"id";"parent_id";"level";"objectid";"objecttype";"querystatus";"querytime";"querytype";"name";"message";"type";"metadata.type";"talking_about_count";"likes";"likes.count";"shares.count";"comments.count";"created_time";"updated_time"
"17";"1";"1";"242465215866259_1214668625312575";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"¿Qué gastos se pueden deducir en la Declaración de la Renta como autónomo?";"El tipo de actividad económica o los requisitos que impone Hacienda: en estos puntos debes fijarte para hacer la #Renta2016";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUzODEzNzM4NDg1Mzcz"", ""before"": ""MTAyMTA3MjY2MjQ0NTQ0NDgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1214668625312575/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTUzODEzNzM4NDg1Mzcz""}, ""data"": [{""id"": ""10210726624454448"", ""name"": ""Alberto \u00c1lvarez Bragado""}, {""id"": ""1982124432008447"", ""name"": ""Mohamed Sadi""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10154539157830754"", ""name"": ""Enrique Gonzalez Aragones""}, {""id"": ""10213158669065341"", ""name"": ""Marcos Ballesteros Martin""}, {""id"": ""10211364956871235"", ""name"": ""Mar\u00eda Jos\u00e9 Salgueiro""}, {""id"": ""10154798564495000"", ""name"": ""Claudia Cecilia V\u00e9lez Cardona""}, {""id"": ""10154314451071415"", ""name"": ""Maria C Dean""}, {""id"": ""1862190270664577"", ""name"": ""Maria Esperanza Diaz Prados""}, {""id"": ""10212938656368102"", ""name"": ""Maria Esther Ayarde""}, {""id"": ""10211639255950562"", ""name"": ""Beatriz Salvador Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""1887706198108661"", ""name"": ""Aroa Crespo Ruiz""}, {""id"": ""1037565366345032"", ""name"": ""Rodri Dominguez""}, {""id"": ""1442173719176213"", ""name"": ""Rosa Biosca""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""792780750879953"", ""name"": ""Nuria Mingot Turull""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}]}";"";"12";"";"2017-04-25T19:38:00+0000";"2017-04-25T19:38:00+0000"
"543";"17";"2";"";"empty";"fetched (200)";"2017-05-03 23:53:29.586000";"Facebook:<video>/comments";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
