"id";"parent_id";"level";"objectid";"objecttype";"querystatus";"querytime";"querytype";"name";"message";"type";"metadata.type";"talking_about_count";"likes";"likes.count";"shares.count";"comments.count";"created_time";"updated_time"
"2";"1";"1";"242465215866259_1223209401125164";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Pedir cita a tu Gestor BBVA Contigo es tan f√°cil como  abrir la app de BBVA";"No hace falta que mires el reloj todo el rato para buscar un hueco para ir al banco. Pide Cita Previa desde la app para quedar con tu Gestor BBVA Contigo.  #seinvent√≥parati";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz"", ""before"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""768570129986931"", ""name"": ""Ana Maria Gutierrez Perez""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1295808083805908"", ""name"": ""Rosi Lozano""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}]}";"";"";"";"2017-05-03T19:45:00+0000";"2017-05-03T19:45:00+0000"
"3";"1";"1";"242465215866259_1223204694458968";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo elegir el mejor seguro de coche";"Claves para elegir el seguro de coche que mejor se adapte a tu bolsillo üöô";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzU3NzgxMDA3NzI4MzQw"", ""before"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}]}";"";"1";"";"2017-05-03T12:00:00+0000";"2017-05-03T20:36:31+0000"
"4";"1";"1";"242465215866259_1216828085096629";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Una de las funciones de una tarjeta de cr√©dito es que te permite aplazar el pago de una compra. ¬øNecesitas una? Elige tu tarjeta de cr√©dito BBVA üí≥üëâ http://bbva.info/2qhDDI4";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTUzODEzNzM4NDg1Mzcz""}}, ""data"": [{""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1266596573394559"", ""name"": ""Carme Boni""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""10207428490865232"", ""name"": ""C\u00e9sar M. P\u00e9rez Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1442173719176213"", ""name"": ""Rosa Biosca""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"1";"";"2017-05-02T19:30:00+0000";"2017-05-02T19:30:00+0000"
"5";"1";"1";"242465215866259_1216825911763513";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"50-30-20, la regla que todo ahorrador deber√≠a conocer";"Un m√©todo muy eficaz para conseguir ahorrar üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODM5MDYyMTI2MjI0NDEx"", ""before"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1216825911763513/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=ODM5MDYyMTI2MjI0NDEx""}, ""data"": [{""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10155325131835238"", ""name"": ""Juanpedro Armas Siverio""}, {""id"": ""10155389911758969"", ""name"": ""Maricruz Montero Padilla""}, {""id"": ""1513998822231550"", ""name"": ""Bego\u00f1a Tubio""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10213234504886503"", ""name"": ""Juan Antonio Crespo Gonzalez""}, {""id"": ""10208846977879840"", ""name"": ""Juan Antonio Sanchez Hernandez""}, {""id"": ""10205894615645052"", ""name"": ""Tere Guevara""}, {""id"": ""697587890445806"", ""name"": ""Piedad Caravaca""}, {""id"": ""1223171474391737"", ""name"": ""Javier Lahuerta""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210722489836697"", ""name"": ""Jesus Navarro Velasco""}, {""id"": ""1506700889635075"", ""name"": ""Irene Leal Luj\u00e1n""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""10213268205446461"", ""name"": ""Ana Rocio S""}, {""id"": ""10213377537456837"", ""name"": ""Jose Luis G\u00f3mez Muriel""}, {""id"": ""10211368795006825"", ""name"": ""Joan Maria Vallve Jimenez""}, {""id"": ""1323558731053492"", ""name"": ""Carmen Balcazar""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1426981157329105"", ""name"": ""M Mar Mateu Fornieles""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}]}";"";"11";"";"2017-05-02T12:15:00+0000";"2017-05-02T12:15:00+0000"
"6";"1";"1";"242465215866259_1216808368431934";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"A partir de qu√© punto ahorrar sale caro";"Ahorrar es importante, pero tambi√©n hay que reflexionar sobre cu√°ndo no compensa. ü§î";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""MTM5NzkxNzMyMzU4NzcwNQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1397917323587705"", ""name"": ""Carmen Lopez Rocher""}, {""id"": ""307021259720658"", ""name"": ""Rosa Miranda""}, {""id"": ""10212923448222989"", ""name"": ""Jep Serena""}, {""id"": ""10155120549596425"", ""name"": ""Eva Maria""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""650750415116185"", ""name"": ""Juan Pe\u00f1asol""}, {""id"": ""1749881475038773"", ""name"": ""Fernando Perera""}, {""id"": ""1292808460839929"", ""name"": ""Veronica Vipa""}, {""id"": ""1287435297949152"", ""name"": ""Mercedes Barahona Agudo""}, {""id"": ""10154212552981442"", ""name"": ""Elena Walker""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10154809672154865"", ""name"": ""Ana Mart\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""226934754458636"", ""name"": ""Nilda Mabel Medina""}, {""id"": ""10212938656408103"", ""name"": ""Antonio Gil""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"4";"";"2017-05-01T12:15:00+0000";"2017-05-01T12:15:00+0000"
"7";"1";"1";"242465215866259_1216688975110540";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Cat√°logo de Hipotecas para Particulares";"Acierta al comprar tu nueva casa. Con BBVA Valora podr√°s saber si te puedes permitir esa vivienda en diferentes escenarios econ√≥micos üè°";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDc2MDU1MDE2ODk2ODYZD"", ""before"": ""MTM3NTExNTc5OTIxNDc1OAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1375115799214758"", ""name"": ""Angel Casado Garcia""}, {""id"": ""10208846977879840"", ""name"": ""Juan Antonio Sanchez Hernandez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10155061742203765"", ""name"": ""Miguel Lomas Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""10207605501689686"", ""name"": ""Monica Couret Rua""}]}";"";"";"";"2017-04-30T19:30:00+0000";"2017-05-03T07:31:31+0000"
"8";"1";"1";"242465215866259_1215510751895029";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo tributan los fondos de inversi√≥n este a√±o";"Los fondos de inversi√≥n son una de las alternativas con mejor fiscalidad para colocar tus ahorros. ¬øC√≥mo tributan en la declaraci√≥n de la #renta2016?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTI4MTYxMDUwMTk0NTg4NQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""449506165399801"", ""name"": ""M\u00f3nica Pons Herrera""}, {""id"": ""1049818418481670"", ""name"": ""Valeriano Garc\u00eda Urbistondo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10208450556692719"", ""name"": ""Katrine Kayouf Seruali""}, {""id"": ""1213238702057298"", ""name"": ""Jose Antonio Perez Paradas""}, {""id"": ""10155061742203765"", ""name"": ""Miguel Lomas Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209933369265923"", ""name"": ""Eva Rodr\u00edguez P\u00e9rez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1408109075871507"", ""name"": ""Jes\u00fas Jos\u00e9 Gil Arias""}, {""id"": ""10208846977879840"", ""name"": ""Juan Antonio Sanchez Hernandez""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1464970460219985"", ""name"": ""Lorena SZ""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"8";"";"2017-04-30T12:15:00+0000";"2017-04-30T19:57:55+0000"
"9";"1";"1";"242465215866259_1216589975120440";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"";"La pr√≥xima vez, solo necesitas la app de BBVA para buscar el contrato que te envi√≥ tu Gestor BBVA Contigo. #Seinvent√≥parati üëâüëâ http://bbva.info/2plGAtV";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDg2NTU3Mjk0MTYzODMZD"", ""before"": ""MTAyMTA0MzkwMTEwNjU0OTUZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1216589975120440/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDg2NTU3Mjk0MTYzODMZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210439011065495"", ""name"": ""Ignacio Teulon""}, {""id"": ""1826496854264248"", ""name"": ""Francisco Ramirez Blanco""}, {""id"": ""1122218314556711"", ""name"": ""Luis Foix""}, {""id"": ""10212924734057629"", ""name"": ""Fede Arce""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1421907441204402"", ""name"": ""Ana MP""}, {""id"": ""1275510652547290"", ""name"": ""Lola Lola Rodriguez""}, {""id"": ""1388841874514728"", ""name"": ""Maria Pilar Martin Lerga""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""10155249364767418"", ""name"": ""Silvia Fuste Gonzalvo""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""1375115799214758"", ""name"": ""Angel Casado Garcia""}, {""id"": ""10213120303946238"", ""name"": ""Laura Moreno Segura""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10212239912660575"", ""name"": ""Salud Asencio""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1413077662089433"", ""name"": ""Maria Jose AR""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}]}";"";"6";"";"2017-04-29T19:45:00+0000";"2017-04-29T19:45:00+0000"
"10";"1";"1";"242465215866259_1215505995228838";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Las ocho cosas que debes revisar antes de enviar tu declaraci√≥n de la renta";"Hay una serie de casillas que no se deben dejar de revisar unas cuantas veces para evitar despistes #Renta2016";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI3NzY4ODYyODA3MzIZD"", ""before"": ""MTI4Nzk0ODU4NDY1NjYwNgZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1215505995228838/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTI3NzY4ODYyODA3MzIZD""}, ""data"": [{""id"": ""1287948584656606"", ""name"": ""Angeles Infante Santos""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1672146689479806"", ""name"": ""Claudia Maris""}, {""id"": ""1478583228851161"", ""name"": ""Juan Mateo Romero""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1435214223185246"", ""name"": ""Maria Paulo""}, {""id"": ""1408109075871507"", ""name"": ""Jes\u00fas Jos\u00e9 Gil Arias""}, {""id"": ""1301573816574497"", ""name"": ""M\u00aa Fernanda Quintana""}, {""id"": ""10208846977879840"", ""name"": ""Juan Antonio Sanchez Hernandez""}, {""id"": ""253384368464360"", ""name"": ""Yaser Cabrera""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""10212938656408103"", ""name"": ""Antonio Gil""}, {""id"": ""1493073660744336"", ""name"": ""Mois\u00e9s Goicoechea Quintana""}, {""id"": ""1049818418481670"", ""name"": ""Valeriano Garc\u00eda Urbistondo""}, {""id"": ""10209203046780140"", ""name"": ""Patricio Sanchez""}, {""id"": ""1513009958743842"", ""name"": ""Raul DeLa Fuente Ruiz""}, {""id"": ""1169183009875281"", ""name"": ""M\u00f3nica de Mart\u00edn""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10154598875299235"", ""name"": ""Sandraas Arribas""}, {""id"": ""650750415116185"", ""name"": ""Juan Pe\u00f1asol""}, {""id"": ""1658771161098262"", ""name"": ""Pilar Reollo""}, {""id"": ""10210722489836697"", ""name"": ""Jesus Navarro Velasco""}, {""id"": ""10206824462353167"", ""name"": ""Alicia Clemente""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}]}";"";"26";"";"2017-04-29T12:17:00+0000";"2017-04-29T12:17:00+0000"
"11";"1";"1";"242465215866259_1215790051867099";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Diferenciar n√∫mero de tarjeta Visa y Mastercard";"A primera vista todas las tarjetas de cr√©dito parecen iguales, pero hay una diferencia entre una Visa y una Mastercard üí≥üññ";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTAyMDg4NDY5Nzc4Nzk4NDAZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208846977879840"", ""name"": ""Juan Antonio Sanchez Hernandez""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""1223171474391737"", ""name"": ""Javier Lahuerta""}, {""id"": ""10156112991938082"", ""name"": ""Sandro Della Fazia""}, {""id"": ""1869954083217089"", ""name"": ""Angel Azabal""}, {""id"": ""10155331058238223"", ""name"": ""Ainhoa Martin Alejos""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10210545767185629"", ""name"": ""Hector Manuel Lopez""}, {""id"": ""10212638542937950"", ""name"": ""Jeanet Escobar""}, {""id"": ""10209214329383542"", ""name"": ""Maria de Juan""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10212851619475594"", ""name"": ""Lourdes Goikoetxea Ortega""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""1441713659222766"", ""name"": ""Angy Prias""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"7";"";"2017-04-28T19:30:00+0000";"2017-04-28T19:30:00+0000"
"12";"1";"1";"242465215866259_1217639295015508";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPuedes abrir un plan de pensiones a tu hijo?";"Seguro que te has hecho esta pregunta alguna vez... üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDA2MTc4NDg5NzY0NzA1"", ""before"": ""MTAyMDg0NTA1NTY2OTI3MTkZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208450556692719"", ""name"": ""Katrine Kayouf Seruali""}, {""id"": ""10153360099259209"", ""name"": ""Hernan Eugenio Cardona""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10213450786126964"", ""name"": ""Enrique Cagigal""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""406178489764705"", ""name"": ""Gina Fabregas""}]}";"";"2";"";"2017-04-28T12:00:00+0000";"2017-04-28T12:00:00+0000"
"13";"1";"1";"242465215866259_1215784188534352";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬øCu√°nto te puedes desgravar en la #Renta2016 si tienes un plan de pensiones? La respuesta aqu√≠ üëâüëâ http://bbva.info/2p48F8x";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQzNDAzNDY2NjY1NTgwOQZDZD"", ""before"": ""MTg3MzEzNjgyOTU5NTY3NgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1873136829595676"", ""name"": ""Lorena Mateos""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}]}";"";"1";"";"2017-04-27T19:33:00+0000";"2017-04-27T19:33:00+0000"
"14";"1";"1";"242465215866259_1216460388466732";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Cu√°nto cuesta moverse por la ciudad sin contaminar";"Hacemos un repaso por algunos m√©todos de transporte urbano que no contaminan. ¬øCu√°nto cuesta desplazarse en cada una de las opciones? üöóüö≤üö∂";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTUzODEzNzM4NDg1Mzcz""}}, ""data"": [{""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10211364956871235"", ""name"": ""Mar\u00eda Jos\u00e9 Salgueiro""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"";"";"2017-04-27T12:15:00+0000";"2017-04-27T12:15:00+0000"
"15";"1";"1";"242465215866259_1215470931899011";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"";"Para firmar como una estrella del tenis, s√≠. Pero para formalizar un contrato no hace falta que te muevas de donde est√°s con la Firma a distancia de BBVA. #Seinvent√≥parati";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA1Nzg2NDU0NDczODUZD"", ""before"": ""MTAyMTI2NzI4NzcyNzYyNjIZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1215470931899011/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTA1Nzg2NDU0NDczODUZD""}, ""data"": [{""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10155201047454043"", ""name"": ""Sonia Mart\u00ednez Vieira""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""802175229934359"", ""name"": ""Rosa Moya""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1426981157329105"", ""name"": ""M Mar Mateu Fornieles""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212512932439594"", ""name"": ""David Ortiz""}, {""id"": ""10208846977879840"", ""name"": ""Juan Antonio Sanchez Hernandez""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""10209102977640688"", ""name"": ""Nieves Cabezal\u00ed Casta\u00f1o""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""1031218980312425"", ""name"": ""Loli Cabrera""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}]}";"";"9";"";"2017-04-26T19:00:00+0000";"2017-04-27T11:51:12+0000"
"16";"1";"1";"242465215866259_1215476311898473";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo comprar un Mac a plazos con BBVA";"En BBVA tienes muchas posibilidades para financiar tu Mac, ¬ølas conoces todas? üçé";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDczODE4OTUwMTc5OTIZD"", ""before"": ""MTAyMTE0MTAwNjcxNDEyODgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1215476311898473/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDczODE4OTUwMTc5OTIZD""}, ""data"": [{""id"": ""10211410067141288"", ""name"": ""Kike San Alcala""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""761453607348539"", ""name"": ""In\u00e9s Hidalgo Tena""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1782857942025171"", ""name"": ""Marta RFdez""}, {""id"": ""714946491973392"", ""name"": ""Rolando Sabin""}, {""id"": ""10210726624454448"", ""name"": ""Alberto \u00c1lvarez Bragado""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10154874451973241"", ""name"": ""Luis Miguel Cerezo de Molina""}, {""id"": ""10213069936171567"", ""name"": ""OlGa Ojeda""}, {""id"": ""10155085275955056"", ""name"": ""Manu S Saimon""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""490464571114840"", ""name"": ""Henry Iglesias""}, {""id"": ""1457902057606590"", ""name"": ""Roc\u00edo Madolell""}, {""id"": ""10209161872140705"", ""name"": ""Carlos J Romero B""}, {""id"": ""1249797365131288"", ""name"": ""Julia Lopez Montoya""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1848338592083489"", ""name"": ""Jos\u00e9 Rejano Pineda""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""10207381895017992"", ""name"": ""Alfonso HC""}]}";"";"";"";"2017-04-26T12:00:00+0000";"2017-04-26T12:00:00+0000"
"17";"1";"1";"242465215866259_1214668625312575";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© gastos se pueden deducir en la Declaraci√≥n de la Renta como aut√≥nomo?";"El tipo de actividad econ√≥mica o los requisitos que impone Hacienda: en estos puntos debes fijarte para hacer la #Renta2016";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUzODEzNzM4NDg1Mzcz"", ""before"": ""MTAyMTA3MjY2MjQ0NTQ0NDgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1214668625312575/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTUzODEzNzM4NDg1Mzcz""}, ""data"": [{""id"": ""10210726624454448"", ""name"": ""Alberto \u00c1lvarez Bragado""}, {""id"": ""1982124432008447"", ""name"": ""Mohamed Sadi""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10154539157830754"", ""name"": ""Enrique Gonzalez Aragones""}, {""id"": ""10213158669065341"", ""name"": ""Marcos Ballesteros Martin""}, {""id"": ""10211364956871235"", ""name"": ""Mar\u00eda Jos\u00e9 Salgueiro""}, {""id"": ""10154798564495000"", ""name"": ""Claudia Cecilia V\u00e9lez Cardona""}, {""id"": ""10154314451071415"", ""name"": ""Maria C Dean""}, {""id"": ""1862190270664577"", ""name"": ""Maria Esperanza Diaz Prados""}, {""id"": ""10212938656368102"", ""name"": ""Maria Esther Ayarde""}, {""id"": ""10211639255950562"", ""name"": ""Beatriz Salvador Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""1887706198108661"", ""name"": ""Aroa Crespo Ruiz""}, {""id"": ""1037565366345032"", ""name"": ""Rodri Dominguez""}, {""id"": ""1442173719176213"", ""name"": ""Rosa Biosca""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""792780750879953"", ""name"": ""Nuria Mingot Turull""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}]}";"";"12";"";"2017-04-25T19:38:00+0000";"2017-04-25T19:38:00+0000"
"18";"1";"1";"242465215866259_1214396995339738";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Todo lo que necesitas saber si quieres ir a la Feria de Abril";"Si est√°s pensando en ir a la #FeriaDeAbril, que comienza este domingo, debes leer este art√≠culo. üíÉüëå";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MjY3OTYzMDMwMjEzNTk4"", ""before"": ""ODI2NTkzMzYwNzI4NzQz""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1214396995339738/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MjY3OTYzMDMwMjEzNTk4""}, ""data"": [{""id"": ""826593360728743"", ""name"": ""Felix Quintanilla""}, {""id"": ""222119411616696"", ""name"": ""Umi Habiba""}, {""id"": ""1212437572151661"", ""name"": ""Abel Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1213238702057298"", ""name"": ""Jose Antonio Perez Paradas""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10154238319187271"", ""name"": ""Cristina Macias""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155833973964041"", ""name"": ""Bernardo Rivero""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1862190270664577"", ""name"": ""Maria Esperanza Diaz Prados""}, {""id"": ""1060624470719571"", ""name"": ""Eva Cr""}, {""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}, {""id"": ""1348865021835113"", ""name"": ""Yda Collazos Solis""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""610037542526574"", ""name"": ""Miriam Rodriguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212802665649294"", ""name"": ""Silvia Natera""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}]}";"";"9";"";"2017-04-25T12:05:00+0000";"2017-04-28T23:48:35+0000"
"19";"1";"1";"242465215866259_1213158028796968";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Firma a distancia BBVA, el poder de firmar los documentos sin ir a la oficina";"Una de la funcionalidades m√°s √∫tiles de la app de BBVA es, sin duda, la de ‚ÄúFirma a distancia‚Äú. ¬øSabes c√≥mo funciona? üì±‚úç";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTk1NDAwOTc4NDgzMTQ3OAZDZD"", ""before"": ""MTc4NTc3NzQyNDk5NDcxOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1213158028796968/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTk1NDAwOTc4NDgzMTQ3OAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1785777424994718"", ""name"": ""Bartolom Navarro Agullo""}, {""id"": ""1749881475038773"", ""name"": ""Fernando Perera""}, {""id"": ""10155247818034476"", ""name"": ""Elena D Cstr Grc""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155201047454043"", ""name"": ""Sonia Mart\u00ednez Vieira""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""1471183439612337"", ""name"": ""Yolanda de la Calle""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""1762627717361423"", ""name"": ""Bego Carballo Fernandez""}, {""id"": ""1408109075871507"", ""name"": ""Jes\u00fas Jos\u00e9 Gil Arias""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""1712578468758077"", ""name"": ""Ana Soriano Gonzalez""}, {""id"": ""10211641774672761"", ""name"": ""Judit Rac\u00f3 Curto""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10158586022335048"", ""name"": ""C\u00e9sar Soriano Rico""}, {""id"": ""10211796274238038"", ""name"": ""Marta Maycas""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""10211230763436585"", ""name"": ""Jes\u00fas Garcia Valdivielso""}, {""id"": ""10212938656408103"", ""name"": ""Antonio Gil""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1954009784831478"", ""name"": ""M\u00f3nica Morro Ferrer""}]}";"";"10";"";"2017-04-24T12:00:00+0000";"2017-05-03T07:30:24+0000"
"20";"1";"1";"242465215866259_10211983945409358";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"";"Conexi√≥n: Eso que tienes con tu Gestor BBVA Contigo en tu d√≠a a d√≠a y para las decisiones importantes. 
Consulta condiciones y solic√≠talo aqu√≠ ‚û° http://bbva.info/2oXRioa";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTY4MzEyMDY3MDMyNDYw"", ""before"": ""MTQ5Nzc3MzIwMzYzMTQxMAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_10211983945409358/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTY4MzEyMDY3MDMyNDYw""}, ""data"": [{""id"": ""1497773203631410"", ""name"": ""Romina Ojeda""}, {""id"": ""1776098182704968"", ""name"": ""Cocinas Electrosol""}, {""id"": ""955514607884519"", ""name"": ""Encarna Rodriguez Molines""}, {""id"": ""1245347968860775"", ""name"": ""Gabriela Castro""}, {""id"": ""10213079210643633"", ""name"": ""Aida Zb""}, {""id"": ""10211336126270514"", ""name"": ""Iria SCh""}, {""id"": ""10212921497057215"", ""name"": ""David L\u00f3pez""}, {""id"": ""10207377323906174"", ""name"": ""Antonio Tejero Morales""}, {""id"": ""1472284142843592"", ""name"": ""Sandra Canadell""}, {""id"": ""10212512932439594"", ""name"": ""David Ortiz""}, {""id"": ""10207381895017992"", ""name"": ""Alfonso HC""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1479676105416131"", ""name"": ""Eugenio Araque Prieto""}, {""id"": ""1413257332055700"", ""name"": ""Marta C Morente""}, {""id"": ""10211297286940684"", ""name"": ""To\u00f1i Zafra Ruz""}, {""id"": ""10155247818034476"", ""name"": ""Elena D Cstr Grc""}, {""id"": ""10154874451973241"", ""name"": ""Luis Miguel Cerezo de Molina""}, {""id"": ""1426981157329105"", ""name"": ""M Mar Mateu Fornieles""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""10212600144144163"", ""name"": ""Ricardo Amado Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210998574271891"", ""name"": ""Almudena Gomez Nevado""}, {""id"": ""1375115799214758"", ""name"": ""Angel Casado Garcia""}, {""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}]}";"";"21";"";"2017-04-23T19:20:00+0000";"2017-04-23T19:20:00+0000"
"21";"1";"1";"242465215866259_1209921635787274";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA celebra el D√≠a del Libro con cientos de t√≠tulos a un solo clic";"¬°Feliz #D√≠adelLibro! Lo celebramos con estos libros que puedes descargar gratuitamente de tem√°ticas tan diversas como la tecnolog√≠a, la innovaci√≥n o la gastronom√≠a:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTMxMDg2MjA3MzY1NTkZD"", ""before"": ""MTQyNjk4MTE1NzMyOTEwNQZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1209921635787274/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTMxMDg2MjA3MzY1NTkZD""}, ""data"": [{""id"": ""1426981157329105"", ""name"": ""M Mar Mateu Fornieles""}, {""id"": ""10212600144144163"", ""name"": ""Ricardo Amado Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1484448894940895"", ""name"": ""\u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u0417\u0430\u0442\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1550905181586341"", ""name"": ""Mila Iba\u00f1ez Broch""}, {""id"": ""1275510652547290"", ""name"": ""Lola Lola Rodriguez""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10208223352615833"", ""name"": ""Octavi Alegre""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10154269978737131"", ""name"": ""Patricia Rodriguez Lopez""}, {""id"": ""10211794549893252"", ""name"": ""Inma Pereira Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""423979217775216"", ""name"": ""Rose Vicenzi""}, {""id"": ""1526682257362602"", ""name"": ""Antonio Inserte Villanueva""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10155365817083029"", ""name"": ""Gise \u00d1usta""}, {""id"": ""10210702219086327"", ""name"": ""Sol Ortega""}, {""id"": ""1549764695055492"", ""name"": ""Cesar Gonzalez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""712935065555354"", ""name"": ""Syrvi Syrvi""}, {""id"": ""10213108620736559"", ""name"": ""Miguel Gonz\u00e1lez Almaraz""}]}";"";"4";"";"2017-04-23T12:03:00+0000";"2017-04-23T12:03:00+0000"
"22";"1";"1";"242465215866259_1205809049531866";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Mis Metas BBVA: si buscas trucos para ahorrar";"A veces es necesario organizarse para conseguir ahorrar. Empieza a hacerlo con Mis Metas.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTA2MjA4MzAyMDU0OTE0MgZDZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""1692313804118521"", ""name"": ""Marcela Ruiz Bacarisse""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1656998047644499"", ""name"": ""Patr\u00edcia Trav\u00e9""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}]}";"";"";"";"2017-04-22T19:34:00+0000";"2017-04-24T07:15:33+0000"
"23";"1";"1";"242465215866259_1205805326198905";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Resultado de la Declaraci√≥n de la Renta: ¬øa devolver o a pagar?";"El tr√°mite administrativo de casillas, datos y n√∫meros puede convertirse en una alegr√≠a o un problema imprevisto";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTMxNDI4MjgwNjk5MTYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""1408109075871507"", ""name"": ""Jes\u00fas Jos\u00e9 Gil Arias""}, {""id"": ""10203177119267043"", ""name"": ""Maria P\u00e9rez Bare\u00f1o""}, {""id"": ""10212109567790753"", ""name"": ""Juan Abascal C\u00e9spedes""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""866487480156793"", ""name"": ""Fernando R\u00e9gis""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"3";"";"2017-04-22T12:03:00+0000";"2017-04-22T12:03:00+0000"
"24";"1";"1";"242465215866259_1205803302865774";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Analiza una vivienda con BBVA Valora";"Analiza tu casa con BBVA Valora y obt√©n informaci√≥n sobre el precio por el que la podr√≠as vender:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUzMzEwNTgyMzgyMjMZD"", ""before"": ""MTIzMjU3MTQ2MzQzNjc4MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1310470592355175"", ""name"": ""Manuel G Hernandez Pulido""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""10155331058238223"", ""name"": ""Ainhoa Martin Alejos""}]}";"";"5";"";"2017-04-21T19:14:00+0000";"2017-04-21T19:14:00+0000"
"25";"1";"1";"242465215866259_1209919462454158";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Qu√© se considera una familia numerosa y qu√© ventajas econ√≥micas tiene";"Las familias numerosas tienen una serie de beneficios fiscales y ventajas econ√≥micas, ¬ølos conoces?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTAxNTQxNDU5NzM4NTY0OTYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10154145973856496"", ""name"": ""Eva PG""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""769559843202975"", ""name"": ""Dionicia Aguero""}, {""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}, {""id"": ""1323175117748929"", ""name"": ""Michell Sanchez""}, {""id"": ""1602598966447511"", ""name"": ""Luisa Amezquita Bernal""}, {""id"": ""267963030213598"", ""name"": ""JuanCarlos Marquez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10155068019360661"", ""name"": ""Jose Juan Iglesias Espinosa""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"9";"";"2017-04-21T12:13:00+0000";"2017-04-21T12:13:00+0000"
"26";"1";"1";"242465215866259_1205797656199672";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Mi d√≠a a d√≠a - BBVA.es";"La herramienta perfecta para ver qu√© pasa con tu dinero:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODM5MDYyMTI2MjI0NDEx"", ""before"": ""MTc0OTg4MTQ3NTAzODc3MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1749881475038773"", ""name"": ""Fernando Perera""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1060116554059500"", ""name"": ""Jes\u00fas Maci\u00e1 Samper""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}]}";"";"2";"";"2017-04-20T19:08:00+0000";"2017-04-20T19:08:00+0000"
"27";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"28";"1";"1";"242465215866259_1205789206200517";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Tarjetas de descuento de gasolina o combustible";"Est√°n especialmente indicadas para aquellas personas que utilizan coche y que quieren ahorrar dinero en carburante.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDU1NjUyNTczNjQwNDIZD"", ""before"": ""MTAyMTM2MDY5ODg1OTU5OTgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213606988595998"", ""name"": ""Carmen Salazar Lopez""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10211435091826414"", ""name"": ""Jose Arrestegui Mendez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10205565257364042"", ""name"": ""Francisco Castelo Martinez""}]}";"";"5";"";"2017-04-19T19:24:00+0000";"2017-04-19T19:24:00+0000"
"29";"1";"1";"242465215866259_1207786359334135";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Por qu√© invertir en una bici te puede salir rentable";"Una bici puede ser el aliado perfecto para ahorrar dinero y tiempo #DiaMundialDeLaBicicleta";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTY0MDkwNzY0MjYwMzM4NwZDZD"", ""before"": ""MTE0MzgzNDcyMjMwODM4NwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1143834722308387"", ""name"": ""Ana Otiebrab""}, {""id"": ""1408109075871507"", ""name"": ""Jes\u00fas Jos\u00e9 Gil Arias""}, {""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}, {""id"": ""1950290521663522"", ""name"": ""Manuel Perez Javier""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1017297518400481"", ""name"": ""Norma Sagrario Gomez Gomez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""130486160830211"", ""name"": ""Kewa Boku""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10155253157689664"", ""name"": ""\u0143\u00fcr \u011e\u012f""}, {""id"": ""1640907642603387"", ""name"": ""Rafa Verga""}]}";"";"2";"";"2017-04-19T11:45:00+0000";"2017-04-19T11:45:00+0000"
"30";"1";"1";"242465215866259_1205779692868135";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"‚ÄúEl a√±o que viene s√≠‚Äù. Simula tu pr√©stamo en funci√≥n del dinero que necesites para tu boda üëâ http://bbva.info/2oOzihQ";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTcxMDAzNTMyMjYyNzUyMQZDZD"", ""before"": ""MjEzMTkxNzA1ODUyOTc2""}}, ""data"": [{""id"": ""213191705852976"", ""name"": ""Aurelia Gutierrez Valdivia""}, {""id"": ""10211603718280192"", ""name"": ""Pedro Carrascal""}, {""id"": ""10211069545986840"", ""name"": ""Ruben Calderon Sanchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""740546962794760"", ""name"": ""Mayte De La Rosa Sanchez""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1710035322627521"", ""name"": ""Gonzalhez Saravia""}]}";"";"3";"";"2017-04-18T20:03:00+0000";"2017-04-18T20:03:00+0000"
"31";"1";"1";"242465215866259_1206641652781939";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"¬øTienes que hacer la declaraci√≥n de la Renta 2016?";"Casos en los que tienes (o no) que hacer la declaraci√≥n de la #Renta2016";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEyODk1NjE0Njc0MjIZD"", ""before"": ""MTUzODEzNzM4NDg1Mzcz""}}, ""data"": [{""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""130486160830211"", ""name"": ""Kewa Boku""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""677370822469448"", ""name"": ""Manuel Villalba""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1385505418209338"", ""name"": ""Juan Perales""}, {""id"": ""10207381895017992"", ""name"": ""Alfonso HC""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""622655257869900"", ""name"": ""Enrique De La Paz Garcia""}, {""id"": ""1602598966447511"", ""name"": ""Luisa Amezquita Bernal""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10211289561467422"", ""name"": ""Noelia Nu\u00f1ez Lara""}]}";"";"10";"";"2017-04-18T11:55:00+0000";"2017-04-18T11:55:00+0000"
"32";"1";"1";"242465215866259_1205985856180852";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Lo que m√°s valoras merece la mejor protecci√≥n";"Seguros de coche, salud, vivienda... Hay un seguro BBVA para todas las necesidades. Entra y simula el precio üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz"", ""before"": ""MTM3NzM5NjUzMjMxNzgzNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""1911278515810049"", ""name"": ""Marcelo Martinez""}, {""id"": ""1324026754299759"", ""name"": ""Beatriz Corrales Avila""}, {""id"": ""10154721948004217"", ""name"": ""Mar\u00eda Hortensia Ort\u00edz P\u00e9rez""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}]}";"";"";"";"2017-04-17T19:15:00+0000";"2017-05-03T07:33:55+0000"
"33";"1";"1";"242465215866259_1205514309561340";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Comuni√≥n para todos los presupuestos";"Claves para hacer una celebraci√≥n adecuada a cualquier presupuesto";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTM3NzM5NjUzMjMxNzgzNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""130486160830211"", ""name"": ""Kewa Boku""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212952587948475"", ""name"": ""Rosa Maria Lozano Gonzalez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"5";"";"2017-04-17T12:00:00+0000";"2017-04-17T12:00:00+0000"
"34";"1";"1";"242465215866259_1204746942971410";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Pros y contras de amortizar la hipoteca";"El dilema de amortizar o no la hipoteca. Analizamos las ventajas y desventajas de hacerlo üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""Mjg3NjYxOTUxNjc5NzU3""}}, ""data"": [{""id"": ""287661951679757"", ""name"": ""Maria Del Carmen Pilar Martinez Fernandez""}, {""id"": ""1323688014392725"", ""name"": ""Jos\u00e9 Ignacio Baraga\u00f1o G\u00f3mez""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10213907520388344"", ""name"": ""Gloria De Amo""}, {""id"": ""10212923448222989"", ""name"": ""Jep Serena""}, {""id"": ""10212741721435125"", ""name"": ""Marian C Dguez""}, {""id"": ""1442173719176213"", ""name"": ""Rosa Biosca""}, {""id"": ""10207450073667922"", ""name"": ""Paloma Garc\u00eda""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10205029489949193"", ""name"": ""Mercedes D\u00edaz Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1348865021835113"", ""name"": ""Yda Collazos Solis""}, {""id"": ""226314697852184"", ""name"": ""Mohamed Barakat""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10211233510140537"", ""name"": ""Mercedes Mendoza Lavado""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"9";"";"2017-04-16T13:00:06+0000";"2017-04-16T13:00:06+0000"
"35";"1";"1";"242465215866259_1199166760196095";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"El Prado, residencia provisional para los tesoros de la Hispanic Society";"Sorolla, Vel√°zquez o Goya est√°n presentes en la nueva exposici√≥n del Museo Nacional del Prado. El 60% de las obras nunca se han visto antes en Espa√±a üé®üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDgzOTgzMDI3ODY4OTYZD"", ""before"": ""MTAyMTI1ODQxOTYyMjE4MTIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212584196221812"", ""name"": ""Daniel Fern\u00e1ndez Garc\u00eda""}, {""id"": ""10157953721985331"", ""name"": ""Daniel Tellez""}, {""id"": ""1662666500427686"", ""name"": ""F Javier Saboya Gascu\u00f1ana""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1352151181540635"", ""name"": ""Mar\u00eda Alejo""}, {""id"": ""10157118020740524"", ""name"": ""Ana Carre\u00f1o""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""807085639468157"", ""name"": ""Guadalupe Ramos""}, {""id"": ""10212413751209567"", ""name"": ""Oscar Montero Valiente""}, {""id"": ""10210726624454448"", ""name"": ""Alberto \u00c1lvarez Bragado""}, {""id"": ""1408109075871507"", ""name"": ""Jes\u00fas Jos\u00e9 Gil Arias""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""10153399470875498"", ""name"": ""Christian Soto""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""253937941723378"", ""name"": ""Tommy Wasik""}, {""id"": ""674112506074658"", ""name"": ""Maria De Los Angeles Azabal Garc\u00eda""}, {""id"": ""652983031500994"", ""name"": ""Josefina Pavon P\u00e9rez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1646200505391966"", ""name"": ""Conchi Plaza Ramos""}, {""id"": ""10208318282386643"", ""name"": ""Silvia D\u00edaz del Fresno""}, {""id"": ""10208398302786896"", ""name"": ""Jose Tamo Moye""}]}";"";"9";"";"2017-04-15T19:00:00+0000";"2017-04-15T19:00:00+0000"
"36";"1";"1";"242465215866259_1200322840080487";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Realiza aportaciones extraordinarias a tu Plan de Pensiones BBVA y participa";"¬øQuieres ganar 1.000 ‚Ç¨? Haz una aportaci√≥n extraordinaria a tu Plan de Pensiones BBVA y participa ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MTc0OTg4MTQ3NTAzODc3MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1749881475038773"", ""name"": ""Fernando Perera""}, {""id"": ""241139899694510"", ""name"": ""Javier M\u00e9ndez Remax""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212889846667374"", ""name"": ""Diana Pinza Pinza Yepez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"5";"";"2017-04-14T19:00:00+0000";"2017-04-14T19:00:00+0000"
"37";"1";"1";"242465215866259_1198489726930465";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Fiscalidad de los fondos de inversi√≥n";"¬øCu√°les son las ventajas fiscales de los fondos de inversi√≥n?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""NzQ4MTYzMzU4NjkyNTI5""}}, ""data"": [{""id"": ""748163358692529"", ""name"": ""Antonio Rocha""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""253937941723378"", ""name"": ""Tommy Wasik""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""201648733683062"", ""name"": ""Alejandro Ramirez Aguilera""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"7";"";"2017-04-13T19:00:00+0000";"2017-04-13T19:00:00+0000"
"38";"1";"1";"242465215866259_1198479230264848";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"bizum: pago de m√≥vil a m√≥vil con la app de BBVA";"Ov√≠date de pedir el IBAN para enviar el dinero de un regalo. Con bizum s√≥lo necesitas el n√∫mero de m√≥vil y tener la app de BBVA instalada.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTc4NTc3NzQyNDk5NDcxOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1198479230264848/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2""}, ""data"": [{""id"": ""1785777424994718"", ""name"": ""Bartolom Navarro Agullo""}, {""id"": ""1435353153153470"", ""name"": ""Helena Loreuq""}, {""id"": ""10206845392602168"", ""name"": ""Juan Carlos A""}, {""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1310272612354516"", ""name"": ""Jan G\u00fcixens Nin""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1549764695055492"", ""name"": ""Cesar Gonzalez""}, {""id"": ""828729840535953"", ""name"": ""Mariu Sol""}, {""id"": ""10207060867427773"", ""name"": ""Sonia Marquez Alonso""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10213094628470685"", ""name"": ""Lucia Romero""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10211428807430223"", ""name"": ""Antonio Herrera""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1873136829595676"", ""name"": ""Lorena Mateos""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""10209858139591927"", ""name"": ""Ana Gimeno Herrera""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"4";"";"2017-04-12T19:30:00+0000";"2017-04-27T16:02:10+0000"
"39";"1";"1";"242465215866259_1200308376748600";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Siete formas de usar la tarjeta de cr√©dito";"Situaciones en las que la tarjeta de cr√©dito es imprescindible ;) ¬øLas conoces todas? üí≥";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTI4MTYxMDUwMTk0NTg4NQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1333832636664952"", ""name"": ""Patri Garcia Gimenez""}, {""id"": ""1516976314982172"", ""name"": ""Emiliano Jimenez Calvo""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10153908588818300"", ""name"": ""Victor Pasi""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"3";"";"2017-04-12T13:00:00+0000";"2017-04-12T13:00:00+0000"
"40";"1";"1";"242465215866259_1199750263471078";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto puede valer tu casa?";"Si est√°s pensando en mudarte, BBVA Valora puede ser muy √∫til. ¬øHas buscado la informaci√≥n de tu vivienda?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTY4MzEyMDY3MDMyNDYw""}}, ""data"": [{""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}, {""id"": ""10210726624454448"", ""name"": ""Alberto \u00c1lvarez Bragado""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""819127548240152"", ""name"": ""Miguel Parra Montero""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1529346240433427"", ""name"": ""Sergio Blanca Buendia""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"5";"";"2017-04-11T19:30:01+0000";"2017-04-11T19:30:01+0000"
"41";"1";"1";"242465215866259_1199146293531475";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Arreglar la pantalla del m√≥vil";"La pantalla del tel√©fono es el elemento del tel√©fono m√°s costoso, ¬øsale rentable repararla o no? üì±";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTMwNDg2MTYwODMwMjEx""}}, ""data"": [{""id"": ""130486160830211"", ""name"": ""Kewa Boku""}, {""id"": ""1147710095374434"", ""name"": ""Fina L\u00f3pez L\u00f3pez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1436256346417960"", ""name"": ""Jose Antonio Txime""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10209236117799485"", ""name"": ""Maricarmen Garcia Lopez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10210861112501553"", ""name"": ""Paqui Castillo D-z""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""1781368898759233"", ""name"": ""Maricarmen Chaparro Serrano""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"3";"";"2017-04-11T12:15:00+0000";"2017-04-11T12:15:00+0000"
"42";"1";"1";"242465215866259_1198326103613494";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:16.161000";"Facebook:<user>/posts";"Renta 2016: ¬øqu√© tienes que saber si tienes un plan de pensiones?";"La campa√±a de la #Renta2016 ya ha comenzado. ¬øC√≥mo son las desgravaciones a los planes de pensiones?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTcwNzA1NjMzMjkyODA1MQZDZD"", ""before"": ""MTM0MzUyODg3MjM2MjE4NQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10203782799609143"", ""name"": ""Jerome Jerome""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10208825157293917"", ""name"": ""Daniel Pesquera Izquierdo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1266693296732301"", ""name"": ""Mercedes Lucas Babiano""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10207381895017992"", ""name"": ""Alfonso HC""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1707056332928051"", ""name"": ""Africa Mgv""}]}";"";"3";"";"2017-04-10T12:14:00+0000";"2017-04-10T12:14:00+0000"
"43";"1";"1";"242465215866259_1195211830591588";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Ahorrar puede ser as√≠ de sencillo";"¬øC√≥mo ahorrar para comprar el m√≥vil de tus sue√±os?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTA2MjA4MzAyMDU0OTE0MgZDZD"", ""before"": ""MTAyMDM3ODI3OTk2MDkxNDMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10203782799609143"", ""name"": ""Jerome Jerome""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210598133682722"", ""name"": ""Martin Mederos Ruiz""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}]}";"";"2";"";"2017-04-09T19:27:00+0000";"2017-04-09T19:27:00+0000"
"44";"1";"1";"242465215866259_1195209933925111";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Certificado de titularidad de una cuenta: ¬øqu√© es y c√≥mo pedirlo?";"El certificado de titularidad de una cuenta puede ser necesario en cualquier momento. ¬°Tenemos una buena noticia! Ahora puedes obtenerlo desde tu m√≥vil.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQzNTM1MzE1MzE1MzQ3MAZDZD"", ""before"": ""MTQxMDg1ODU4ODk4MTM1MgZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1195209933925111/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTQzNTM1MzE1MzE1MzQ3MAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1410858588981352"", ""name"": ""Jose Carlos Ortiz Bueno""}, {""id"": ""402924953420841"", ""name"": ""Francisco Jos\u00e9 Garc\u00eda Santana""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""755744354597221"", ""name"": ""Ra\u00fal Ma\u00f1oso Urd\u00edn""}, {""id"": ""1201070466686849"", ""name"": ""Corralina Pablos Rodrigo""}, {""id"": ""10212290224666471"", ""name"": ""Noelia Mdn Glez""}, {""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10211455299071493"", ""name"": ""Olga Merchan Reina""}, {""id"": ""1646200505391966"", ""name"": ""Conchi Plaza Ramos""}, {""id"": ""1675322366106665"", ""name"": ""Flores Roque Flor""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10210439011065495"", ""name"": ""Ignacio Teulon""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""10210580493282398"", ""name"": ""Teresa Viera""}, {""id"": ""1368286403258809"", ""name"": ""Roberto Lucas Ugidos De Sebasti\u00e1n""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""10212635345741400"", ""name"": ""In\u00e9s Barreda de Biurrun""}, {""id"": ""10207806643508718"", ""name"": ""Vanesa Garcia Herrero""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""1781368898759233"", ""name"": ""Maricarmen Chaparro Serrano""}, {""id"": ""10212684435003715"", ""name"": ""Liliana Perez Gonzalez""}, {""id"": ""1435353153153470"", ""name"": ""Helena Loreuq""}]}";"";"11";"";"2017-04-09T12:21:00+0000";"2017-04-09T12:21:00+0000"
"45";"1";"1";"242465215866259_1195197033926401";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Tarjetas BBVA, pensadas
para cualquier situaci√≥n";"No sabes las ventajas que te ofrece una tarjeta hasta que la tienes üëáüí≥";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTMxNDM3MzIwODY3ODcyMgZDZD"", ""before"": ""MTY3Nzc3NTQyMjUyNTc2NAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1195197033926401/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTMxNDM3MzIwODY3ODcyMgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1677775422525764"", ""name"": ""Pepi Ortiz Romero""}, {""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""1410858588981352"", ""name"": ""Jose Carlos Ortiz Bueno""}, {""id"": ""10203782799609143"", ""name"": ""Jerome Jerome""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""828729840535953"", ""name"": ""Mariu Sol""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""883349075128888"", ""name"": ""Jos\u00e9 Amaro Rodr\u00edguez P\u00e1ez""}, {""id"": ""10155313625135407"", ""name"": ""Jos\u00e9 David G\u00f3mez Hern\u00e1ndez""}, {""id"": ""667787226757705"", ""name"": ""Carlos Perez Castro""}, {""id"": ""423979217775216"", ""name"": ""Rose Vicenzi""}, {""id"": ""1435353153153470"", ""name"": ""Helena Loreuq""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""1658358260845718"", ""name"": ""Ismenia Ochoa""}, {""id"": ""10154266149315146"", ""name"": ""Santiago Romero Ortega""}, {""id"": ""1431620946900997"", ""name"": ""Oscar Hernandez Sole""}, {""id"": ""10210726624454448"", ""name"": ""Alberto \u00c1lvarez Bragado""}, {""id"": ""1033727446763247"", ""name"": ""Lourdes Chabrera Sanchis""}, {""id"": ""964430310325212"", ""name"": ""Manjoraza Jasmin""}, {""id"": ""1843281719331301"", ""name"": ""Younes Lemrabet""}, {""id"": ""1314373208678722"", ""name"": ""Vico Si""}]}";"";"4";"";"2017-04-08T19:00:00+0000";"2017-04-08T19:00:00+0000"
"46";"1";"1";"242465215866259_1195046040608167";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Se acab√≥ el amor, ¬øqu√© hacemos con la hipoteca?";"¬øQu√© pasa con tu hipoteca tras el divorcio?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1195046040608167/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2""}, ""data"": [{""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10155232013853486"", ""name"": ""Jes\u00fas Moreno Clemente""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""430365680672186"", ""name"": ""Adnan Shahzad""}, {""id"": ""10211185651095199"", ""name"": ""Martha Anduaga Malvaceda""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1494661497219667"", ""name"": ""Beatriz Morales""}, {""id"": ""10212851619475594"", ""name"": ""Lourdes Goikoetxea Ortega""}, {""id"": ""10212684435003715"", ""name"": ""Liliana Perez Gonzalez""}, {""id"": ""1672146689479806"", ""name"": ""Claudia Maris""}, {""id"": ""10155331058238223"", ""name"": ""Ainhoa Martin Alejos""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1781368898759233"", ""name"": ""Maricarmen Chaparro Serrano""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1849683425298785"", ""name"": ""Antonio Sanchez Gallardo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210722489836697"", ""name"": ""Jesus Navarro Velasco""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"13";"";"2017-04-08T12:15:00+0000";"2017-04-08T12:15:00+0000"
"47";"1";"1";"242465215866259_1194388014007303";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Aval bancario: ¬øcu√°ndo pedirlo?";"C√≥mo solicitar un aval bancario y para qu√© sirve üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""NjM4MDI0Mjc2Mzk2NTUz""}}, ""data"": [{""id"": ""638024276396553"", ""name"": ""Guido Casilla""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""430365680672186"", ""name"": ""Adnan Shahzad""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10154269978737131"", ""name"": ""Patricia Rodriguez Lopez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"2";"";"2017-04-07T19:30:00+0000";"2017-04-07T19:30:00+0000"
"48";"1";"1";"242465215866259_1195024923943612";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo alquilar un coche si no tienes una tarjeta de cr√©dito";"Te has decidido a alquilar un #coche para irte de viaje con tus amigos, pero, ¬øte piden tener una tarjeta de cr√©dito? No sufras, tambi√©n existen compa√±√≠as donde no es necesario. Con√≥celas aqu√≠ üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTc5OTA4NDQ2NzA0NTYwNAZDZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1126593474045295"", ""name"": ""Paloma Hz""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""1672146689479806"", ""name"": ""Claudia Maris""}, {""id"": ""1223171474391737"", ""name"": ""Javier Lahuerta""}, {""id"": ""10208450556692719"", ""name"": ""Katrine Kayouf Seruali""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}]}";"";"2";"";"2017-04-07T12:15:00+0000";"2017-04-07T12:15:00+0000"
"49";"1";"1";"242465215866259_1194129957366442";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"El phishing es un tipo de fraude a trav√©s de correo electr√≥nico: recibes un email de un remitente falso y te piden los datos de acceso a tu banco. Al introducirlos, se quedan con ellos. Consejos para evitar caer en este tipo de fraudes üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTY0NjIwMDUwNTM5MTk2NgZDZD"", ""before"": ""MTAxNTUzNTg5NzMzMDgxMzAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1194129957366442/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTY0NjIwMDUwNTM5MTk2NgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10155358973308130"", ""name"": ""Ariany Pulido""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10213173822239780"", ""name"": ""Carmen Alvarez""}, {""id"": ""10213233185123709"", ""name"": ""I\u00f1igo Herv\u00edas""}, {""id"": ""10211626422391685"", ""name"": ""Manu Iranzo""}, {""id"": ""10154361804021126"", ""name"": ""Sergio Cano""}, {""id"": ""10210726624454448"", ""name"": ""Alberto \u00c1lvarez Bragado""}, {""id"": ""10154669764184053"", ""name"": ""Pedro Ignacio Pastor Rivas""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10208450556692719"", ""name"": ""Katrine Kayouf Seruali""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10209574064169055"", ""name"": ""Manuel Casaos Parrilla""}, {""id"": ""1335483789822664"", ""name"": ""Lourdes Burgu\u00e9s Magr\u00ed""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1634782663216746"", ""name"": ""Salomon Rodriguez""}, {""id"": ""10155026194106210"", ""name"": ""Angel Fernandez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1646200505391966"", ""name"": ""Conchi Plaza Ramos""}]}";"";"25";"";"2017-04-06T19:12:00+0000";"2017-04-06T19:12:00+0000"
"50";"1";"1";"242465215866259_1193999710712800";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Cambiar ba√±era por ducha: ¬øsale rentable?";"La obra, la configuraci√≥n del espacio... ¬øDebes cambiar tu ba√±era por una ducha? Te contamos si te sale rentable o no ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTM3NzM5NjUzMjMxNzgzNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""168312067032460"", ""name"": ""Ahorra Con Peku""}, {""id"": ""1333832636664952"", ""name"": ""Patri Garcia Gimenez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212600144144163"", ""name"": ""Ricardo Amado Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1823640817899769"", ""name"": ""Joan Masachs Subi""}, {""id"": ""10211233510140537"", ""name"": ""Mercedes Mendoza Lavado""}, {""id"": ""901668463212818"", ""name"": ""Enric Payra Alberni""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"";"";"2017-04-06T12:15:00+0000";"2017-04-06T12:15:00+0000"
"51";"1";"1";"242465215866259_1192951117484326";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"10% de descuento en Zalando con la app de BBVA Wallet";"Aprovecha las promociones de BBVA Wallet. Tienes en tu m√≥vil descuentos como estos üëáüéä";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTM3NzM5NjUzMjMxNzgzNwZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1192951117484326/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2""}, ""data"": [{""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1435353153153470"", ""name"": ""Helena Loreuq""}, {""id"": ""1333832636664952"", ""name"": ""Patri Garcia Gimenez""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""490464571114840"", ""name"": ""Henry Iglesias""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10211508420439814"", ""name"": ""Mar\u00eda P\u00e9rez Escalonilla""}, {""id"": ""10154539157830754"", ""name"": ""Enrique Gonzalez Aragones""}, {""id"": ""10154809672154865"", ""name"": ""Ana Mart\u00edn""}, {""id"": ""10210726624454448"", ""name"": ""Alberto \u00c1lvarez Bragado""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10153908588818300"", ""name"": ""Victor Pasi""}, {""id"": ""1002346913171639"", ""name"": ""Juan Francisco Jarabo Garcia""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"4";"";"2017-04-05T19:00:00+0000";"2017-04-05T19:00:00+0000"
"52";"1";"1";"242465215866259_1192960364150068";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Ojo con los intentos de fraude con la Renta 2016 como pretexto";"#Stopfraude: as√≠ debes evitar los intentos de enga√±o que utilizan la imagen de la Agencia Tributaria en la #Renta2016";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM1ODg3NTYwNzUyOTE5NgZDZD"", ""before"": ""MTAxNTQ2Njk3NjQxODQwNTMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10154669764184053"", ""name"": ""Pedro Ignacio Pastor Rivas""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10205894615645052"", ""name"": ""Tere Guevara""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""622655257869900"", ""name"": ""Enrique De La Paz Garcia""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10154809672154865"", ""name"": ""Ana Mart\u00edn""}, {""id"": ""1420460428033188"", ""name"": ""Rosal\u00eda Ferrer Abilleira""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10155147106080772"", ""name"": ""Reyes Garcia Rubio""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1358875607529196"", ""name"": ""A Miguel Chocero Pulido""}]}";"";"9";"";"2017-04-05T12:06:00+0000";"2017-04-05T12:06:00+0000"
"53";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"54";"1";"1";"242465215866259_1191963477583090";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Novedad BBVA: ahora recibir√°s una notificaci√≥n al m√≥vil cuando te ingresen la n√≥mina o pensi√≥n";"La app de BBVA te avisa de cu√°ndo cobras la n√≥mina üì±üôÉ";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQzMDE2OTMwMjc1ODcZD"", ""before"": ""MTM0NjE4MDY4NTQ3MzI3MQZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1191963477583090/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTQzMDE2OTMwMjc1ODcZD""}, ""data"": [{""id"": ""1346180685473271"", ""name"": ""JF Odr""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""647418002128394"", ""name"": ""Sergio Falcon""}, {""id"": ""10211312647045038"", ""name"": ""Sandra Gonzalez""}, {""id"": ""10212600144144163"", ""name"": ""Ricardo Amado Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""10212840756923315"", ""name"": ""Jose San Segundo""}, {""id"": ""1165122696849337"", ""name"": ""Inma Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10207975373086013"", ""name"": ""Maximiliano Sebasti\u00e1n D\u00edaz Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""250179125456778"", ""name"": ""Felisa Saavedra Aguilera""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10212715014811612"", ""name"": ""Iv\u00e1n Raso D\u00edaz-Guerra""}, {""id"": ""10211233510140537"", ""name"": ""Mercedes Mendoza Lavado""}, {""id"": ""1204850376242887"", ""name"": ""Jose Ramon Acebal Fernandez""}, {""id"": ""669599776575765"", ""name"": ""Macarena Cordero Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""10211862190046772"", ""name"": ""Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""10210726624454448"", ""name"": ""Alberto \u00c1lvarez Bragado""}, {""id"": ""621647698046581"", ""name"": ""Josefina Garc\u00eda Ariza""}, {""id"": ""10209088441472014"", ""name"": ""Maria Lis Carballeira""}, {""id"": ""1502000359870146"", ""name"": ""Juan Gomez Delgado""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""1829539157063061"", ""name"": ""Faouzi Bouzraa""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""10154301693027587"", ""name"": ""Nuria Oliva Fernandez""}]}";"";"8";"";"2017-04-04T19:00:00+0000";"2017-04-05T10:14:35+0000"
"55";"1";"1";"242465215866259_1191961540916617";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Renta 2016: qu√© es Cl@ve";"La Agencia Tributaria te da posibilidad de registrarte en el sistema de identificaci√≥n, autenticaci√≥n y firma Cl@ve, que te permitir√° realizar todos los tr√°mites asociados de forma sencilla y segura, incluido el acceso  al Servicio Verifica que permite agilizar la devoluci√≥n de la renta cuando existe una discrepancia en los datos presentados. Inf√≥rmate aqu√≠ üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzU3NzgxMDA3NzI4MzQw"", ""before"": ""MTMzMzgzMjYzNjY2NDk1MgZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1191961540916617/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NzU3NzgxMDA3NzI4MzQw""}, ""data"": [{""id"": ""1333832636664952"", ""name"": ""Patri Garcia Gimenez""}, {""id"": ""10211691356535762"", ""name"": ""Angel Folgoso""}, {""id"": ""1423996577639210"", ""name"": ""Alberto Arnaiz Tubilleja""}, {""id"": ""622655257869900"", ""name"": ""Enrique De La Paz Garcia""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""10205894615645052"", ""name"": ""Tere Guevara""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10209632126903383"", ""name"": ""Diana Morales""}, {""id"": ""10209528752596484"", ""name"": ""Rub\u00e9n PM""}, {""id"": ""10154371988488424"", ""name"": ""Ana Serrano""}, {""id"": ""10206974992972921"", ""name"": ""Betty Fernandez Dominguez""}, {""id"": ""1426981157329105"", ""name"": ""M Mar Mateu Fornieles""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""764971790329423"", ""name"": ""Eva Bigas Fradera""}, {""id"": ""1528540517210677"", ""name"": ""Isa Sanchez Mora""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10212897923552498"", ""name"": ""Celeste Morales G\u00f3mez""}, {""id"": ""10155068019360661"", ""name"": ""Jose Juan Iglesias Espinosa""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1321741624548105"", ""name"": ""Jose A. Prados""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}]}";"";"47";"";"2017-04-04T12:15:00+0000";"2017-04-05T19:46:30+0000"
"56";"1";"1";"242465215866259_1190831971029574";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"blueBBVA sortea una #PS4. ¬øLa quieres? Haz clic en el enlace y sigue las instrucciones para participar üëâ http://bbva.info/2mSauG4";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQ4MjU0NTI3ODQ3MzkwNwZDZD"", ""before"": ""MTc3MDgyMTc5OTg0MDk3OQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1770821799840979"", ""name"": ""Jason Andrade Hurtado""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10211112740848268"", ""name"": ""I\u00f1igo Turiel Vald\u00e9s""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10153327293829948"", ""name"": ""Fidel Gallinas Victoriano""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10203125595936041"", ""name"": ""Arlene Ramos""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""1271281222955284"", ""name"": ""Francisco Javier Martinez Romero""}, {""id"": ""1482545278473907"", ""name"": ""Maria Luisa Mart\u00ednez \u00c1greda""}]}";"";"2";"";"2017-04-03T19:00:00+0000";"2017-04-03T19:00:00+0000"
"57";"1";"1";"242465215866259_1190829061029865";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"7 trucos para maximizar la seguridad de tu m√≥vil";"Tu m√≥vil da acceso a una enorme cantidad de informaci√≥n personal en muy pocos clics. Consejos para proteger tu informaci√≥n personal üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx"", ""before"": ""MTAxNTQ2Njk3NjQxODQwNTMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10154669764184053"", ""name"": ""Pedro Ignacio Pastor Rivas""}, {""id"": ""10155120549596425"", ""name"": ""Eva Maria""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""1223171474391737"", ""name"": ""Javier Lahuerta""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""1902474250032953"", ""name"": ""Maria Dolores Trillo Lopez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10155247818034476"", ""name"": ""Elena D Cstr Grc""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""10211755995431128"", ""name"": ""Carolina Larios""}, {""id"": ""1296895807093657"", ""name"": ""Antonio Morales Ruedas""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}]}";"";"4";"";"2017-04-03T12:00:00+0000";"2017-04-03T12:00:00+0000"
"58";"1";"1";"242465215866259_1187868331325938";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Simulador de hipotecas BBVA";"Descubre cu√°l es la hipoteca que mejor se adapta a ti. Simula tu cuota mensual en nuestra web.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""447686402231460"", ""name"": ""Concepci\u00f3n Maria Valenzuela Pic\u00f3n""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10210174182404382"", ""name"": ""Susana P\u00e9rez S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"";"";"2017-04-02T20:00:00+0000";"2017-04-02T20:00:00+0000"
"59";"1";"1";"242465215866259_1187853324660772";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Contrase√±as seguras: consejos para una clave perfecta";"Consejos para escoger una contrase√±a segura (as√≠ s√≠ üëá)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""ODM5MDYyMTI2MjI0NDEx""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1187853324660772/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10210707095451348"", ""name"": ""Jes\u00fas A. Lages""}, {""id"": ""1454994217907633"", ""name"": ""Francisco Cebrian Paco""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""298623327241619"", ""name"": ""Carmen Blanca""}, {""id"": ""1160627554012364"", ""name"": ""Pilar Castle""}, {""id"": ""1424546280917630"", ""name"": ""Assun Gilabert-Padreny Ornosa""}, {""id"": ""10211169103216110"", ""name"": ""Carlos M. Garc\u00eda""}, {""id"": ""10211427069825333"", ""name"": ""Antonio Jos\u00e9 Bautista S\u00e1ez""}, {""id"": ""1426981157329105"", ""name"": ""M Mar Mateu Fornieles""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10207039715310655"", ""name"": ""Maria RB""}, {""id"": ""1384067014986483"", ""name"": ""Serdar Selvili""}, {""id"": ""10154857817132182"", ""name"": ""Inma Ubeda""}, {""id"": ""481876585477141"", ""name"": ""Santiago Blanco Gallego""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1271281222955284"", ""name"": ""Francisco Javier Martinez Romero""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"9";"";"2017-04-02T12:15:00+0000";"2017-04-02T12:15:00+0000"
"60";"1";"1";"242465215866259_1187840821328689";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Planifica tu ahorro con fondos de inversi√≥n BBVA";"Si quieres invertir en un fondo de inversi√≥n, pero no sabes cu√°l te conviene m√°s, echa un vistazo a los fondos de BBVA para cada necesidad ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1384067014986483"", ""name"": ""Serdar Selvili""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1420466124736994"", ""name"": ""Lazaro Caballero de la Fuente""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"3";"";"2017-04-01T19:30:00+0000";"2017-04-01T19:30:00+0000"
"61";"1";"1";"242465215866259_1186724241440347";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nta bater√≠a consumen las apps?";"Consejos para ahorrar bater√≠a üì±üîã";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE3NjE0MDIzOTExMzEwMgZDZD"", ""before"": ""MTIyMzE3MTQ3NDM5MTczNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1223171474391737"", ""name"": ""Javier Lahuerta""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1176140239113102"", ""name"": ""Anna Cort\u00e9s""}]}";"";"5";"";"2017-04-01T13:05:00+0000";"2017-04-01T13:05:00+0000"
"62";"1";"1";"242465215866259_1187931211319650";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"La app de BBVA te permite perder muy poco tiempo para hacer muchas cosas...";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""10211368795006825"", ""name"": ""Joan Maria Vallve Jimenez""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210439011065495"", ""name"": ""Ignacio Teulon""}, {""id"": ""1339315139470686"", ""name"": ""Marin Pobo""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""1015756235173988"", ""name"": ""Manuel Perdomo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10153908588818300"", ""name"": ""Victor Pasi""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"3";"";"2017-03-31T19:30:00+0000";"2017-03-31T19:30:00+0000"
"63";"1";"1";"242465215866259_1187653591347412";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Coche: ¬øreparaci√≥n o compra?";"¬øVolver a pagar por la aver√≠a de tu coche o comparte uno nuevo? Dec√≠dete siguiendo estos consejos üëáüöô";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx""}}, ""data"": [{""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""1906816009602329"", ""name"": ""Sergio Fernandez Exposito""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"";"";"2017-03-31T12:05:12+0000";"2017-03-31T12:05:12+0000"
"64";"1";"1";"242465215866259_1187196541393117";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Conoce el seguro de viaje de BBVA";"Viajar con un seguro de viaje es una buena idea. Viaja tranquilo y preoc√∫pate solo de disfrutar.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzU3NzgxMDA3NzI4MzQw"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10212830921556707"", ""name"": ""Graziella Dbm""}, {""id"": ""1213238702057298"", ""name"": ""Jose Antonio Perez Paradas""}, {""id"": ""10210377364644656"", ""name"": ""Rita Palencia Ruiz""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}]}";"";"1";"";"2017-03-30T19:25:00+0000";"2017-03-30T19:25:00+0000"
"65";"1";"1";"242465215866259_1186686748110763";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo consiguen ahorrar los dem√°s?";"¬øNo consigues ahorrar?, ¬ødesconoces el truco de los 2 euros?, ¬øir a restaurantes y pagar menos? Te lo contamos aqu√≠ üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMTI2MDAxNDQxNDQxNjMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212600144144163"", ""name"": ""Ricardo Amado Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""10155459223949887"", ""name"": ""Khalil V\u00e1zquez""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10155315879784490"", ""name"": ""Willy Marin""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10212948704291392"", ""name"": ""Aitul Gb""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1597332326966263"", ""name"": ""Susana Comtreras Pichardo""}, {""id"": ""10212880856126960"", ""name"": ""Jos\u00e9 Manuel Delgado Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"9";"";"2017-03-30T12:00:09+0000";"2017-03-30T12:00:09+0000"
"66";"1";"1";"242465215866259_1185766734869431";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Si necesitas moneda extranjera, solic√≠tala desde la app de BBVA";"Se va acercando la Semana Santa... Si te vas de viaje al extranjero y necesitas moneda extranjera, puedes solicitarlo desde la app de BBVA. As√≠ de sencillo üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTM5MDg1ODg4MTgzMDAZD"", ""before"": ""MTAyMjExMDMwMTI1NDIxNgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1022110301254216"", ""name"": ""Maria Isabel Moreno Marti""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""919575378104848"", ""name"": ""Ysela Ines Paucar Avalos""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1299106566864957"", ""name"": ""Tere Duarte""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10154809672154865"", ""name"": ""Ana Mart\u00edn""}, {""id"": ""10211070354305996"", ""name"": ""Julia Mart\u00edn""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10212093751760455"", ""name"": ""Maria Jose Panach""}, {""id"": ""10213094628470685"", ""name"": ""Lucia Romero""}, {""id"": ""401864460193834"", ""name"": ""Ana O\u00f1a""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10206913740743839"", ""name"": ""Nuria Del Olmo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10153908588818300"", ""name"": ""Victor Pasi""}]}";"";"4";"";"2017-03-29T19:03:00+0000";"2017-03-29T19:03:00+0000"
"67";"1";"1";"242465215866259_1185760378203400";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© puedes contratar desde la app de BBVA?";"La app de BBVA sirve para mucho m√°s que seguir el estado de tus cuentas, ver qu√© gastas mes a mes y hacer transferencias en un instante. Por ejemplo, puedes pedir una tarjeta nueva o aportar a tu plan de pensiones ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDU5MjM4MzQ0MjYxMDkw"", ""before"": ""MTAxNTUyNzgzMzA2MzcyNDEZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10211515202509153"", ""name"": ""Julio Antonio Tesedo Prieto""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211112740848268"", ""name"": ""I\u00f1igo Turiel Vald\u00e9s""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10153360099259209"", ""name"": ""Hernan Eugenio Cardona""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10155518394016535"", ""name"": ""Ra\u00fal Navarrete""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}]}";"";"7";"";"2017-03-29T12:00:00+0000";"2017-03-29T12:00:00+0000"
"68";"1";"1";"242465215866259_1184935204952584";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:18.903000";"Facebook:<user>/posts";"Financiar un robot de cocina: Thermomix, Monsieur Silvercrest, KitchenAid‚Ä¶";"¬øMerece la pena adquirir un robot de cocina? ü§îüçΩ";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMTI3NzY4ODYyODA3MzIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""430365680672186"", ""name"": ""Adnan Shahzad""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""768570129986931"", ""name"": ""Ana Maria Gutierrez Perez""}, {""id"": ""826887230796283"", ""name"": ""Kawsar Ahmed""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""10203125595936041"", ""name"": ""Arlene Ramos""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""301195120293820"", ""name"": ""Angela Madrid Manzaneque""}, {""id"": ""10210548774454688"", ""name"": ""Jose Antonio Mazo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"1";"";"2017-03-28T12:22:00+0000";"2017-03-28T12:22:00+0000"
"69";"1";"1";"242465215866259_1181321481980623";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Fondos de Inversi√≥n BBVA:  diferentes estilos de gesti√≥n para diferentes situaciones";"Hay muchos tipos de fondos de inversi√≥n, si est√°s pensando en planificar tu ahorro con uno, echa un vistazo a los de BBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""NDMwMzY1NjgwNjcyMTg2""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1181321481980623/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD""}, ""data"": [{""id"": ""430365680672186"", ""name"": ""Adnan Shahzad""}, {""id"": ""1279599152088286"", ""name"": ""Maite Calderon""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""1899874810279110"", ""name"": ""Carmen Garcia Macias""}, {""id"": ""1540823245951032"", ""name"": ""Patr\u00edcia da Silva""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10211411676760943"", ""name"": ""Gema Galindo Enjuto""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1863440000562397"", ""name"": ""Miguel Fernandez""}, {""id"": ""196090457576413"", ""name"": ""Marina Romo Barranco""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10210305856500130"", ""name"": ""Esther Garachana""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""10155039562875590"", ""name"": ""Xabi Perez""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""1435353153153470"", ""name"": ""Helena Loreuq""}, {""id"": ""10154569148102517"", ""name"": ""Javier Cuello Bonello""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"8";"";"2017-03-27T19:45:00+0000";"2017-03-28T07:45:16+0000"
"70";"1";"1";"242465215866259_1184033751709396";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo decidir si alquilar o vender una vivienda";"¬øAlquilar o vender tu vivienda? Aspectos a tener en cuenta ‚¨á";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUxMzAwOTk1ODc0Mzg0MgZDZD"", ""before"": ""ODM5MDYyMTI2MjI0NDEx""}}, ""data"": [{""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10213551741656002"", ""name"": ""Daniel Chaves""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10212214955436330"", ""name"": ""Simona Prundeanu""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""650750415116185"", ""name"": ""Juan Pe\u00f1asol""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1513009958743842"", ""name"": ""Raul DeLa Fuente Ruiz""}]}";"";"5";"";"2017-03-27T12:32:00+0000";"2017-03-27T12:32:00+0000"
"71";"1";"1";"242465215866259_1181287538650684";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Si est√°s pensando en cambiar los electrodom√©sticos, te interesa...";"Si necesitas renovar los electrodom√©sticos, prueba el simulador de pr√©stamos y comprueba c√≥mo quedar√≠a tu cuota mensual üîΩ";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTM3NzM5NjUzMjMxNzgzNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1223171474391737"", ""name"": ""Javier Lahuerta""}, {""id"": ""430365680672186"", ""name"": ""Adnan Shahzad""}, {""id"": ""246653845803494"", ""name"": ""Manuel Pardo Cardosi""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1687664304582352"", ""name"": ""Arturo Saiz""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1443143822414755"", ""name"": ""Carla GomFer""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"";"";"2017-03-26T19:45:00+0000";"2017-04-08T13:40:30+0000"
"72";"1";"1";"242465215866259_1181283938651044";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo descubrir si te roban el WiFi y en caso afirmativo saber qui√©n es";"C√≥mo averig√ºar si tu conexi√≥n va lenta por culpa de alg√∫n vecino...";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI1NjU2MTIxMTAxMTYw"", ""before"": ""Njc4NTQxNzc4OTgyMTI5""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1181283938651044/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDI1NjU2MTIxMTAxMTYw""}, ""data"": [{""id"": ""678541778982129"", ""name"": ""\u0415\u043b\u0438\u0437\u0430\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0421\u043f\u0438\u0432\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430 \u041e\u0434\u043d\u043e\u0432\u043e\u043b""}, {""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""10206476372297578"", ""name"": ""Mariluz Su\u00f1er Esbr\u00ed""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""1914734752144315"", ""name"": ""Sisco Martorell""}, {""id"": ""1306929522696172"", ""name"": ""Isabel Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10209395829797100"", ""name"": ""Marilo Villar Rodriguez""}, {""id"": ""1198466983551022"", ""name"": ""Ana Mariela""}, {""id"": ""640785452787213"", ""name"": ""Rodrigo Garcia Benito""}, {""id"": ""889344787825611"", ""name"": ""Nicoleta Camelia Dutu""}, {""id"": ""1425612860837976"", ""name"": ""Florina Gogea""}, {""id"": ""982955181774303"", ""name"": ""Conchita Col\u00e1s Camarasa""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""430365680672186"", ""name"": ""Adnan Shahzad""}, {""id"": ""10210369584009120"", ""name"": ""Jessy Del Rocio Paladines""}, {""id"": ""1426981157329105"", ""name"": ""M Mar Mateu Fornieles""}, {""id"": ""1413077662089433"", ""name"": ""Maria Jose AR""}, {""id"": ""1513009958743842"", ""name"": ""Raul DeLa Fuente Ruiz""}, {""id"": ""10210775549558422"", ""name"": ""Paula Su\u00e1rez de Tangil""}, {""id"": ""10212938998299015"", ""name"": ""Lorena Lopez Guerra""}, {""id"": ""1133171483375325"", ""name"": ""Pepi Montero Camacho""}, {""id"": ""10206582266754503"", ""name"": ""Sara Puch Duque""}, {""id"": ""814179305422059"", ""name"": ""Daniel Alcina Sendra""}, {""id"": ""425656121101160"", ""name"": ""Dani Mendoza""}]}";"";"256";"";"2017-03-26T11:21:00+0000";"2017-03-26T11:21:00+0000"
"73";"1";"1";"242465215866259_1181269065319198";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"";"Motivos por los que hacerte cliente de BBVA con el m√≥vil #tiempoparati";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDMxNzI0Njk3MTgyNzY2"", ""before"": ""NDMwMzY1NjgwNjcyMTg2""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1181269065319198/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDMxNzI0Njk3MTgyNzY2""}, ""data"": [{""id"": ""430365680672186"", ""name"": ""Adnan Shahzad""}, {""id"": ""10154539157830754"", ""name"": ""Enrique Gonzalez Aragones""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1087899001243533"", ""name"": ""Manuel Alvarez""}, {""id"": ""10209474934249926"", ""name"": ""Ruben Raul Abasto Rios""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10153908588818300"", ""name"": ""Victor Pasi""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""10211544980874563"", ""name"": ""Jose Antonio Lopez Sanchez""}, {""id"": ""10155120549596425"", ""name"": ""Eva Maria""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""431724697182766"", ""name"": ""Antonio Roman""}]}";"";"6";"";"2017-03-25T20:15:00+0000";"2017-03-25T20:15:00+0000"
"74";"1";"1";"242465215866259_1181271175318987";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Cu√°nto cuesta una boda";"Desde el vestido al viaje de novios. C√≥mo calcular el presupuesto que necesitas para casarte üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTA4MDY4ODM4MjAzNjQzNAZDZD"", ""before"": ""Njc4NTQxNzc4OTgyMTI5""}}, ""data"": [{""id"": ""678541778982129"", ""name"": ""\u0415\u043b\u0438\u0437\u0430\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0421\u043f\u0438\u0432\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430 \u041e\u0434\u043d\u043e\u0432\u043e\u043b""}, {""id"": ""1929126294030027"", ""name"": ""Davis JR Rosales""}, {""id"": ""1795788020700647"", ""name"": ""Rafa Li\u00f1an Gomez""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""128720933816044"", ""name"": ""Yo tambi\u00e9n pas\u00e9 la FANTA""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10156544669015268"", ""name"": ""Itxass BG""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1080688382036434"", ""name"": ""Isabel Navamuel Garc\u00eda""}]}";"";"5";"";"2017-03-25T19:00:00+0000";"2017-03-25T19:00:00+0000"
"75";"1";"1";"242465215866259_1181263865319718";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"¬°Ojo! Este domingo, cambiamos la hora";"El domingo 26, a las dos de la madrugada, adelantaremos el reloj una hora. ¬øPor qu√© a las dos ser√°n las tres?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD"", ""before"": ""MTAzMDU1NjMwNzA4MTM0NAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1181263865319718/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""1602598966447511"", ""name"": ""Luisa Amezquita Bernal""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1828441237399351"", ""name"": ""Javier F\u00e9lix Hern\u00e1ndez M\u00e1rquez""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""1435353153153470"", ""name"": ""Helena Loreuq""}, {""id"": ""1107343306039104"", ""name"": ""Cordova Posada Ver\u00f3nica""}, {""id"": ""1518432141563793"", ""name"": ""Maite Calero Gonzalez""}, {""id"": ""10206913740743839"", ""name"": ""Nuria Del Olmo""}, {""id"": ""982669648440916"", ""name"": ""Mari Carmen Sanchez River""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""354222001581687"", ""name"": ""David Argiles Cornellana""}, {""id"": ""1380820255289416"", ""name"": ""Mariana Karina Casimiro Fabian""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""1777429332548258"", ""name"": ""Raquel S\u00e1nchez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1080688382036434"", ""name"": ""Isabel Navamuel Garc\u00eda""}, {""id"": ""1015756235173988"", ""name"": ""Manuel Perdomo""}, {""id"": ""10209270001123377"", ""name"": ""Jose Luis P\u00e9rez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10209812198725407"", ""name"": ""Yisel Restrepo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}]}";"";"21";"";"2017-03-24T13:15:00+0000";"2017-03-24T13:15:00+0000"
"76";"1";"1";"242465215866259_1180433138736124";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬°Nuevo sorteo de una PS4! Para participar s√≥lo tienes que hacer clic en el enlace y seguir las instrucciones üëâ http://bbva.info/2mYiwZX üéÆüéÆüéÆ";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAzOTUwMDc3Mzk0MzcZD"", ""before"": ""MTE0MjMzMTQzNTgzNDgwNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""982669648440916"", ""name"": ""Mari Carmen Sanchez River""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""670497056477365"", ""name"": ""Doina Adriana Vilcea""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""671977036295473"", ""name"": ""Mariano Lora Vicente""}, {""id"": ""768570129986931"", ""name"": ""Ana Maria Gutierrez Perez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""1512999022063774"", ""name"": ""Delfin Ruberte Pi\u00f1ana""}, {""id"": ""1321741624548105"", ""name"": ""Jose A. Prados""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""10205824082539047"", ""name"": ""Noelia Luche Oca""}, {""id"": ""1033727446763247"", ""name"": ""Lourdes Chabrera Sanchis""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}]}";"";"3";"";"2017-03-23T20:43:00+0000";"2017-03-24T11:23:12+0000"
"77";"1";"1";"242465215866259_1180218218757616";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Festivales 2017: cu√°nto, c√≥mo, d√≥nde.";"Con la llegada de la primavera arranca la temporada de festivales musicales. Ver a tus grupos favoritos tiene un coste m√°s all√° del precio de la entrada.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""MTM3NzM5NjUzMjMxNzgzNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1377396532317837"", ""name"": ""Juan Antonio Perera Sanchez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1604901642883479"", ""name"": ""Maariis Maariis""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""209643419386055"", ""name"": ""Carlo Nvvda""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"2";"";"2017-03-23T13:03:00+0000";"2017-03-23T13:03:00+0000"
"78";"1";"1";"242465215866259_1179235225522582";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬øSabes que puedes enviar dinero al m√≥vil de tus hijos para que lo saquen desde un cajero BBVA? As√≠ funciona üëâ http://bbva.info/2nHU3rE";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTE5NTc1Mzc4MTA0ODQ4"", ""before"": ""MTUwMjAwNTY4Njg2NDQ4""}}, ""data"": [{""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""919575378104848"", ""name"": ""Ysela Ines Paucar Avalos""}]}";"";"";"";"2017-03-22T20:45:00+0000";"2017-03-28T14:46:27+0000"
"79";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"80";"1";"1";"242465215866259_1179244588854979";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Ya est√° aqu√≠ la primavera: decora tu terraza";"Es en #primavera cuando comenzamos a disfrutar de nuevo de las terrazas, ¬øest√° a punto la tuya para recibir los rayos de sol? üåûüå∫";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTE0MjMzMTQzNTgzNDgwNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1374001612665566"", ""name"": ""Jorge Luis""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"2";"";"2017-03-22T13:25:00+0000";"2017-03-22T13:25:00+0000"
"81";"1";"1";"242465215866259_1178286315617473";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"No renuncies al viaje de tus sue√±os por no tener dinero";"¬øSab√≠as que BBVA te ofrece pr√©stamos personales para financiar viajes? ¬°No dejes de ver mundo! ‚úàÔ∏èüíô";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MzYzMTI3NTM3MzU1MDk3"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10211796435053813"", ""name"": ""Giovanna Lizet Ramos""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""1179161465460702"", ""name"": ""Sonia Guerrero""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1509327082435427"", ""name"": ""Manuel C\u00e1rdeno V\u00e1zquez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1015756235173988"", ""name"": ""Manuel Perdomo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10210239713323683"", ""name"": ""Joseba Abrisketa""}, {""id"": ""363127537355097"", ""name"": ""Zito Magrello""}]}";"";"";"";"2017-03-21T13:00:00+0000";"2017-03-21T13:00:00+0000"
"82";"1";"1";"242465215866259_1174904899288948";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Pr√©stamo coche online";"Lo tiene tu vecino. Cada vez que lo ves en el garaje piensas ""¬øc√≥mo ser√° conducirlo?"". Tenemos la soluci√≥n:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTc5NDk3MzEzMDgxNzc4MwZDZD"", ""before"": ""MTEzNTU1ODk3OTkyMzk3MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1135558979923973"", ""name"": ""Maria Love""}, {""id"": ""1366124516787374"", ""name"": ""Marina Dom\u00ednguez Garc\u00eda""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1794973130817783"", ""name"": ""Chaisak Tiewthai""}]}";"";"";"";"2017-03-20T20:15:00+0000";"2017-03-20T20:15:00+0000"
"83";"1";"1";"242465215866259_1174903999289038";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© significan las nuevas pegatinas que est√° enviando la DGT?";"El a√±o pasaron llegaron las pegatinas de la DGT para identificar los veh√≠culos. ¬øQu√© significa cada una de ellas?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""850436545053770"", ""name"": ""Esti Diaz""}, {""id"": ""10211149748042041"", ""name"": ""Aurora Castilla""}, {""id"": ""1319289478162981"", ""name"": ""Cristina Cea Garcia""}, {""id"": ""10211261677591376"", ""name"": ""Jorge Portela Lopez""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10209355036780684"", ""name"": ""Marisol Alc\u00e1ntara""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1213238702057298"", ""name"": ""Jose Antonio Perez Paradas""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"12";"";"2017-03-20T12:44:01+0000";"2017-03-20T12:44:01+0000"
"84";"1";"1";"242465215866259_1174903412622430";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬øQuieres una PS4? Blue BBVA sortea una. Haz clic en el enlace y sigue las instrucciones para participar üëâ http://bbva.info/2nqNUUK";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTEwMjg2MDUyOTgwOTA2NAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTMzNTMxODAyODM1NjQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1174903412622430/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTEwMjg2MDUyOTgwOTA2NAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10213353180283564"", ""name"": ""Olga Garcia""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1352077234845297"", ""name"": ""Luis Senyi Castillo""}, {""id"": ""1559489650748501"", ""name"": ""Elvio Gaston Torrico""}, {""id"": ""1487686251295032"", ""name"": ""Isa Alcalzar Ventas""}, {""id"": ""10212915929037972"", ""name"": ""Felipe Miranda""}, {""id"": ""1513035678728472"", ""name"": ""Rafael Pedro Diaz Gil""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10211312895251429"", ""name"": ""Eloy Aznar Sanchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10158489492990447"", ""name"": ""Raul Vilchez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""427655867591337"", ""name"": ""Amanda Bari""}, {""id"": ""10211234175321738"", ""name"": ""Vanessa Guerrero Peregrina""}, {""id"": ""10209230565220582"", ""name"": ""Mar\u00eda Jos\u00e9 Villalba Portillo""}, {""id"": ""10208371073626589"", ""name"": ""Nieves Jim\u00e9nez Molero""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""1294925357261431"", ""name"": ""Gora Seck""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10203125595936041"", ""name"": ""Arlene Ramos""}, {""id"": ""613720538821259"", ""name"": ""Mila Asmat""}, {""id"": ""1102860529809064"", ""name"": ""Caterina Muriel Padilla""}]}";"";"4";"";"2017-03-19T21:14:01+0000";"2017-03-19T21:14:01+0000"
"85";"1";"1";"242465215866259_1174903255955779";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo detectar un billete falso";"¬°Que no te lo cuelen! Qu√© tocar, qu√© mirar y qu√© debe pasar cuando giras un billete para asegurarte de que no es falso:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTU4MTQ0MjgwOTk0Mjcz"", ""before"": ""NDI1MzgzMDI0NDkzNjA0""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1174903255955779/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=OTU4MTQ0MjgwOTk0Mjcz""}, ""data"": [{""id"": ""425383024493604"", ""name"": ""Pedro Fernandez Gonzalez""}, {""id"": ""1626380687389812"", ""name"": ""Manuel Bermejo Meira""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1828441237399351"", ""name"": ""Javier F\u00e9lix Hern\u00e1ndez M\u00e1rquez""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10211427069825333"", ""name"": ""Antonio Jos\u00e9 Bautista S\u00e1ez""}, {""id"": ""10211284266376752"", ""name"": ""Pedro Quero Ruiz""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""1521929541159089"", ""name"": ""Oscar Llorente Mendoza""}, {""id"": ""10210487091116217"", ""name"": ""Angel Snow""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1380820255289416"", ""name"": ""Mariana Karina Casimiro Fabian""}, {""id"": ""1501363313248588"", ""name"": ""Gerald Aguilar Santos""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""10212960222337598"", ""name"": ""Tomas N Cede\u00f1o M""}, {""id"": ""10153394974902634"", ""name"": ""Raul Uti""}, {""id"": ""1342499182462278"", ""name"": ""Francesc Sebastian Ribas""}, {""id"": ""1798977233677002"", ""name"": ""Javi Corrales""}, {""id"": ""196090457576413"", ""name"": ""Marina Romo Barranco""}, {""id"": ""1280752371940144"", ""name"": ""Lol\u00edn Garc\u00eda Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""958144280994273"", ""name"": ""Adolfina Gf""}]}";"";"34";"";"2017-03-19T13:03:01+0000";"2017-03-19T13:03:01+0000"
"86";"1";"1";"242465215866259_1174877635958341";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"";"¬øCu√°l ha sido la situaci√≥n en la que te ha sido m√°s √∫til pagar con el m√≥vil?";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10210698631855376"", ""name"": ""Isabel Guerrero""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10211588850371074"", ""name"": ""Patricia R.N.""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""1449710111770602"", ""name"": ""Ana Rodriguez Calero""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10212693157943770"", ""name"": ""Bea Jerez""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"2";"";"2017-03-18T20:34:00+0000";"2017-03-18T20:34:00+0000"
"87";"1";"1";"242465215866259_1174875375958567";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo sacar dinero en cajeros BBVA sin tarjeta";"Hay dos formas de sacar dinero de un cajero BBVA si no llevas la tarjeta encima:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTMxNDI4MjgwNjk5MTYZD"", ""before"": ""MTAyMTA0OTM3NTc5MTk3NzcZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1174875375958567/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTMxNDI4MjgwNjk5MTYZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""766836950087787"", ""name"": ""Angelj Gonzalez Campos""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""1512999022063774"", ""name"": ""Delfin Ruberte Pi\u00f1ana""}, {""id"": ""1679973625350500"", ""name"": ""Jos\u00e9 Manuel Ares Baptista""}, {""id"": ""10205894615645052"", ""name"": ""Tere Guevara""}, {""id"": ""839062126224411"", ""name"": ""Ana Maria Mu\u00f1oz Fabra""}, {""id"": ""10206845392602168"", ""name"": ""Juan Carlos A""}, {""id"": ""10211344784047611"", ""name"": ""Victor Martinez Hierro""}, {""id"": ""850436545053770"", ""name"": ""Esti Diaz""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1465564646840931"", ""name"": ""Jose Papuri Fp""}, {""id"": ""1213238702057298"", ""name"": ""Jose Antonio Perez Paradas""}, {""id"": ""1442163695822984"", ""name"": ""Iratxe Gomez""}, {""id"": ""10211070354305996"", ""name"": ""Julia Mart\u00edn""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""1488116181262048"", ""name"": ""Consolacion Cuenca""}, {""id"": ""1558194397546651"", ""name"": ""Pulpi Terreros""}, {""id"": ""10209484690169431"", ""name"": ""Fali Barragan Peiro""}, {""id"": ""10208836386642783"", ""name"": ""Toni Vila Carbonell""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}]}";"";"37";"";"2017-03-18T13:04:01+0000";"2017-04-08T13:45:25+0000"
"88";"1";"1";"242465215866259_1174832079296230";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Lo que m√°s valoras merece la mejor protecci√≥n.";"De moto y coche, vivienda, de salud... ¬øConoces los seguros que puedes contratar en BBVA?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""MTAyMDY2MzU0OTgxMjU0NjkZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213094628470685"", ""name"": ""Lucia Romero""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212830921556707"", ""name"": ""Graziella Dbm""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"3";"";"2017-03-17T21:00:00+0000";"2017-03-17T21:00:00+0000"
"89";"1";"1";"242465215866259_1174934969285941";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"D√≠a del Padre: regalos para todos los bolsillos";"¬øTodav√≠a no has decidido c√≥mo sorprender a tu padre el domingo? Estas opciones te van a venir genial üëáüéÅ #D√≠adelPadre";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz"", ""before"": ""MTAyMDg4NTQ5NTgzOTI5MDMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208854958392903"", ""name"": ""Alberto Donoso""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""605270653000272"", ""name"": ""Marcial Carretero P\u00e9rez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""204469150061422"", ""name"": ""Leonidas Novak""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1633191260039529"", ""name"": ""Jose Antonio Cristobal""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""301195120293820"", ""name"": ""Angela Madrid Manzaneque""}, {""id"": ""1348865021835113"", ""name"": ""Yda Collazos Solis""}, {""id"": ""1381739268586636"", ""name"": ""JoseAntonio Cobo Garrido""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}]}";"";"3";"";"2017-03-17T13:00:00+0000";"2017-03-17T13:00:00+0000"
"90";"1";"1";"242465215866259_1174026629376775";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo han variado los principales h√°bitos de consumo de los espa√±oles en los √∫ltimos a√±os?";"Nuestra cesta de la compra y los h√°bitos de consumo han cambiado mucho en los √∫ltimos a√±os. Por ejemplo, ¬øcomemos m√°s o menos carne que hace 10 a√±os?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTI3NzY4ODYyODA3MzIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""959761910755264"", ""name"": ""Bilal Hanjra Keeranwala""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"";"";"2017-03-16T12:56:07+0000";"2017-03-16T12:56:07+0000"
"91";"1";"1";"242465215866259_1173212396124865";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Env√≠a y recibe dinero de tus contactos con tu m√≥vil con bizum. As√≠ funciona ‚ñ∂Ô∏è http://bbva.info/2mrgO27 üì±üí∏üì±";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTcwMDMxODEzMTMzMjEx"", ""before"": ""MTY3OTc0MDIzNzMwMzYy""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1173212396124865/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=OTcwMDMxODEzMTMzMjEx""}, ""data"": [{""id"": ""167974023730362"", ""name"": ""David Barrera""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10154729761003074"", ""name"": ""Javier C\u00e1ceres""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""800855360069995"", ""name"": ""Laura Artacho S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10208825157293917"", ""name"": ""Daniel Pesquera Izquierdo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212879158883599"", ""name"": ""Ainhoa Zabala Torres""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""10154990920981858"", ""name"": ""Maria Jose De Opazo""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""10203127106534983"", ""name"": ""Marta Pe\u00f1a""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""970031813133211"", ""name"": ""Lahsen Tito""}]}";"";"12";"";"2017-03-15T20:46:30+0000";"2017-03-15T20:46:30+0000"
"92";"1";"1";"242465215866259_1173211762791595";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Tarjeta cr√©dito vs. pr√©stamo";"¬øCu√°ndo es mejor decantarse por una tarjeta de cr√©dito y cu√°ndo por un pr√©stamo? Estos consejos te van a venir genial #D√≠adelconsumidor üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTEzNjUwMDM4OTc1MjA2NQZDZD"", ""before"": ""MTEwOTEzOTI4MjU2NDkzNAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1109139282564934"", ""name"": ""Ivan Celi Bravo""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213094628470685"", ""name"": ""Lucia Romero""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1472576696139679"", ""name"": ""Carmen Fern\u00e1ndez V\u00e1zquez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}]}";"";"2";"";"2017-03-15T13:00:10+0000";"2017-03-15T19:32:09+0000"
"93";"1";"1";"242465215866259_1171680439611394";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo ahorrar para el festival de este verano?";"¬øYa has decidido el festival de m√∫sica al que vas a ir este a√±o? Ahorra poco a poco con Mis Metas:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MjAzMzAxNjAzNTE1OTE5"", ""before"": ""OTU5NzYxOTEwNzU1MjY0""}}, ""data"": [{""id"": ""959761910755264"", ""name"": ""Bilal Hanjra Keeranwala""}, {""id"": ""203301603515919"", ""name"": ""Naryiis Mhmd""}]}";"";"";"";"2017-03-14T20:40:26+0000";"2017-03-14T20:40:26+0000"
"94";"1";"1";"242465215866259_1171677152945056";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"Claves para ejercer el llamado ‚Äúderecho al olvido‚Äù";"¬øEs el ""derecho al olvido"" f√°cil de ejercer? ¬øEs tan sencillo como pedir a Google que borre informaci√≥n que no te gustar√≠a que estuviera en la red?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""MzA5MjcyOTkyODI1NzQ3""}}, ""data"": [{""id"": ""309272992825747"", ""name"": ""Tomar Berta Tosar Carames""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""427889534257476"", ""name"": ""\u01fask\u0105nd\u00e3r  \u0136\u0171r\u0111\u0119""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1811713919158584"", ""name"": ""Trinidad Montero Iglesias""}, {""id"": ""1369726043092675"", ""name"": ""Bingen Barainka Aranbari""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210528897166041"", ""name"": ""Jaime P\u00e9rez Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1271795229604823"", ""name"": ""Benjamin Casanova""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"7";"";"2017-03-14T13:10:06+0000";"2017-03-14T13:10:06+0000"
"95";"1";"1";"242465215866259_1171483326297772";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:22.530000";"Facebook:<user>/posts";"";"Cambia tu forma de hacer las cosas. Apaga tus tarjetas si crees que las has perdido, paga con tu m√≥vil o saca dinero sin tarjeta. Y todo empieza con un selfie";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA1Nzg2NDU0NDczODUZD"", ""before"": ""MTAxNTU4MzM5NzM5NjQwNDEZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155833973964041"", ""name"": ""Bernardo Rivero""}, {""id"": ""10210439011065495"", ""name"": ""Ignacio Teulon""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""452417811769850"", ""name"": ""Norberto Angel Perez Martin""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""10155251028897380"", ""name"": ""Andres Acosta""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""1426981157329105"", ""name"": ""M Mar Mateu Fornieles""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}]}";"";"3";"";"2017-03-13T20:45:00+0000";"2017-03-13T20:45:00+0000"
"96";"1";"1";"242465215866259_1171480962964675";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Sigue el estado de tu nueva tarjeta desde la app de BBVA";"Cuando contratas una tarjeta en BBVA hay un espacio de tiempo entre que la fabricamos hasta que la recibes en tu domicilio. Ahora puedes seguir el proceso desde la app:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUwMjAwNTY4Njg2NDQ4"", ""before"": ""MTAyMTI2ODQ0MzUwMDM3MTUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212684435003715"", ""name"": ""Liliana Perez Gonzalez""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""10210687769364206"", ""name"": ""Oscar Garcia Hungria""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10210713016411917"", ""name"": ""Alfredo Blasco""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1333832636664952"", ""name"": ""Patri Garcia Gimenez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1633191260039529"", ""name"": ""Jose Antonio Cristobal""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""788660317965538"", ""name"": ""Rodica Epure""}, {""id"": ""1519396508098758"", ""name"": ""Sergo Pertsuliani""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10158489492990447"", ""name"": ""Raul Vilchez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}]}";"";"4";"";"2017-03-13T13:01:00+0000";"2017-03-13T13:01:00+0000"
"97";"1";"1";"242465215866259_1168527589926679";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Viajes top de Semana Santa low cost sin salir de Espa√±a";"¬øEs posible realizar viajes que merezcan mucho la pena gast√°ndote poco dinero? S√≠, estos viajes son la prueba üôå‚úà";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTYzMzE5MTI2MDAzOTUyOQZDZD"", ""before"": ""OTU5NzYxOTEwNzU1MjY0""}}, ""data"": [{""id"": ""959761910755264"", ""name"": ""Bilal Hanjra Keeranwala""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""289114088198019"", ""name"": ""Alicia Broen""}, {""id"": ""10211184448917837"", ""name"": ""Angela Anton Moya""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10212897923552498"", ""name"": ""Celeste Morales G\u00f3mez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1633191260039529"", ""name"": ""Jose Antonio Cristobal""}]}";"";"";"";"2017-03-12T21:00:31+0000";"2017-03-24T16:56:38+0000"
"98";"1";"1";"242465215866259_1165706886875416";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCoche nuevo? Pr√©stamo online BBVA";"¬øHa llegado el momento de jubilar tu coche? Echa un vistazo a las condiciones del pr√©stamo coche online BBVA üöóüëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDY2MzU0OTgxMjU0NjkZD"", ""before"": ""MTAyMTI2ODQ0MzUwMDM3MTUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212684435003715"", ""name"": ""Liliana Perez Gonzalez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""776623589165976"", ""name"": ""Ramon Casals Colomer""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10155218966447770"", ""name"": ""Carlos de Liniers""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10159145003510643"", ""name"": ""Jose R.Pous Bono""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}]}";"";"4";"";"2017-03-12T20:15:00+0000";"2017-03-12T20:15:00+0000"
"99";"1";"1";"242465215866259_1168523783260393";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Diferencias entre TIN y TAE, conceptos que tienes que tener claros al solicitar una hipoteca ‚ñ∂Ô∏è http://bbva.info/2mWYbaS";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI3NzY4ODYyODA3MzIZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1168523783260393/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTI3NzY4ODYyODA3MzIZD""}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10159145003510643"", ""name"": ""Jose R.Pous Bono""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10212407838013839"", ""name"": ""Antonio Cots Ca\u00f1ada""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""976835892425009"", ""name"": ""Miguel Angel Vilari\u00f1o Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""10158625192480182"", ""name"": ""Roberto Rubio Pinia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1658527877510232"", ""name"": ""Virginia Cabrera""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10154562325579356"", ""name"": ""Julio Luna""}, {""id"": ""1378200882226366"", ""name"": ""Danery Beltremendez""}, {""id"": ""10210722489836697"", ""name"": ""Jesus Navarro Velasco""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""1297870343613049"", ""name"": ""V\u00edctor Alonso""}, {""id"": ""10209153986832817"", ""name"": ""Jaime Garcia Gonzalez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155256158304383"", ""name"": ""Juan Rom\u00e1n""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}]}";"";"8";"";"2017-03-11T20:00:02+0000";"2017-03-11T20:00:02+0000"
"100";"1";"1";"242465215866259_1168523276593777";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo poner dos titulares en la cuenta online de BBVA?";"Si quieres abrir una cuenta con tu pareja, este es el proceso para hacerlo online ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQzNDEwMjYwNjYxMjI5MAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTI2ODQ0MzUwMDM3MTUZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1168523276593777/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTQzNDEwMjYwNjYxMjI5MAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10212684435003715"", ""name"": ""Liliana Perez Gonzalez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10155147456679046"", ""name"": ""David OC""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10154478797048199"", ""name"": ""Cristina Mn Vs""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""799664216856480"", ""name"": ""Charo Diaz Lopez""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10154316068966607"", ""name"": ""Blanca Barros""}, {""id"": ""1348865021835113"", ""name"": ""Yda Collazos Solis""}, {""id"": ""1334190883325828"", ""name"": ""Ana Glez Glez""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10211508420439814"", ""name"": ""Mar\u00eda P\u00e9rez Escalonilla""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1434102606612290"", ""name"": ""Nieves Gonz\u00e1lez""}]}";"";"11";"";"2017-03-11T13:01:05+0000";"2017-03-11T13:01:05+0000"
"101";"1";"1";"242465215866259_1168497446596360";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Tenemos una buena noticia. Si te llega un recibo a casa, puedes pagarlo con la app de BBVA, desde el sof√° o desde donde quieras ;) #tiempoparati";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTUzODEzNzM4NDg1Mzcz""}}, ""data"": [{""id"": ""153813738485373"", ""name"": ""Thor Odingar""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""776623589165976"", ""name"": ""Ramon Casals Colomer""}, {""id"": ""1929126294030027"", ""name"": ""Davis JR Rosales""}, {""id"": ""10204192875095593"", ""name"": ""Patricia G. Piedras""}, {""id"": ""10210399149922877"", ""name"": ""Richi Rod""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""10155280868663236"", ""name"": ""Alberto Sanchez Morante""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""1333832636664952"", ""name"": ""Patri Garcia Gimenez""}, {""id"": ""10207064180738744"", ""name"": ""Luisma Ferrandez Ros""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10208492231412810"", ""name"": ""Jose Manuel Alcazar""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"2";"";"2017-03-10T20:45:00+0000";"2017-03-10T20:45:00+0000"
"102";"1";"1";"242465215866259_1168500376596067";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°l crees que es tu perfil de riesgo en fondos de inversi√≥n?";"¬øQu√© rentabilidad puedes esperar seg√∫n el perfil de riesgo de los fondos de inversi√≥n? Te lo contamos üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTYwNDkwMTY0Mjg4MzQ3OQZDZD"", ""before"": ""MTg5Nzg3NTQ4MzgzMDM5OQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1897875483830399"", ""name"": ""Ahmed Yahyawi""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""1692313804118521"", ""name"": ""Marcela Ruiz Bacarisse""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10208974552109502"", ""name"": ""Lorenzo Flores""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""1604901642883479"", ""name"": ""Maariis Maariis""}]}";"";"3";"";"2017-03-10T13:15:00+0000";"2017-03-10T13:15:00+0000"
"103";"1";"1";"242465215866259_1168493556596749";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Blue BBVA";"Nuestros compa√±eros de Blue BBVA est√°n en #YouthSpeakSpain hablando de emprendimiento social. ¬°Siempre confiando en los j√≥venes! üôåüíô";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQ2MzQxMjE2NTk2NzAZD"", ""before"": ""MTEwNDc5Nzg5MjkwODYzMgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1104797892908632"", ""name"": ""Mario S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez""}, {""id"": ""10155217281313232"", ""name"": ""Vanessa Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1528251843916796"", ""name"": ""Luis Hernandez""}, {""id"": ""1401068369960758"", ""name"": ""Loli Mariscal Sanz""}, {""id"": ""10154634121659670"", ""name"": ""Mery Rivero""}]}";"";"";"";"2017-03-10T09:33:10+0000";"2017-03-10T09:33:10+0000"
"104";"1";"1";"242465215866259_1168484203264351";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Terminamos la semana de la Semana de la Mujer BBVA recordando a Mar√≠a Zambrano, la primera mujer premiada con el Pr√≠ncipe de Asturias de Comunicaci√≥n y Humanidades. #und√≠asenosquedacorto";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTA4Njk0ODUzODA2OTA2OAZDZD"", ""before"": ""MTMxMzgyMDkxMjAzOTU0NwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1313820912039547"", ""name"": ""Eva Classic Canon""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1942622099307581"", ""name"": ""Pedro Javier Luque Gabald\u00f3n""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10155382272107834"", ""name"": ""Ildefonso Vera Calderon""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10155264131707486"", ""name"": ""Laia Moreno Rafet""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10213442432203691"", ""name"": ""Clara Ceballos""}, {""id"": ""411372515610108"", ""name"": ""Factam, Investigaci\u00f3n Social, Sanitaria y de Mercados""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1835046323487970"", ""name"": ""Santiago Nadal Martinez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}]}";"";"2";"";"2017-03-10T09:30:00+0000";"2017-03-10T09:30:00+0000"
"105";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"106";"1";"1";"242465215866259_1167533240026114";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"No pod√≠a faltar Ana Mar√≠a Matute en la Semana de la Mujer BBVA. Ya sab√©is... #und√≠asenosquedacorto üíï";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA2MjA4MDA2MTQ3MTgZD"", ""before"": ""MTAyMTI2ODQ0MzUwMDM3MTUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212684435003715"", ""name"": ""Liliana Perez Gonzalez""}, {""id"": ""10155833973964041"", ""name"": ""Bernardo Rivero""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10209361118847345"", ""name"": ""Nieves Sanchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10213442432203691"", ""name"": ""Clara Ceballos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""697212967151987"", ""name"": ""Alamia Dabah""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""942589035777821"", ""name"": ""John Carlos Pena Thomas""}, {""id"": ""10209013440909576"", ""name"": ""Guillermo P\u00e9rez Gimeno""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10210620800614718"", ""name"": ""Elena Perez""}]}";"";"1";"";"2017-03-09T20:30:00+0000";"2017-03-09T20:30:00+0000"
"107";"1";"1";"242465215866259_1167522036693901";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Nuevo IPC: hola Netflix, adi√≥s DVD";"Entran en el IPC las famosas c√°psulas de caf√© (Nespresso, Dolce Gusto) y los servicios de m√∫sica y v√≠deo online: Spotify, Netflix, HBO. Descubre otros datos interesantes aqu√≠ üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAxMjg2NDQ0MzM3MDUZD"", ""before"": ""MTAyMTI3NzY4ODYyODA3MzIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10208486278025604"", ""name"": ""Teresa Martin Segovia""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10209361118847345"", ""name"": ""Nieves Sanchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212879158883599"", ""name"": ""Ainhoa Zabala Torres""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10154131494865081"", ""name"": ""Claudia Escobar""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210128644433705"", ""name"": ""Vane Herrera""}]}";"";"3";"";"2017-03-09T13:00:00+0000";"2017-03-09T13:00:00+0000"
"108";"1";"1";"242465215866259_1166512123461559";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"";"Sacar de un apuro a tu hijo es tan f√°cil como enviar un mensaje. Env√≠a dinero a su m√≥vil desde la app de BBVA para que lo saque de un cajero ;) #tiempoparati";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDY3MTEzNDExMjM0ODgZD"", ""before"": ""MTAyMTI2ODQ0MzUwMDM3MTUZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1166512123461559/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDY3MTEzNDExMjM0ODgZD""}, ""data"": [{""id"": ""10212684435003715"", ""name"": ""Liliana Perez Gonzalez""}, {""id"": ""1310312125672716"", ""name"": ""Manuel Pallares Quintero""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10205894615645052"", ""name"": ""Tere Guevara""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10154569148102517"", ""name"": ""Javier Cuello Bonello""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10206711341123488"", ""name"": ""Jesus Garcia Gonzalez""}]}";"";"4";"";"2017-03-08T21:00:00+0000";"2017-03-08T21:00:00+0000"
"109";"1";"1";"242465215866259_1166509050128533";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬°Feliz #D√≠aInternacionalDeLaMujer! Durante esta semana estamos recordando a mujeres que han desempe√±ado un papel importante en la igualdad entre hombres y mujeres. Y t√∫, ¬øcu√°l es la mujer a la que admiras? üíô";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2MDc0OTMyNzI4MzgyNAZDZD"", ""before"": ""MTYyNTYzMzQyMDc5OTgwNwZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1166509050128533/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTg2MDc0OTMyNzI4MzgyNAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""10212889846667374"", ""name"": ""Diana Pinza Pinza Yepez""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""10154712822173689"", ""name"": ""Lucia Moreno Guerrero""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""10214003567709584"", ""name"": ""Agnes Krammer""}, {""id"": ""10209013440909576"", ""name"": ""Guillermo P\u00e9rez Gimeno""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10208270142891956"", ""name"": ""Miguel Pascual""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1266143060151028"", ""name"": ""Juana Marlene Alvarenga""}, {""id"": ""1520085021343627"", ""name"": ""Maribel Garcia H""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1894051230880527"", ""name"": ""Laurita S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1372052079549286"", ""name"": ""Vero Pardo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""206655679543422"", ""name"": ""Corporaci\u00f3n Hablando por los Ni\u00f1os""}, {""id"": ""1033727446763247"", ""name"": ""Lourdes Chabrera Sanchis""}, {""id"": ""10207180557790814"", ""name"": ""Isidoro Barrero Hernandez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""909273632545966"", ""name"": ""Nanys Lucero""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""1633191260039529"", ""name"": ""Jose Antonio Cristobal""}, {""id"": ""1501402723206180"", ""name"": ""Juan C Gb""}, {""id"": ""1860749327283824"", ""name"": ""Carmen Ines Pe\u00f1a Echegaray""}]}";"";"4";"";"2017-03-08T10:00:00+0000";"2017-03-08T10:00:00+0000"
"110";"1";"1";"242465215866259_1165866953526076";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬øSab√≠as que Lil√≠ √Ålvarez fue la primera mujer espa√±ola en participar en los Juegos Ol√≠mpicos? Seguimos recordando a mujeres que han dejado huella :) #und√≠asenosquedacorto";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTMwOTQ2NTQ2MjQ3MTg5NgZDZD"", ""before"": ""MTAxNTQ3MTI4MjIxNzM2ODkZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1165866953526076/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTMwOTQ2NTQ2MjQ3MTg5NgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10154712822173689"", ""name"": ""Lucia Moreno Guerrero""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""10210850156823878"", ""name"": ""Roberto Trapero Moreno""}, {""id"": ""10213442432203691"", ""name"": ""Clara Ceballos""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""468400793504700"", ""name"": ""Lidia Alvarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1333283783428242"", ""name"": ""Migdalia Picado""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""1492514254112120"", ""name"": ""Pilar Alonso Perez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""632987366908835"", ""name"": ""M Carmen Costo Campoamor""}, {""id"": ""10209387179977696"", ""name"": ""Bel\u00e9n Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""10212615306482796"", ""name"": ""Daphne Elena Levi""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10204235949567532"", ""name"": ""Rebeca Tr\u00e1paga G\u00f3mez""}, {""id"": ""1309465462471896"", ""name"": ""Irene Cerdan Barambio""}]}";"";"9";"";"2017-03-07T20:45:01+0000";"2017-03-07T20:45:01+0000"
"111";"1";"1";"242465215866259_1165898336856271";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA Espa√±a's cover photo";"";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDg1NzAwMzg3NDk0OTMZD"", ""before"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx""}}, ""data"": [{""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1548736268470429"", ""name"": ""Javier Figueras Cabanillas""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10154685969343667"", ""name"": ""Hern\u00e1n Plata""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10155156498028467"", ""name"": ""Alba Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10208570038749493"", ""name"": ""Graci P\u00e9rez""}]}";"";"3";"";"2017-03-07T16:36:40+0000";"2017-03-07T16:36:40+0000"
"112";"1";"1";"242465215866259_1165631430216295";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Ma√±ana se celebra el D√≠a Internacional de la Mujer. Hoy recordamos a Gloria Fuertes, que defendi√≥ la igualdad entre hombres y mujeres con su poes√≠a. #und√≠asenosquedacorto";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MjA2NjU1Njc5NTQzNDIy"", ""before"": ""MzExNjk1MTc5MjYxMjAx""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1165631430216295/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MjA2NjU1Njc5NTQzNDIy""}, ""data"": [{""id"": ""311695179261201"", ""name"": ""Miler Da Silva Miler""}, {""id"": ""1481716288560453"", ""name"": ""Dolores Franco D\u00edaz""}, {""id"": ""10154712822173689"", ""name"": ""Lucia Moreno Guerrero""}, {""id"": ""10209574064169055"", ""name"": ""Manuel Casaos Parrilla""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10213000722552308"", ""name"": ""Ignacio Fernandez Dozagarat""}, {""id"": ""1047948078638948"", ""name"": ""Jesus Santos Molinero""}, {""id"": ""1287435297949152"", ""name"": ""Mercedes Barahona Agudo""}, {""id"": ""10210850156823878"", ""name"": ""Roberto Trapero Moreno""}, {""id"": ""10213442432203691"", ""name"": ""Clara Ceballos""}, {""id"": ""1333283783428242"", ""name"": ""Migdalia Picado""}, {""id"": ""10213027930883178"", ""name"": ""Octavia Vuitena""}, {""id"": ""1492514254112120"", ""name"": ""Pilar Alonso Perez""}, {""id"": ""10154417430184066"", ""name"": ""Jose Luis Juarez Cabrera""}, {""id"": ""1478338605572347"", ""name"": ""Choni Caballero""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""1179161465460702"", ""name"": ""Sonia Guerrero""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10209007387295457"", ""name"": ""Natividad Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10211484959232946"", ""name"": ""Camino L\u00f3pez Matanza""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""206655679543422"", ""name"": ""Corporaci\u00f3n Hablando por los Ni\u00f1os""}]}";"";"4";"";"2017-03-07T13:00:00+0000";"2017-03-07T13:00:00+0000"
"113";"1";"1";"242465215866259_1164891730290265";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Si buscas trucos para ahorrar, conoce Mis Metas BBVA";"¬øPara qu√© te gustar√≠a ahorrar? ¬øUn viaje? ¬øUna moto? ¬øUn m√≥vil nuevo? Ahorra poco a poco y de forma f√°cil con Mis Metas üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTk2MDkwNDU3NTc2NDEz"", ""before"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz""}}, ""data"": [{""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""1490592010972601"", ""name"": ""Manuel Rodriguez Lancha""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""196090457576413"", ""name"": ""Marina Romo Barranco""}]}";"";"3";"";"2017-03-06T21:30:00+0000";"2017-03-22T09:58:57+0000"
"114";"1";"1";"242465215866259_1164995983613173";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Esta semana se celebra el D√≠a Internacional de la Mujer. En BBVA queremos celebrarlo como se merece, #und√≠asenosquedacorto. Sabemos que es dif√≠cil... ¬øCu√°l es la mujer que m√°s admiras?";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI0NDc2NTM3MjI1Mjk5NgZDZD"", ""before"": ""MTAyMTAzNjk1ODQwMDkxMjAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1164995983613173/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTI0NDc2NTM3MjI1Mjk5NgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210369584009120"", ""name"": ""Jessy Del Rocio Paladines""}, {""id"": ""10154712822173689"", ""name"": ""Lucia Moreno Guerrero""}, {""id"": ""1399793903397509"", ""name"": ""Vicky Coronado Lopez""}, {""id"": ""240170543125306"", ""name"": ""Abdelhadi Elabbassi""}, {""id"": ""10154252666821307"", ""name"": ""Yanire Ramos""}, {""id"": ""1010336072332837"", ""name"": ""Andreea Deea""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1030202383748031"", ""name"": ""Cris Espe""}, {""id"": ""10209141568040551"", ""name"": ""Beatriz Trave Acero""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""10211071893704674"", ""name"": ""Habiba Ismail""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""1490592010972601"", ""name"": ""Manuel Rodriguez Lancha""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10155087369700498"", ""name"": ""Carmen Tabern\u00e9""}, {""id"": ""10154478797048199"", ""name"": ""Cristina Mn Vs""}, {""id"": ""10210529356047909"", ""name"": ""Vicky Moraga""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""367588803636959"", ""name"": ""Jos\u00e9 \u00c1ngel Reglero Ruiz""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10153404890346792"", ""name"": ""Gabriela Garcia""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}]}";"";"13";"";"2017-03-06T16:13:01+0000";"2017-03-08T09:46:21+0000"
"115";"1";"1";"242465215866259_1164827690296669";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Un d√≠a se nos queda corto: Semana de la Mujer en BBVA";"Clara Campoamor, Mar√≠a Zambrano, Lil√≠ √Ålvarez o Concepci√≥n Arenal, ¬øte suenan? Estas mujeres marcaron un antes y un despu√©s en la igualdad de derechos entre hombres y mujeres. #und√≠asenosquedacorto";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI0ODg2MTE4ODUxNjUwNgZDZD"", ""before"": ""MTYyNjM4MDY4NzM4OTgxMgZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1164827690296669/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTI0ODg2MTE4ODUxNjUwNgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1626380687389812"", ""name"": ""Manuel Bermejo Meira""}, {""id"": ""1490828097614109"", ""name"": ""Lola Jimenez""}, {""id"": ""1857266377859779"", ""name"": ""Maribel G\u00f3mez Hern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1866032436984852"", ""name"": ""Bego\u00f1a Vi\u00f1uales Royo""}, {""id"": ""10155268504608703"", ""name"": ""Carmen De Lapatza""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""10209715856958851"", ""name"": ""Pilar Cedenilla Mart\u00edn""}, {""id"": ""1950481795196488"", ""name"": ""Marta Escolar""}, {""id"": ""1490592010972601"", ""name"": ""Manuel Rodriguez Lancha""}, {""id"": ""611129159073074"", ""name"": ""Ch Zaman""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10158638080500243"", ""name"": ""Lizandro Quevedo""}, {""id"": ""1380820255289416"", ""name"": ""Mariana Karina Casimiro Fabian""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10153299821899607"", ""name"": ""Mar\u00eda S\u00e1nchez-Migall\u00f3n""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""10209390357091760"", ""name"": ""Jose Maria Gutierrez Ponce""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1541290625890800"", ""name"": ""Oscar Varea""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""1835046323487970"", ""name"": ""Santiago Nadal Martinez""}, {""id"": ""1248861188516506"", ""name"": ""Pilar Saeta Merino""}]}";"";"20";"";"2017-03-06T12:44:12+0000";"2017-03-06T12:44:12+0000"
"116";"1";"1";"242465215866259_1160691207376984";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Calcula c√≥mo ser√° tu pensi√≥n de jubilaci√≥n";"¬øSabes c√≥mo ser√° tu pensi√≥n de jubilaci√≥n? Calc√∫lalo aqu√≠ üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg2ODU2ODAwMjA1MjUZD"", ""before"": ""MTcxNDIyMDY5MjIwOTI4MQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1714220692209281"", ""name"": ""Fernando Isrrael Rodriguez""}, {""id"": ""1298281660208546"", ""name"": ""Leo Gonzalv\u00e9z Caballero""}, {""id"": ""411372515610108"", ""name"": ""Factam, Investigaci\u00f3n Social, Sanitaria y de Mercados""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""196090457576413"", ""name"": ""Marina Romo Barranco""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1548736268470429"", ""name"": ""Javier Figueras Cabanillas""}, {""id"": ""10154990920981858"", ""name"": ""Maria Jose De Opazo""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10154269978737131"", ""name"": ""Patricia Rodriguez Lopez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""1340546686062227"", ""name"": ""Milucho F. Bargiela""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}]}";"";"7";"";"2017-03-05T20:30:03+0000";"2017-03-05T20:30:03+0000"
"117";"1";"1";"242465215866259_1162230433889728";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"Transferencias BBVA: desde donde quieras, cuando quieras, como quieras";"Hacer una transferencia en BBVA es as√≠ de f√°cil üëá #LoM√°sLe√≠do";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQyNjk5Nzg3MzcxMzEZD"", ""before"": ""MjQwMTcwNTQzMTI1MzA2""}}, ""data"": [{""id"": ""240170543125306"", ""name"": ""Abdelhadi Elabbassi""}, {""id"": ""1918548995093832"", ""name"": ""Arancha Soba Sanz""}, {""id"": ""919575378104848"", ""name"": ""Ysela Ines Paucar Avalos""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1047948078638948"", ""name"": ""Jesus Santos Molinero""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10212938656408103"", ""name"": ""Antonio Gil""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10154269978737131"", ""name"": ""Patricia Rodriguez Lopez""}]}";"";"2";"";"2017-03-05T13:15:31+0000";"2017-03-05T13:15:31+0000"
"118";"1";"1";"242465215866259_1162281923884579";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"";"¬øCu√°les de estos pasos sigues para hacer los mejores selfie? ¬øTienes m√°s consejos? üòÆü§≥";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzU3NzgxMDA3NzI4MzQw"", ""before"": ""MTAyMTExODU2NTEwOTUxOTkZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1162281923884579/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NzU3NzgxMDA3NzI4MzQw""}, ""data"": [{""id"": ""10211185651095199"", ""name"": ""Martha Anduaga Malvaceda""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""10212570083626423"", ""name"": ""Lola Justiniano Galv\u00e1n""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1275510652547290"", ""name"": ""Lola Lola Rodriguez""}, {""id"": ""1426981157329105"", ""name"": ""M Mar Mateu Fornieles""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10155555815833570"", ""name"": ""Martin Suarez Mendez""}, {""id"": ""10154436668017365"", ""name"": ""Emma Fuentes Hierro""}, {""id"": ""883349075128888"", ""name"": ""Jos\u00e9 Amaro Rodr\u00edguez P\u00e1ez""}, {""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""1926559607580037"", ""name"": ""Manuel Falcon Betancor""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10212723576994438"", ""name"": ""Esther De Miguel Enrique""}, {""id"": ""449309328752707"", ""name"": ""Montserrat Peluqueria Ondas Enrique Salgado""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""10212866704451918"", ""name"": ""Cristina Aixut""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""10210838698816574"", ""name"": ""Meritxell Fort Gonz\u00e0lez""}, {""id"": ""428767050617578"", ""name"": ""Lidia Sanchez Saban""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""10212600144144163"", ""name"": ""Ricardo Amado Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}]}";"";"8";"";"2017-03-04T20:24:00+0000";"2017-03-04T20:24:00+0000"
"119";"1";"1";"242465215866259_1160686934044078";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"La previsi√≥n de comportamiento de los mercados en 2017";"¬øC√≥mo es la previsi√≥n de comportamiento de los mercados en 2017? Los especialistas de gesti√≥n activa los ven as√≠. M√°s informaci√≥n en #TuMultiactivo";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTA4Njk0ODUzODA2OTA2OAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1086948538069068"", ""name"": ""Mencey Falcon Gonzalez""}, {""id"": ""1111914762288184"", ""name"": ""Pedro Cu\u00e9llar""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10154131494865081"", ""name"": ""Claudia Escobar""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"4";"";"2017-03-04T13:15:02+0000";"2017-03-04T13:15:02+0000"
"120";"1";"1";"242465215866259_1162405023872269";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:25.092000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"La tecnolog√≠a biom√©trica es el primer paso para abrir una cuenta en BBVA desde el m√≥vil     üëâ http://bbva.info/2lXdCOP";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTczOTU2MDU1NjMzMzgxMAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1739560556333810"", ""name"": ""\uc774\uc8fc\ud558""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""824563917720090"", ""name"": ""Carlos Sierra Huertas""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212525872117735"", ""name"": ""Jose Alberto Arias""}, {""id"": ""10210545767185629"", ""name"": ""Hector Manuel Lopez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10213094628470685"", ""name"": ""Lucia Romero""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1409578302421275"", ""name"": ""Jorge Arredondo""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"6";"";"2017-03-03T20:45:00+0000";"2017-03-03T20:45:00+0000"
"121";"1";"1";"242465215866259_1162278477218257";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"¬øIrse a vivir al campo?";"Cada vez son m√°s los que dejan la ciudad para mudarse al campo, ¬ølo har√≠as?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg1OTg4NzAyNDAzNzQxNQZDZD"", ""before"": ""NzQyNjE4NDY5MjUwNTE3""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1162278477218257/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTg1OTg4NzAyNDAzNzQxNQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""742618469250517"", ""name"": ""Mariadelpilar Navarro Casellas""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""10154216827117257"", ""name"": ""Javier Osuna Felipe""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""10213349085268426"", ""name"": ""Carlos Da Rocha""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1675957022700032"", ""name"": ""Ambrosio Suarezleon""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""1341242579285010"", ""name"": ""Tere Carrascon Huerta""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10153350245972149"", ""name"": ""Azu Aldana""}, {""id"": ""1880215612248986"", ""name"": ""Maria Jose Martinez Jimenez""}, {""id"": ""1244426282293820"", ""name"": ""Da Costa Lurdes""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""311069222561692"", ""name"": ""Francisco Javier Vazquez Castillo""}, {""id"": ""1512999022063774"", ""name"": ""Delfin Ruberte Pi\u00f1ana""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""609365325935558"", ""name"": ""Ricardo Gonzalez Centurion""}, {""id"": ""10210631070425986"", ""name"": ""Faustino Bravo Pablos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1859887024037415"", ""name"": ""Luis Miguel Donallo G\u00f3mez""}]}";"";"2";"";"2017-03-03T13:17:40+0000";"2017-03-03T13:17:40+0000"
"122";"1";"1";"242465215866259_1160683670711071";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Dormir en el dormitorio de tus sue√±os es posible";"¬øHa llegado el momento de renovar tu dormitorio?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MzExMDY5MjIyNTYxNjky""}}, ""data"": [{""id"": ""311069222561692"", ""name"": ""Francisco Javier Vazquez Castillo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"";"";"2017-03-02T20:00:38+0000";"2017-03-02T20:00:38+0000"
"123";"1";"1";"242465215866259_1161281527317952";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo ahorrar para comprar el m√≥vil de tus sue√±os a trav√©s de Mis Metas BBVA";"Aunque en el #MWC, las empresas han presentado su artiller√≠a pesada (Huawei P10, LG6, Xiomi Mi 5c‚Ä¶), en la mayor√≠a de los casos, estos modelos no estar√°n disponibles hasta dentro de unos meses. Si quieres hacerte con el m√≥vil de tus sue√±os descubre Mis Metas BBVA üòäüì±";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODc2ODYwNzkyNDA5NjE4"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""311069222561692"", ""name"": ""Francisco Javier Vazquez Castillo""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1238510759610942"", ""name"": ""Ricardo Sanz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1505241889507299"", ""name"": ""Jos\u00e9 Antonio Calle Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""876860792409618"", ""name"": ""Manuel Angel Cedillo Ruiz""}]}";"";"";"";"2017-03-02T13:15:00+0000";"2017-03-02T13:15:00+0000"
"124";"1";"1";"242465215866259_1160426370736801";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"3 situaciones en las que la app de BBVA puede sacarte de un apuro";"No pongas el grito en el cielo si no encuentras tu tarjeta o te llega un recibo no domiciliado. La soluci√≥n: la app de BBVA üì±üòä";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE3OTE2MTQ2NTQ2MDcwMgZDZD"", ""before"": ""MjAzMTgwODkwMTE4MTU4""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1160426370736801/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTE3OTE2MTQ2NTQ2MDcwMgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""1427798390610948"", ""name"": ""Sara Torres Moreno""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""1650211084993835"", ""name"": ""Maripi Cagigas""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210181586886653"", ""name"": ""Alejandro De Frutos""}, {""id"": ""10210722489836697"", ""name"": ""Jesus Navarro Velasco""}, {""id"": ""10213135135515763"", ""name"": ""Maria AB""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10154809672154865"", ""name"": ""Ana Mart\u00edn""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""428767050617578"", ""name"": ""Lidia Sanchez Saban""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10210636868544023"", ""name"": ""Nando Villa Andrada""}, {""id"": ""1604901642883479"", ""name"": ""Maariis Maariis""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""1626380687389812"", ""name"": ""Manuel Bermejo Meira""}, {""id"": ""10212635345741400"", ""name"": ""In\u00e9s Barreda de Biurrun""}, {""id"": ""1179161465460702"", ""name"": ""Sonia Guerrero""}]}";"";"9";"";"2017-03-01T20:45:00+0000";"2017-03-01T20:45:00+0000"
"125";"1";"1";"242465215866259_1160444007401704";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Enhorabuena a los ganadores de la encuesta: ""Motivos para ser BBVA"". üëèüéä

Los dos Samsung Galaxy S5 a las mejores respuestas son para: Mar√≠a √Ångeles P√©rez Ju√°rez y Jes√∫s Villarreal. 

Los 11 ganadores del Ipod Touch - 32GB son: https://premium.easypromosapp.com/win/615583/163333

En breve recibir√©is un email de confirmaci√≥n. üì©

¬°Gracias a todos por participar! üòä";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAxOTY1ODM0ODkzMzgZD"", ""before"": ""MTAyMTI2NTk2MDMyMjIyNzYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""325439871208511"", ""name"": ""Lola Martin Hern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""1028801830493706"", ""name"": ""Maria Teresa Fernandez Ferreira""}, {""id"": ""1377075322331771"", ""name"": ""Ines RS""}, {""id"": ""10203125595936041"", ""name"": ""Arlene Ramos""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""876860792409618"", ""name"": ""Manuel Angel Cedillo Ruiz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1253256694770078"", ""name"": ""Josefa Peregrina Morales""}, {""id"": ""10211312895251429"", ""name"": ""Eloy Aznar Sanchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1560175363992538"", ""name"": ""Jos\u00e9 A. Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}]}";"";"";"";"2017-03-01T10:04:31+0000";"2017-03-01T10:04:31+0000"
"126";"1";"1";"242465215866259_1159704707475634";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"";"Cambia tu forma de hacer las cosas. Est√°s a un selfie de pagar los recibos desde el m√≥vil ;)";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""NDQzODc5NjY1OTQ2MTAz""}}, ""data"": [{""id"": ""443879665946103"", ""name"": ""Michu Benites""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1261407413894781"", ""name"": ""Joaquin Ma\u00f1es Flor""}, {""id"": ""10158657357320551"", ""name"": ""Jaime Gros""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""10154726867686234"", ""name"": ""Ruben Saiz""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1297611150257195"", ""name"": ""Jose Maria Castello Sanchez""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""10212693157943770"", ""name"": ""Bea Jerez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"4";"";"2017-02-28T20:05:00+0000";"2017-02-28T20:05:00+0000"
"127";"1";"1";"242465215866259_1159703330809105";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto cuesta operarse la vista?";"El coste de operarse la vista var√≠a en funci√≥n de un conjunto de decisiones y circunstancias.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI2OTk5ODA2OTY5NDg3MQZDZD"", ""before"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10213403625149622"", ""name"": ""Nati Rodriguez Barreiro""}, {""id"": ""10155566589085352"", ""name"": ""Fabi\u00e1n Farias""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1974348249454957"", ""name"": ""Alberto M. Ver\u00f3n""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1834184666810433"", ""name"": ""Antonio Moreno""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}]}";"";"2";"";"2017-02-28T13:07:22+0000";"2017-03-12T20:28:25+0000"
"128";"1";"1";"242465215866259_1158954130884025";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Est√°s a un selfie de apagar tu tarjeta si no la encuentras ‚ñ∂Ô∏è http://bbva.info/2lgatpI #tiempoparati";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx""}}, ""data"": [{""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1949149901973408"", ""name"": ""Pablo Jes\u00fas Jurado Carmona""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"1";"";"2017-02-27T20:15:02+0000";"2017-02-27T20:15:02+0000"
"129";"1";"1";"242465215866259_1158793244233447";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Menos de un mes para la primavera: las mejores escapadas";"Algunos destinos para viajar esta primavera sin que el bolsillo se resienta demasiado ‚úàÔ∏èüí∏";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx""}}, ""data"": [{""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10203069380492699"", ""name"": ""Aaron Delgado Sueiras""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"3";"";"2017-02-27T13:15:01+0000";"2017-02-27T13:15:01+0000"
"130";"1";"1";"242465215866259_1156589694453802";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"";"Est√°s a un selfie de cambiar tu forma de hacer las cosas. Abre una cuenta desde tu m√≥vil y util√≠zala al instante. #tiempoparati ü§≥";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""OTgyNjY5NjQ4NDQwOTE2""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1156589694453802/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""982669648440916"", ""name"": ""Mari Carmen Sanchez River""}, {""id"": ""1739560556333810"", ""name"": ""\uc774\uc8fc\ud558""}, {""id"": ""311069222561692"", ""name"": ""Francisco Javier Vazquez Castillo""}, {""id"": ""755744354597221"", ""name"": ""Ra\u00fal Ma\u00f1oso Urd\u00edn""}, {""id"": ""1271281222955284"", ""name"": ""Francisco Javier Martinez Romero""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1396325507073212"", ""name"": ""Beatriz Mancha L\u00f3pez""}, {""id"": ""1436076059787654"", ""name"": ""Aida Zurdo Murillo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10154688462946298"", ""name"": ""Inma Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""202046256975651"", ""name"": ""Ronald Webster""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"9";"";"2017-02-26T20:45:00+0000";"2017-04-20T07:30:23+0000"
"131";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"132";"1";"1";"242465215866259_1155662354546536";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Ve al cine por 6,60 ‚Ç¨ con tu tarjeta BBVA";"Esta noche se celebra la gala de los Oscars. No te pierdas las pel√≠culas ganadoras en el cine a un precio de 6,60‚Ç¨ con tu tarjeta BBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0OTY4MzQyNTI5ODc4NQZDZD"", ""before"": ""MTAyMTMxNDI4MjgwNjk5MTYZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1155662354546536/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTg0OTY4MzQyNTI5ODc4NQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10211184448917837"", ""name"": ""Angela Anton Moya""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10211822839860009"", ""name"": ""Ana\u00efs G\u00f3mez Romero""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10205894615645052"", ""name"": ""Tere Guevara""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10213069936171567"", ""name"": ""OlGa Ojeda""}, {""id"": ""1259386440779981"", ""name"": ""M Angeles Jimenez Mata""}, {""id"": ""10211843179382235"", ""name"": ""Rocio Casta\u00f1on Sanchez""}, {""id"": ""1269119549804436"", ""name"": ""Blanca Nieves Bernal Orrego""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10212635345741400"", ""name"": ""In\u00e9s Barreda de Biurrun""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1849683425298785"", ""name"": ""Antonio Sanchez Gallardo""}]}";"";"9";"";"2017-02-26T13:15:18+0000";"2017-02-26T13:15:18+0000"
"133";"1";"1";"242465215866259_1155614731217965";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Los trucos que necesitas para ahorrar";"Ahorrar para darte un capricho es muy f√°cil. Entra en la app de BBVA y programa aportaciones peri√≥dicas a tu meta de ahorro";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1512999022063774"", ""name"": ""Delfin Ruberte Pi\u00f1ana""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""10205894615645052"", ""name"": ""Tere Guevara""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1894738274131970"", ""name"": ""Felix Aurelio Hidalgo Salas""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"";"";"2017-02-25T20:45:00+0000";"2017-02-25T20:45:00+0000"
"134";"1";"1";"242465215866259_1155605681218870";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Disfruta de los mejores dispositivos tecnol√≥gicos con ayuda de una buena financiaci√≥n";"Te contamos los secretos para financiar bien las compras de tecnolog√≠a üì±";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx""}}, ""data"": [{""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"";"";"2017-02-25T13:30:34+0000";"2017-02-25T13:30:34+0000"
"135";"1";"1";"242465215866259_1155564357889669";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto desgrava un Plan de Pensiones?";"¬øCalcular tu ahorro fiscal en la declaraci√≥n de la Renta? Te lo ponemos as√≠ de f√°cil üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTAxNTUyNDI3NTE1OTMyMTAZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155242751593210"", ""name"": ""Evelin Magalli Barrueta Sanchez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""973545216114073"", ""name"": ""Josefina Puchol Martin""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1638226019539261"", ""name"": ""Alfonso Amaro Montoro""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10212431804780838"", ""name"": ""Maria Jose Martinez Moral""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1919226234980520"", ""name"": ""Eva Suarez Soto""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"5";"";"2017-02-24T20:15:00+0000";"2017-02-24T20:15:00+0000"
"136";"1";"1";"242465215866259_1156534904459281";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"WhatsApp cumple ocho a√±os";"WhatsApp nos ha cambiado la vida en muchos aspectos. Para empezar, piensa cu√°nto te has ahorrado en SMS üòÑüëè #felicidades";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTgzNTA0NjMyMzQ4Nzk3MAZDZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10208413546168845"", ""name"": ""Jose Luis Martinez Giner""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1872037626369969"", ""name"": ""Rafa Pastor Risco""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1631104910250107"", ""name"": ""Jos\u00e9 Manuel Guiti\u00e1n Arias""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10209060876502676"", ""name"": ""Laura Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""510704869319245"", ""name"": ""N\u00faria Roca""}, {""id"": ""10155171143659070"", ""name"": ""Imma Mures""}, {""id"": ""10155247818034476"", ""name"": ""Elena D Cstr Grc""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""379082805819712"", ""name"": ""Bader Bch""}, {""id"": ""10153908588818300"", ""name"": ""Victor Pasi""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1259036500831128"", ""name"": ""Darling Fatima Marin Guerrero""}, {""id"": ""1348865021835113"", ""name"": ""Yda Collazos Solis""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1835046323487970"", ""name"": ""Santiago Nadal Martinez""}]}";"";"2";"";"2017-02-24T13:00:40+0000";"2017-02-24T13:00:40+0000"
"137";"1";"1";"242465215866259_1155529614559810";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Tarjetas de cr√©dito BBVA: elige la tuya";"¬øQuieres cambiar de tarjeta? Conoce el cat√°logo de tarjetas de cr√©dito de BBVA.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQ0MDEyNTAzNjA1MDA1NAZDZD"", ""before"": ""MTI0NTc3MTk2MjEzMzQyNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""810928069063982"", ""name"": ""Silvia Rodriguez Villalba""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10211508420439814"", ""name"": ""Mar\u00eda P\u00e9rez Escalonilla""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10209337880306555"", ""name"": ""Jesus Espinosa""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}]}";"";"2";"";"2017-02-23T20:18:06+0000";"2017-02-23T20:18:06+0000"
"138";"1";"1";"242465215866259_1155528104559961";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"El precio del carnet de conducir: ¬ød√≥nde es m√°s barato?";"Sacarse el carnet de conducir: ¬øcu√°nto cuesta? El precio var√≠a seg√∫n donde vivas üöôüí∏";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTcyODM3NzQ2NDEyMDM1OQZDZD"", ""before"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx""}}, ""data"": [{""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1348865021835113"", ""name"": ""Yda Collazos Solis""}, {""id"": ""10155292596406468"", ""name"": ""Olga Olga Atalaya""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1548736268470429"", ""name"": ""Javier Figueras Cabanillas""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1728377464120359"", ""name"": ""Cruz \u00dc Gasca""}]}";"";"";"";"2017-02-23T13:01:23+0000";"2017-02-23T13:01:23+0000"
"139";"1";"1";"242465215866259_1153951378050967";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Pr√©stamos sin n√≥mina";"¬øNo tienes la n√≥mina domiciliada y necesitas financiaci√≥n? Estas son las alternativas:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDc0MjI2OTQ2NzYwMTAZD"", ""before"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx""}}, ""data"": [{""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1056702844443997"", ""name"": ""Mar\u00eda M. Tinoco""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}]}";"";"2";"";"2017-02-22T20:30:00+0000";"2017-02-22T20:30:00+0000"
"140";"1";"1";"242465215866259_1153948184717953";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Alquiler seguro: c√≥mo evitar que sea una pesadilla";"Consejos para evitar tener conflictos con el inquilino al alquilar tu piso.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEzNTA1NjMwNzIyNjAZD"", ""before"": ""MTA1NjcwMjg0NDQ0Mzk5NwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1056702844443997"", ""name"": ""Mar\u00eda M. Tinoco""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""240170543125306"", ""name"": ""Abdelhadi Elabbassi""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""323991128020520"", ""name"": ""Sof\u00eda P\u00e9rez Tovar""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10207422694676010"", ""name"": ""Antonio Cervino San Martin""}, {""id"": ""10211350563072260"", ""name"": ""Carlos Tenza Maroto""}]}";"";"6";"";"2017-02-22T13:03:01+0000";"2017-02-22T13:03:01+0000"
"141";"1";"1";"242465215866259_1153168481462590";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© te motiv√≥ a hacerte cliente de BBVA?";"¬°√öltimos d√≠as para participar en la encuesta! ¬øQu√© es lo que m√°s pr√°ctico te resulta de BBVA? Haz clic en el enlace y d√©janos tu opini√≥n üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTM2MTM1MjU3Nzc5MTkZD"", ""before"": ""MTAxNTQ1NjEwMTUxMDEyNDUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10154561015101245"", ""name"": ""Otto Sen""}, {""id"": ""329476324136965"", ""name"": ""Rosita Gomez Ferris""}, {""id"": ""1102860529809064"", ""name"": ""Caterina Muriel Padilla""}, {""id"": ""1028801830493706"", ""name"": ""Maria Teresa Fernandez Ferreira""}, {""id"": ""689079171284824"", ""name"": ""Rocio Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""1056702844443997"", ""name"": ""Mar\u00eda M. Tinoco""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10212456011972941"", ""name"": ""Bego\u00f1a Gallego""}, {""id"": ""208964279185935"", ""name"": ""BEEP Valencia""}, {""id"": ""323991128020520"", ""name"": ""Sof\u00eda P\u00e9rez Tovar""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1065674900243759"", ""name"": ""Javier Ortiz""}, {""id"": ""10205169182383361"", ""name"": ""Roberto S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""779973548827587"", ""name"": ""Casilda Rodriguez Morente""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10213053883563666"", ""name"": ""Juan Bergareche I\u00f1urrategui""}, {""id"": ""816600851767288"", ""name"": ""Lucy Ro""}, {""id"": ""10153613525777919"", ""name"": ""Marcos Antonio Estrada Lopez""}]}";"";"1";"";"2017-02-21T20:45:00+0000";"2017-03-14T08:13:36+0000"
"142";"1";"1";"242465215866259_1153946798051425";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto te costar√≠a construir tu propia casa?";"¬øSiempre ha sido tu sue√±o construir tu propia casa? Este es el coste aproximado:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTgwNzkwOTM5MTEwMjI5"", ""before"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx""}}, ""data"": [{""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1313413402077346"", ""name"": ""Paqui Gonzalez Parrilla""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1220122874666803"", ""name"": ""Francisco Ferr\u00e1ndiz Verd\u00fa""}, {""id"": ""323991128020520"", ""name"": ""Sof\u00eda P\u00e9rez Tovar""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""426394917716894"", ""name"": ""Samuel Barrera""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""298623327241619"", ""name"": ""Carmen Blanca""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""909273632545966"", ""name"": ""Nanys Lucero""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1707056332928051"", ""name"": ""Africa Mgv""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}]}";"";"3";"";"2017-02-21T13:10:01+0000";"2017-02-21T13:10:01+0000"
"143";"1";"1";"242465215866259_1148328488613256";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Correspondencia virtual";"Si tu documentaci√≥n bancaria es importante, ¬øno deber√≠as tenerla siempre a mano? Con la app de BBVA siempre la llevas encima #TiempoParaTi";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMDQ2MzE4Njk0MzU3MjYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10204631869435726"", ""name"": ""Juan Bardon""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10154562325579356"", ""name"": ""Julio Luna""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1601906816518693"", ""name"": ""Miguel Angel Hernandez Cuadrado""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""792780750879953"", ""name"": ""Nuria Mingot Turull""}, {""id"": ""10155317764817915"", ""name"": ""Juan Eduardo Padilla Jimenez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10207896641310466"", ""name"": ""C\u00e9sar Caracuel""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"1";"";"2017-02-20T20:30:01+0000";"2017-02-20T20:30:01+0000"
"144";"1";"1";"242465215866259_1148322868613818";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo sacar dinero en cajeros BBVA sin tarjeta";"Hay situaciones en las que llegas al cajero y, al echar mano de la cartera, se te cambia la cara... Pero puedes sacar dinero sin tarjeta as√≠:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQ5NjIyODk2NzA3NDg1MQZDZD"", ""before"": ""MTAyMTEzNDQ3ODQwNDc2MTEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1148322868613818/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTQ5NjIyODk2NzA3NDg1MQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10211344784047611"", ""name"": ""Victor Martinez Hierro""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""812921372198107"", ""name"": ""Pilar Natalias Garcia""}, {""id"": ""10212601515818614"", ""name"": ""Pablo Cammar""}, {""id"": ""1337433119682279"", ""name"": ""Adderly Mendoza""}, {""id"": ""1471183439612337"", ""name"": ""Yolanda de la Calle""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212512932439594"", ""name"": ""David Ortiz""}, {""id"": ""1849683425298785"", ""name"": ""Antonio Sanchez Gallardo""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""1255106641189300"", ""name"": ""Jos So""}, {""id"": ""1875873562666296"", ""name"": ""Carmen Mulade Ruiz""}, {""id"": ""1289365551099949"", ""name"": ""Patricia Acosta Figueroa""}, {""id"": ""1442883915733739"", ""name"": ""Marcos Leon Merayo""}, {""id"": ""10206635498125469"", ""name"": ""Trevor Moreira Caballero""}, {""id"": ""1672670113036019"", ""name"": ""Macarena Fernandez""}, {""id"": ""1410858588981352"", ""name"": ""Jose Carlos Ortiz Bueno""}, {""id"": ""1076118539151837"", ""name"": ""Esperanza Blanco R\u00edos""}, {""id"": ""800855360069995"", ""name"": ""Laura Artacho S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10213105953990085"", ""name"": ""Xavi Alba""}, {""id"": ""10211388469739630"", ""name"": ""Sonia Calvo""}, {""id"": ""10210939648110420"", ""name"": ""Jorge Marcelino Morales""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1141314665960898"", ""name"": ""Jorge Acosta Vidaurre""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}]}";"";"43";"";"2017-02-20T13:10:00+0000";"2017-02-20T13:10:00+0000"
"145";"1";"1";"242465215866259_1148321685280603";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"Simulador de hipotecas. Calcula la cuota mensual de tu hipoteca BBVA.";"Ventajas de una hipoteca a tipo fijo: siempre sabr√°s cu√°nto vas a pagar, y podr√°s planificar y organizarte como prefieras. Calcula aqu√≠ tu cuota mensual:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTQ3MTQwNzc1MjkwMjgyMAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1471407752902820"", ""name"": ""Teresa Subiranas""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""976835892425009"", ""name"": ""Miguel Angel Vilari\u00f1o Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"1";"";"2017-02-19T20:15:00+0000";"2017-02-19T20:15:00+0000"
"146";"1";"1";"242465215866259_1148208611958577";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:28.676000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPor qu√© me retienen dinero?";"#LoM√°sLe√≠do: ¬øqu√© son y c√≥mo funcionan las retenciones en el saldo de tu cuenta?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTI2OTk5ODA2OTY5NDg3MQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"";"";"2017-02-19T13:02:01+0000";"2017-02-19T13:02:01+0000"
"147";"1";"1";"242465215866259_1148207848625320";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© es un pr√©stamo franc√©s?";"Existen varios tipos de pr√©stamos. El m√°s habitual en Espa√±a es el franc√©s:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""MTAxNTUxNTY2MDQwOTg3OTYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155156604098796"", ""name"": ""Gonzalo Camarero Miguel""}, {""id"": ""1989652497932631"", ""name"": ""Cusy Valencia Gomez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""1048570021942892"", ""name"": ""Javifran Fran""}, {""id"": ""10210890385923824"", ""name"": ""Cristina Sancho""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"";"";"2017-02-18T20:14:00+0000";"2017-02-18T20:14:00+0000"
"148";"1";"1";"242465215866259_1148206808625424";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"¬øHas respondido ya a la encuesta que hemos preparado? Haz clic en el enlace y d√©janos tu opini√≥n. Las respuestas mejor argumentadas pueden llevarse estos premios: http://bbva.info/2fZf1D7";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""Nzc2NTI2MTYyNTIzOTEz"", ""before"": ""MTI4MTYxMDUwMTk0NTg4NQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1828441237399351"", ""name"": ""Javier F\u00e9lix Hern\u00e1ndez M\u00e1rquez""}, {""id"": ""1843647122553127"", ""name"": ""Sandra Pereira""}, {""id"": ""776623589165976"", ""name"": ""Ramon Casals Colomer""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1180711848705278"", ""name"": ""Cristian BT""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""776526162523913"", ""name"": ""Juan Carlos Noceda Quintela""}]}";"";"1";"";"2017-02-18T13:15:00+0000";"2017-02-18T13:15:00+0000"
"149";"1";"1";"242465215866259_1148203138625791";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Conoce las aplicaciones de BBVA para el m√≥vil";"Consulta el estado de tus cuentas, controlar cu√°nto llevas gastado con tu tarjeta este mes o contactar con tu gestor para resolver cualquier duda. Todo desde la app BBVA, ¬øla tienes?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDczODE4OTUwMTc5OTIZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""1939939486241615"", ""name"": ""Roc\u00edo Mondrag\u00f3n Vara""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10213010325277183"", ""name"": ""Damary Paragu\u00e1n""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1424082247612864"", ""name"": ""Ainara Goikoetxea""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""240170543125306"", ""name"": ""Abdelhadi Elabbassi""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""180790939110229"", ""name"": ""Fernando Marcos Falomir""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10207381895017992"", ""name"": ""Alfonso HC""}]}";"";"1";"";"2017-02-17T20:26:00+0000";"2017-02-17T20:26:00+0000"
"150";"1";"1";"242465215866259_1150208795091892";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Tasa robot: ¬øse soluciona el problema de las pensiones con un impuesto a las m√°quinas?";"¬øLa aplicaci√≥n de un impuesto a la tecnolog√≠a es una buena idea para mejorar los ingresos de las pensiones?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODY3NzY2OTYzMzYxNDU4"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1848121115451427"", ""name"": ""Juancho Adell""}, {""id"": ""1743193895697783"", ""name"": ""Jose Abel Castillo Mur""}, {""id"": ""1141314665960898"", ""name"": ""Jorge Acosta Vidaurre""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""240170543125306"", ""name"": ""Abdelhadi Elabbassi""}, {""id"": ""622655257869900"", ""name"": ""Enrique De La Paz Garcia""}, {""id"": ""1348255581868690"", ""name"": ""Jesus Gonzalez Ruiz""}, {""id"": ""1846261525614669"", ""name"": ""Maria Nelly Caicedo Chinchay""}, {""id"": ""1490624231010334"", ""name"": ""Fernando Garc\u00eda Alonso""}, {""id"": ""10209142037336884"", ""name"": ""Antonio Caldentey Obrador""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""867766963361458"", ""name"": ""Jamal Oulad""}]}";"";"6";"";"2017-02-17T13:02:45+0000";"2017-02-17T13:02:45+0000"
"151";"1";"1";"242465215866259_1148197758626329";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQuieres invertir en un fondo? Comienza por saber esto";"Si est√°s pensando en invertir en un fondo, resolvemos tus dudas de c√≥mo funcionan:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTM0NDUyMTg1OTQ2MDkZD"", ""before"": ""MTAyMTExODM5NjY5Njk1NjgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1146421385414528"", ""name"": ""Jaime Mainato""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1707056332928051"", ""name"": ""Africa Mgv""}, {""id"": ""10155289182448841"", ""name"": ""Sidsel Medina""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}]}";"";"5";"";"2017-02-16T20:30:00+0000";"2017-02-16T20:30:00+0000"
"152";"1";"1";"242465215866259_1149108925201879";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Consejos para comprar el port√°til que necesitas";"C√≥mo buscar la mejor relaci√≥n calidad precio y alargar su vida √∫til";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTc5OTA4NDQ2NzA0NTYwNAZDZD"", ""before"": ""MTAyMDM3MTQ1MTQxODMwMzAZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1512999022063774"", ""name"": ""Delfin Ruberte Pi\u00f1ana""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}]}";"";"3";"";"2017-02-16T13:10:00+0000";"2017-02-16T13:10:00+0000"
"153";"1";"1";"242465215866259_1148151075297664";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© relaci√≥n existe entre hipoteca y eur√≠bor?";"El eur√≠bor es uno de los elementos determinantes de las condiciones de las hipotecas. ¬øSabes c√≥mo influye en una hipoteca?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""253384368464360"", ""name"": ""Yaser Cabrera""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"1";"";"2017-02-15T13:10:00+0000";"2017-02-15T13:10:00+0000"
"154";"1";"1";"242465215866259_1147446628701442";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© te motiv√≥ a hacerte cliente de BBVA?";"Queremos conocer tu experiencia con BBVA y para ello hemos preparado estas sencillas preguntas üòä Participa haciendo clic en el enlace üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk3NjM2ODQzODg2NDAZD"", ""before"": ""MTE1OTU0NTczNDE1NDkxOQZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1147446628701442/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDk3NjM2ODQzODg2NDAZD""}, ""data"": [{""id"": ""1159545734154919"", ""name"": ""Jos\u00e9 Antonio Manzano""}, {""id"": ""10209958929228662"", ""name"": ""Noelia Tenza Ruiz""}, {""id"": ""1378600075538357"", ""name"": ""Jose Antonio Sanchez Tripiana""}, {""id"": ""1065674900243759"", ""name"": ""Javier Ortiz""}, {""id"": ""1056702844443997"", ""name"": ""Mar\u00eda M. Tinoco""}, {""id"": ""645327319005007"", ""name"": ""Wilson Ruiz""}, {""id"": ""688798067994535"", ""name"": ""Rocio Ariza Aknenara""}, {""id"": ""763892540429755"", ""name"": ""Juana Campillo""}, {""id"": ""10212889846667374"", ""name"": ""Diana Pinza Pinza Yepez""}, {""id"": ""10211234175321738"", ""name"": ""Vanessa Guerrero Peregrina""}, {""id"": ""10212660768335538"", ""name"": ""Santi Eme Uve""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""643847379153053"", ""name"": ""Eugenio Del Amo Diaz""}, {""id"": ""10211697031088711"", ""name"": ""Victor Aparicio""}, {""id"": ""10211185651095199"", ""name"": ""Martha Anduaga Malvaceda""}, {""id"": ""254818951659558"", ""name"": ""Alvaro Diaz Antille""}, {""id"": ""10207071280980433"", ""name"": ""Fatima Guillen Sanz""}, {""id"": ""10212823842455044"", ""name"": ""Marta Fdez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""240170543125306"", ""name"": ""Abdelhadi Elabbassi""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1030202383748031"", ""name"": ""Cris Espe""}, {""id"": ""10209763684388640"", ""name"": ""Carmen San Martin Ramirez""}]}";"";"11";"";"2017-02-14T20:25:01+0000";"2017-03-06T18:28:12+0000"
"155";"1";"1";"242465215866259_1147433462036092";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPor qu√© me han bloqueado la tarjeta?";"As√≠ nos aseguramos de que nadie est√° utilizando tu tarjeta de forma fraudulenta.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDc4MjgzOTI5Mzg1MDcZD"", ""before"": ""MTAyMTI5Mzc3NTM2NjU0MTIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""253384368464360"", ""name"": ""Yaser Cabrera""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""240170543125306"", ""name"": ""Abdelhadi Elabbassi""}, {""id"": ""1219010268174093"", ""name"": ""Ricardo Mourisco Ivorra""}, {""id"": ""418441671866797"", ""name"": ""Eliana Gulli""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10155026194106210"", ""name"": ""Angel Fernandez""}, {""id"": ""323991128020520"", ""name"": ""Sof\u00eda P\u00e9rez Tovar""}, {""id"": ""1483276405058612"", ""name"": ""Miguel Salcedo Salcedo""}, {""id"": ""10210998574271891"", ""name"": ""Almudena Gomez Nevado""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1107791195903742"", ""name"": ""Laura Montero""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""622655257869900"", ""name"": ""Enrique De La Paz Garcia""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10207828392938507"", ""name"": ""Carles L\u00f3pez""}]}";"";"";"";"2017-02-14T13:00:01+0000";"2017-02-14T13:00:01+0000"
"156";"1";"1";"242465215866259_1146675575445214";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"El primer paso para abrir una cuenta en BBVA es un selfie";"Hay varias razones para que abrir una cuenta en BBVA desde tu m√≥vil: √∫sala al instante y disfruta de una cuenta y tarjeta sin comisiones #TiempoParaTi";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTMxODkwODczMTQ5MDUwOQZDZD"", ""before"": ""NzQ0MDkxNDQyNDM5MzU1""}}, ""data"": [{""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1318908731490509"", ""name"": ""Fabiana Maria""}]}";"";"1";"";"2017-02-13T20:36:00+0000";"2017-02-13T20:36:00+0000"
"157";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"158";"1";"1";"242465215866259_1146673855445386";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Pr√©stamo personal para reformar tu cocina: ¬øc√≥mo saber cu√°nto necesitas?";"No es lo mismo un cambio de mobiliario, una actualizaci√≥n, que una reforma integral.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MjUxNTc4OTMxOTc2MTg3""}}, ""data"": [{""id"": ""251578931976187"", ""name"": ""Cocinas Indalo""}, {""id"": ""1026932527440159"", ""name"": ""Marta Garrigasait""}, {""id"": ""10210956434364636"", ""name"": ""Daniel Caro Melchor""}, {""id"": ""10211508420439814"", ""name"": ""Mar\u00eda P\u00e9rez Escalonilla""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""768570129986931"", ""name"": ""Ana Maria Gutierrez Perez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"2";"";"2017-02-13T13:19:32+0000";"2017-02-13T13:19:32+0000"
"159";"1";"1";"242465215866259_1146699685442803";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA World";"El Celler de Can Roca & BBVA presenta en directo su nueva gira por Espa√±a: ""The Cooking Revolution"".";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTAyMTI2ODc4NTYzNDA0OTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1146699685442803/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""10208825157293917"", ""name"": ""Daniel Pesquera Izquierdo""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10210209005371859"", ""name"": ""Maria Remui\u00f1an""}, {""id"": ""1963187390575881"", ""name"": ""Teresa Colomer Cruells""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""430403163798599"", ""name"": ""Rosa Baque Serra""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""1430332460586807"", ""name"": ""Instituto Cervantes Pek\u00edn""}, {""id"": ""874267172712732"", ""name"": ""Carmen Galan Perez""}, {""id"": ""10210917011534736"", ""name"": ""Puri Samitier""}, {""id"": ""10210687769364206"", ""name"": ""Oscar Garcia Hungria""}, {""id"": ""10209988158324843"", ""name"": ""Abel Menendez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""10212928537832669"", ""name"": ""Marta Naranjo""}, {""id"": ""10211641774672761"", ""name"": ""Judit Rac\u00f3 Curto""}, {""id"": ""10211215060604668"", ""name"": ""Esther Garcia""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""10206977574734075"", ""name"": ""Alicia Nieto Jimenez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10213011497512153"", ""name"": ""Miriam Rodriguez""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"";"";"2017-02-13T10:27:03+0000";"2017-02-13T10:27:03+0000"
"160";"1";"1";"242465215866259_1144403069005798";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"bizum: pago de m√≥vil a m√≥vil con tu APP";"¬øUn regalo entre varios? Hazte un bizum y el dinero le llegar√° a tu amigo instant√°neamente:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI3MTI4MTIyMjk1NTI4NAZDZD"", ""before"": ""ODY3MDEzMDQzNDMzNzA1""}}, ""data"": [{""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""10210414975360863"", ""name"": ""J\u00falia Moncunill Hernandez""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1471407752902820"", ""name"": ""Teresa Subiranas""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""1604901642883479"", ""name"": ""Maariis Maariis""}, {""id"": ""10153328016247655"", ""name"": ""Marisol Menendez""}, {""id"": ""1427798390610948"", ""name"": ""Sara Torres Moreno""}, {""id"": ""1271281222955284"", ""name"": ""Francisco Javier Martinez Romero""}]}";"";"5";"";"2017-02-12T20:24:00+0000";"2017-02-12T20:24:00+0000"
"161";"1";"1";"242465215866259_1144402192339219";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Por qu√© vas a desear un bocata de pan blando como si fuese la mayor nueva delicia del mundo?";"La √∫ltima tendencia culinaria: un bocadillo de aspecto curioso hecho con pan blando (al vapor) y de origen oriental.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTkzOTkzOTQ4NjI0MTYxNQZDZD"", ""before"": ""MTAyMDg1NDI3NjEwNjIxODUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1567732809935473"", ""name"": ""Textiles Padr\u00f3n""}, {""id"": ""1406964106036455"", ""name"": ""Juani Saavedra""}, {""id"": ""10212739751111452"", ""name"": ""Abdelilah Ben Massaoud Merghad""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1939939486241615"", ""name"": ""Roc\u00edo Mondrag\u00f3n Vara""}]}";"";"1";"";"2017-02-12T12:45:00+0000";"2017-02-12T12:45:00+0000"
"162";"1";"1";"242465215866259_1144389229007182";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Aporta a tu plan de pensiones desde la app de BBVA";"La factura del m√≥vil o la cuota del gimnasio son cosas que se pagan mes a mes. Aportar a tu plan de pensiones de forma peri√≥dica es una forma de no preocuparte por esas facturas en el futuro. ¬°Ah y puedes hacerlo desde la app!";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD"", ""before"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}]}";"";"2";"";"2017-02-11T20:15:03+0000";"2017-02-11T20:15:03+0000"
"163";"1";"1";"242465215866259_1144388825673889";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Gu√≠a pr√°ctica para millennials que quieran comprar una casa";"#LoM√°sLe√≠do: Millennials que buscan casa en propiedad. Recomendaciones a tener en cuenta";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMTE5OTQxNzAyNDIzNzYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211994170242376"", ""name"": ""Maurizio Greco""}, {""id"": ""1494785470574066"", ""name"": ""Estefan\u00eda Mart\u00ed Villalba""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""827457360763085"", ""name"": ""Danilo Joselito Terreros Terreros""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10212830921556707"", ""name"": ""Graziella Dbm""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"1";"";"2017-02-11T13:00:02+0000";"2017-02-11T13:00:02+0000"
"164";"1";"1";"242465215866259_1144291069016998";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Simulador de pr√©stamos BBVA: renueva tus electrodom√©sticos";"¬øTe has decidido a renovar los electrodom√©sticos? Si necesitas financiaci√≥n, prueba el simulador de pr√©stamos y comprueba c√≥mo quedar√≠a tu cuota mensual";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI2OTk5ODA2OTY5NDg3MQZDZD"", ""before"": ""MjUxNTc4OTMxOTc2MTg3""}}, ""data"": [{""id"": ""251578931976187"", ""name"": ""Cocinas Indalo""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212317741276069"", ""name"": ""Carmen Bermejo""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}]}";"";"2";"";"2017-02-10T20:30:01+0000";"2017-02-10T20:30:01+0000"
"165";"1";"1";"242465215866259_1144295115683260";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"9 FAQs sobre la app de BBVA";"Entras en la app de BBVA y piensas: ¬øc√≥mo puedo hacer esta gesti√≥n? Hoy damos respuesta a las 9 preguntas m√°s frecuentes que nos hac√©is üòä";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTM1ODczMTQzODA5NTcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10154428994287761"", ""name"": ""Javi Hinojosa Rojas""}, {""id"": ""1185316474910740"", ""name"": ""Gonzalo de Montalvo""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10211487933651219"", ""name"": ""Teresa Escrich""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"";"";"2017-02-10T13:15:00+0000";"2017-02-10T13:15:00+0000"
"166";"1";"1";"242465215866259_1143543942425044";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Ideas para regalar en San Valent√≠n para todos los presupuestos: hasta 10, 20, 50 euros‚Ä¶";"El romanticismo no est√° re√±ido con la cartera. Algunas ideas para todos los presupuestos. #SanValent√≠n";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMTExMjUwNTg4NzU0NDMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10153350245972149"", ""name"": ""Azu Aldana""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10209351227954249"", ""name"": ""Sonia Ramirez""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10154990920981858"", ""name"": ""Maria Jose De Opazo""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209337880306555"", ""name"": ""Jesus Espinosa""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1526239284087884"", ""name"": ""Yara Jimenez Conde""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"2";"";"2017-02-09T20:38:01+0000";"2017-02-09T20:38:01+0000"
"167";"1";"1";"242465215866259_1143623892417049";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© te motiv√≥ a hacerte cliente de BBVA?";"¬°Queremos escucharte! Si alguien te pregunta por qu√© eres de BBVA... ¬øqu√© le dir√≠as? Haz clic en el enlace y las mejores respuestas podr√°n llevarse uno de estos premios:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM0NjE4MDY4NTQ3MzI3MQZDZD"", ""before"": ""MTAyMDk3MjI2MjIxOTgyOTQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1143623892417049/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTM0NjE4MDY4NTQ3MzI3MQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10209722622198294"", ""name"": ""Teo Diaz""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1488570171165779"", ""name"": ""Rafael Vilageliu""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""10212660768335538"", ""name"": ""Santi Eme Uve""}, {""id"": ""516769568493627"", ""name"": ""Angel Burot""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1875482989374763"", ""name"": ""Jes\u00fas S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""1102860529809064"", ""name"": ""Caterina Muriel Padilla""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1433807876676721"", ""name"": ""Garcia Maribel""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1194147500658349"", ""name"": ""Jose Maria Perez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1833396893645855"", ""name"": ""Juanma Duran""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""1346180685473271"", ""name"": ""JF Odr""}]}";"";"4";"";"2017-02-09T12:30:49+0000";"2017-02-09T14:43:22+0000"
"168";"1";"1";"242465215866259_1142788625833909";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Descubre los dep√≥sitos combinados BBVA";"Combina un fondo y un dep√≥sito y consigue hasta un 0,75% TAE en tu dep√≥sito.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg2ODU2ODAwMjA1MjUZD"", ""before"": ""NDUwMDE5NjI1MzMwNDQ4""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1142788625833909/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTg2ODU2ODAwMjA1MjUZD""}, ""data"": [{""id"": ""450019625330448"", ""name"": ""Certified Shedy Lee""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""10210816136851872"", ""name"": ""Eva Egler""}, {""id"": ""1305135609540693"", ""name"": ""Maria Dolors Servat""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10154428994287761"", ""name"": ""Javi Hinojosa Rojas""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10211508420439814"", ""name"": ""Mar\u00eda P\u00e9rez Escalonilla""}, {""id"": ""662684967215428"", ""name"": ""Cristina G\u00f3mez""}, {""id"": ""10211917552669739"", ""name"": ""Victor Rodriguez Servat""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""10203127106534983"", ""name"": ""Marta Pe\u00f1a""}, {""id"": ""1714915125204718"", ""name"": ""Domingo Hernandez Leon""}, {""id"": ""10209988158324843"", ""name"": ""Abel Menendez""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210529356047909"", ""name"": ""Vicky Moraga""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""10155156498183467"", ""name"": ""Ana Iglesias Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}]}";"";"6";"";"2017-02-08T20:00:00+0000";"2017-02-08T20:00:00+0000"
"169";"1";"1";"242465215866259_1142787595834012";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"";"¬øSabes qu√© es la gesti√≥n activa en una estrategia de inversi√≥n? Busca aprovechar las oportunidades y gestionar los riesgos en cada momento. Conoce m√°s en #Tumultiactivo  üëâ http://bbva.info/2ku1y7F";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""MTM5Njc0MzExMzc0MjkzOQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1396743113742939"", ""name"": ""Ainoha Arias Lucero""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""1692313804118521"", ""name"": ""Marcela Ruiz Bacarisse""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1714915125204718"", ""name"": ""Domingo Hernandez Leon""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10158625192480182"", ""name"": ""Roberto Rubio Pinia""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1782201325418262"", ""name"": ""Tekya Avenir""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1096409290378532"", ""name"": ""Renting Cambrils""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"8";"";"2017-02-08T13:06:00+0000";"2017-02-09T15:03:53+0000"
"170";"1";"1";"242465215866259_1141880109258094";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Estima la rentabilidad de una inversi√≥n en planes de pensiones o fondos de inversi√≥n";"¬øQuieres invertir en un fondo de inversi√≥n o un plan de pensiones? Con esta calculadora puedes comprobar una estimaci√≥n de la rentabilidad de tu inversi√≥n";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTkwODY2MjQ5MjQ5MzMzOAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1908662492493338"", ""name"": ""Jose Marquez""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1261013827351123"", ""name"": ""Victor Alonso Rodriguez""}, {""id"": ""240170543125306"", ""name"": ""Abdelhadi Elabbassi""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"1";"";"2017-02-07T20:15:00+0000";"2017-02-07T20:15:00+0000"
"171";"1";"1";"242465215866259_1141876552591783";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Cu√°nto cuesta una boda";"¬øAdivinas el coste de medio de una boda en Espa√±a? üë©‚Äç‚ù§Ô∏è‚Äçüë©üë®‚Äç‚ù§Ô∏è‚Äçüë®üíë";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMTExMjUwNTg4NzU0NDMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1307165876036036"", ""name"": ""Francisca Mart\u00ednez Correas""}, {""id"": ""1221469894631064"", ""name"": ""Irene Ortega""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10206913740743839"", ""name"": ""Nuria Del Olmo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"3";"";"2017-02-07T13:01:03+0000";"2017-02-07T13:01:03+0000"
"172";"1";"1";"242465215866259_1140748539371251";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"Env√≠a dinero de m√≥vil a m√≥vil al instante";"Recopilar el dinero para un regalo compartido a veces es una tortura... ¬°hasta ahora!";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEyNDc2NDQ0OTk2NzYZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""776506869185705"", ""name"": ""Isidre Serra""}, {""id"": ""1412441612132012"", ""name"": ""Barbara Calizaya""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""420520574980169"", ""name"": ""Edson Lopez""}, {""id"": ""10212879158883599"", ""name"": ""Ainhoa Zabala Torres""}, {""id"": ""1714915125204718"", ""name"": ""Domingo Hernandez Leon""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10213098704851132"", ""name"": ""Elsa Montardit Gimeno""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}]}";"";"4";"";"2017-02-06T20:30:00+0000";"2017-02-06T20:30:00+0000"
"173";"1";"1";"242465215866259_1140745499371555";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:33.282000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo poner dos titulares en la cuenta online de BBVA?";"Cuenta online con dos titulares. Respondemos a una de las consultas que nos llegan habitualmente.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MTAxNTgwNjQ0MTM4OTU0MDIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158064413895402"", ""name"": ""Lourdes Coromoto Burgos Brice\u00f1o""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10211555381016786"", ""name"": ""Carles Oliver Garcia""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10209180931653692"", ""name"": ""Bel\u00e9n Vic""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""10210377364644656"", ""name"": ""Rita Palencia Ruiz""}, {""id"": ""10155430055675209"", ""name"": ""Vir Antequera""}, {""id"": ""867354413404661"", ""name"": ""Raquel Leal""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""1348865021835113"", ""name"": ""Yda Collazos Solis""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210996691225230"", ""name"": ""Isa Belle""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1843647122553127"", ""name"": ""Sandra Pereira""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"10";"";"2017-02-06T13:30:02+0000";"2017-02-06T13:30:02+0000"
"174";"1";"1";"242465215866259_1138096379636467";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Calcula la cuota mensual de tu hipoteca BBVA";"Comprar una vivienda es una decisi√≥n compleja y la hipoteca es una parte b√°sica. Comprueba c√≥mo quedar√≠a la cuota mensual de tu hipoteca en nuestro simulador üè†";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQ1OTQyMjg0NDEzMzAxOQZDZD"", ""before"": ""ODI0NTYzOTE3NzIwMDkw""}}, ""data"": [{""id"": ""824563917720090"", ""name"": ""Carlos Sierra Huertas""}, {""id"": ""1874930109431213"", ""name"": ""Pedro Fernandez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1459422844133019"", ""name"": ""Carmen Sanchez Gomez""}]}";"";"2";"";"2017-02-05T20:37:02+0000";"2017-02-05T20:37:02+0000"
"175";"1";"1";"242465215866259_1138094762969962";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Ahorrar en tu sistema de calefacci√≥n es f√°cil si sabes c√≥mo";"C√≥mo ahorrar con tu sistema de calefacci√≥n sin pasar fr√≠o üëèüî•";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTY3NTc0MzA3OTM5NzkzOQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1675743079397939"", ""name"": ""Maria M Castillo Jimenez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1874930109431213"", ""name"": ""Pedro Fernandez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""10213336682240370"", ""name"": ""Maribel Trujillo""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"5";"";"2017-02-05T14:00:03+0000";"2017-02-05T14:00:03+0000"
"176";"1";"1";"242465215866259_1138091912970247";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCoche nuevo? Descubre c√≥mo financiarlo";"C√≥mo financiar un coche: te ser√° muy √∫til acceder al comparador, donde encontrar√°s las condiciones para las distintas opciones";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDgyNzg4NjE2MzQwNTEZD"", ""before"": ""MTUwMjAwNTY4Njg2NDQ4""}}, ""data"": [{""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1874930109431213"", ""name"": ""Pedro Fernandez""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10208278861634051"", ""name"": ""Tde Tania""}]}";"";"1";"";"2017-02-04T21:00:04+0000";"2017-02-04T21:00:04+0000"
"177";"1";"1";"242465215866259_1138089049637200";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Ventajas y desventajas de vivir en una ciudad y trabajar en otra";"#LoM√°sLe√≠do: Cambiar la ciudad por el pueblo es tendencia. ¬øC√≥mo sale para tu bolsillo ir al trabajo en ese caso?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQyNDA4MjI0NzYxMjg2NAZDZD"", ""before"": ""MTg3NDkzMDEwOTQzMTIxMwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1874930109431213"", ""name"": ""Pedro Fernandez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10209337880306555"", ""name"": ""Jesus Espinosa""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""636141693243170"", ""name"": ""Laura Jambrina del Campo""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1424082247612864"", ""name"": ""Ainara Goikoetxea""}]}";"";"1";"";"2017-02-04T13:00:02+0000";"2017-02-04T13:00:02+0000"
"178";"1";"1";"242465215866259_1138082689637836";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Si no llevas la tarjeta encima, saca dinero con tu m√≥vil";"Saca dinero sin tarjeta, solo necesitas tu m√≥vil üì± #tiempoparati";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MzA1OTI5MjM2NDUzMTQ5"", ""before"": ""MTU0MzA1MjE5OTA2MjkxMgZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1138082689637836/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MzA1OTI5MjM2NDUzMTQ5""}, ""data"": [{""id"": ""1543052199062912"", ""name"": ""Dalila Chakvetadze""}, {""id"": ""1874930109431213"", ""name"": ""Pedro Fernandez""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210377364644656"", ""name"": ""Rita Palencia Ruiz""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1118669004903896"", ""name"": ""Piedad Asencio Montero""}, {""id"": ""10210917011534736"", ""name"": ""Puri Samitier""}, {""id"": ""1478338605572347"", ""name"": ""Choni Caballero""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10212580451610111"", ""name"": ""Mercedes SC""}, {""id"": ""10209858139591927"", ""name"": ""Ana Gimeno Herrera""}, {""id"": ""1427798390610948"", ""name"": ""Sara Torres Moreno""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1179161465460702"", ""name"": ""Sonia Guerrero""}, {""id"": ""10209501360952917"", ""name"": ""Gavil\u00e1n Gavil\u00e1n""}, {""id"": ""10211070354305996"", ""name"": ""Julia Mart\u00edn""}, {""id"": ""1269998069694871"", ""name"": ""Ifa Ologunssy Yaya""}, {""id"": ""10213153196445413"", ""name"": ""Lau Ren""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10211842236266680"", ""name"": ""Santi Jeg""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}]}";"";"4";"";"2017-02-03T21:00:00+0000";"2017-02-03T21:00:00+0000"
"179";"1";"1";"242465215866259_1138108089635296";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"La importancia de crear tu propia hucha de pensiones";"¬øTendremos pensi√≥n p√∫blica cuando nos jubilemos? Te contamos la situaci√≥n actual cu√°l es y por qu√© es importante crear tu propia hucha de pensiones üêñüî®";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODc2ODYwNzkyNDA5NjE4"", ""before"": ""MTg3NDkzMDEwOTQzMTIxMwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1874930109431213"", ""name"": ""Pedro Fernandez""}, {""id"": ""10155386896948534"", ""name"": ""Maria Lc""}, {""id"": ""1707056332928051"", ""name"": ""Africa Mgv""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1303693659679334"", ""name"": ""Vanessa Mira""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10210838698816574"", ""name"": ""Meritxell Fort Gonz\u00e0lez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""1424082247612864"", ""name"": ""Ainara Goikoetxea""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""876860792409618"", ""name"": ""Manuel Angel Cedillo Ruiz""}]}";"";"3";"";"2017-02-03T13:15:00+0000";"2017-02-03T13:15:00+0000"
"180";"1";"1";"242465215866259_1137170219729083";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Por qu√© comprar una moto es bueno para tu econom√≠a dom√©stica";"Comprar una moto puede ser la mejor medida de ahorro, ¬øsabes por qu√©? :)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg0ODk0OTI5OTA0NDcZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10211301614488981"", ""name"": ""Tomas Jimenez Ingles""}, {""id"": ""1124153021030053"", ""name"": ""Anxo Tacon Fernandez""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209528752596484"", ""name"": ""Rub\u00e9n PM""}, {""id"": ""10210452392564365"", ""name"": ""Quique Marti Ballester""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1913397712231273"", ""name"": ""Carlos Perez""}, {""id"": ""1539596789393608"", ""name"": ""Antonio Herrero Avila""}, {""id"": ""298623327241619"", ""name"": ""Carmen Blanca""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1325581334162667"", ""name"": ""Alexis Crespo Miralles""}, {""id"": ""10208570038749493"", ""name"": ""Graci P\u00e9rez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""618058685052935"", ""name"": ""Francisco Miguel Aixa""}, {""id"": ""10158489492990447"", ""name"": ""Raul Vilchez""}]}";"";"10";"";"2017-02-02T18:45:30+0000";"2017-02-02T18:45:30+0000"
"181";"1";"1";"242465215866259_1137254999720605";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Pr√©stamo Personal Online BBVA 6,95% TIN";"Hoy es el #DiaDeLaMarmota. Rompe la rutina y dale la vuelta a tus proyectos. Este precio lo cambia todo:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM0ODg2NTAyMTgzNTExMwZDZD"", ""before"": ""MTAyMTA5NTkwMjk3NDQ0OTIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1139857829453959"", ""name"": ""Anastacia Aranda Sifuentes""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""919575378104848"", ""name"": ""Ysela Ines Paucar Avalos""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""837930446313650"", ""name"": ""Esther Barta""}, {""id"": ""10210525581468204"", ""name"": ""Victor Saavedra Hernandez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1348865021835113"", ""name"": ""Yda Collazos Solis""}]}";"";"2";"";"2017-02-02T11:36:05+0000";"2017-02-02T11:36:05+0000"
"182";"1";"1";"242465215866259_1136301876482584";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Aportaciones a planes de pensiones desde la app de BBVA";"Si tienes un plan de pensiones, no tienes excusa para no ahorrar: aporta a tu plan de pensiones desde la app #tiempoparati T";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""682919685227835"", ""name"": ""Marian Dorca""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""300756497028079"", ""name"": ""Alicia Arias Martinez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1179161465460702"", ""name"": ""Sonia Guerrero""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210013505946704"", ""name"": ""Ricardo Romero""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1299595866773168"", ""name"": ""Juan Carlos Mart\u00edn Mart\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"";"";"2017-02-01T20:30:04+0000";"2017-02-01T20:30:04+0000"
"183";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"184";"1";"1";"242465215866259_1136386676474104";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Resumen de clientes digitales (+20%) y clientes m√≥viles (+38%) #ResultadosBBVA ‚û° http://bbva.info/2kR3yaR";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MTAyMDEyMjE3NjIwMjIxMjgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1136386676474104/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10201221762022128"", ""name"": ""Elisa Amateis""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""776623589165976"", ""name"": ""Ramon Casals Colomer""}, {""id"": ""10208965932499942"", ""name"": ""Laura Rodriguez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1651327211562157"", ""name"": ""Gregorio Flores""}, {""id"": ""10155256158304383"", ""name"": ""Juan Rom\u00e1n""}, {""id"": ""10155088573391422"", ""name"": ""David GC""}, {""id"": ""1179161465460702"", ""name"": ""Sonia Guerrero""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10155020267535380"", ""name"": ""Laura Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""10210890385923824"", ""name"": ""Cristina Sancho""}, {""id"": ""10154569148102517"", ""name"": ""Javier Cuello Bonello""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10211842236266680"", ""name"": ""Santi Jeg""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""1776217116040671"", ""name"": ""Anna Maiga""}, {""id"": ""1389707447755077"", ""name"": ""Jose Vte Gallego""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""719639621494629"", ""name"": ""Javier Rodriguez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"6";"";"2017-02-01T13:38:26+0000";"2017-02-01T13:38:26+0000"
"185";"1";"1";"242465215866259_1135344363245002";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Haz tus n√∫meros y acierta al comprar tu nueva casa";"Acierta al comprar tu nueva casa. #HazTusN√∫meros con BBVA Valora y podr√°s saber si te puedes permitir esa vivienda en diferentes escenarios econ√≥micos.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODY3MDEzMDQzNDMzNzA1"", ""before"": ""MTAxNTQxNzE0MjM1MDYzMTUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10154171423506315"", ""name"": ""Patricia Maneiro Roig""}, {""id"": ""1031337040331983"", ""name"": ""Eduardo Sanchez""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}]}";"";"";"";"2017-01-31T20:00:00+0000";"2017-01-31T20:00:00+0000"
"186";"1";"1";"242465215866259_1135258779920227";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© son los pr√©stamos preconcedidos y c√≥mo pueden ayudarte a realizar tus proyectos?";"Los pr√©stamos preconcedidos son una soluci√≥n para determinadas necesidades urgentes de financiaci√≥n. Te contamos c√≥mo funcionan.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MzA1OTI5MjM2NDUzMTQ5""}}, ""data"": [{""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155298742729111"", ""name"": ""Lara Mart\u00edn Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1526239284087884"", ""name"": ""Yara Jimenez Conde""}, {""id"": ""719639621494629"", ""name"": ""Javier Rodriguez""}, {""id"": ""10210913031012216"", ""name"": ""Alex Casajuana Walter""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"2";"";"2017-01-31T13:00:01+0000";"2017-01-31T13:00:01+0000"
"187";"1";"1";"242465215866259_1134371586675613";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Calcula cu√°nto dinero necesitas para reformar tu ba√±o";"Si necesitas financiaci√≥n para hacer esos cambios en el ba√±o, aqu√≠ puedes calcular c√≥mo quedar√≠a tu cuota ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MzA1OTI5MjM2NDUzMTQ5""}}, ""data"": [{""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10156112991938082"", ""name"": ""Sandro Della Fazia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10154812198394317"", ""name"": ""Christel Peeters""}, {""id"": ""1864452820460370"", ""name"": ""Klich Sousa Dos Anjos""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"4";"";"2017-01-30T20:00:01+0000";"2017-01-30T20:00:01+0000"
"188";"1";"1";"242465215866259_1134366910009414";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPor qu√© me retienen dinero?";"Si al entrar en la parte privada de BBVA has visto que hay retenciones en el saldo de tu cuenta, se debe a estos motivos üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz"", ""before"": ""MTAxNTM4NjI0NzgyNjc2MTQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10153862478267614"", ""name"": ""Nadia Eloisa LA""}, {""id"": ""1413313208707090"", ""name"": ""Claudia Matute""}, {""id"": ""1522896244389442"", ""name"": ""Jose Luis J""}, {""id"": ""1477514378966491"", ""name"": ""Jose Luis Fern\u00e1ndez Gom\u00e9z""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1279899158784063"", ""name"": ""Javier San Jose Suarez""}, {""id"": ""10211132367257374"", ""name"": ""Luis Manuel Coleto Cidoncha""}, {""id"": ""10208143651252612"", ""name"": ""Antonio Manteca""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""298623327241619"", ""name"": ""Carmen Blanca""}, {""id"": ""1339929902742691"", ""name"": ""Isabel Sanchez Vazquez""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""1526239284087884"", ""name"": ""Yara Jimenez Conde""}, {""id"": ""10213098704851132"", ""name"": ""Elsa Montardit Gimeno""}, {""id"": ""754540661383710"", ""name"": ""Alberto Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10212845967654218"", ""name"": ""Manuel S\u00e1nchez Vicente""}, {""id"": ""789140591249300"", ""name"": ""Hermes Rodriguez Garcia""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""719639621494629"", ""name"": ""Javier Rodriguez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}]}";"";"4";"";"2017-01-30T12:30:01+0000";"2017-01-30T12:30:01+0000"
"189";"1";"1";"242465215866259_1132006786912093";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"";"¬øHas creado ya tu primera meta de ahorro? Ahorrar con Mis Metas es asi de sencillo ;)";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk2NzQzOTkzNTM0NzIZD"", ""before"": ""MTg2NDQ1MjgyMDQ2MDM3MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1864452820460370"", ""name"": ""Klich Sousa Dos Anjos""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1113850568698633"", ""name"": ""Rub\u00e9n Moreno""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1662570907105403"", ""name"": ""Jose Bouzo Cayetano""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1528251843916796"", ""name"": ""Luis Hernandez""}, {""id"": ""632568686949063"", ""name"": ""Maria Dolores Gonz\u00e1lez Magdalena""}, {""id"": ""10211324309375030"", ""name"": ""Victor Beltr\u00e1n""}, {""id"": ""10207958203776611"", ""name"": ""BP Eva""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""1526239284087884"", ""name"": ""Yara Jimenez Conde""}, {""id"": ""905013886217858"", ""name"": ""Carmen Leon""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""2239707669588203"", ""name"": ""Carlos Tordera Mart\u00ednez""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}]}";"";"2";"";"2017-01-29T20:31:01+0000";"2017-01-29T20:31:01+0000"
"190";"1";"1";"242465215866259_1131981070247998";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Pros y contras de amortizar la hipoteca";"Amortizar la hipoteca tiene sus pros y sus contras, que debes analizar antes de decidirte a disminuir tu deuda.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTExMzIzNjcyNTczNzQZD"", ""before"": ""MTU0NjAwNDcxNTQxODI3NQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1546004715418275"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10213863404807596"", ""name"": ""Pedro A. Madrid""}, {""id"": ""218331018662135"", ""name"": ""Guindo Oumou""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1113850568698633"", ""name"": ""Rub\u00e9n Moreno""}, {""id"": ""10212913044731549"", ""name"": ""Oscar Segura""}, {""id"": ""1493073660744336"", ""name"": ""Mois\u00e9s Goicoechea Quintana""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10204505609000049"", ""name"": ""I\u00f1igo Urbel""}, {""id"": ""10210917011534736"", ""name"": ""Puri Samitier""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10207958203776611"", ""name"": ""BP Eva""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10154964407950971"", ""name"": ""Gina Fern\u00e0ndez-D\u00edaz""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""10211132367257374"", ""name"": ""Luis Manuel Coleto Cidoncha""}]}";"";"6";"";"2017-01-29T13:07:02+0000";"2017-01-29T13:07:02+0000"
"191";"1";"1";"242465215866259_1131769686935803";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo elegir la mejor hipoteca";"Importe, tipo, plazo, comisiones y productos asociados son clave a la hora de elegir tu hipoteca, te los explicamos uno a uno para que hagas tus n√∫meros. Calcula tu cuota mensual aqu√≠: http://bbva.info/2jXR6Tq";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA1Nzg2NDU0NDczODUZD"", ""before"": ""MTAyMTI2NTk2MDMyMjIyNzYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10154266149315146"", ""name"": ""Santiago Romero Ortega""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""10208931145088633"", ""name"": ""Reyes Guti\u00e9rrez""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""449309328752707"", ""name"": ""Montserrat Peluqueria Ondas Enrique Salgado""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}]}";"";"";"";"2017-01-28T20:15:00+0000";"2017-03-06T08:26:15+0000"
"192";"1";"1";"242465215866259_1131961926916579";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Pedir un cr√©dito: cu√°ndo s√≠ y cu√°ndo no";"#LoM√°sLe√≠do: La decisi√≥n sobre pedir o no un cr√©dito debe basarse en la capacidad de devoluci√≥n del principal m√°s los intereses.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MzA1OTI5MjM2NDUzMTQ5"", ""before"": ""MTQ5MDU0NzgzNzY4NDUzMgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1490547837684532"", ""name"": ""German Moises Torres Nicho""}, {""id"": ""1269119549804436"", ""name"": ""Blanca Nieves Bernal Orrego""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10154569148102517"", ""name"": ""Javier Cuello Bonello""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}]}";"";"1";"";"2017-01-28T13:00:01+0000";"2017-01-28T13:00:01+0000"
"193";"1";"1";"242465215866259_1131863740259731";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Calcula el pr√©stamo para tu coche";"Ya tienes en mente el modelo que quieres... ¬øNecesitas financiaci√≥n? Calcula c√≥mo quedar√≠a la cuota mensual.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMTI2NzI4NzcyNzYyNjIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""305929236453149"", ""name"": ""Ricardo Prieto Vazquez""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"1";"";"2017-01-27T20:45:01+0000";"2017-01-27T20:45:01+0000"
"194";"1";"1";"242465215866259_1131913016921470";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Cu√°ndo se lanzar√° al mercado el iPhone 8";"#iPhone 8: los rumores indican que no tendr√° bot√≥n e incorporar√° una pantalla de 5 pulgadas. ¬øNo te has enterado? üì±üò≤";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTAyMDg4NzM2MTU5Mzk2MTEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1131913016921470/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10208873615939611"", ""name"": ""Jose Diego Marin Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10155763089375400"", ""name"": ""Ana del Diego""}, {""id"": ""10211588577502126"", ""name"": ""Sergio Lejarraga Gimenez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1255106641189300"", ""name"": ""Jos So""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10211087946028909"", ""name"": ""Jes\u00fas Mu\u00f1oz Bravo-Azetti""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10211778453113561"", ""name"": ""Julio Alberto Gomez Diaz""}, {""id"": ""1862686440615747"", ""name"": ""Jorge Sanchez Moraleda Fabry""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10209858139591927"", ""name"": ""Ana Gimeno Herrera""}, {""id"": ""10212704082455283"", ""name"": ""Tomas Alonso Ramos""}, {""id"": ""10212392247822867"", ""name"": ""Jose Mar\u00eda Ramirez Manchado""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1427798390610948"", ""name"": ""Sara Torres Moreno""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""1798977233677002"", ""name"": ""Javi Corrales""}, {""id"": ""10211803486219299"", ""name"": ""Mo Om""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"10";"";"2017-01-27T13:30:00+0000";"2017-02-01T14:44:16+0000"
"195";"1";"1";"242465215866259_1130964040349701";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Disfruta de las promociones y descuentos de BBVA Wallet";"¬øConoces las promociones de BBVA Wallet? Descuentos en cine, tiendas deportivas, restaurantes... ¬°Desc√°rgate la app!";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI0NDc2NTM3MjI1Mjk5NgZDZD"", ""before"": ""MTAxNTQ3Mzc5OTY4NjgyNTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1130964040349701/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTI0NDc2NTM3MjI1Mjk5NgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10154737996868250"", ""name"": ""Maggie Garc\u00eda""}, {""id"": ""682919685227835"", ""name"": ""Marian Dorca""}, {""id"": ""10155039562875590"", ""name"": ""Xabi Perez""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1031218980312425"", ""name"": ""Loli Cabrera""}, {""id"": ""1377580135642022"", ""name"": ""Ana Marle""}, {""id"": ""10208702016818828"", ""name"": ""Cristian Vatamanu""}, {""id"": ""1337167269652385"", ""name"": ""Jose Rodr\u00edguez Est\u00e9vez""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1877997309141784"", ""name"": ""Sara GD""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""1478338605572347"", ""name"": ""Choni Caballero""}, {""id"": ""10209337880306555"", ""name"": ""Jesus Espinosa""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}]}";"";"2";"";"2017-01-26T20:21:00+0000";"2017-01-26T20:21:00+0000"
"196";"1";"1";"242465215866259_1130953160350789";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo abrir una cuenta en BBVA: m√≥vil, web u oficina";"A trav√©s de tu tel√©fono m√≥vil, desde la web o en una oficina de BBVA: te contamos c√≥mo puedes abrir una cuenta en BBVA  y aprovecharte de muchas funcionalidades";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI0NDc2NTM3MjI1Mjk5NgZDZD"", ""before"": ""MTAyMDg3MDIwMTY4MTg4MjgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208702016818828"", ""name"": ""Cristian Vatamanu""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""535835909920429"", ""name"": ""Mariangeles Respaldiza""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""10211461629591457"", ""name"": ""Guiye Pozo""}, {""id"": ""10211112740848268"", ""name"": ""I\u00f1igo Turiel Vald\u00e9s""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}]}";"";"5";"";"2017-01-26T13:01:10+0000";"2017-02-14T12:05:58+0000"
"197";"1";"1";"242465215866259_1129369690509136";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Encuentra la casa perfecta para ti";"Si est√°s buscando una nueva vivienda, conocer c√≥mo es el barrio es una buena idea, por ejemplo, para valorar si el precio se ajusta a la zona. #HazTusN√∫meros aqu√≠ üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTAyMDg3MDIwMTY4MTg4MjgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208702016818828"", ""name"": ""Cristian Vatamanu""}, {""id"": ""204772160027941"", ""name"": ""Maricel Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1002346913171639"", ""name"": ""Juan Francisco Jarabo Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"2";"";"2017-01-25T20:02:24+0000";"2017-01-27T09:38:40+0000"
"198";"1";"1";"242465215866259_1129960110450094";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo empadronarse por Internet";"Si estudias o trabajas fuera y todav√≠a no te has empadronado debes saber que puedes hacerlo a trav√©s de #Internet ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI0NDc2NTM3MjI1Mjk5NgZDZD"", ""before"": ""MTAyMDg3MDIwMTY4MTg4MjgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208702016818828"", ""name"": ""Cristian Vatamanu""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1156329064477420"", ""name"": ""Leticia Betancort Vinoly""}, {""id"": ""10212504304858409"", ""name"": ""Jacquelin Hersan""}, {""id"": ""10210817416541490"", ""name"": ""Ed Alar Pal""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1062332113900091"", ""name"": ""Eloy San Millan""}, {""id"": ""10212431804780838"", ""name"": ""Maria Jose Martinez Moral""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1015756235173988"", ""name"": ""Manuel Perdomo""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10213010325277183"", ""name"": ""Damary Paragu\u00e1n""}, {""id"": ""10208965932499942"", ""name"": ""Laura Rodriguez""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}]}";"";"8";"";"2017-01-25T13:15:02+0000";"2017-01-25T13:15:02+0000"
"199";"1";"1";"242465215866259_1128865497226222";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Paga tus recibos no domiciliados con la app de BBVA";"""Qu√© c√≥modo es pagar los recibos desde la app. Sin tener que pasarme por la oficina y en un instante"". A Laura le parece muy √∫til la funcionalidad de Pago de recibos no domiciliados. 
¬øTienes que pagar el sello del coche? Puedes hacerlo en cualquier momento desde tu m√≥vil.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTAyMDg3MDIwMTY4MTg4MjgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1128865497226222/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10208702016818828"", ""name"": ""Cristian Vatamanu""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1638226019539261"", ""name"": ""Alfonso Amaro Montoro""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10210064449466593"", ""name"": ""Santiago Romero Scola""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10208825157293917"", ""name"": ""Daniel Pesquera Izquierdo""}, {""id"": ""1076118539151837"", ""name"": ""Esperanza Blanco R\u00edos""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""905013886217858"", ""name"": ""Carmen Leon""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""754946408001413"", ""name"": ""V\u00edctor Garc\u00eda Seoane""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""10153908588818300"", ""name"": ""Victor Pasi""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"5";"";"2017-01-24T20:38:00+0000";"2017-01-24T20:38:00+0000"
"200";"1";"1";"242465215866259_1128848557227916";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo financiar un coche";"Consejos para tomar las mejores decisiones para financiar un coche üöô";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODk2NTYzNTMzODA3Mjcw"", ""before"": ""MTM5Njc0MzExMzc0MjkzOQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1396743113742939"", ""name"": ""Ainoha Arias Lucero""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10213482166547716"", ""name"": ""Elsa Vargas""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""1563774116998466"", ""name"": ""Nora Bakali""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}]}";"";"2";"";"2017-01-24T13:00:02+0000";"2017-01-24T13:00:02+0000"
"201";"1";"1";"242465215866259_1128188917293880";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto necesitas para tu boda?";"Puedes tener la boda con la que sue√±as... Te echamos una mano:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMTI1MDQzMDQ4NTg0MDkZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212504304858409"", ""name"": ""Jacquelin Hersan""}, {""id"": ""10213482166547716"", ""name"": ""Elsa Vargas""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1380820255289416"", ""name"": ""Mariana Karina Casimiro Fabian""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"1";"";"2017-01-23T20:45:00+0000";"2017-01-23T20:45:00+0000"
"202";"1";"1";"242465215866259_1127856397327132";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"50-30-20, la regla que todo ahorrador deber√≠a conocer";"Un truco para que te sea m√°s f√°cil ahorrar ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODY3MDEzMDQzNDMzNzA1"", ""before"": ""MTAyMTM0ODIxNjY1NDc3MTYZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1127856397327132/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=ODY3MDEzMDQzNDMzNzA1""}, ""data"": [{""id"": ""10213482166547716"", ""name"": ""Elsa Vargas""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""10208912462271289"", ""name"": ""Veronica Troya""}, {""id"": ""1143072025775885"", ""name"": ""Llu\u00eds Bux\u00f3 Losada""}, {""id"": ""10211841802297733"", ""name"": ""Sergio Vicente Arroyo""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""1512999022063774"", ""name"": ""Delfin Ruberte Pi\u00f1ana""}, {""id"": ""1433889163299860"", ""name"": ""Paqui Esteban L\u00f3pez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""409773102535951"", ""name"": ""Ruth Carreno""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""1287435297949152"", ""name"": ""Mercedes Barahona Agudo""}, {""id"": ""1394649440594716"", ""name"": ""Matinex GQ""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1527255357306850"", ""name"": ""Jos\u00e9 Ram\u00f3n Santiago Costa""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}]}";"";"12";"";"2017-01-23T13:15:01+0000";"2017-01-23T13:15:01+0000"
"203";"1";"1";"242465215866259_1125348060911299";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Seguros de Vivienda BBVA: tus seguros de hogar";"Descubre el seguro de vivienda BBVA que m√°s se adapta a ti #tranquilidad üëå";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTE3ODE3MTU3NjU5NTUZD"", ""before"": ""MTAyMTM0ODIxNjY1NDc3MTYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213482166547716"", ""name"": ""Elsa Vargas""}, {""id"": ""1638226019539261"", ""name"": ""Alfonso Amaro Montoro""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""1367047586708356"", ""name"": ""Juancarlos Garciaparra""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1107791195903742"", ""name"": ""Laura Montero""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""10213490833254091"", ""name"": ""Maria Suarez Sanchez""}, {""id"": ""1478338605572347"", ""name"": ""Choni Caballero""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10211781715765955"", ""name"": ""David Fernandez Machi""}]}";"";"5";"";"2017-01-22T20:30:01+0000";"2017-03-21T08:54:56+0000"
"204";"1";"1";"242465215866259_1125339664245472";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Mis metas, nueva funcionalidad de BBVA Espa√±a";"Ahorrar requiere disciplina y, sobre todo, planificaci√≥n. ¬øC√≥mo conseguirlo? :)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM5MjIxMTk3NzUwMjkwMgZDZD"", ""before"": ""MTUwMjAwNTY4Njg2NDQ4""}}, ""data"": [{""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""1380820255289416"", ""name"": ""Mariana Karina Casimiro Fabian""}, {""id"": ""1352856768129547"", ""name"": ""Osvaldo Menendez Davila""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10153264403939430"", ""name"": ""Patricia Tur""}, {""id"": ""1238510759610942"", ""name"": ""Ricardo Sanz""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211132367257374"", ""name"": ""Luis Manuel Coleto Cidoncha""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""466473253542341"", ""name"": ""Fernando Gonzalez Atienza""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}]}";"";"";"";"2017-01-22T13:11:00+0000";"2017-01-22T13:11:00+0000"
"205";"1";"1";"242465215866259_1125333667579405";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:37.379000";"Facebook:<user>/posts";"Prueba nuestro simulador y reforma tu cocina";"¬øCu√°nto te saldr√≠a al mes hacer esa reforma en la cocina con la que sue√±as? Calc√∫lalo aqu√≠ ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDg1NDA2NzA5NDc5MzIZD"", ""before"": ""MTAyMTM0ODIxNjY1NDc3MTYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213482166547716"", ""name"": ""Elsa Vargas""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1511474912219982"", ""name"": ""Junior Ramirez""}, {""id"": ""1255106641189300"", ""name"": ""Jos So""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""1184012768391091"", ""name"": ""Luis Zancada Rojo""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1590267997946858"", ""name"": ""Asun Uno Y Dos""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10154539157830754"", ""name"": ""Enrique Gonzalez Aragones""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}]}";"";"1";"";"2017-01-21T20:45:00+0000";"2017-01-21T20:45:00+0000"
"206";"1";"1";"242465215866259_1125332810912824";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPor qu√© no recibo notificaciones de las apps de BBVA?";"#LoM√°sLe√≠do: Las notificaciones de las apps de BBVA te ayudan a hacer m√°s seguras tus cuentas, en todo momento sabes cu√°les son los movimientos. ¬øNo las recibes? Estas pueden ser las causas üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI2NzI4NzcyNzYyNjIZD"", ""before"": ""MTUwNzcyNDc1NTk0NDc3MQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1507724755944771"", ""name"": ""Jos\u00e9 Mar\u00eda Baza""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1608422505837997"", ""name"": ""Amparo Morata Melgarez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10153658195630388"", ""name"": ""Sara Maga\u00f1a Orue""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10211132367257374"", ""name"": ""Luis Manuel Coleto Cidoncha""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}]}";"";"4";"";"2017-01-21T13:15:00+0000";"2017-01-25T12:21:36+0000"
"207";"1";"1";"242465215866259_1125327274246711";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"";"Hazte cliente de BBVA desde el m√≥vil. Sin esperas y sin papeleos. ¬°Ah! Y con una tarjeta gratis #TiempoParaTi";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMTM0ODIxNjY1NDc3MTYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213482166547716"", ""name"": ""Elsa Vargas""}, {""id"": ""10154539157830754"", ""name"": ""Enrique Gonzalez Aragones""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1835046323487970"", ""name"": ""Santiago Nadal Martinez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10207321231844815"", ""name"": ""Elena D\u00edaz Gim\u00e9nez""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"7";"";"2017-01-20T20:38:00+0000";"2017-01-27T13:40:41+0000"
"208";"1";"1";"242465215866259_1125320647580707";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Pide turno en tu oficina BBVA desde tu m√≥vil";"¬°No hagas cola! Pide turno desde la app de BBVA #TiempoParaTi";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUyNzgzMzA2MzcyNDEZD"", ""before"": ""MTM5Njc0MzExMzc0MjkzOQZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1125320647580707/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTUyNzgzMzA2MzcyNDEZD""}, ""data"": [{""id"": ""1396743113742939"", ""name"": ""Ainoha Arias Lucero""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1423512274338255"", ""name"": ""Enrique Reboso Santana""}, {""id"": ""919570864855680"", ""name"": ""M Del Valle Fernandez Ximenez de Cisneros""}, {""id"": ""10208912462271289"", ""name"": ""Veronica Troya""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10154562325579356"", ""name"": ""Julio Luna""}, {""id"": ""10206845392602168"", ""name"": ""Juan Carlos A""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1427798390610948"", ""name"": ""Sara Torres Moreno""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""10211704120174977"", ""name"": ""Lourdes Martin Bernaldo""}, {""id"": ""10212121182858868"", ""name"": ""Roser Serra Figueras""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""10209858139591927"", ""name"": ""Ana Gimeno Herrera""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""10211842236266680"", ""name"": ""Santi Jeg""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}]}";"";"12";"";"2017-01-20T13:00:02+0000";"2017-01-20T13:00:02+0000"
"209";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"210";"1";"1";"242465215866259_1124577540988351";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Si quieres cambiar de coche...";"¬øCambiar de coche este a√±o? Echa un vistazo a las condiciones del pr√©stamo coche online BBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDkzNTQzMDYwODAzODkZD"", ""before"": ""NDkyMTkyMjgwOTQ4NDU0""}}, ""data"": [{""id"": ""492192280948454"", ""name"": ""Predoiu Alexandrina""}, {""id"": ""919570864855680"", ""name"": ""M Del Valle Fernandez Ximenez de Cisneros""}, {""id"": ""1015756235173988"", ""name"": ""Manuel Perdomo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1929126294030027"", ""name"": ""Davis JR Rosales""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}]}";"";"";"";"2017-01-19T20:03:00+0000";"2017-01-19T20:03:00+0000"
"211";"1";"1";"242465215866259_1124575040988601";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Por cu√°nto alquilar mi piso";"¬øEst√°s pensando en alquilar tu vivienda por primera vez? Si es tu caso, te surgir√° una duda muy frecuente: ¬øqu√© precio poner?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI0NDc2NTM3MjI1Mjk5NgZDZD"", ""before"": ""MTY5NzQzMjY4MzkwNjU4NgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1697432683906586"", ""name"": ""Jesus Gregorio Trallero Gea""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10212820928781756"", ""name"": ""Emilio Solana Campa\u00f1a""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210756630644408"", ""name"": ""Jose Luis Martinez Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1384067014986483"", ""name"": ""Serdar Selvili""}, {""id"": ""10208728969927447"", ""name"": ""Rafael Gabriel Campos""}, {""id"": ""1903224989961456"", ""name"": ""Ped Fernandez""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}]}";"";"6";"";"2017-01-19T12:59:00+0000";"2017-01-19T12:59:00+0000"
"212";"1";"1";"242465215866259_1123723287740443";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Olv√≠date de pedir el IBAN a un amigo para pagar la cena, con Bizum solo necesitas su n√∫mero de tel√©fono üëâhttp://bbva.info/2jvA1lO #Hazteunbizum";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUyNzgzMzA2MzcyNDEZD"", ""before"": ""OTMxODkxMjIzNTgwNzI1""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1123723287740443/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTUyNzgzMzA2MzcyNDEZD""}, ""data"": [{""id"": ""931891223580725"", ""name"": ""Luz Diaz Sanchez""}, {""id"": ""10210816136851872"", ""name"": ""Eva Egler""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""976886502448586"", ""name"": ""Rosa Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10155333036927390"", ""name"": ""Laura Ram\u00edrez Barredo""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1899874810279110"", ""name"": ""Carmen Garcia Macias""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""10156043635104692"", ""name"": ""Giorgio Raimo Ruggieri""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""10154628817848546"", ""name"": ""Yolanda Garc\u00eda Gamero""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10207140325762566"", ""name"": ""Tamara Ugena Gomez""}, {""id"": ""10211704120174977"", ""name"": ""Lourdes Martin Bernaldo""}, {""id"": ""10211070354305996"", ""name"": ""Julia Mart\u00edn""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}]}";"";"11";"";"2017-01-18T20:30:00+0000";"2017-01-18T20:30:00+0000"
"213";"1";"1";"242465215866259_1123711244408314";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Entradas de cine a 6,60‚Ç¨ con tu tarjeta BBVA";"Ve al cine por 6,60‚Ç¨ todos los d√≠as por tener tu tarjeta BBVA. ¬°Tambi√©n podr√°s beneficiarte de descuentos en tu bebida y palomitas! üé•üòç";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTYxNDQwNTU2OTQ3NzgZD"", ""before"": ""MTAyMDczNzczMjM5MDYxNzQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1123711244408314/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTYxNDQwNTU2OTQ3NzgZD""}, ""data"": [{""id"": ""10207377323906174"", ""name"": ""Antonio Tejero Morales""}, {""id"": ""1339140022845400"", ""name"": ""Joses Serena""}, {""id"": ""10208995874282268"", ""name"": ""Manolo Sanchez""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""998980573546481"", ""name"": ""Fernando Felix Dominguez Vila""}, {""id"": ""10210956434364636"", ""name"": ""Daniel Caro Melchor""}, {""id"": ""10213453420516650"", ""name"": ""Mayte Redondo""}, {""id"": ""10157457672395604"", ""name"": ""\u00c1lvaro Damborenea""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10207933546638037"", ""name"": ""Marypi Guijarro Gin\u00e9s""}, {""id"": ""1353524591389876"", ""name"": ""Neia Pereira""}, {""id"": ""1877997309141784"", ""name"": ""Sara GD""}, {""id"": ""884710578252676"", ""name"": ""Gema Perez Blazquez""}, {""id"": ""1387415574682692"", ""name"": ""Tonho Cas""}, {""id"": ""10209070581953829"", ""name"": ""Lorena CA""}, {""id"": ""10155438725544208"", ""name"": ""Patricia Carrasco""}, {""id"": ""10213128179305141"", ""name"": ""In\u00e9s P\u00e9rez Santaballa""}, {""id"": ""10212079474123304"", ""name"": ""Merce Morata""}, {""id"": ""609579832579625"", ""name"": ""Lur Hernandez""}, {""id"": ""1734637266551469"", ""name"": ""Patricia Mateo Mora""}, {""id"": ""1145593085552276"", ""name"": ""Maribel Rodriguez""}, {""id"": ""1512999022063774"", ""name"": ""Delfin Ruberte Pi\u00f1ana""}, {""id"": ""1343760435709949"", ""name"": ""Manu Pelos""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10156144055694778"", ""name"": ""Jenny Ramos""}]}";"";"50";"";"2017-01-18T13:15:02+0000";"2017-01-18T13:15:02+0000"
"214";"1";"1";"242465215866259_1123049597807812";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"La informaci√≥n que necesitas sobre tu nueva vivienda";"¬øQuieres mudarte a ese barrio del centro? Prueba BBVA Valora y descubre informaci√≥n de la zona como el porcentaje de servicios o colegios que hay #HazTusN√∫meros";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUwMjAwNTY4Njg2NDQ4"", ""before"": ""MTYyMzUyMjEzMTAxMDIwNQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1623522131010205"", ""name"": ""Marycelly Villamil""}, {""id"": ""976835892425009"", ""name"": ""Miguel Angel Vilari\u00f1o Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""10155298742729111"", ""name"": ""Lara Mart\u00edn Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""867766963361458"", ""name"": ""Jamal Oulad""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10212735085561347"", ""name"": ""Eugenia PM""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10155296826421617"", ""name"": ""Stella Maris Portillo""}, {""id"": ""1332674946810035"", ""name"": ""Ainhoa Aguiar Mart\u00edn""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}]}";"";"1";"";"2017-01-17T20:30:01+0000";"2017-01-17T20:30:01+0000"
"215";"1";"1";"242465215866259_1123048857807886";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Cuesta de enero 2017: c√≥mo cenar barato fuera de casa";"Disfrutar de cenas y eventos fuera de casa tambi√©n en enero es posible üòçüí™";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTEwNjE3MDg0NjEzOTUwNwZDZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10208937741217679"", ""name"": ""Mireia Lorenzo Jimenez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""1332674946810035"", ""name"": ""Ainhoa Aguiar Mart\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212974065976812"", ""name"": ""Fernando Reseco""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1441907982532770"", ""name"": ""Raquel Blanco Fernandez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10155301809359264"", ""name"": ""P\u00e1vel Montero Freir\u00eda""}, {""id"": ""1786458514949752"", ""name"": ""Alexandre Pico Ngoma""}, {""id"": ""1106170846139507"", ""name"": ""Antoni Maltez""}]}";"";"4";"";"2017-01-17T13:15:00+0000";"2017-01-17T13:15:00+0000"
"216";"1";"1";"242465215866259_1119838681462237";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Los documentos bancarios siempre a tu alcance";"¬°Menos mal que tengo todos los documentos que necesito! Hoy ten√≠a que enviar una factura y en nada la he encontrado al acceder a la web"". Pablo nos ha enviado este mensaje. 
¬øC√≥mo aprovechas t√∫ la correspondencia virtual de BBVA? Ya sabes que tienes disponible cualquier documento que necesites.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz"", ""before"": ""MTAyMTE1NTU0Nzg0NjE0MzkZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1119838681462237/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz""}, ""data"": [{""id"": ""10211555478461439"", ""name"": ""Luis Zamora Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1332674946810035"", ""name"": ""Ainhoa Aguiar Mart\u00edn""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""737095629796115"", ""name"": ""Jes\u00fas Iniesta""}, {""id"": ""10213097141288057"", ""name"": ""Ra\u00fal Diaz Blanca""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1835046323487970"", ""name"": ""Santiago Nadal Martinez""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""1519676251396328"", ""name"": ""Guiller H-j""}, {""id"": ""1160627554012364"", ""name"": ""Pilar Castle""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10205952528907908"", ""name"": ""Yuleima Armas Quintero""}, {""id"": ""2210499665755608"", ""name"": ""Aran Zazu""}, {""id"": ""1076118539151837"", ""name"": ""Esperanza Blanco R\u00edos""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10208860353849552"", ""name"": ""Moises Maqueda Barbosa""}, {""id"": ""500196080370801"", ""name"": ""Carmen PeBu""}, {""id"": ""10153394974902634"", ""name"": ""Raul Uti""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}]}";"";"7";"";"2017-01-16T20:15:00+0000";"2017-01-16T20:15:00+0000"
"217";"1";"1";"242465215866259_1122103051235800";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Novedades fiscales de 2017";"¬øD√≥nde han subido los impuestos en 2017? üò∂";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""MTMzMjY3NDk0NjgxMDAzNQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1332674946810035"", ""name"": ""Ainhoa Aguiar Mart\u00edn""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10213132154800862"", ""name"": ""Imma Burdallo""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""10211114014438072"", ""name"": ""Vicky Baranda""}, {""id"": ""1160627554012364"", ""name"": ""Pilar Castle""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1372822109414145"", ""name"": ""Ana Maria Macias Padilla""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10211221748013263"", ""name"": ""\u00c0ngels Or\u00f3 Costa""}, {""id"": ""10213193782745649"", ""name"": ""Susana del Amo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10154171423506315"", ""name"": ""Patricia Maneiro Roig""}, {""id"": ""10210816136851872"", ""name"": ""Eva Egler""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10209351227954249"", ""name"": ""Sonia Ramirez""}, {""id"": ""901668463212818"", ""name"": ""Enric Payra Alberni""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""304758169945314"", ""name"": ""Mar\u00eda Del Pilar Hern\u00e1ndez Arteaga""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"6";"";"2017-01-16T13:00:01+0000";"2017-01-16T13:00:01+0000"
"218";"1";"1";"242465215866259_1119831201462985";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Hazte cliente al instante";"¬øMotivos por los que hacerte cliente de BBVA desde tu m√≥vil? Cuenta sin comisiones e instant√°nea.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""797473803753659"", ""name"": ""Esewell Egharevba""}, {""id"": ""10155088573391422"", ""name"": ""David GC""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""1526296300734874"", ""name"": ""Elena Falcon Borreguero""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""10154524025665337"", ""name"": ""Jos\u00e9 Mar\u00eda L\u00f3pez Montes""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"6";"";"2017-01-15T20:30:00+0000";"2017-01-15T20:30:00+0000"
"219";"1";"1";"242465215866259_1119829314796507";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"7 prop√≥sitos de ahorro para a√±o nuevo que s√≠ puedes cumplir";"Ya llevamos 15 d√≠as de 2017, ¬øest√°s cumpliendo tus prop√≥sitos de ahorro? #lom√°sle√≠do";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MzAwMjk1MDc3MDYxMjI2""}}, ""data"": [{""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""794135394078287"", ""name"": ""Eli Suarez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""1776217116040671"", ""name"": ""Anna Maiga""}, {""id"": ""1590267997946858"", ""name"": ""Asun Uno Y Dos""}, {""id"": ""611129159073074"", ""name"": ""Ch Zaman""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1861014524149336"", ""name"": ""Erving Guido""}, {""id"": ""10155459223949887"", ""name"": ""Khalil V\u00e1zquez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10154471870831630"", ""name"": ""Camilo Torres""}, {""id"": ""10209354306080389"", ""name"": ""Andr\u00e9s Somera""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210545767185629"", ""name"": ""Hector Manuel Lopez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"4";"";"2017-01-15T13:15:00+0000";"2017-01-15T13:15:00+0000"
"220";"1";"1";"242465215866259_1119817894797649";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Aseg√∫rate tu futuro. Ahorra poco a poco para tu jubilaci√≥n ‚ñ∂Ô∏è http://bbva.info/2icVK2g";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""NTA5Mzg1NDUyNzQwODI0""}}, ""data"": [{""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""1491463194200243"", ""name"": ""Patryk Fabi\u00e1n Szaszorowski""}, {""id"": ""1413077662089433"", ""name"": ""Maria Jose AR""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"2";"";"2017-01-14T20:45:01+0000";"2017-01-14T20:45:01+0000"
"221";"1";"1";"242465215866259_1119817541464351";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo se puede calcular el precio real de una vivienda para poder negociar mejor en la compraventa?";"Diferentes m√©todos para calcular el precio real de una vivienda üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTAyMDc1NDExNDMwODExOTUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10207541143081195"", ""name"": ""Juan Carlos Garcia Parra""}, {""id"": ""10213043470976979"", ""name"": ""Xavichus Lopez El Lukas""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10155301809359264"", ""name"": ""P\u00e1vel Montero Freir\u00eda""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10154721948004217"", ""name"": ""Mar\u00eda Hortensia Ort\u00edz P\u00e9rez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"7";"";"2017-01-14T13:40:01+0000";"2017-01-14T13:40:01+0000"
"222";"1";"1";"242465215866259_1119730608139711";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Descubre c√≥mo conseguir financiaci√≥n flexible";"La financiaci√≥n que quieres: pr√©stamo personal online al 6,95 % TIN.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUwNTk2NzM4NTEyMDYZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""768570129986931"", ""name"": ""Ana Maria Gutierrez Perez""}, {""id"": ""10155059673851206"", ""name"": ""Josep Mass\u00f3 Sala""}]}";"";"1";"";"2017-01-13T20:00:00+0000";"2017-01-13T20:00:00+0000"
"223";"1";"1";"242465215866259_1119729498139822";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Una jubilaci√≥n 10 requiere una planificaci√≥n 10";"¬øAlguna vez has pensado qu√© quieres hacer cuando te jubiles?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTkwMzk2MTM4NjU1MzMxMAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"";"";"2017-01-13T13:15:01+0000";"2017-01-13T13:15:01+0000"
"224";"1";"1";"242465215866259_1118771961568909";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"";"Est√°s a un paso de conseguirlo...  üí™";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA4MTYxMzY4NTE4NzIZD"", ""before"": ""MTg5NzU0MDA2NzE0ODkwNAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1897540067148904"", ""name"": ""Isi Iriondo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1479735705392216"", ""name"": ""Bel\u00e9n S\u00e1nchez D\u00edaz""}, {""id"": ""10210816136851872"", ""name"": ""Eva Egler""}]}";"";"";"";"2017-01-12T20:30:00+0000";"2017-01-12T20:30:00+0000"
"225";"1";"1";"242465215866259_1118769494902489";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© es la CIRBE?";"Al solicitar un cr√©dito se realiza un estudio de riesgos, ¬øsabes qui√©n hace estos informes?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1372822109414145"", ""name"": ""Ana Maria Macias Padilla""}, {""id"": ""10209351227954249"", ""name"": ""Sonia Ramirez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10212873471337045"", ""name"": ""F\u00e1tima Artacho S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""341776592848150"", ""name"": ""Luis Mss""}, {""id"": ""1857652071169050"", ""name"": ""Antonio Tobarra Gonzalez""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""466473253542341"", ""name"": ""Fernando Gonzalez Atienza""}, {""id"": ""10203476797156753"", ""name"": ""Gloria Perez Lopez""}, {""id"": ""834987716653578"", ""name"": ""Santi Ferrer""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}]}";"";"4";"";"2017-01-12T14:04:00+0000";"2017-01-12T14:04:00+0000"
"226";"1";"1";"242465215866259_1118768541569251";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA duplica sus ventas digitales en un a√±o";"Ya somos 3,8 millones de clientes digitales";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk1NzQwNjQxNjkwNTUZD"", ""before"": ""MTAyMTE3NTI4OTExMTMzMTQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1118768541569251/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDk1NzQwNjQxNjkwNTUZD""}, ""data"": [{""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10211276998073658"", ""name"": ""Miguel Angel Ca\u00f1ete Salda\u00f1a""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""10154196619587242"", ""name"": ""Catalina Alvarez Olea""}, {""id"": ""10155298742729111"", ""name"": ""Lara Mart\u00edn Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1442173719176213"", ""name"": ""Rosa Biosca""}, {""id"": ""1303693659679334"", ""name"": ""Vanessa Mira""}, {""id"": ""10213589222352747"", ""name"": ""Mayte Gorgojo""}, {""id"": ""976835892425009"", ""name"": ""Miguel Angel Vilari\u00f1o Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""10212848365348997"", ""name"": ""Maite Villahermosa""}, {""id"": ""10154752283899302"", ""name"": ""David Martin Gil""}, {""id"": ""10213016509117589"", ""name"": ""Maria Balboa Mesa""}, {""id"": ""10211089076214800"", ""name"": ""Jacqueline Ramos""}, {""id"": ""10210917011534736"", ""name"": ""Puri Samitier""}, {""id"": ""10210446133402977"", ""name"": ""Juan Antonio Garcia Montes""}, {""id"": ""10154766832819790"", ""name"": ""Chus Serrano de Huerta""}, {""id"": ""10155301809359264"", ""name"": ""P\u00e1vel Montero Freir\u00eda""}, {""id"": ""1552074264805827"", ""name"": ""Patrick Stewart""}, {""id"": ""10155364349701522"", ""name"": ""Amaya Velasco""}, {""id"": ""10155763089375400"", ""name"": ""Ana del Diego""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""1764488373881781"", ""name"": ""Aguila Roja""}, {""id"": ""10209574064169055"", ""name"": ""Manuel Casaos Parrilla""}]}";"";"22";"";"2017-01-12T10:01:00+0000";"2017-01-12T10:01:00+0000"
"227";"1";"1";"242465215866259_1117785781667527";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"¬øSabes qu√© tarjeta se adapta mejor a ti?";"Hay una tarjeta BBVA especialmente pensada para ti ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAxNjM3Njc3ODQwMjMZD"", ""before"": ""MTAyMDk1NzQwNjQxNjkwNTUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10209574064169055"", ""name"": ""Manuel Casaos Parrilla""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""1296432590475636"", ""name"": ""Diego Fernando Trujillo Vergara""}, {""id"": ""10203125595936041"", ""name"": ""Arlene Ramos""}, {""id"": ""2263751633849917"", ""name"": ""Ana Maria Palau Segarra""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10156112991938082"", ""name"": ""Sandro Della Fazia""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10207381895017992"", ""name"": ""Alfonso HC""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}]}";"";"5";"";"2017-01-11T20:09:01+0000";"2017-01-11T20:09:01+0000"
"228";"1";"1";"242465215866259_1117813014998137";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPor qu√© unas transferencias tardan m√°s en llegar que otras?";"¬øEsperar a que te llegue una transferencia? Con Bizum llegan al instante! ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUwNTg3OTM4Mjc5Njg3NgZDZD"", ""before"": ""MTg5NzU0MDA2NzE0ODkwNAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1117813014998137/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTUwNTg3OTM4Mjc5Njg3NgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1897540067148904"", ""name"": ""Isi Iriondo""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10209376766076805"", ""name"": ""Ana Mar\u00eda Mar\u00edn""}, {""id"": ""1294907840544732"", ""name"": ""Angelines Bermejo Sanz""}, {""id"": ""10154185102757114"", ""name"": ""Romain Bilbao""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1409025129141339"", ""name"": ""Alejandro Martin Royo""}, {""id"": ""10208822109019121"", ""name"": ""Vero Moliner Lucientes""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""10209387179977696"", ""name"": ""Bel\u00e9n Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1478338605572347"", ""name"": ""Choni Caballero""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10154773232093477"", ""name"": ""Diana De Blas S\u00e1nchez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10207896641310466"", ""name"": ""C\u00e9sar Caracuel""}, {""id"": ""1725308624396739"", ""name"": ""Martinber Enrique""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""10210606198763506"", ""name"": ""Nur Guz""}, {""id"": ""10155088573391422"", ""name"": ""David GC""}, {""id"": ""553105694829368"", ""name"": ""Sergio Mart\u00edn""}, {""id"": ""10211114014438072"", ""name"": ""Vicky Baranda""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""1497996663563920"", ""name"": ""German Burgoa""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}]}";"";"23";"";"2017-01-11T14:00:01+0000";"2017-01-11T14:00:01+0000"
"229";"1";"1";"242465215866259_1116992438413528";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Consigue hasta un 0,75 % TAE (0,75 % TIN) en tu dep√≥sito";"¬øPensando qu√© hacer con tu dinero? Combina un dep√≥sito y un fondo de inversi√≥n.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTkwMzk2MTM4NjU1MzMxMAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1116992438413528/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2""}, ""data"": [{""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""553105694829368"", ""name"": ""Sergio Mart\u00edn""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1424082247612864"", ""name"": ""Ainara Goikoetxea""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210816136851872"", ""name"": ""Eva Egler""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1776217116040671"", ""name"": ""Anna Maiga""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1538303886211379"", ""name"": ""Cecilia Teva""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10212897923552498"", ""name"": ""Celeste Morales G\u00f3mez""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""1534389673245966"", ""name"": ""Bartolo Perez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"3";"";"2017-01-10T20:00:01+0000";"2017-01-10T20:00:01+0000"
"230";"1";"1";"242465215866259_1116991561746949";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo pagar un m√°ster?";"Cada vez son m√°s los que optan por estudiar un m√°ster mientras trabajan, ¬øc√≥mo hacer frente a su coste?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAxNTMzNjAwOTkyNTkyMDkZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10153360099259209"", ""name"": ""Hernan Eugenio Cardona""}, {""id"": ""876360379077175"", ""name"": ""Raquel Ruiz Espina""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""386860361647506"", ""name"": ""Consuelo Vera""}, {""id"": ""285839305191619"", ""name"": ""Blanqui Morales""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1380820255289416"", ""name"": ""Mariana Karina Casimiro Fabian""}, {""id"": ""10213283183136960"", ""name"": ""Santos Mena Macias""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""963164903707909"", ""name"": ""Raquel Dolz Ribes""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"2";"";"2017-01-10T14:30:00+0000";"2017-01-10T14:30:00+0000"
"231";"1";"1";"242465215866259_1116991038413668";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:41.269000";"Facebook:<user>/posts";"Noticias BBVA | 'Adelante' evoluciona a 'Creando oportunidades' - (Banco Bilbao Vizcaya Argentaria)";"BBVA estrena lema. Creando Oportunidades ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQ2MTk0MzQzMDcyOTEZD"", ""before"": ""MTAyMTI3NTc1MDU0MDAyNjQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1116991038413668/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTQ2MTk0MzQzMDcyOTEZD""}, ""data"": [{""id"": ""10212757505400264"", ""name"": ""Miguel Angel Botija Lillo""}, {""id"": ""1897540067148904"", ""name"": ""Isi Iriondo""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""10158616637670392"", ""name"": ""Leonor Medrano O\u00f1oro""}, {""id"": ""10155071576714893"", ""name"": ""Mercedes Barajas""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""1297611150257195"", ""name"": ""Jose Maria Castello Sanchez""}, {""id"": ""10206725413693231"", ""name"": ""Cristina Su\u00e1rez Mendez""}, {""id"": ""10213168312387591"", ""name"": ""Carlos Venero Jimenez""}, {""id"": ""1113850568698633"", ""name"": ""Rub\u00e9n Moreno""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""10211260435019020"", ""name"": ""Luis Cruz""}, {""id"": ""10212879158883599"", ""name"": ""Ainhoa Zabala Torres""}, {""id"": ""10155555815833570"", ""name"": ""Martin Suarez Mendez""}, {""id"": ""10154288052007811"", ""name"": ""Isabel Perez""}, {""id"": ""1026932527440159"", ""name"": ""Marta Garrigasait""}, {""id"": ""1244424795623064"", ""name"": ""Luis Fernando Anglada""}, {""id"": ""10154539157830754"", ""name"": ""Enrique Gonzalez Aragones""}, {""id"": ""1789642891282286"", ""name"": ""Santiago Hidalgo Gomez""}, {""id"": ""798815283618123"", ""name"": ""Brraulio Ma So""}, {""id"": ""10211944084170623"", ""name"": ""Eva Maria Gonzalez Marcos""}, {""id"": ""10211551660618586"", ""name"": ""Carolina Santamarta""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10154619434307291"", ""name"": ""Cristina Gonz\u00e1lez de Luna""}]}";"";"50";"";"2017-01-10T10:15:00+0000";"2017-01-10T10:15:00+0000"
"232";"1";"1";"242465215866259_1101235649989207";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Hay prop√≥sitos que s√≠ que se pueden cumplir...";"¬øCu√°les son tus planes para 2017? Que el dinero no te frene ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTI2NzE4ODg2MzQwMTE4NAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1267188863401184"", ""name"": ""Cristian Florin Negrut""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10154809672154865"", ""name"": ""Ana Mart\u00edn""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""386860361647506"", ""name"": ""Consuelo Vera""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"2";"";"2017-01-09T20:24:01+0000";"2017-01-09T20:24:01+0000"
"233";"1";"1";"242465215866259_1116134608499311";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Hazte beta tester de la app de BBVA";"¬øQuieres probar antes que nadie las nuevas versiones de la app de BBVA? #tester";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""ODA2MDQzMDcyODM2NDUx""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1116134608499311/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2""}, ""data"": [{""id"": ""806043072836451"", ""name"": ""R\u00fcdiger Sonnet""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""10204631869435726"", ""name"": ""Juan Bardon""}, {""id"": ""10155555815833570"", ""name"": ""Martin Suarez Mendez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""386860361647506"", ""name"": ""Consuelo Vera""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155301809359264"", ""name"": ""P\u00e1vel Montero Freir\u00eda""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""10212519559202023"", ""name"": ""Javier P\u00e9rez""}, {""id"": ""10207140325762566"", ""name"": ""Tamara Ugena Gomez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10207933546638037"", ""name"": ""Marypi Guijarro Gin\u00e9s""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"9";"";"2017-01-09T13:15:01+0000";"2017-01-09T13:15:01+0000"
"234";"1";"1";"242465215866259_1101222139990558";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Con Bizum enviar dinero es tan sencillo como mandar un mensaje üëâ http://bbva.info/2h5L5UI";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTExNTAzOTM3MDcyMzAZD"", ""before"": ""MTg5NzU0MDA2NzE0ODkwNAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1101222139990558/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTExNTAzOTM3MDcyMzAZD""}, ""data"": [{""id"": ""1897540067148904"", ""name"": ""Isi Iriondo""}, {""id"": ""402924953420841"", ""name"": ""Francisco Jos\u00e9 Garc\u00eda Santana""}, {""id"": ""10208347378272904"", ""name"": ""Miguel Salas Garc\u00eda""}, {""id"": ""10154978490519193"", ""name"": ""Antonio Mac\u00edas Vecino""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""1232268913538732"", ""name"": ""Maria AP""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""904874836320033"", ""name"": ""Ale Ale Andro Burcea""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""10210712828910063"", ""name"": ""Ruben Morin""}, {""id"": ""10207684957517033"", ""name"": ""Angela Fernandez Zarza""}, {""id"": ""10212306284643126"", ""name"": ""Amat Centellas Caballe""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10207828392938507"", ""name"": ""Carles L\u00f3pez""}, {""id"": ""10212290641563030"", ""name"": ""Vanessa Juarez""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10205952528907908"", ""name"": ""Yuleima Armas Quintero""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""1457860937568130"", ""name"": ""Rosa Maria Torrente Luzardo""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210606198763506"", ""name"": ""Nur Guz""}, {""id"": ""10211150393707230"", ""name"": ""Patricia Barrios Esteban""}]}";"";"20";"";"2017-01-08T20:05:00+0000";"2017-01-08T20:05:00+0000"
"235";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"236";"1";"1";"242465215866259_1101220896657349";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo leer una n√≥mina y entenderla";"¬øCada vez que recibes tu n√≥mina s√≥lo te fijas en la cuant√≠a final porque no entiendes el resto de conceptos? Aprende a leerla correctamente :)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUwNTg3OTM4Mjc5Njg3NgZDZD"", ""before"": ""MTAyMTI5NjkxMzMyNDk5NDUZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1101220896657349/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTUwNTg3OTM4Mjc5Njg3NgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10212969133249945"", ""name"": ""Olatz Esgueva""}, {""id"": ""678541778982129"", ""name"": ""\u0415\u043b\u0438\u0437\u0430\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0421\u043f\u0438\u0432\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430 \u041e\u0434\u043d\u043e\u0432\u043e\u043b""}, {""id"": ""2239707669588203"", ""name"": ""Carlos Tordera Mart\u00ednez""}, {""id"": ""10212923448222989"", ""name"": ""Jep Serena""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""10209170845843646"", ""name"": ""Francisco Garcia Lopez""}, {""id"": ""1570207363024153"", ""name"": ""Mercedes Baena""}, {""id"": ""10154072289559631"", ""name"": ""Jes\u00fas Potenciano""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""10212109766355521"", ""name"": ""V\u00edctor Oriol""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""667787226757705"", ""name"": ""Carlos Perez Castro""}, {""id"": ""10209214329383542"", ""name"": ""Maria de Juan""}, {""id"": ""10209913037966723"", ""name"": ""Esther S\u00e1nchez""}, {""id"": ""808887782607738"", ""name"": ""Lourdes Borges""}, {""id"": ""1899874810279110"", ""name"": ""Carmen Garcia Macias""}, {""id"": ""10205730712288204"", ""name"": ""Pedro Redondo Villatoro""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""925075480910740"", ""name"": ""Maria Belen Delgado Delicado""}, {""id"": ""1266037750131453"", ""name"": ""Samuel Garc\u00eda Ramos""}, {""id"": ""10212850792294982"", ""name"": ""Marc Boada Borrego""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210722489836697"", ""name"": ""Jesus Navarro Velasco""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}]}";"";"58";"";"2017-01-08T13:15:01+0000";"2017-01-08T13:15:01+0000"
"237";"1";"1";"242465215866259_1101402883305817";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Planifica tu ahorro con un fondo de inversi√≥n BBVA";"¬øEst√°s pensando en planificar tu ahorro con un fondo de inversi√≥n? Echa un vistazo a los de BBVA y elige el que mejor se adapte a tus necesidades.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""ODk2NTYzNTMzODA3Mjcw""}}, ""data"": [{""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""678541778982129"", ""name"": ""\u0415\u043b\u0438\u0437\u0430\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0421\u043f\u0438\u0432\u0430\u043a\u043e\u0432\u0430 \u041e\u0434\u043d\u043e\u0432\u043e\u043b""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1322495431121423"", ""name"": ""Borja Zorzano Villafruela""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""10154539157830754"", ""name"": ""Enrique Gonzalez Aragones""}, {""id"": ""1255106641189300"", ""name"": ""Jos So""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1772725309706486"", ""name"": ""Jessica Bermudez Diazh""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10209500040009320"", ""name"": ""Alex Laboria""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"1";"";"2017-01-07T20:30:02+0000";"2017-01-07T20:30:02+0000"
"238";"1";"1";"242465215866259_1113307658782006";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬°Feliz d√≠a de Reyes! No hace falta ser un ni√±o para disfrutar de este d√≠a, lo sabemos, pero no olvidaros de reciclar todos los envoltorios de los regalos, ¬øeh? :)";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEyMzM1MTAxNDA1MzcZD"", ""before"": ""MTAxNTQ0NzE4NzA4MzE2MzAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1113307658782006/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTEyMzM1MTAxNDA1MzcZD""}, ""data"": [{""id"": ""10154471870831630"", ""name"": ""Camilo Torres""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1776217116040671"", ""name"": ""Anna Maiga""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""237504026726744"", ""name"": ""Elena Poce""}, {""id"": ""10210541018993467"", ""name"": ""Txema Glez Fdez""}, {""id"": ""806006886220767"", ""name"": ""Lely Labra Vaca""}, {""id"": ""768570129986931"", ""name"": ""Ana Maria Gutierrez Perez""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""1373362316043318"", ""name"": ""Maria Garcia""}, {""id"": ""1015756235173988"", ""name"": ""Manuel Perdomo""}, {""id"": ""10211956144195333"", ""name"": ""Vincenzo Di Pinto""}, {""id"": ""1871747239734194"", ""name"": ""Alberto Ben\u00edtez""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1033727446763247"", ""name"": ""Lourdes Chabrera Sanchis""}, {""id"": ""10211233510140537"", ""name"": ""Mercedes Mendoza Lavado""}]}";"";"4";"";"2017-01-06T11:00:01+0000";"2017-01-06T11:00:01+0000"
"239";"1";"1";"242465215866259_1112616415517797";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Ya es enero, empieza a planificar el viajazo del a√±o";"Porque cuando antes empieces, mejor te saldr√° de precio y podr√°s elegir destino :-)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUwMjAyNjc1MzUzODAZD"", ""before"": ""NDA1NzA2NTg5ODAxMzE0""}}, ""data"": [{""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10205730712288204"", ""name"": ""Pedro Redondo Villatoro""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10212456011972941"", ""name"": ""Bego\u00f1a Gallego""}, {""id"": ""10210529356047909"", ""name"": ""Vicky Moraga""}, {""id"": ""816600851767288"", ""name"": ""Lucy Ro""}, {""id"": ""10208728969927447"", ""name"": ""Rafael Gabriel Campos""}, {""id"": ""10155264778884183"", ""name"": ""Miriam Bermejo""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""10155446958862259"", ""name"": ""India de Serrekunda""}, {""id"": ""10207033273945352"", ""name"": ""MariaJos\u00e9 Blat""}, {""id"": ""1294482850629179"", ""name"": ""Lika Gonga""}, {""id"": ""1900963626815632"", ""name"": ""Abdelkhalek Ouaali""}, {""id"": ""10155020267535380"", ""name"": ""Laura Fern\u00e1ndez""}]}";"";"5";"";"2017-01-04T20:32:00+0000";"2017-01-04T20:32:00+0000"
"240";"1";"1";"242465215866259_1101143713331734";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Sube tu #selfieBBVA";"Ma√±ana es el √∫ltimo d√≠a para participar en nuestros concurso de selfies. ¬°Siete PS4 y diez c√°maras Panasonic est√°n en juego!  Env√≠anos el selfie con el que te har√≠as cliente de BBVA. La suerte est√° echada... #selfieBBVA üíÉüèÜ";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz"", ""before"": ""MTAyMDgyMDgxOTQzMzkwMDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208208194339004"", ""name"": ""Sara Asian Arcos""}, {""id"": ""1857106621223764"", ""name"": ""Loly Simon Ruiz""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""10155207561444561"", ""name"": ""Angela Gomez""}, {""id"": ""10212609793982239"", ""name"": ""Ivan Mil\u00e1n Agras""}, {""id"": ""933861970090182"", ""name"": ""Maria Jose Torres""}, {""id"": ""10208852843510896"", ""name"": ""Jose Manuel Perez Olivares""}, {""id"": ""341776592848150"", ""name"": ""Luis Mss""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}]}";"";"2";"";"2017-01-04T13:15:00+0000";"2017-01-04T13:15:00+0000"
"241";"1";"1";"242465215866259_1101137363332369";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Mis Metas BBVA: si buscas trucos para ahorrar, aqu√≠ los tienes";"Ahorrar es m√°s f√°cil con Mis Metas, la nueva funcionalidad de BBVA. As√≠ puedes crear tu primera meta de ahorro üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz"", ""before"": ""NDA1NzA2NTg5ODAxMzE0""}}, ""data"": [{""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""10211291786324652"", ""name"": ""Diego Coronil Rios""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210439011065495"", ""name"": ""Ignacio Teulon""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}]}";"";"";"";"2017-01-03T20:35:00+0000";"2017-01-03T20:35:00+0000"
"242";"1";"1";"242465215866259_1111722502273855";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo ser el perfecto comprador en rebajas";"Si tienes en cuenta estos consejos, comprar√°s con cabeza y ahorrar√°s dinero #rebajas #ahorro";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTQ1MTE1Nzg1NTYwOTk4"", ""before"": ""NDA1NzA2NTg5ODAxMzE0""}}, ""data"": [{""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""662898100569038"", ""name"": ""Ricard Pons""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1644514412449919"", ""name"": ""Mihai Oprescu""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""491255167932173"", ""name"": ""Jose Jose""}, {""id"": ""1408109075871507"", ""name"": ""Jes\u00fas Jos\u00e9 Gil Arias""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1714950582136930"", ""name"": ""Youssef Taich""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10211269023675401"", ""name"": ""Patry Gs""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""619561504846166"", ""name"": ""Vicky Sanchez Rodriguez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}]}";"";"5";"";"2017-01-03T13:23:00+0000";"2017-01-03T13:23:00+0000"
"243";"1";"1";"242465215866259_1100672760045496";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© seguro de coche es el tuyo?";"Los seguros te protegen frente a un riesgo a trav√©s de la prima que pagas. ¬øSabes qu√© tipos de seguros existen?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NTU4ODQ4Mzg5NzI3MQZDZD"", ""before"": ""NDA1NzA2NTg5ODAxMzE0""}}, ""data"": [{""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""10213863405167605"", ""name"": ""Maria Pascual""}, {""id"": ""10211435091826414"", ""name"": ""Jose Arrestegui Mendez""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""1394543190588806"", ""name"": ""David Rodriguez""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""905013886217858"", ""name"": ""Carmen Leon""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1557030910983190"", ""name"": ""Antonio Triguero Tejero""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""710312289154115"", ""name"": ""Agust\u00edn Alonso Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""1195588483897271"", ""name"": ""Jose Javier Mazon Montes""}]}";"";"4";"";"2017-01-02T20:39:01+0000";"2017-01-02T20:39:01+0000"
"244";"1";"1";"242465215866259_1100673420045430";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Sube tu #selfieBBVA";"¬°√öltimos d√≠as para participar en nuestro concurso de selfies! Regalamos siete PS4 y 10 c√°maras Panasonic entre todos los que nos envi√©is el selfie con el que abrir√≠as una cuenta en BBVA. ¬°Poneos guapos! #selfieBBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTQ1MTE1Nzg1NTYwOTk4"", ""before"": ""MTg2OTA2MjY3NjY2NTYxMgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""1884756765070224"", ""name"": ""Maria Bego\u00f1a Del Valle Montalvo""}, {""id"": ""1378600075538357"", ""name"": ""Jose Antonio Sanchez Tripiana""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}]}";"";"1";"";"2017-01-02T13:00:01+0000";"2017-01-02T13:00:01+0000"
"245";"1";"1";"242465215866259_1101454169967355";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Este 2017 viene cargadito de tecnolog√≠a y nuevas sorpresas ;) ¬øC√≥mo se presenta vuestro a√±o? ¬°A celebrarlo!";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg0ODcxOTM4NTUyMjQZD"", ""before"": ""NDA1NzA2NTg5ODAxMzE0""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1101454169967355/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTg0ODcxOTM4NTUyMjQZD""}, ""data"": [{""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""619561504846166"", ""name"": ""Vicky Sanchez Rodriguez""}, {""id"": ""1582108495441287"", ""name"": ""Olvido Martin""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""739275272841065"", ""name"": ""Joaquin Garcia""}, {""id"": ""10154131494865081"", ""name"": ""Claudia Escobar""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10156165669992796"", ""name"": ""Zin En""}, {""id"": ""821989584623793"", ""name"": ""Noelia Aguiar Mart\u00edn""}, {""id"": ""10207140325762566"", ""name"": ""Tamara Ugena Gomez""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""1457768104240641"", ""name"": ""Isidoro-Macarena D\u00edaz-Vega""}, {""id"": ""1335087603225185"", ""name"": ""Gerardo D\u00edaz""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1047377382060307"", ""name"": ""Candelaria De Le\u00f3n Castro""}, {""id"": ""10206796536230801"", ""name"": ""Rosalia Pe\u00f1a Garcia""}, {""id"": ""10213168312387591"", ""name"": ""Carlos Venero Jimenez""}, {""id"": ""1488300634574122"", ""name"": ""Natividad Manzano Corvo""}, {""id"": ""1688395977855572"", ""name"": ""Felix Garcia Nieto""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10158487193855224"", ""name"": ""Rebeca Hernando Mart\u00edn""}]}";"";"11";"";"2017-01-01T11:00:00+0000";"2017-01-01T11:00:00+0000"
"246";"1";"1";"242465215866259_1100661043380001";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"App de BBVA Espa√±a: opera desde tu m√≥vil";"Desc√°rgate la app de BBVA y hazlo todo desde el m√≥vil: gestiona tus cuentas y tarjetas, firma, contacta con tu gestor, domicilia recibos... ¬øLa tienes ya?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTc4MTM2ODg5ODc1OTIzMwZDZD"", ""before"": ""NjE5NTYxNTA0ODQ2MTY2""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1100661043380001/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTc4MTM2ODg5ODc1OTIzMwZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""619561504846166"", ""name"": ""Vicky Sanchez Rodriguez""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""1421815134537568"", ""name"": ""Nacho Como Tu""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""604916773037541"", ""name"": ""Benaisa Hammu""}, {""id"": ""10209161362932312"", ""name"": ""Jesus Jimenez Perez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""509385452740824"", ""name"": ""Toni Bernal""}, {""id"": ""10210850156823878"", ""name"": ""Roberto Trapero Moreno""}, {""id"": ""10153158406651433"", ""name"": ""Eva Alison Norstrom""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10211233510140537"", ""name"": ""Mercedes Mendoza Lavado""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""10208965932499942"", ""name"": ""Laura Rodriguez""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212512932439594"", ""name"": ""David Ortiz""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1781368898759233"", ""name"": ""Maricarmen Chaparro Serrano""}]}";"";"3";"";"2016-12-31T11:00:01+0000";"2016-12-31T11:00:01+0000"
"247";"1";"1";"242465215866259_1100654973380608";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Ahorrar y conseguir tus metas nunca hab√≠a sido tan f√°cil";"¬øHas probado ya Mis Metas? La forma m√°s f√°cil para ahorrar. Accede desde Mi D√≠a a D√≠a y m√°rcate tus objetivos de ahorro.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTQ1MTE1Nzg1NTYwOTk4"", ""before"": ""NjE5NTYxNTA0ODQ2MTY2""}}, ""data"": [{""id"": ""619561504846166"", ""name"": ""Vicky Sanchez Rodriguez""}, {""id"": ""10206796536230801"", ""name"": ""Rosalia Pe\u00f1a Garcia""}, {""id"": ""1512999022063774"", ""name"": ""Delfin Ruberte Pi\u00f1ana""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""909048525903298"", ""name"": ""Cris G\u00f3mez""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}]}";"";"";"";"2016-12-30T20:18:00+0000";"2016-12-30T20:18:00+0000"
"248";"1";"1";"242465215866259_1100653203380785";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Novedades fiscales para los planes de pensiones";"Un repaso a los puntos clave y los cambios recientes en la fiscalidad de planes de pensiones y fondos de inversi√≥n. V√≠a BBVA Mi Jubilaci√≥n";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUzMDk1NDMxMzYxMjkwNQZDZD"", ""before"": ""NjE5NTYxNTA0ODQ2MTY2""}}, ""data"": [{""id"": ""619561504846166"", ""name"": ""Vicky Sanchez Rodriguez""}, {""id"": ""10210660445255566"", ""name"": ""Hugo Rojas De La Paz""}, {""id"": ""671631839690566"", ""name"": ""Juan Callejon""}, {""id"": ""1380820255289416"", ""name"": ""Mariana Karina Casimiro Fabian""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10212897923552498"", ""name"": ""Celeste Morales G\u00f3mez""}, {""id"": ""1519676251396328"", ""name"": ""Guiller H-j""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""1438497086172689"", ""name"": ""Joelvis Jimenez""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}]}";"";"3";"";"2016-12-30T13:14:00+0000";"2016-12-30T13:14:00+0000"
"249";"1";"1";"242465215866259_1102351433210962";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"";"Jugar, escuchar m√∫sica y pedir un taxi puedes hacerlo con tu m√≥vil. ¬øQu√© m√°s? Abrirte una cuenta bancaria con un selfie desde la app de BBVA ;) #tiempoparati üì±";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDcwNjQxODA3Mzg3NDQZD"", ""before"": ""MTM0NTIxMTU3MjE3NDE3MQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1345211572174171"", ""name"": ""Olga Peralta Minguez""}, {""id"": ""1781368898759233"", ""name"": ""Maricarmen Chaparro Serrano""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1315583655156727"", ""name"": ""Jesus M Gomez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10210847680722326"", ""name"": ""Mireia Garcia""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""1303693659679334"", ""name"": ""Vanessa Mira""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10207064180738744"", ""name"": ""Luisma Ferrandez Ros""}]}";"";"2";"";"2016-12-29T20:00:00+0000";"2016-12-29T20:00:00+0000"
"250";"1";"1";"242465215866259_1100615113384594";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Todo lo que puedes hacer desde Facebook y todav√≠a no sabes";"Facebook ha cambiado mucho este a√±o, ¬øest√°s aprovechando todo su potencial? üôå";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTI5Njg3OTg3MTcyNzEy"", ""before"": ""MTAxNTg2MTIyMDIxNzAzMzMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158612202170333"", ""name"": ""David Calvo""}, {""id"": ""1380820255289416"", ""name"": ""Mariana Karina Casimiro Fabian""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""1458310597524458"", ""name"": ""Manuel Dominguez Solis""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1382096721870999"", ""name"": ""Liliana Cornejo Torrez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""798428396969596"", ""name"": ""Jesus Sanchez Catalan""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10154145973856496"", ""name"": ""Eva PG""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""929687987172712"", ""name"": ""Rom\u00e1n Salazar""}]}";"";"3";"";"2016-12-29T13:14:00+0000";"2016-12-29T13:14:00+0000"
"251";"1";"1";"242465215866259_1100608833385222";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"Disfruta de tu jubilaci√≥n, empieza a prepararla
con los Planes de Pensiones BBVA";"Para improvisar un buen golpe hay que prepararse toda la vida. Como Garbine Muguruza BBVA, empieza a planificar tu futuro ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MzAwMjk1MDc3MDYxMjI2"", ""before"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1422676551129135"", ""name"": ""JM Vilchez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}]}";"";"1";"";"2016-12-28T20:39:00+0000";"2016-12-28T20:39:00+0000"
"252";"1";"1";"242465215866259_1106672472778858";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:44.496000";"Facebook:<user>/posts";"7 prop√≥sitos de ahorro para a√±o nuevo que s√≠ puedes cumplir";"Un muy buen prop√≥sito para 2017 puede ser ahorrar. Consejos para conseguirlo.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQ5ODI5Mjk1MzU3NjkwOQZDZD"", ""before"": ""NjE5NTYxNTA0ODQ2MTY2""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1106672472778858/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTQ5ODI5Mjk1MzU3NjkwOQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""619561504846166"", ""name"": ""Vicky Sanchez Rodriguez""}, {""id"": ""1638226019539261"", ""name"": ""Alfonso Amaro Montoro""}, {""id"": ""1199047140204366"", ""name"": ""Natalia Aguilar Salgado""}, {""id"": ""1311761775586349"", ""name"": ""Raul Tauste Manzano""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""10208477288442210"", ""name"": ""Xaro Pelsnuvols""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""828729840535953"", ""name"": ""Mariu Sol""}, {""id"": ""454532304892390"", ""name"": ""Anselmo Valero""}, {""id"": ""10153824247403452"", ""name"": ""Beatriz Martinez Lopez""}, {""id"": ""10154550976027829"", ""name"": ""Steven Aquino""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10212628027593308"", ""name"": ""Paula Pallar\u00e9s""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""10209070581953829"", ""name"": ""Lorena CA""}, {""id"": ""10154259513291673"", ""name"": ""Ana Doce""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""233773253765650"", ""name"": ""Ch Amjad Warraich""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""1498292953576909"", ""name"": ""Andres Campos Olmo""}]}";"";"5";"";"2016-12-28T13:17:00+0000";"2016-12-28T14:02:37+0000"
"253";"1";"1";"242465215866259_1100583590054413";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Sube tu #selfieBBVA";"Tenemos siete PS4 y 10 c√°maras Panasonic que sortearemos entre todos los que nos envi√©is el selfie con el que os dar√≠ais de alta en BBVA. ¬°Muchas suerte! Pod√©is participar hasta el pr√≥ximo 5 de enero. :) #selfieBBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDM0NTA3MzgzNTc3Mzc5"", ""before"": ""MTM3ODYwMDA3NTUzODM1NwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1378600075538357"", ""name"": ""Jose Antonio Sanchez Tripiana""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10213332054205308"", ""name"": ""Susana Vicioso Hernandez""}, {""id"": ""286748428450516"", ""name"": ""Arij Kaml""}, {""id"": ""10212734580950184"", ""name"": ""Lali Sanchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213100209527674"", ""name"": ""Desiree Castillo""}, {""id"": ""1345030128920151"", ""name"": ""Cristina Ortiz""}, {""id"": ""1217942231626835"", ""name"": ""Svetlana Stoyanova""}, {""id"": ""434507383577379"", ""name"": ""Julio Balibrea""}]}";"";"4";"";"2016-12-27T21:00:01+0000";"2016-12-27T21:00:01+0000"
"254";"1";"1";"242465215866259_1105735429539229";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"¬øDebe ser un plan de pensiones el gran prop√≥sito para 2017?";"¬øPensando en los prop√≥sitos para 2017? Acu√©rdate de ahorrar para el futuro";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""887598618028971"", ""name"": ""Manoli Barroso Vaz""}, {""id"": ""1382096721870999"", ""name"": ""Liliana Cornejo Torrez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"1";"";"2016-12-27T13:30:00+0000";"2016-12-27T13:30:00+0000"
"255";"1";"1";"242465215866259_1102209909891781";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"[INFOGRAF√çA]: ¬øD√≥nde te ves cuando te jubiles? Estos consejos sobre complementar tu pensi√≥n p√∫blica te van venir genial. Recuerda: planifica hoy para poder improvisar ma√±ana üòâ‚û° http://bbva.info/2hdmayD";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI5NzM0OTU3NDA2MzA2"", ""before"": ""MTAyMTI2NTk2MDMyMjIyNzYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155298742729111"", ""name"": ""Lara Mart\u00edn Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""10154367809216965"", ""name"": ""Giankarlo Ferrante""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10211230763436585"", ""name"": ""Jes\u00fas Garcia Valdivielso""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}]}";"";"4";"";"2016-12-26T20:20:01+0000";"2016-12-26T23:42:13+0000"
"256";"1";"1";"242465215866259_1100575990055173";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"¬øTu m√≥vil va lento? Estas pueden ser las razones";"#LoM√°sLe√≠do: Que el m√≥vil vaya lento es desesperante... ¬øQu√© puedes hacer para acelerarlo?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTM3NTI4NDEwNTc3MzEZD"", ""before"": ""MTU0MDE1MzgxMjY2OTYxMgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1540153812669612"", ""name"": ""Jose Antonio Cantero Gil Ortega""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1686585858036252"", ""name"": ""Pedro Jimenez""}, {""id"": ""10155317764817915"", ""name"": ""Juan Eduardo Padilla Jimenez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155159061768529"", ""name"": ""Caique Sinmas""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""948133471893175"", ""name"": ""Raquel Mu\u00f1oz Gomez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}]}";"";"4";"";"2016-12-26T13:15:00+0000";"2016-12-26T13:15:00+0000"
"257";"1";"1";"242465215866259_1101436476635791";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"El equipo de Redes Sociales de BBVA Espa√±a os desea Feliz Navidad. Disfrutad de estos d√≠as ;)";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDI3NjU1ODY3NTkxMzM3"", ""before"": ""MTIxNzk0MjIzMTYyNjgzNQZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1101436476635791/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDI3NjU1ODY3NTkxMzM3""}, ""data"": [{""id"": ""1217942231626835"", ""name"": ""Svetlana Stoyanova""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10213142828069916"", ""name"": ""Ferran Fan\u00e9s Trillo""}, {""id"": ""10211599506879010"", ""name"": ""Ruth Daza Vicente""}, {""id"": ""253326158469211"", ""name"": ""Alex Rodriguez""}, {""id"": ""10210457700016645"", ""name"": ""Pedro Juan Rodriguez Lopez""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1339592992787827"", ""name"": ""\u00c1ngel Blanco Rinc\u00f3n""}, {""id"": ""10210413137343926"", ""name"": ""Erika Escobosa""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""10155621659463676"", ""name"": ""Javier Labella Barrios""}, {""id"": ""10154367809216965"", ""name"": ""Giankarlo Ferrante""}, {""id"": ""10154662030299010"", ""name"": ""Miguel Barros""}, {""id"": ""10154892750628101"", ""name"": ""Sebastiaan van Gelderen""}, {""id"": ""1093566850670373"", ""name"": ""Daniel Sanchez Cervera""}, {""id"": ""1558407524169784"", ""name"": ""Manolo Rueda""}, {""id"": ""449506165399801"", ""name"": ""M\u00f3nica Pons Herrera""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1549764695055492"", ""name"": ""Cesar Gonzalez""}, {""id"": ""10154471870831630"", ""name"": ""Camilo Torres""}, {""id"": ""1413504598714204"", ""name"": ""Mary Montalb\u00e1n Casal""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10208957488682685"", ""name"": ""To\u00f1o Vieito Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""427655867591337"", ""name"": ""Amanda Bari""}]}";"";"3";"";"2016-12-25T11:00:01+0000";"2016-12-25T11:00:01+0000"
"258";"1";"1";"242465215866259_1099843433461762";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Planifica hoy para improvisar ma√±ana";"Antes de salir a improvisar, David Guapo se planifica para actuar. Y t√∫, ¬øsabes ya qu√© quieres hacer cuando te jubiles? No lo decidas ahora e improvisa cuando llegue el momento, te ense√±amos c√≥mo ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MzU0MjIyMDAxNTgxNjg3"", ""before"": ""MTAyMTMzMjcwOTM2MzEzNzIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213327093631372"", ""name"": ""Marisiya Mart\u00ednez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10209337880306555"", ""name"": ""Jesus Espinosa""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1416273825085258"", ""name"": ""Gabriel Yepez""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""491255167932173"", ""name"": ""Jose Jose""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""354222001581687"", ""name"": ""David Argiles Cornellana""}]}";"";"";"";"2016-12-24T11:04:00+0000";"2016-12-24T11:04:00+0000"
"259";"1";"1";"242465215866259_1101479609964811";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Ahorra gracias a Mis Metas de BBVA";"¬øYa tienes en mente el destino de tu pr√≥ximo viaje? Ahorrar para conseguirlo es m√°s f√°cil con Mis Metas üòä";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDU5MjM4MzQ0MjYxMDkw"", ""before"": ""MTAyMTEyMTM5MjQwODEzNDMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211213924081343"", ""name"": ""Katthy R. P. Riega""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}]}";"";"";"";"2016-12-23T20:30:01+0000";"2016-12-23T20:30:01+0000"
"260";"1";"1";"242465215866259_1099814266798012";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Sube tu #selfieBBVA y participa en el sorteo de BBVA";"¬øSab√≠as que ahora puedes ser cliente de BBVA con solo un selfie y una videollamada? Env√≠anos el selfie con el que abrir√≠as la cuenta y consigue una de las siete PS4 y las 10 c√°maras Panasonic que sorteamos. ¬°Suerte a todos! üòä #selfieBBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""ODUzMjkyNjM0ODI4MTgx""}}, ""data"": [{""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1519676251396328"", ""name"": ""Guiller H-j""}, {""id"": ""10154329901576556"", ""name"": ""Vladimir N\u00e1poles""}, {""id"": ""10213153196445413"", ""name"": ""Lau Ren""}, {""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""250221002119955"", ""name"": ""Ja Sser""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"2";"";"2016-12-23T13:15:00+0000";"2016-12-30T12:30:36+0000"
"261";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"262";"1";"1";"242465215866259_1101401699972602";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Haz tus c√°lculos";"¬øQu√© pensi√≥n p√∫blica tendr√°s cuando te jubiles? Ahora puedes calcularlo aqu√≠ üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10207140325762566"", ""name"": ""Tamara Ugena Gomez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1622663667763496"", ""name"": ""Jose Antonio Sanchez Infantes""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}, {""id"": ""10203048613572090"", ""name"": ""Perez Sanchez Francisco Isaac""}, {""id"": ""1416273825085258"", ""name"": ""Gabriel Yepez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"4";"";"2016-12-22T20:30:01+0000";"2017-01-12T18:40:51+0000"
"263";"1";"1";"242465215866259_1102050219907750";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Qu√© es la inteligencia financiera y c√≥mo la app de BBVA puede ayudarte a mejorarla";"¬øC√≥mo te ayuda la app de BBVA a mejorar la inteligencia financiera? üì±üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI4MTYxMDUwMTk0NTg4NQZDZD"", ""before"": ""MTAyMDgzNDQxNTE1MTE4ODYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208344151511886"", ""name"": ""Ricardo Palma Dori Berm\u00e1n""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10212897923552498"", ""name"": ""Celeste Morales G\u00f3mez""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""976835892425009"", ""name"": ""Miguel Angel Vilari\u00f1o Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""10212456011972941"", ""name"": ""Bego\u00f1a Gallego""}, {""id"": ""1416273825085258"", ""name"": ""Gabriel Yepez""}, {""id"": ""1672577869422046"", ""name"": ""Leonor Manau Cardona""}, {""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}]}";"";"3";"";"2016-12-22T13:15:01+0000";"2016-12-22T13:15:01+0000"
"264";"1";"1";"242465215866259_1099573956822043";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Sube tu #selfieBBVA y consigue una PS4 o una c√°mara Panasonic";"Ens√©√±anos el selfie con el que te har√≠as cliente de BBVA y ll√©vate una de las siete PS4 y las 10 c√°maras Panasonic que sorteamos por la cara. ¬°S√≥lo hasta el 5 de enero! #selfieBBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI3MTI4MTIyMjk1NTI4NAZDZD"", ""before"": ""MTAyMDc0NzY4ODM5NDM3MzEZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10207476883943731"", ""name"": ""Rosa Maria Gomez Ferris""}, {""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1575454602478589"", ""name"": ""Abderahman Boutahar""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10211312895251429"", ""name"": ""Eloy Aznar Sanchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""689079171284824"", ""name"": ""Rocio Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""1271281222955284"", ""name"": ""Francisco Javier Martinez Romero""}]}";"";"";"";"2016-12-21T20:30:00+0000";"2016-12-21T20:30:00+0000"
"265";"1";"1";"242465215866259_1101283449984427";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"¬øY si te tocase el Gordo? 7 consejos para gestionarlo y no caer en la quiebra";"Lo importante es compartirlo, pero, ¬øc√≥mo debes administrar el dinero si te toca el Gordo? Te lo contamos üëå #Loter√≠aNavidad";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUwNTg3OTM4Mjc5Njg3NgZDZD"", ""before"": ""NzM3MDk1NjI5Nzk2MTE1""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1101283449984427/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTUwNTg3OTM4Mjc5Njg3NgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""737095629796115"", ""name"": ""Jes\u00fas Iniesta""}, {""id"": ""1873136829595676"", ""name"": ""Lorena Mateos""}, {""id"": ""1643372062358922"", ""name"": ""Luis Santiago""}, {""id"": ""10155331058238223"", ""name"": ""Ainhoa Martin Alejos""}, {""id"": ""1665335980161615"", ""name"": ""Victor Crespo Salazar""}, {""id"": ""10210401999555261"", ""name"": ""Irene Hernandez Vega""}, {""id"": ""248292088966132"", ""name"": ""Hugo Gonzalez""}, {""id"": ""1033971243371583"", ""name"": ""Jessi Barber Belda""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""10210816136851872"", ""name"": ""Eva Egler""}, {""id"": ""689079171284824"", ""name"": ""Rocio Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""10154423660253865"", ""name"": ""Tamara Murcia Cabrera""}, {""id"": ""10211492856424894"", ""name"": ""Dln Luj\u00e1n""}, {""id"": ""1357394954321003"", ""name"": ""Jose Antonio Ballesteros Jimenez""}, {""id"": ""10211411676760943"", ""name"": ""Gema Galindo Enjuto""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10211752651846103"", ""name"": ""Roberto Velasco Garcia-monzon""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""1398518656858080"", ""name"": ""Sebas Robles""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}]}";"";"7";"";"2016-12-21T13:15:00+0000";"2016-12-21T13:15:00+0000"
"266";"1";"1";"242465215866259_1099555080157264";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Un plan de pensiones es una forma para ahorrar fiscalmente en la Declaraci√≥n de la Renta. ¬øSabes cu√°nto podr√≠as llegar a ahorrar? Sigue la flecha ‚û° http://bbva.info/2hrEogu";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTExMjUwNTg4NzU0NDMZD"", ""before"": ""MTAyMDgzNDQxNTE1MTE4ODYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208344151511886"", ""name"": ""Ricardo Palma Dori Berm\u00e1n""}, {""id"": ""1033971243371583"", ""name"": ""Jessi Barber Belda""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""1552403841459230"", ""name"": ""Xavier Pascual""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1416273825085258"", ""name"": ""Gabriel Yepez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""429734957406306"", ""name"": ""Fina L Lopez Figueira""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}]}";"";"4";"";"2016-12-20T20:30:01+0000";"2016-12-20T20:30:01+0000"
"267";"1";"1";"242465215866259_1100345196744919";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Vuelve la inflaci√≥n, ¬øel mejor momento para elegir una hipoteca a tipo fijo?";"Hipoteca a tipo fijo, una opci√≥n atractiva ante la subida de tipos de inter√©s";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUwNjMxMTA5Mjc3NjYxMwZDZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1382096721870999"", ""name"": ""Liliana Cornejo Torrez""}, {""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""1416273825085258"", ""name"": ""Gabriel Yepez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""10209351227954249"", ""name"": ""Sonia Ramirez""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}]}";"";"4";"";"2016-12-20T13:15:01+0000";"2016-12-20T13:15:01+0000"
"268";"1";"1";"242465215866259_1099664723479633";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Plan de pensiones: la soluci√≥n si no quieres trabajar despu√©s de jubilarte";"¬øHas pensado qu√© te gustar√≠a hacer cu√°ndo te jubiles? Seguro que trabajar no...";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg2ODU2ODAwMjA1MjUZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""816600851767288"", ""name"": ""Lucy Ro""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}]}";"";"2";"";"2016-12-19T20:30:01+0000";"2016-12-19T20:30:01+0000"
"269";"1";"1";"242465215866259_1099537833492322";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Sube tu #selfieBBVA";"Sube el selfie con el que te har√≠as cliente de BBVA y gana una de las 7 PS4 y 10 c√°maras de fotos Panasonic que sorteamos. ¬°Suerte! #selfieBBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTIyMzM5NjI3NDI1NDgZD"", ""before"": ""MTM3ODYwMDA3NTUzODM1NwZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1099537833492322/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTIyMzM5NjI3NDI1NDgZD""}, ""data"": [{""id"": ""1378600075538357"", ""name"": ""Jose Antonio Sanchez Tripiana""}, {""id"": ""1884756765070224"", ""name"": ""Maria Bego\u00f1a Del Valle Montalvo""}, {""id"": ""10206796536230801"", ""name"": ""Rosalia Pe\u00f1a Garcia""}, {""id"": ""10206940242649919"", ""name"": ""Rafi Montavez Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10153858568512793"", ""name"": ""Adri Llord""}, {""id"": ""1857106621223764"", ""name"": ""Loly Simon Ruiz""}, {""id"": ""1102860529809064"", ""name"": ""Caterina Muriel Padilla""}, {""id"": ""1056511717773569"", ""name"": ""Beni Chufa""}, {""id"": ""10212727264767049"", ""name"": ""Liliane Boeira""}, {""id"": ""10210385120676865"", ""name"": ""Moy Street""}, {""id"": ""10207476883943731"", ""name"": ""Rosa Maria Gomez Ferris""}, {""id"": ""853292634828181"", ""name"": ""Conchi Jimenez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10208208194339004"", ""name"": ""Sara Asian Arcos""}, {""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1707056332928051"", ""name"": ""Africa Mgv""}, {""id"": ""1271281222955284"", ""name"": ""Francisco Javier Martinez Romero""}, {""id"": ""10158489492990447"", ""name"": ""Raul Vilchez""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""10206829388733817"", ""name"": ""Guadalupe Garcia Gutierrez""}, {""id"": ""10212233962742548"", ""name"": ""Ivan Paradelo""}]}";"";"8";"";"2016-12-19T11:25:46+0000";"2017-01-11T16:45:10+0000"
"270";"1";"1";"242465215866259_1096867063759399";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"¬øEs obligatorio tener un seguro de hogar para que te concedan una hipoteca?";"Productos vinculados a las hipotecas: seguros de hogar.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTQ4Mzk3NjU4NTk1OTUx"", ""before"": ""MTIzNjUxNTQzMzA3NTc2NgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1236515433075766"", ""name"": ""Francisco Aguilera Paniagua""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1707056332928051"", ""name"": ""Africa Mgv""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""646823602139629"", ""name"": ""David Torrejon Ortega""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""1442073472520823"", ""name"": ""Jos\u00e9 Yako""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""1015756235173988"", ""name"": ""Manuel Perdomo""}, {""id"": ""10155376161329189"", ""name"": ""Marta Torres Cant\u00f3""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211781715765955"", ""name"": ""David Fernandez Machi""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""948397658595951"", ""name"": ""Eurico Jo\u00e3o""}]}";"";"5";"";"2016-12-18T13:15:01+0000";"2016-12-18T13:15:01+0000"
"271";"1";"1";"242465215866259_1096883480424424";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"";"Motivos por los que hacerse cliente de BBVA con el m√≥vil üì±‚ò∫";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTExODM5NjY5Njk1NjgZD"", ""before"": ""MjE5NDY1MzkxODgwNDg2""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1096883480424424/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTExODM5NjY5Njk1NjgZD""}, ""data"": [{""id"": ""219465391880486"", ""name"": ""Catalin Botez""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""646823602139629"", ""name"": ""David Torrejon Ortega""}, {""id"": ""10154471870831630"", ""name"": ""Camilo Torres""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""10155446958862259"", ""name"": ""India de Serrekunda""}, {""id"": ""638121663057140"", ""name"": ""Jordi Crivill\u00e9 Vil\u00e1""}, {""id"": ""10209501360952917"", ""name"": ""Gavil\u00e1n Gavil\u00e1n""}, {""id"": ""10213143158523675"", ""name"": ""Margarita Cuadrado Carreras""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10211882430472815"", ""name"": ""Be Gonzalez Rodriguez""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""10155494454180827"", ""name"": ""Dario Fernandez Perez""}, {""id"": ""10213153196445413"", ""name"": ""Lau Ren""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10209631278844168"", ""name"": ""Miriam Peralta Nagore""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10211339948048156"", ""name"": ""Noelia Mendez Perez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10212753508533042"", ""name"": ""Carlos A\u00f1on Rojo""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}]}";"";"13";"";"2016-12-17T20:00:00+0000";"2016-12-17T20:00:00+0000"
"272";"1";"1";"242465215866259_1096818783764227";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"50-30-20, la regla que todo ahorrador deber√≠a conocer";"#LoM√°sLe√≠do: Ahorrar es un h√°bito que requiere una disciplina, ¬øconoces esta t√©cnica de ahorro?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUwNjMxMTA5Mjc3NjYxMwZDZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1601397523221758"", ""name"": ""Alberto Garc\u00eda""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10212041200402073"", ""name"": ""Javier Fern\u00e1ndez Calvo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1384380204987038"", ""name"": ""Miguel Santana Medina""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1189266454463683"", ""name"": ""Valen Esteban""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}]}";"";"7";"";"2016-12-17T13:15:00+0000";"2016-12-17T13:15:00+0000"
"273";"1";"1";"242465215866259_1096815710431201";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Mis metas: ahorra de forma sencilla";"Ojal√° tuvieras una herramienta que te ayudar√° a ahorrar poco a poco... Pues bien, ya la tienes üëáüíÉ";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""710312289154115"", ""name"": ""Agust\u00edn Alonso Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""769591786532498"", ""name"": ""Miguel Fari\u00f1a Louro""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""10155386896948534"", ""name"": ""Maria Lc""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1408109075871507"", ""name"": ""Jes\u00fas Jos\u00e9 Gil Arias""}, {""id"": ""10211355141701738"", ""name"": ""Yolanda de la Cruz""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1380820255289416"", ""name"": ""Mariana Karina Casimiro Fabian""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"3";"";"2016-12-16T20:35:00+0000";"2016-12-16T20:35:00+0000"
"274";"1";"1";"242465215866259_1096947103751395";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"La mejor receta para improvisar es la preparaci√≥n. Planifica hoy para poder improvisar ma√±ana üëâ http://bbva.info/2hBBS7P";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDA1NzA2NTg5ODAxMzE0"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""1133160000137821"", ""name"": ""Mar Yeray Romero Dominguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1776217116040671"", ""name"": ""Anna Maiga""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210528897166041"", ""name"": ""Jaime P\u00e9rez Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""768570129986931"", ""name"": ""Ana Maria Gutierrez Perez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10212519559882040"", ""name"": ""Joan Alemany Frau""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10154713355217017"", ""name"": ""Angela Dearden""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}]}";"";"";"";"2016-12-16T13:30:01+0000";"2016-12-16T13:30:01+0000"
"275";"1";"1";"242465215866259_1095867590526013";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto me gasto en Navidad? Un soltero, una pareja y una familia hacen cuentas";"Para muchos la Navidad es sin√≥nimo de gastos. Pero, ¬øqui√©n gasta m√°s: un soltero, una pareja o una familia? üò§";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MzAwMjk1MDc3MDYxMjI2"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""278765415821620"", ""name"": ""Carmen Vilches""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10210785458211852"", ""name"": ""Rosario Pino Coronel""}, {""id"": ""768570129986931"", ""name"": ""Ana Maria Gutierrez Perez""}, {""id"": ""1563443320334509"", ""name"": ""Rafael Arevalo Martinez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}]}";"";"5";"";"2016-12-15T20:30:02+0000";"2016-12-16T00:50:59+0000"
"276";"1";"1";"242465215866259_1095847670528005";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:47.644000";"Facebook:<user>/posts";"";"Con Mis Metas, la nueva funcionalidad de BBVA, ahorrar para tus pr√≥ximas vacaciones o darte un capricho es m√°s f√°cil ;)";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg2ODU2ODAwMjA1MjUZD"", ""before"": ""MTA1ODc4MDYwMDg5MDE4NwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1058780600890187"", ""name"": ""Lucia Jimenez Beteta""}, {""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10209115583800438"", ""name"": ""Loli Teruel""}, {""id"": ""1869932856596595"", ""name"": ""Yolanda Santos""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10211114014438072"", ""name"": ""Vicky Baranda""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10208667755318073"", ""name"": ""V\u00edctor Perez Martinez""}, {""id"": ""1238510759610942"", ""name"": ""Ricardo Sanz""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210528897166041"", ""name"": ""Jaime P\u00e9rez Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""215902222233237"", ""name"": ""Roger Navarro""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}]}";"";"4";"";"2016-12-15T13:00:00+0000";"2017-03-23T14:37:57+0000"
"277";"1";"1";"242465215866259_1094536647325774";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"Bizum";"Enviar o recibir dinero con Bizum esta Navidad puede tener premio. Sortean 300‚Ç¨. M√°s info aqu√≠ üëá";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTA2MjA4MzAyMDU0OTE0MgZDZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1094536647325774/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTA2MjA4MzAyMDU0OTE0MgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""10209772388970673"", ""name"": ""Ana Mar\u00eda Pollan""}, {""id"": ""10154773232093477"", ""name"": ""Diana De Blas S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""236774010054769"", ""name"": ""Isa Maqueira""}, {""id"": ""10211286695787241"", ""name"": ""Vicente Mena""}, {""id"": ""137736759949289"", ""name"": ""Bizum""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""10154978490519193"", ""name"": ""Antonio Mac\u00edas Vecino""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10211313936337560"", ""name"": ""Neus Carb\u00f3 Espuny""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""976835892425009"", ""name"": ""Miguel Angel Vilari\u00f1o Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""10210838698816574"", ""name"": ""Meritxell Fort Gonz\u00e0lez""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10213071084836846"", ""name"": ""Sabit Baltic""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}]}";"";"";"";"2016-12-14T21:00:01+0000";"2016-12-14T21:00:01+0000"
"278";"1";"1";"242465215866259_1094553490657423";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"David Guapo: ‚ÄúEstoy listo para lo que me echen, llevo muchos a√±os prepar√°ndome‚Äù";"#Entrevista: ¬øQu√© ser√≠a David Guapo si no fuera guapo?, ¬øse ha quedado en blanco en alguna de sus actuaciones? ¬°Nos lo cuenta! üòä";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzU3NzgxMDA3NzI4MzQw"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""214546065707082"", ""name"": ""Nerea Sabadell""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1362461060501283"", ""name"": ""Pepi Angelit""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10209316421563804"", ""name"": ""Alba AR""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}]}";"";"4";"";"2016-12-14T13:30:00+0000";"2016-12-14T20:59:26+0000"
"279";"1";"1";"242465215866259_1094645840648188";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"Garbi√±e Muguruza";"El secreto de Garbi√±e Muguruza: prepararse toda la vida :)";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg1NTMyMDQwMjU3MDUZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""1817271228589602"", ""name"": ""Jatomasa Jatomasa""}, {""id"": ""1300161750019396"", ""name"": ""Jose Mula Pardo""}, {""id"": ""10211817947060045"", ""name"": ""Pablo Montero Gomez""}, {""id"": ""10211312647045038"", ""name"": ""Sandra Gonzalez""}, {""id"": ""10203714514183030"", ""name"": ""Jose Colomo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1297611150257195"", ""name"": ""Jose Maria Castello Sanchez""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1420164004701663"", ""name"": ""Emilio Cuadrado Herrando""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}]}";"";"";"";"2016-12-14T11:47:23+0000";"2016-12-14T11:47:23+0000"
"280";"1";"1";"242465215866259_1093458337433605";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"El peso de la hipoteca: ¬øqu√© se puede hacer para afrontarlo con m√°s facilidad?";"Iniciativas que te van a venir genial para que la hipoteca ‚Äúpese‚Äù lo menos posible. ¬øLas conoces todas? üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTA4OTA4MTk0Nzg1NDk4OAZDZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""1064835913612581"", ""name"": ""Bogdan Rusu""}, {""id"": ""1420164004701663"", ""name"": ""Emilio Cuadrado Herrando""}, {""id"": ""1382096721870999"", ""name"": ""Liliana Cornejo Torrez""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10211225265020819"", ""name"": ""Alex Melgarejo Alonso""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""713606052133800"", ""name"": ""Ngondou Diaw""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1089081947854988"", ""name"": ""Beatriz Cebas Sanz""}]}";"";"1";"";"2016-12-13T13:15:02+0000";"2016-12-13T13:15:02+0000"
"281";"1";"1";"242465215866259_1092642224181883";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"Calcula la cuota mensual de tu hipoteca BBVA.";"Comprar una vivienda es una decisi√≥n compleja y la hipoteca es una parte b√°sica. Comprueba c√≥mo quedar√≠a la cuota mensual de tu hipoteca en nuestro simulador üè†";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUxMjk5OTAyMjA2Mzc3NAZDZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""1064835913612581"", ""name"": ""Bogdan Rusu""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1512999022063774"", ""name"": ""Delfin Ruberte Pi\u00f1ana""}]}";"";"3";"";"2016-12-12T20:30:00+0000";"2016-12-12T20:30:00+0000"
"282";"1";"1";"242465215866259_1092636810849091";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"Abrir una cuenta en BBVA con un selfie es 100% seguro";"Hemos conseguido que darse de alta en BBVA s√≥lo con un smartphone sea cien por cien seguro, ¬øsabes c√≥mo? üì±üëå";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""OTY5MzQwOTk5ODc0NjMz""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1092636810849091/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""969340999874633"", ""name"": ""Maria Luisa Hernandez Garcia""}, {""id"": ""10154613466223333"", ""name"": ""Jos\u00e9 Fuentes Moya""}, {""id"": ""658618854341706"", ""name"": ""Amelia Guzman""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1160627554012364"", ""name"": ""Pilar Castle""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10155088573391422"", ""name"": ""David GC""}, {""id"": ""10209700978943249"", ""name"": ""Marce Galan Garcia""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212145920938948"", ""name"": ""Sara Aguilera Lobato""}, {""id"": ""10211297286940684"", ""name"": ""To\u00f1i Zafra Ruz""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10212931441030887"", ""name"": ""Estefilla Diaz""}, {""id"": ""10212245361586467"", ""name"": ""Machu Rubio""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""10209244770422533"", ""name"": ""Georgina Glennie""}, {""id"": ""10213005410717831"", ""name"": ""Esther Carretero Roman""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"10";"";"2016-12-12T13:00:00+0000";"2016-12-12T13:00:00+0000"
"283";"1";"1";"242465215866259_1089397327839706";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"Seguros de Vivienda BBVA: tus seguros de hogar";"Los seguros de vivienda BBVA te ofrecen total flexibilidad, para que puedas escoger las coberturas que necesites para tu hogar. Descubre el tuyo :)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAzOTkxNDk5MjI4NzcZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212407838013839"", ""name"": ""Antonio Cots Ca\u00f1ada""}, {""id"": ""1083637758447799"", ""name"": ""Qn Cupidon""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""710312289154115"", ""name"": ""Agust\u00edn Alonso Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1718201235176922"", ""name"": ""Mari Carmen Quintana""}, {""id"": ""10211165638874215"", ""name"": ""Miguel Gonzalez Lopez""}, {""id"": ""1714915125204718"", ""name"": ""Domingo Hernandez Leon""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""931891223580725"", ""name"": ""Luz Diaz Sanchez""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10207239279799776"", ""name"": ""Alberto Alcalde""}, {""id"": ""10210399149922877"", ""name"": ""Richi Rod""}]}";"";"3";"";"2016-12-11T20:30:01+0000";"2016-12-11T20:30:01+0000"
"284";"1";"1";"242465215866259_1089368961175876";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"";"Se abre el tel√≥n y aparece David Guapo improvisando una canci√≥n en uno de sus mon√≥logos. ¬øC√≥mo se titula? Planifica hoy para improvisar ma√±ana.";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI2NjY5MzI5NjczMjMwMQZDZD"", ""before"": ""NzUxNDQ2ODA0OTgzMTc1""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1089368961175876/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTI2NjY5MzI5NjczMjMwMQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""751446804983175"", ""name"": ""Mohamed Aarab""}, {""id"": ""236774010054769"", ""name"": ""Isa Maqueira""}, {""id"": ""1891906007765221"", ""name"": ""Belen Elbaile Rodriguez""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1793274897561711"", ""name"": ""Margarita Fragoso""}, {""id"": ""10206829388733817"", ""name"": ""Guadalupe Garcia Gutierrez""}, {""id"": ""426674237698917"", ""name"": ""Julia Sanchez""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""1358267930917757"", ""name"": ""Jambrina Pino Francisco Javier""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""10211047263884047"", ""name"": ""David D\u00edaz Dur\u00e1n""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""416183302050422"", ""name"": ""Jos\u00e9 Manuel Santobe\u00f1a Mora\u00f1o""}, {""id"": ""10208730796007768"", ""name"": ""Ivan Gonzales Martiatu-Bercy""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1266693296732301"", ""name"": ""Mercedes Lucas Babiano""}]}";"";"2";"";"2016-12-10T20:15:00+0000";"2016-12-10T20:15:00+0000"
"285";"1";"1";"242465215866259_1089353034510802";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"El perfecto avalista: ¬øqu√© requisitos debe cumplir la persona que te avale?";"#LoM√°sLe√≠do: Un avalista debe cumplir una serie de condiciones al solicitar un pr√©stamo, ¬ølas conoces?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA2NzMyMDE0ODUxOTIZD"", ""before"": ""OTk5MjM5NzQwMTkyOTQ1""}}, ""data"": [{""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""426674237698917"", ""name"": ""Julia Sanchez""}, {""id"": ""1732588676757438"", ""name"": ""Gloria Mar\u00eda""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1319219091489242"", ""name"": ""Santos Velasque""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}]}";"";"2";"";"2016-12-10T13:30:01+0000";"2016-12-10T13:30:01+0000"
"286";"1";"1";"242465215866259_1089341171178655";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°les son los mejores pa√≠ses para aprender ingl√©s ahora mismo?";"Si tu hij@ est√° pensando en irse fuera para aprender ingl√©s, estos son los mejores destinos ;) v√≠a Blue BBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg1NTMyMDQwMjU3MDUZD"", ""before"": ""MTY2ODMxMzM0OTg2MDQ5MQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1668313349860491"", ""name"": ""Chus Mu\u00f1oz Gutierrez""}, {""id"": ""10211250811019052"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 GH""}, {""id"": ""10212881408893689"", ""name"": ""Lucia Martinez""}, {""id"": ""1463488797042579"", ""name"": ""Maria Auxiliadora Herrera Calzada""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""769164126560789"", ""name"": ""Jan A. Soler""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10208720619365065"", ""name"": ""Agusti3 Soler Sanjuan""}, {""id"": ""1373362316043318"", ""name"": ""Maria Garcia""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}]}";"";"5";"";"2016-12-09T20:00:01+0000";"2016-12-09T20:00:01+0000"
"287";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"288";"1";"1";"242465215866259_1089421804503925";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA Trader";"Nace #BBVATrader, la nueva plataforma de trading m√°s accesible y profesional üëâ http://bbva.info/2fZkbyN";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""OTk5MjM5NzQwMTkyOTQ1""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1089421804503925/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD""}, ""data"": [{""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1103741579684685"", ""name"": ""Jorge Forne Vila""}, {""id"": ""769164126560789"", ""name"": ""Jan A. Soler""}, {""id"": ""10208720619365065"", ""name"": ""Agusti3 Soler Sanjuan""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""1718201235176922"", ""name"": ""Mari Carmen Quintana""}, {""id"": ""10210464081628950"", ""name"": ""Esther Jimenez Vallejo""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10207321231844815"", ""name"": ""Elena D\u00edaz Gim\u00e9nez""}, {""id"": ""10212923448222989"", ""name"": ""Jep Serena""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""1866437140049085"", ""name"": ""Pilar Gutierrez Palomo""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10208795914391074"", ""name"": ""Roberto Casado""}, {""id"": ""10209239269763608"", ""name"": ""Eva Marco""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10210687769364206"", ""name"": ""Oscar Garcia Hungria""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10204631869435726"", ""name"": ""Juan Bardon""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10155409581094916"", ""name"": ""Yasmina Iglesias Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"3";"";"2016-12-09T13:00:00+0000";"2016-12-09T13:00:00+0000"
"289";"1";"1";"242465215866259_1087394544706651";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"bizum: pago de m√≥vil a m√≥vil con tu APP";"Olv√≠date de tener que pedir el IBAN a cada uno de tus amigos, env√≠a dinero solo con su n√∫mero de m√≥vil. Te contamos c√≥mo funciona:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQ3NzMyMzIwOTM0NzcZD"", ""before"": ""MTUwMjAwNTY4Njg2NDQ4""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1087394544706651/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTQ3NzMyMzIwOTM0NzcZD""}, ""data"": [{""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""867013043433705"", ""name"": ""Alex Monti""}, {""id"": ""769164126560789"", ""name"": ""Jan A. Soler""}, {""id"": ""10208720619365065"", ""name"": ""Agusti3 Soler Sanjuan""}, {""id"": ""1753241184948579"", ""name"": ""Alejandra Antelo Espasandin""}, {""id"": ""10209239269763608"", ""name"": ""Eva Marco""}, {""id"": ""10209438090661508"", ""name"": ""Nativity VH""}, {""id"": ""10209095458523477"", ""name"": ""Josu Garate""}, {""id"": ""1507487602646150"", ""name"": ""Cristina De Alba Marin""}, {""id"": ""1463488797042579"", ""name"": ""Maria Auxiliadora Herrera Calzada""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""10207140325762566"", ""name"": ""Tamara Ugena Gomez""}, {""id"": ""10210209005371859"", ""name"": ""Maria Remui\u00f1an""}, {""id"": ""10202497198868954"", ""name"": ""Javier Alcolea""}, {""id"": ""10156124536227995"", ""name"": ""Carlos Arencibia P\u00e9rez""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""10155088573391422"", ""name"": ""David GC""}, {""id"": ""1835046323487970"", ""name"": ""Santiago Nadal Martinez""}, {""id"": ""10209988158324843"", ""name"": ""Abel Menendez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10155049712991480"", ""name"": ""Bel\u00e9n Garc\u00eda Arg\u00fcello""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212512932439594"", ""name"": ""David Ortiz""}, {""id"": ""10154773232093477"", ""name"": ""Diana De Blas S\u00e1nchez""}]}";"";"20";"";"2016-12-08T20:45:00+0000";"2016-12-08T20:45:00+0000"
"290";"1";"1";"242465215866259_1087394158040023";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo puedo cambiar el l√≠mite diario de mi tarjeta?";"Las tarjetas tienen un l√≠mite m√°ximo de compra diaria, pero puedes modificarlo al instante as√≠:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzU3NzgxMDA3NzI4MzQw"", ""before"": ""MTUwMjAwNTY4Njg2NDQ4""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1087394158040023/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NzU3NzgxMDA3NzI4MzQw""}, ""data"": [{""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""10211068071631948"", ""name"": ""Mariana Cabrera""}, {""id"": ""769164126560789"", ""name"": ""Jan A. Soler""}, {""id"": ""10208720619365065"", ""name"": ""Agusti3 Soler Sanjuan""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""10209153986832817"", ""name"": ""Jaime Garcia Gonzalez""}, {""id"": ""10212983133071843"", ""name"": ""Juan Daniel Roman Villar""}, {""id"": ""10212961342657977"", ""name"": ""Maria Raz""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1798977233677002"", ""name"": ""Javi Corrales""}, {""id"": ""10211365155858930"", ""name"": ""David Gomez Pinacho""}, {""id"": ""10154892750628101"", ""name"": ""Sebastiaan van Gelderen""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""1463488797042579"", ""name"": ""Maria Auxiliadora Herrera Calzada""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1328196273954205"", ""name"": ""Nieves Luna""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""10154978490519193"", ""name"": ""Antonio Mac\u00edas Vecino""}, {""id"": ""1413257332055700"", ""name"": ""Marta C Morente""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}]}";"";"8";"";"2016-12-08T13:15:01+0000";"2016-12-19T09:45:20+0000"
"291";"1";"1";"242465215866259_1087360268043412";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto desgrava un Plan de Pensiones?";"¬øCalcular tu ahorro fiscal en la pr√≥xima declaraci√≥n de la Renta? Te lo ponemos as√≠ de f√°cil:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1087360268043412/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD""}, ""data"": [{""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1463488797042579"", ""name"": ""Maria Auxiliadora Herrera Calzada""}, {""id"": ""10208730796007768"", ""name"": ""Ivan Gonzales Martiatu-Bercy""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155039562875590"", ""name"": ""Xabi Perez""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10207014666085497"", ""name"": ""Pilar Martinez C""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1089081947854988"", ""name"": ""Beatriz Cebas Sanz""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10213135135515763"", ""name"": ""Maria AB""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"1";"";"2016-12-07T20:30:01+0000";"2016-12-07T20:30:01+0000"
"292";"1";"1";"242465215866259_1087358808043558";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"Ahorrar en energ√≠a con paneles solares, ¬øde verdad sale rentable?";"La factura de la luz no ha parado de subir en los √∫ltimos a√±os y quiz√°s te est√©s preguntando si conviene pasarte a los paneles solares. ¬øSale rentable hacerlo?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDY3NzQ5MTY1OTM5MDcZD"", ""before"": ""MTI4MTg0MDk0MTkzMDI2OAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1087358808043558/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDY3NzQ5MTY1OTM5MDcZD""}, ""data"": [{""id"": ""1281840941930268"", ""name"": ""Cristina Martinez Garcia""}, {""id"": ""10208720619365065"", ""name"": ""Agusti3 Soler Sanjuan""}, {""id"": ""1113850568698633"", ""name"": ""Rub\u00e9n Moreno""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1640589845970750"", ""name"": ""Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Palacios""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1103741579684685"", ""name"": ""Jorge Forne Vila""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""10211068071631948"", ""name"": ""Mariana Cabrera""}, {""id"": ""1744750162483236"", ""name"": ""Eddy Quispe""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10203158414797004"", ""name"": ""Alexis Egea""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""10206774916593907"", ""name"": ""David Ramon Montero""}]}";"";"5";"";"2016-12-07T13:16:00+0000";"2016-12-07T13:16:00+0000"
"293";"1";"1";"242465215866259_1084817214964384";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© es BBVA Valora?";"#HazTusN√∫meros con BBVA Valora y obt√©n datos para tomar una decisi√≥n mejor a la hora de contratar una hipoteca";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEzNTUxNDE3MDE3MzgZD"", ""before"": ""NjgyOTE5Njg1MjI3ODM1""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1084817214964384/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTEzNTUxNDE3MDE3MzgZD""}, ""data"": [{""id"": ""682919685227835"", ""name"": ""Marian Dorca""}, {""id"": ""1463488797042579"", ""name"": ""Maria Auxiliadora Herrera Calzada""}, {""id"": ""737095629796115"", ""name"": ""Jes\u00fas Iniesta""}, {""id"": ""1505879382796876"", ""name"": ""Javier Aglez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1031218980312425"", ""name"": ""Loli Cabrera""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1326295110792082"", ""name"": ""Mari Hernandez Perez""}, {""id"": ""1295593627143864"", ""name"": ""Alfonso Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Ruiz""}, {""id"": ""150200568686448"", ""name"": ""Gustavo Salinas""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1767220113591179"", ""name"": ""Juan Antonio Gonzalez Leon""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10155317764817915"", ""name"": ""Juan Eduardo Padilla Jimenez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10211355141701738"", ""name"": ""Yolanda de la Cruz""}]}";"";"4";"";"2016-12-06T20:32:01+0000";"2016-12-06T20:32:01+0000"
"294";"1";"1";"242465215866259_1084815891631183";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"Planifica hoy para poder improvisar ma√±ana";"¬øHas participado ya en el concurso? Hay 25 Galaxy tab 4 y un mont√≥n de bater√≠as port√°tiles esper√°ndote ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MTE2MjQ4MjgzMDQ2NDg1OQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1162482830464859"", ""name"": ""Victoriana Barrera Barba""}, {""id"": ""1717080314986350"", ""name"": ""Jose Manuel Zamora Ferrandez""}, {""id"": ""1881797525442623"", ""name"": ""Santy Cg""}, {""id"": ""769164126560789"", ""name"": ""Jan A. Soler""}, {""id"": ""1142331435834807"", ""name"": ""Inma Leonardo""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""405706589801314"", ""name"": ""Leyre Loris""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""10208542761062185"", ""name"": ""Vanesa Vallejo Alonso""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10209404050283568"", ""name"": ""Angel Terrones Navarro""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10212693157943770"", ""name"": ""Bea Jerez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"4";"";"2016-12-06T12:55:01+0000";"2017-01-30T08:35:04+0000"
"295";"1";"1";"242465215866259_1084733134972792";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"";"Un repaso en im√°genes a todas las nuevas funcionalidades que la app de BBVA ha lanzado en los √∫ltimos meses. La √∫ltima de ellas, ""hazte cliente al instante"", est√° dise√±ada, como todas las dem√°s, para que tengas m√°s #tiempoparati.";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUyMDY0MDcxNDYzNDQ4NgZDZD"", ""before"": ""MTcyMjk2MjIyMTA1MjMwOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1084733134972792/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTUyMDY0MDcxNDYzNDQ4NgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1722962221052308"", ""name"": ""David Molina""}, {""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""1764715653555176"", ""name"": ""Raul Catalan Vilches""}, {""id"": ""10210016070778170"", ""name"": ""Emilio Nova""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10155284072663711"", ""name"": ""Ana Carolina Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""10210033491130137"", ""name"": ""Tommaso Antonacci""}, {""id"": ""10210976785748714"", ""name"": ""Jes\u00fas Romojaro de Le\u00f3n""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10213297519460424"", ""name"": ""Gavril Pela""}, {""id"": ""10209674399353472"", ""name"": ""Edu Martinez""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}, {""id"": ""1488116181262048"", ""name"": ""Consolacion Cuenca""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212923448222989"", ""name"": ""Jep Serena""}, {""id"": ""10206872235993412"", ""name"": ""Maria Eugenia Pe\u00f1a Martinez""}, {""id"": ""10206956898577147"", ""name"": ""David Puget""}, {""id"": ""10155509089848072"", ""name"": ""Pol Rdrgz Morat\u00f3""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10212983133071843"", ""name"": ""Juan Daniel Roman Villar""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1520640714634486"", ""name"": ""Mohsin Chellaf""}]}";"";"15";"";"2016-12-05T20:14:00+0000";"2016-12-19T11:04:58+0000"
"296";"1";"1";"242465215866259_1085149888264450";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA Espa√±a's cover photo";"";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTc5ODk3NzIzMzY3NzAwMgZDZD"", ""before"": ""MTQzOTUxNzk3NjEwNTM1MgZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1085149888264450/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTc5ODk3NzIzMzY3NzAwMgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1439517976105352"", ""name"": ""Alfredo Aguado Merino""}, {""id"": ""920219834729691"", ""name"": ""Laureano Gutierez Gonzalez""}, {""id"": ""1321417451277267"", ""name"": ""Vicente Sanchez Sanchez""}, {""id"": ""1968686720042893"", ""name"": ""Guzman Hernandez""}, {""id"": ""1432097346858141"", ""name"": ""Jorge Japhet Vasquez Ancaya""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1463488797042579"", ""name"": ""Maria Auxiliadora Herrera Calzada""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""10210324316357269"", ""name"": ""Alma Llena De Luz""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""1420466124736994"", ""name"": ""Lazaro Caballero de la Fuente""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10207381895017992"", ""name"": ""Alfonso HC""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1259036500831128"", ""name"": ""Darling Fatima Marin Guerrero""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1530954313612905"", ""name"": ""Antoni Puiggros Compte""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1798977233677002"", ""name"": ""Javi Corrales""}]}";"";"2";"";"2016-12-05T15:16:00+0000";"2016-12-05T15:16:00+0000"
"297";"1";"1";"242465215866259_1084711484974957";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© es y d√≥nde est√° el CVV?";"El objetivo del c√≥digo CVV de las tarejtas es verificar que la tarjeta est√° en manos de su due√±o";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD"", ""before"": ""NzY5MTY0MTI2NTYwNzg5""}}, ""data"": [{""id"": ""769164126560789"", ""name"": ""Jan A. Soler""}, {""id"": ""481876585477141"", ""name"": ""Santiago Blanco Gallego""}, {""id"": ""10210421055215831"", ""name"": ""Santiago Cembell\u00edn Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""1463488797042579"", ""name"": ""Maria Auxiliadora Herrera Calzada""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1798977233677002"", ""name"": ""Javi Corrales""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}]}";"";"1";"";"2016-12-05T13:00:02+0000";"2016-12-05T13:00:02+0000"
"298";"1";"1";"242465215866259_1080565925389513";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Olv√≠date de pedir el IBAN a un amigo para pagar la cena, con bizum solo necesitas su n√∫mero de tel√©fono üëâhttp://bbva.info/2gHqDaG #Hazteunbizum";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTY5OTk4NzYxMzM2MTM4OAZDZD"", ""before"": ""MTc5NDk0MDc5NzQ4NjYxMwZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1080565925389513/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTY5OTk4NzYxMzM2MTM4OAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1794940797486613"", ""name"": ""Mari Carmen Cabrera Mart\u00edn""}, {""id"": ""1122917481146114"", ""name"": ""Nieves Mu\u00f1iz Serrano""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""10154815232534531"", ""name"": ""Isabel Albero Martin""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""10212673337058699"", ""name"": ""Charo Blasco Pozo""}, {""id"": ""10212898968292973"", ""name"": ""Ingrid Rengel""}, {""id"": ""10155317764817915"", ""name"": ""Juan Eduardo Padilla Jimenez""}, {""id"": ""10155715981484657"", ""name"": ""Marta Gald\u00f3n L\u00f3pez-Quesada""}, {""id"": ""10208582900042368"", ""name"": ""Javier Valverde Garcia""}, {""id"": ""10210945342601840"", ""name"": ""Beatriz Raboso""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1463488797042579"", ""name"": ""Maria Auxiliadora Herrera Calzada""}, {""id"": ""10212961342657977"", ""name"": ""Maria Raz""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""10211068071631948"", ""name"": ""Mariana Cabrera""}, {""id"": ""10211534950022434"", ""name"": ""Zaira Fern\u00e1ndez Garc\u00eda""}, {""id"": ""10209180931653692"", ""name"": ""Bel\u00e9n Vic""}, {""id"": ""10211365155858930"", ""name"": ""David Gomez Pinacho""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""710312289154115"", ""name"": ""Agust\u00edn Alonso Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""1699987613361388"", ""name"": ""Benedicta Hernandez Vera""}]}";"";"59";"";"2016-12-04T20:00:01+0000";"2016-12-04T20:00:01+0000"
"299";"1";"1";"242465215866259_1080483928731046";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"La generaci√≥n Z viene pisando fuerte";"C√≥mo cambiar√° la empresa la llamada generaci√≥n Z üëâ http://bbva.info/2gPmmCA";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA1Mjg4OTcxNjYwNDEZD"", ""before"": ""MTEyMjkxNzQ4MTE0NjExNAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1080483928731046/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTA1Mjg4OTcxNjYwNDEZD""}, ""data"": [{""id"": ""1122917481146114"", ""name"": ""Nieves Mu\u00f1iz Serrano""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1460361073984013"", ""name"": ""Rosa L\u00f3pez""}, {""id"": ""10155763089375400"", ""name"": ""Ana del Diego""}, {""id"": ""10155264778884183"", ""name"": ""Miriam Bermejo""}, {""id"": ""1345979042133970"", ""name"": ""Elena Rold\u00e1n Sandoval""}, {""id"": ""10209239269763608"", ""name"": ""Eva Marco""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""1159524947396557"", ""name"": ""Luis Ferruz""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1303693659679334"", ""name"": ""Vanessa Mira""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10155317764817915"", ""name"": ""Juan Eduardo Padilla Jimenez""}, {""id"": ""10210563347657844"", ""name"": ""Cristian Garcia Fernandez""}, {""id"": ""635439546645552"", ""name"": ""Mercedes Martinez Garcia Filoso""}, {""id"": ""1345030128920151"", ""name"": ""Cristina Ortiz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""10210528897166041"", ""name"": ""Jaime P\u00e9rez Rodr\u00edguez""}]}";"";"11";"";"2016-12-04T13:00:00+0000";"2016-12-04T13:00:00+0000"
"300";"1";"1";"242465215866259_1079535525492553";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"Revoluci√≥n ‚ÄòFoodTech‚Äô";"La tecnolog√≠a tambi√©n llega a la comida. Esc√°neres para conocer la composici√≥n de alimentos o elaborar men√∫s gracias a la informaci√≥n de los smartphones, tendencias que llegan gracias al #Foodtech";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI4MTIwMDk5NTYyODMZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10206829388733817"", ""name"": ""Guadalupe Garcia Gutierrez""}, {""id"": ""10155409581094916"", ""name"": ""Yasmina Iglesias Garc\u00eda""}, {""id"": ""1116743398440044"", ""name"": ""Olga Trijueque Ayala""}, {""id"": ""10155377737917764"", ""name"": ""Josep Francesc""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1869062676665612"", ""name"": ""Maria Antonia Rey de Pablos""}, {""id"": ""757781007728340"", ""name"": ""Jose Antonio Garcia Garcia""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10212812009956283"", ""name"": ""Marta Merchan Clavellino""}]}";"";"1";"";"2016-12-03T13:15:02+0000";"2016-12-03T13:15:02+0000"
"301";"1";"1";"242465215866259_1080474888731950";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:51.100000";"Facebook:<user>/posts";"Gestionar un plan de pensiones: ¬øcu√°l es la forma √≥ptima desde el punto de vista fiscal?";"¬øC√≥mo gestionar el dinero tu plan de pensiones de la forma m√°s favorable de cara a Hacienda?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQ0MDEyNTAzNjA1MDA1NAZDZD"", ""before"": ""MjAzMTgwODkwMTE4MTU4""}}, ""data"": [{""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1519676251396328"", ""name"": ""Guiller H-j""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""10211470180371808"", ""name"": ""Ingrid Oliveira""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}]}";"";"3";"";"2016-12-02T14:01:00+0000";"2016-12-02T14:01:00+0000"
"302";"1";"1";"242465215866259_1079054625540643";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"6 cosas que antes no pod√≠as hacer sin la tecnolog√≠a";"¬øConocer a tu media naranja sin moverte de casa? o ¬øabrir una cuenta con un #selfie? La tencolog√≠a: antes vs ahora :o";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTMxOTQ3ODkyNzgzOTkZD"", ""before"": ""MTM0MjI0Njg3OTE4NzIxOAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10211470180371808"", ""name"": ""Ingrid Oliveira""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""1497773203631410"", ""name"": ""Romina Ojeda""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10153194789278399"", ""name"": ""Francisco Valera Nadal""}]}";"";"1";"";"2016-12-01T20:30:01+0000";"2016-12-01T20:30:01+0000"
"303";"1";"1";"242465215866259_1078009155645190";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"";"¬øAbrir una cuenta en BBVA con un selfie? Ah√°, as√≠ es ;)  Adem√°s, puedes empezar a utilizarla al instante #tiempoparati";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUyNjUxMTU0OTkzNDcZD"", ""before"": ""MTM0MjI0Njg3OTE4NzIxOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1078009155645190/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTUyNjUxMTU0OTkzNDcZD""}, ""data"": [{""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""1529563470401109"", ""name"": ""Sari CG""}, {""id"": ""10211508420439814"", ""name"": ""Mar\u00eda P\u00e9rez Escalonilla""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""10208754705722055"", ""name"": ""Miguel Angel Moreno Jurado""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""10155331058238223"", ""name"": ""Ainhoa Martin Alejos""}, {""id"": ""1781567395204862"", ""name"": ""Nuria Gil Moscardo""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""1880064105566240"", ""name"": ""Miguel Alba G\u00f3mez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10158628234510367"", ""name"": ""Nati R.Cifre""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""1427798390610948"", ""name"": ""Sara Torres Moreno""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""718981394964143"", ""name"": ""Monika Heras""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10207401471857650"", ""name"": ""Francisco G\u00f3mez Aranda""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1420466124736994"", ""name"": ""Lazaro Caballero de la Fuente""}, {""id"": ""10155265115499347"", ""name"": ""Eva Gonzalez""}]}";"";"25";"";"2016-11-30T20:00:00+0000";"2016-11-30T20:00:00+0000"
"304";"1";"1";"242465215866259_1077936048985834";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPor qu√© no recibo notificaciones de las apps de BBVA?";"¬øNo recibes las notificaciones de las apps de BBVA? Te contamos como solventarlo ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTE0NzAxODAzNzE4MDgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211470180371808"", ""name"": ""Ingrid Oliveira""}, {""id"": ""248292088966132"", ""name"": ""Hugo Gonzalez""}, {""id"": ""1776217116040671"", ""name"": ""Anna Maiga""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212431804780838"", ""name"": ""Maria Jose Martinez Moral""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"1";"";"2016-11-30T13:00:01+0000";"2016-11-30T13:00:01+0000"
"305";"1";"1";"242465215866259_1076709349108504";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"bizum: pago de m√≥vil a m√≥vil con tu APP - BBVA.es";"Env√≠a dinero a tus contactos sin necesidad de saber su n√∫mero de cuenta, ¬øc√≥mo? Con Bizum ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTM0MjI0Njg3OTE4NzIxOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1076709349108504/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""10155409581094916"", ""name"": ""Yasmina Iglesias Garc\u00eda""}, {""id"": ""10211470180371808"", ""name"": ""Ingrid Oliveira""}, {""id"": ""10210898573974052"", ""name"": ""L Angel Rfdez""}, {""id"": ""1274589642585257"", ""name"": ""Paco Valero C""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10154773232093477"", ""name"": ""Diana De Blas S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209016902523112"", ""name"": ""Carmen Salmer\u00f3n""}, {""id"": ""1309465462471896"", ""name"": ""Irene Cerdan Barambio""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""884984971642356"", ""name"": ""M\u00f3nica Rold\u00e1n Aguirre""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""10211286695787241"", ""name"": ""Vicente Mena""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10213321293532614"", ""name"": ""Valent\u00ed Mart\u00ed""}, {""id"": ""609365325935558"", ""name"": ""Ricardo Gonzalez Centurion""}, {""id"": ""10212126862394144"", ""name"": ""Ramon Vives""}, {""id"": ""10154397247662019"", ""name"": ""Maria Encarnaci\u00f3n Amiji Alonso""}, {""id"": ""10158628234510367"", ""name"": ""Nati R.Cifre""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"25";"";"2016-11-29T20:30:01+0000";"2016-11-29T20:30:01+0000"
"306";"1";"1";"242465215866259_1076713862441386";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo ahorrar en tus gastos de Navidad anticipando las compras por Internet?";"Regalos, cenas, comidas fuera de casa... ¬øC√≥mo ahorrar en Navidad? ¬°Te lo contamos!";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTE0NzAxODAzNzE4MDgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211470180371808"", ""name"": ""Ingrid Oliveira""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""1103741579684685"", ""name"": ""Jorge Forne Vila""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"1";"";"2016-11-29T13:00:00+0000";"2016-11-29T13:00:00+0000"
"307";"1";"1";"242465215866259_1071674286278677";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Coleccionar figuritas, tener tu propia huerta, viajar sin parar, mudarte a la playa‚Ä¶. Qu√© dif√≠cil es decidir qu√© hacer cuando te jubiles, ¬øverdad? No lo decidas ahora, empieza a planificarte e improvisa despu√©s ‚§µ
http://bbva.info/2fK4HNS";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTAyMTE0NzAxODAzNzE4MDgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211470180371808"", ""name"": ""Ingrid Oliveira""}, {""id"": ""1280003025381653"", ""name"": ""Gerd Jobst""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10155446958862259"", ""name"": ""India de Serrekunda""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"";"";"2016-11-28T20:27:01+0000";"2016-11-28T20:27:01+0000"
"308";"1";"1";"242465215866259_1071669336279172";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"¬øEn qu√© barrio quieres vivir?";"No te quedes con la duda de saber si puedes vivir en ese barrio que tanto te gusta... BBVA Valora te ayuda a hacer tus n√∫meros:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10155627229794749"", ""name"": ""Fran Camino""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10155601753957923"", ""name"": ""Andrea Torres""}, {""id"": ""10209153986832817"", ""name"": ""Jaime Garcia Gonzalez""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1623522131010205"", ""name"": ""Marycelly Villamil""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"1";"";"2016-11-28T13:03:00+0000";"2016-11-28T13:03:00+0000"
"309";"1";"1";"242465215866259_1071669336279172";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"¬øEn qu√© barrio quieres vivir?";"No te quedes con la duda de saber si puedes vivir en ese barrio que tanto te gusta... BBVA Valora te ayuda a hacer tus n√∫meros:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10155627229794749"", ""name"": ""Fran Camino""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10155601753957923"", ""name"": ""Andrea Torres""}, {""id"": ""10209153986832817"", ""name"": ""Jaime Garcia Gonzalez""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1623522131010205"", ""name"": ""Marycelly Villamil""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"1";"";"2016-11-28T13:03:00+0000";"2016-11-28T13:03:00+0000"
"310";"1";"1";"242465215866259_1071665266279579";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"Hazte cliente al instante";"Ya puedes hacerte cliente BBVA desde el sof√° de tu casa con tu m√≥vil, accediendo al instante a todo lo que te ofrece. Sin papeleos y sin comisiones #tiempoparati ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODM2NTU0MjgzMDk3MDUz"", ""before"": ""MTAyMTE0NzAxODAzNzE4MDgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211470180371808"", ""name"": ""Ingrid Oliveira""}, {""id"": ""10158487193855224"", ""name"": ""Rebeca Hernando Mart\u00edn""}, {""id"": ""1055735341223280"", ""name"": ""Sandra Ocampo""}, {""id"": ""762785063890680"", ""name"": ""Ramon Sanchez""}, {""id"": ""10155326303879038"", ""name"": ""Ana Foy\u00e9 Llaurad\u00f3""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""10211047263884047"", ""name"": ""David D\u00edaz Dur\u00e1n""}, {""id"": ""1764670320465360"", ""name"": ""Ha'Zem Ha'Mdi""}, {""id"": ""10156253762363569"", ""name"": ""Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10158628234510367"", ""name"": ""Nati R.Cifre""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}]}";"";"2";"";"2016-11-27T20:23:00+0000";"2016-11-27T20:23:00+0000"
"311";"1";"1";"242465215866259_1071662859613153";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"No te calles. Las preguntas que debes hacer en una entrevista de trabajo";"En una entrevista de trabajo es importante no quedarse callado y hacer preguntas, pero... ¬øcu√°les debes preguntar?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTM0MjI0Njg3OTE4NzIxOAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""10155601753957923"", ""name"": ""Andrea Torres""}, {""id"": ""10212734421625720"", ""name"": ""Jessica Pascual M\u00e9ndez""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""1760110207582669"", ""name"": ""Yolanda Leon""}, {""id"": ""1813783312189030"", ""name"": ""Liana Ana Tchintcharauli""}, {""id"": ""10203121261348237"", ""name"": ""Ramiro Camisan""}, {""id"": ""1623522131010205"", ""name"": ""Marycelly Villamil""}, {""id"": ""1312397608814248"", ""name"": ""Vero DiCa""}, {""id"": ""10211836215397525"", ""name"": ""Conchi Rodriguez Barrachina""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""1507702592575742"", ""name"": ""Cristian Leiva""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""667787226757705"", ""name"": ""Carlos Perez Castro""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"6";"";"2016-11-27T12:45:00+0000";"2016-11-27T12:45:00+0000"
"312";"1";"1";"242465215866259_1068103386635767";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"Cat√°logo de Fondos de Inversi√≥n para Particulares";"¬øEst√°s pensando en planificar tu ahorro con un fondo de inversi√≥n? Echa un vistazo a los de BBVA y elige el que mejor se adapte a tus necesidades.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg1NTMyMDQwMjU3MDUZD"", ""before"": ""MTM0MjI0Njg3OTE4NzIxOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1068103386635767/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTg1NTMyMDQwMjU3MDUZD""}, ""data"": [{""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""10206563848923941"", ""name"": ""F\u00e1tima Garc\u00eda Bellera""}, {""id"": ""1255106641189300"", ""name"": ""Jos So""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""1875873562666296"", ""name"": ""Carmen Mulade Ruiz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1357948527632488"", ""name"": ""Sergi Alba Ferr\u00e9""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""1731799960168714"", ""name"": ""Jos\u00e9 Luis Carrillo Matarranz""}, {""id"": ""10210894612074713"", ""name"": ""Arancha Simon""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""933861970090182"", ""name"": ""Maria Jose Torres""}, {""id"": ""10210816136851872"", ""name"": ""Eva Egler""}, {""id"": ""10212938656408103"", ""name"": ""Antonio Gil""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}]}";"";"7";"";"2016-11-26T20:00:01+0000";"2016-11-26T20:00:01+0000"
"313";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"314";"1";"1";"242465215866259_1071630022949770";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"";"Para Garbine Muguruza BBVA no basta con tener suerte en un partido...";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEwNDcyNjM4ODQwNDcZD"", ""before"": ""MTUxMjYxMzA1ODc4MDA3MgZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1071630022949770/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTEwNDcyNjM4ODQwNDcZD""}, ""data"": [{""id"": ""1512613058780072"", ""name"": ""Ruben Miranda Orozco""}, {""id"": ""10210033491130137"", ""name"": ""Tommaso Antonacci""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10211312647045038"", ""name"": ""Sandra Gonzalez""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1866032436984852"", ""name"": ""Bego\u00f1a Vi\u00f1uales Royo""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1789642891282286"", ""name"": ""Santiago Hidalgo Gomez""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""1612379125441922"", ""name"": ""Rosa Gredilla Coria""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10209205465647527"", ""name"": ""C\u00e9sar Cean Veiga""}, {""id"": ""1421907441204402"", ""name"": ""Ana MP""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""10211597327961212"", ""name"": ""Lola C Ag\u00fcera""}, {""id"": ""1457860937568130"", ""name"": ""Rosa Maria Torrente Luzardo""}, {""id"": ""10206829388733817"", ""name"": ""Guadalupe Garcia Gutierrez""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10211047263884047"", ""name"": ""David D\u00edaz Dur\u00e1n""}]}";"";"2";"";"2016-11-26T13:00:00+0000";"2016-11-26T13:00:00+0000"
"315";"1";"1";"242465215866259_1067980929981346";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto desgrava un Plan de Pensiones?";"¬øC√≥mo saber el ahorro fiscal del pr√≥ximo a√±o? ¬°Facil√≠simo! Prueba nuestra calculadora aqu√≠ ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI5Mzc3NTM2NjU0MTIZD"", ""before"": ""OTk5MjM5NzQwMTkyOTQ1""}}, ""data"": [{""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10211215060604668"", ""name"": ""Esther Garcia""}, {""id"": ""401196403615017"", ""name"": ""Ana Ram\u00edrez""}, {""id"": ""1573569452707077"", ""name"": ""Daniel Granadero""}, {""id"": ""10211508420439814"", ""name"": ""Mar\u00eda P\u00e9rez Escalonilla""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1776217116040671"", ""name"": ""Anna Maiga""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""1725308624396739"", ""name"": ""Martinber Enrique""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1031218980312425"", ""name"": ""Loli Cabrera""}, {""id"": ""1008793485922689"", ""name"": ""Lucrecia Domingo Latorre""}, {""id"": ""10210816136851872"", ""name"": ""Eva Egler""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""10211411676760943"", ""name"": ""Gema Galindo Enjuto""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}]}";"";"12";"";"2016-11-25T20:30:00+0000";"2016-11-25T20:30:00+0000"
"316";"1";"1";"242465215866259_1071489152963857";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"Estos smartphones no te van a dejar indiferente";"#LoM√°sLe√≠do:¬øHas encontrado el m√≥vil que quieres comprar en el #blackfriday? :)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTA1NTczNTM0MTIyMzI4MAZDZD"", ""before"": ""MTM0MjI0Njg3OTE4NzIxOAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""1378720915504018"", ""name"": ""Nadal Gomis Jose Francisco""}, {""id"": ""776526162523913"", ""name"": ""Juan Carlos Noceda Quintela""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""638199226389755"", ""name"": ""Francisco Javier G\u00f3mez G\u00e1lvez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1055735341223280"", ""name"": ""Sandra Ocampo""}]}";"";"1";"";"2016-11-25T13:00:02+0000";"2016-12-17T10:33:34+0000"
"317";"1";"1";"242465215866259_1070344719744967";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"Commerce360: ¬øqu√© pasa en torno a tu comercio y c√≥mo son tus clientes?";"[INFOGRAF√çA]: Si tienes un negocio y quieres saber cu√°nto gastan tus clientes o cu√°l es el precio de la transacci√≥n media en la zona, descubre #Commerce360 ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQ0MDI1NDM3NjQ4NzEZD"", ""before"": ""MTAxNTU2MDE3NTM5NTc5MjMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155601753957923"", ""name"": ""Andrea Torres""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10208143651252612"", ""name"": ""Antonio Manteca""}, {""id"": ""10212456011972941"", ""name"": ""Bego\u00f1a Gallego""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1309465462471896"", ""name"": ""Irene Cerdan Barambio""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10154402543764871"", ""name"": ""Alberto Cmf""}]}";"";"3";"";"2016-11-24T20:19:03+0000";"2016-11-24T20:19:03+0000"
"318";"1";"1";"242465215866259_1067967306649375";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"Hazte cliente de BBVA al instante con un selfie";"Est√°s a un selfie de ser cliente de BBVA y disfrutar de una cuenta y tarjeta sin comisiones #tiempoparati";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MzAwMjk1MDc3MDYxMjI2"", ""before"": ""MTY1Njk5ODA0NzY0NDQ5OQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1656998047644499"", ""name"": ""Patr\u00edcia Trav\u00e9""}, {""id"": ""10209933369265923"", ""name"": ""Eva Rodr\u00edguez P\u00e9rez""}, {""id"": ""1516395475058330"", ""name"": ""Pilar Garcia""}, {""id"": ""10210545767185629"", ""name"": ""Hector Manuel Lopez""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""852864821480924"", ""name"": ""Natalia Garcia Fuentes""}, {""id"": ""1330544653660022"", ""name"": ""Luis Miguel Lazaro""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""10209772388970673"", ""name"": ""Ana Mar\u00eda Pollan""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210636868544023"", ""name"": ""Nando Villa Andrada""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""10155059673851206"", ""name"": ""Josep Mass\u00f3 Sala""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""10209316421563804"", ""name"": ""Alba AR""}, {""id"": ""1530947930262261"", ""name"": ""Silvia Casta\u00f1o Fernandez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}]}";"";"11";"";"2016-11-24T13:00:01+0000";"2016-11-24T13:00:01+0000"
"319";"1";"1";"242465215866259_1069222039857235";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto puede valer la casa que tanto te gusta?";"Antes de decidirte por una vivienda, estudia tu situaci√≥n con la informaci√≥n de BBVA Valora ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTU1MDM4ODQxNTkzMDUZD"", ""before"": ""MTM0MjI0Njg3OTE4NzIxOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1069222039857235/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTU1MDM4ODQxNTkzMDUZD""}, ""data"": [{""id"": ""1342246879187218"", ""name"": ""Esteban Suero""}, {""id"": ""10155601753957923"", ""name"": ""Andrea Torres""}, {""id"": ""1345030128920151"", ""name"": ""Cristina Ortiz""}, {""id"": ""303780986657351"", ""name"": ""Angel Vilari\u00f1o Rio""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1329633210465272"", ""name"": ""Radu Zaharia""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210850156823878"", ""name"": ""Roberto Trapero Moreno""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""609365325935558"", ""name"": ""Ricardo Gonzalez Centurion""}, {""id"": ""10155265115499347"", ""name"": ""Eva Gonzalez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""10155317764817915"", ""name"": ""Juan Eduardo Padilla Jimenez""}, {""id"": ""1339985889422522"", ""name"": ""Maria Victoria Montalvo Chacon""}, {""id"": ""10212558485175651"", ""name"": ""Vili Yo Mismo""}, {""id"": ""10154990920981858"", ""name"": ""Maria Jose De Opazo""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}]}";"";"10";"";"2016-11-23T20:30:00+0000";"2016-11-23T20:30:00+0000"
"320";"1";"1";"242465215866259_1069218519857587";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"6 razones por las que comprar con tarjeta en el Black Friday es una buena idea";"¬°Est√°s deseando que llegue el d√≠a! Pero, ¬ødemasiados gastos este mes? Financia tus compras en el #blackfriday ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"1";"";"2016-11-23T13:00:00+0000";"2016-12-12T08:25:00+0000"
"321";"1";"1";"242465215866259_1067870459992393";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQuieres ganar 1.000 ‚Ç¨?";"Que no te vuelva a pasar lo mismo este a√±o. Aporta al menos 100‚Ç¨ a tu plan de pensiones BBVA y podr√°s llevarte 1.000 ;) ¬°A√∫n tienes tiempo de ahorrar en tu pr√≥xima declaraci√≥n de la Renta!";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk3NzIzODg5NzA2NzMZD"", ""before"": ""MTAyMTEzOTQ4NDg0NjA2NjcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211394848460667"", ""name"": ""Jesus Rodriguez""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10208570038749493"", ""name"": ""Graci P\u00e9rez""}, {""id"": ""10209285403706004"", ""name"": ""Santi Alarcon Silva""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10154796279494190"", ""name"": ""Juampa Gonzalez""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1381076348652709"", ""name"": ""Sabhi Bcn""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1343528872362185"", ""name"": ""Imran Yasin Bhatti""}, {""id"": ""10210462645065203"", ""name"": ""Sonia Sancho""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1345030128920151"", ""name"": ""Cristina Ortiz""}, {""id"": ""10209772388970673"", ""name"": ""Ana Mar\u00eda Pollan""}]}";"";"5";"";"2016-11-22T20:30:01+0000";"2016-11-22T20:30:01+0000"
"322";"1";"1";"242465215866259_1067907189988720";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"Pagar con el m√≥vil a tus amigos, ¬øqu√© le pedimos a una app para que sea √∫til?";"¬øSacar las entradas para Nochevieja? P√°gasela a tu amigo, s√≥lo necesitas su n√∫mero de tel√©fono üòé";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI2NzI4NzcyNzYyNjIZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1067907189988720/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTI2NzI4NzcyNzYyNjIZD""}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213704284589986"", ""name"": ""Maite Montoro""}, {""id"": ""10154773232093477"", ""name"": ""Diana De Blas S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10209239269763608"", ""name"": ""Eva Marco""}, {""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""795959997227420"", ""name"": ""Ana Maria Domingo Molina""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""10155088573391422"", ""name"": ""David GC""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10211313936337560"", ""name"": ""Neus Carb\u00f3 Espuny""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""10206977574734075"", ""name"": ""Alicia Nieto Jimenez""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}]}";"";"5";"";"2016-11-22T13:14:00+0000";"2016-11-22T13:14:00+0000"
"323";"1";"1";"242465215866259_1066673706778735";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"Plan de pensiones y beneficiarios, ¬øqui√©n lo recibe si yo falto?";"¬øQu√© pasa con un plan de pensiones en caso de fallecimiento?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE4MDcxMTg0ODcwNTI3OAZDZD"", ""before"": ""NDIzMzIyOTA4MDM3Mzk1""}}, ""data"": [{""id"": ""423322908037395"", ""name"": ""Arantxa Albiol Anadon""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""933861970090182"", ""name"": ""Maria Jose Torres""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""716306175206101"", ""name"": ""In\u00e9s Jes\u00fas""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1574660465879029"", ""name"": ""Jose Luis Bayon Donadeo""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""482973715237176"", ""name"": ""Josep Domenech""}, {""id"": ""1180711848705278"", ""name"": ""Cristian BT""}]}";"";"2";"";"2016-11-21T20:27:00+0000";"2016-11-21T20:27:00+0000"
"324";"1";"1";"242465215866259_1066666433446129";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:54.376000";"Facebook:<user>/posts";"Hazte cliente de BBVA con un selfie";"Abre una cuenta en BBVA con un selfie y accede al instante a todo lo que te ofrece BBVA #tiempoparati üôå";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDU0Mzc1NTE0NzYxNjc5"", ""before"": ""MTM4OTU3MTE1MTEwMjMxMAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1066666433446129/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDU0Mzc1NTE0NzYxNjc5""}, ""data"": [{""id"": ""1389571151102310"", ""name"": ""Mar Barranco Rodriguez""}, {""id"": ""10155059673851206"", ""name"": ""Josep Mass\u00f3 Sala""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""10212961342657977"", ""name"": ""Maria Raz""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10209772388970673"", ""name"": ""Ana Mar\u00eda Pollan""}, {""id"": ""1762627717361423"", ""name"": ""Bego Carballo Fernandez""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10155266984957505"", ""name"": ""Pedro Sancho""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10154811969478920"", ""name"": ""Antonio M\u00e9rida""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""1676780199284268"", ""name"": ""Tomas Pahino""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""905188476235882"", ""name"": ""Maria Amparo LLopis Marques""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210545767185629"", ""name"": ""Hector Manuel Lopez""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}]}";"";"4";"";"2016-11-21T13:00:01+0000";"2016-11-21T13:00:01+0000"
"325";"1";"1";"242465215866259_1066140623498710";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"¬øAbrir una cuenta en BBVA con un selfie? S√≠, hazte cliente y empieza a utilizarla al instante #tiempoparati üì±";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQyMTkwNzQ0MTIwNDQwMgZDZD"", ""before"": ""MTAyMTA1Nzg2NDU0NDczODUZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1066140623498710/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTQyMTkwNzQ0MTIwNDQwMgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10211757274942650"", ""name"": ""Belen Aparicio Guerrero""}, {""id"": ""1330314323716463"", ""name"": ""Diego Ramirez""}, {""id"": ""261596064305042"", ""name"": ""Ablay Shaw""}, {""id"": ""1764670320465360"", ""name"": ""Ha'Zem Ha'Mdi""}, {""id"": ""10210818693358397"", ""name"": ""Narcisa Parra Vargas""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10211195637559925"", ""name"": ""Patricia Mart\u00ednez""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""891147370963986"", ""name"": ""Guillermo Ortega Cerro""}, {""id"": ""10211603001383375"", ""name"": ""Conchi Bello""}, {""id"": ""1275510652547290"", ""name"": ""Lola Lola Rodriguez""}, {""id"": ""817521465026478"", ""name"": ""Diego Galache Vazquez""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10212617898822959"", ""name"": ""Ana Calama Sainz""}, {""id"": ""482973715237176"", ""name"": ""Josep Domenech""}, {""id"": ""10210616892331081"", ""name"": ""Francesca Bonnin""}, {""id"": ""1413077662089433"", ""name"": ""Maria Jose AR""}, {""id"": ""10208724167038293"", ""name"": ""Maria Garre Torres""}, {""id"": ""1880833548609431"", ""name"": ""Lola Lalola""}, {""id"": ""10213606880705758"", ""name"": ""Carlos V\u00e1zquez""}, {""id"": ""10154543649128873"", ""name"": ""Mona F\u00ee\u0163\u00eeil\u0103""}, {""id"": ""10154688462946298"", ""name"": ""Inma Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1421907441204402"", ""name"": ""Ana MP""}]}";"";"44";"";"2016-11-20T19:45:32+0000";"2017-02-23T13:16:12+0000"
"326";"1";"1";"242465215866259_1063833920396047";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"El seguro de vivienda explicado con sencillez";"Los seguros de vivienda permiten proteger tu vivienda y los bienes que hay dentro en caso de producirse da√±os ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz""}}, ""data"": [{""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""905188476235882"", ""name"": ""Maria Amparo LLopis Marques""}, {""id"": ""1680860675262597"", ""name"": ""Jose Manuel Rodriguez Gonzales""}, {""id"": ""10155250892356499"", ""name"": ""Agus Moreno""}, {""id"": ""10211781715765955"", ""name"": ""David Fernandez Machi""}, {""id"": ""1253383674687610"", ""name"": ""Santiago Medina Bellver""}, {""id"": ""1454292071259079"", ""name"": ""Adela Ojanguren""}, {""id"": ""1310470592355175"", ""name"": ""Manuel G Hernandez Pulido""}, {""id"": ""1220122874666803"", ""name"": ""Francisco Ferr\u00e1ndiz Verd\u00fa""}, {""id"": ""10206977574734075"", ""name"": ""Alicia Nieto Jimenez""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""435277386825720"", ""name"": ""Luis Escamez Martinez""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"6";"";"2016-11-20T13:00:01+0000";"2016-11-20T13:00:01+0000"
"327";"1";"1";"242465215866259_1062867263826046";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬øCu√°ndo empezar a prepararte para tu futuro? Cuanto antes empieces mayor ser√° la cantidad ahorrada üëâ http://bbva.info/2f7eM6N";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTEwMzc0MTU3OTY4NDY4NQZDZD"", ""before"": ""MTI0NTAxOTU3ODk0NDEyNAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1245019578944124"", ""name"": ""Ivan LosGar""}, {""id"": ""1656998047644499"", ""name"": ""Patr\u00edcia Trav\u00e9""}, {""id"": ""10212604472766195"", ""name"": ""VM Hugo""}, {""id"": ""724622167710800"", ""name"": ""Alejandro Casas Jambrino""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212150108454131"", ""name"": ""Alejandra Lobelle Echeverria""}, {""id"": ""10156443675774466"", ""name"": ""Lorna Charlton""}, {""id"": ""1306734926088692"", ""name"": ""Lorenzo Gonzalez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10209933369265923"", ""name"": ""Eva Rodr\u00edguez P\u00e9rez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10155177511799831"", ""name"": ""Fernando Lazaro""}, {""id"": ""10211830599536382"", ""name"": ""Marcelo Coronel""}, {""id"": ""10211570035299451"", ""name"": ""Juan CL""}, {""id"": ""10212268751824333"", ""name"": ""Rafael Garc\u00eda Ingelmo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1322971221072887"", ""name"": ""Ruben Gonzalez""}, {""id"": ""1103741579684685"", ""name"": ""Jorge Forne Vila""}]}";"";"5";"";"2016-11-19T20:03:01+0000";"2016-11-21T08:42:45+0000"
"328";"1";"1";"242465215866259_1062865540492885";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo ahorrar al poner la calefacci√≥n en invierno?";"#LoM√°sLe√≠do: Ahorrar en tu sistema de calefacci√≥n es f√°cil si sabes c√≥mo.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTkxOTMxOTE5ODM0MzkwOAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1919319198343908"", ""name"": ""Valle Rodriguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1220122874666803"", ""name"": ""Francisco Ferr\u00e1ndiz Verd\u00fa""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""1103741579684685"", ""name"": ""Jorge Forne Vila""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""876860792409618"", ""name"": ""Manuel Angel Cedillo Ruiz""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"3";"";"2016-11-19T13:00:02+0000";"2016-11-19T13:00:02+0000"
"329";"1";"1";"242465215866259_1062821200497319";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo es el barrio al que quieres mudarte?";"¬øQuieres mudarte a ese barrio que tanto te gusta? Conoce c√≥mo es con BBVA Valora üè†";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD"", ""before"": ""MzAyMzkxNjkwMTc0NzU3""}}, ""data"": [{""id"": ""302391690174757"", ""name"": ""Cherife Boiro""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""10211355141701738"", ""name"": ""Yolanda de la Cruz""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""303780986657351"", ""name"": ""Angel Vilari\u00f1o Rio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10208836386642783"", ""name"": ""Toni Vila Carbonell""}, {""id"": ""10210510910183787"", ""name"": ""Clara Teruel""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}]}";"";"1";"";"2016-11-18T20:45:00+0000";"2016-11-18T20:45:00+0000"
"330";"1";"1";"242465215866259_1062819380497501";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo el m√≥vil ha cambiado nuestras vidas en pocos a√±os";"Hace tiempo que el m√≥vil dej√≥ de servir para llamar üôå";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI4MTYxMDUwMTk0NTg4NQZDZD"", ""before"": ""MTAxNTUzNzc3Mzc5MTc3NjQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155377737917764"", ""name"": ""Josep Francesc""}, {""id"": ""10155059673851206"", ""name"": ""Josep Mass\u00f3 Sala""}, {""id"": ""10156075514422785"", ""name"": ""Miguel \u00c1ngel Botija Ortega""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10205143388523011"", ""name"": ""Jordi Duran""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}]}";"";"";"";"2016-11-18T13:00:00+0000";"2016-11-18T13:00:00+0000"
"331";"1";"1";"242465215866259_1062720447174061";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"Las recetas de algunos platos tardan m√°s en prepararse de lo que parece. Joan Roca lleva 30 a√±os prepar√°ndose para improvisar sus platos. Prep√°rate para tu jubilaci√≥n para poder improvisar http://bbva.info/2fWj6TW";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDgzODQzOTcwNzk1NTAZD"", ""before"": ""MTAyMTM1ODczMTQzODA5NTcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10213418159997454"", ""name"": ""Jose Manuel Andreo Nieto""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10209183159920465"", ""name"": ""Juanjo Ruiz Ortola""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10212268751824333"", ""name"": ""Rafael Garc\u00eda Ingelmo""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""10211829125818968"", ""name"": ""Nieves Ch""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}]}";"";"5";"";"2016-11-17T20:30:00+0000";"2016-11-21T15:14:28+0000"
"332";"1";"1";"242465215866259_1062708560508583";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"IV Encuesta BBVA: Pensiones y H√°bitos de Ahorro";"A los trabajadores espa√±oles les gustar√≠a jubilarse, en promedio, a los 61,1 a√±os. Este y otros datos en la IV Encuesta del Instituto BBVA de Pensiones. V√≠a BBVA Mi Jubilaci√≥n ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz"", ""before"": ""OTUzODgxMjM4MDIzOTI4""}}, ""data"": [{""id"": ""953881238023928"", ""name"": ""Encarna Lopez Arevalo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1507487602646150"", ""name"": ""Cristina De Alba Marin""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}]}";"";"3";"";"2016-11-17T13:30:00+0000";"2016-11-17T13:30:00+0000"
"333";"1";"1";"242465215866259_1061737113939061";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"bizum: pago de m√≥vil a m√≥vil con tu app";"¬øNo tienes efectivo para comprar esa ganga en el mercadillo? Que tu amigo lo pague y al instante hazle un #bizum  ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUxNTY0OTgwMjg0NjcZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1061737113939061/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTUxNTY0OTgwMjg0NjcZD""}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10156614065432925"", ""name"": ""Sara Sareta""}, {""id"": ""10153720699977333"", ""name"": ""Andre Casti Cor""}, {""id"": ""10211570035299451"", ""name"": ""Juan CL""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""667787226757705"", ""name"": ""Carlos Perez Castro""}, {""id"": ""2101125806692701"", ""name"": ""Fatima Sora Mohamed Mohamed""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10155049712991480"", ""name"": ""Bel\u00e9n Garc\u00eda Arg\u00fcello""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1245243802161911"", ""name"": ""Isabel Fern\u00e1ndez Barranco""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1457860937568130"", ""name"": ""Rosa Maria Torrente Luzardo""}, {""id"": ""10209858139591927"", ""name"": ""Ana Gimeno Herrera""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""10211071894464693"", ""name"": ""Asun Aranda Carracedo""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""1442454252495367"", ""name"": ""Ana Raya""}, {""id"": ""10155156498028467"", ""name"": ""Alba Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez""}]}";"";"10";"";"2016-11-16T20:30:00+0000";"2016-11-17T22:16:51+0000"
"334";"1";"1";"242465215866259_1061726690606770";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Qu√© beneficios psicol√≥gicos aportan las hipotecas a tipo fijo";"Hipotecas a tipo fijo: menos presi√≥n ante una posible subida de tipos de inter√©s";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQ5NjIyODk2NzA3NDg1MQZDZD"", ""before"": ""MTAxNTMzODk0MDM3MzM5MTUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212262300089132"", ""name"": ""Sophia Silva Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1766678170328744"", ""name"": ""Jose Manuel Toribio Trueba""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10212268751824333"", ""name"": ""Rafael Garc\u00eda Ingelmo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""667787226757705"", ""name"": ""Carlos Perez Castro""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}]}";"";"3";"";"2016-11-16T13:30:00+0000";"2016-11-22T16:37:39+0000"
"335";"1";"1";"242465215866259_1060970600682379";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"Garbine Muguruza BBVA tiene un s√≥lo secreto para improvisar en un partido üéæ Te lo contamos: http://bbva.info/2fyJ2Wp";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA1Nzg2NDU0NDczODUZD"", ""before"": ""MTAxNTUxMDQxMTMwOTMzNjIZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1060970600682379/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTA1Nzg2NDU0NDczODUZD""}, ""data"": [{""id"": ""10155104113093362"", ""name"": ""Cris Baeza""}, {""id"": ""1847517998906396"", ""name"": ""Mauri Golsalves""}, {""id"": ""177404822595078"", ""name"": ""Chakib Moutou""}, {""id"": ""775375765890938"", ""name"": ""Garbine Muguruza BBVA""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""1103741579684685"", ""name"": ""Jorge Forne Vila""}, {""id"": ""10207140325762566"", ""name"": ""Tamara Ugena Gomez""}, {""id"": ""10208477288442210"", ""name"": ""Xaro Pelsnuvols""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10201875625208559"", ""name"": ""Francisco Jos\u00e9 Ledesma Rus""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10154537934008616"", ""name"": ""Mar\u00eda Fdez-Quejo""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}]}";"";"9";"";"2016-11-15T20:30:00+0000";"2016-11-15T20:30:00+0000"
"336";"1";"1";"242465215866259_1061056200673819";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"¬øEn qu√© situaciones los planes de pensiones nos ayudan a improvisar?";"Los planes de pensiones pueden ser una herramienta para poder cambiar de rumbo cuando surgen esas oportunidades en la vida que no esperas :)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAxNjM3Njc3ODQwMjMZD"", ""before"": ""MTAyMDg1NzAwMzg3NDk0OTMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208570038749493"", ""name"": ""Graci P\u00e9rez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1045203558947247"", ""name"": ""Ramon Prados Izquierdo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10154501124507135"", ""name"": ""Guadalupe Iba\u00f1ez Ramirez""}, {""id"": ""609365325935558"", ""name"": ""Ricardo Gonzalez Centurion""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10158572377530375"", ""name"": ""Maria Luque Ojeda""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""10154990920981858"", ""name"": ""Maria Jose De Opazo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}]}";"";"1";"";"2016-11-15T13:19:19+0000";"2016-11-17T21:08:12+0000"
"337";"1";"1";"242465215866259_1060319134080859";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"¬øA√∫n no tienes descargada la app de BBVA? Esto es todo lo que puedes hacer con ella:";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI4MTYxMDUwMTk0NTg4NQZDZD"", ""before"": ""MTAyMTAzNTY1NjQwODc4MzIZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1060319134080859/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTI4MTYxMDUwMTk0NTg4NQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210356564087832"", ""name"": ""Lourdes Navas Alvarez""}, {""id"": ""10211732328919628"", ""name"": ""Rachel Plaza""}, {""id"": ""1722962221052308"", ""name"": ""David Molina""}, {""id"": ""10211355141701738"", ""name"": ""Yolanda de la Cruz""}, {""id"": ""10155555815833570"", ""name"": ""Martin Suarez Mendez""}, {""id"": ""1511833505553898"", ""name"": ""Ruth Castrej\u00f3n Luj\u00e1n""}, {""id"": ""481876585477141"", ""name"": ""Santiago Blanco Gallego""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155059673851206"", ""name"": ""Josep Mass\u00f3 Sala""}, {""id"": ""10154474448704176"", ""name"": ""Silvia Martin Lopez""}, {""id"": ""10212512932439594"", ""name"": ""David Ortiz""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10155317764817915"", ""name"": ""Juan Eduardo Padilla Jimenez""}, {""id"": ""710312289154115"", ""name"": ""Agust\u00edn Alonso Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10154582717443450"", ""name"": ""Marcos Soneira""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""10158547299330043"", ""name"": ""Tet\u00e9 Grande Rom\u00e1n""}, {""id"": ""10212961342657977"", ""name"": ""Maria Raz""}, {""id"": ""1483276405058612"", ""name"": ""Miguel Salcedo Salcedo""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}]}";"";"13";"";"2016-11-14T13:30:00+0000";"2016-11-28T10:11:06+0000"
"338";"1";"1";"242465215866259_1057113287734777";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"No necesitas tener la capacidad de improvisaci√≥n de David Guapo, solo necesitas prepararte con antelaci√≥n. Porque el futuro a√∫n no est√° escrito: http://bbva.info/2fFmjar";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQyNjYxNDkzMTUxNDYZD"", ""before"": ""MTAxNTQ0NzQ0NDg3MDQxNzYZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1057113287734777/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTQyNjYxNDkzMTUxNDYZD""}, ""data"": [{""id"": ""10154474448704176"", ""name"": ""Silvia Martin Lopez""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""482973715237176"", ""name"": ""Josep Domenech""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1027225287407455"", ""name"": ""Juan Pope""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155317905023734"", ""name"": ""Soraya Garc\u00eda Bra\u00f1a""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10207280917136136"", ""name"": ""Antonio Castro""}, {""id"": ""1789642891282286"", ""name"": ""Santiago Hidalgo Gomez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""435277386825720"", ""name"": ""Luis Escamez Martinez""}, {""id"": ""10210687769364206"", ""name"": ""Oscar Garcia Hungria""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""10155059673851206"", ""name"": ""Josep Mass\u00f3 Sala""}, {""id"": ""10209183159920465"", ""name"": ""Juanjo Ruiz Ortola""}, {""id"": ""10154266149315146"", ""name"": ""Santiago Romero Ortega""}]}";"";"6";"";"2016-11-13T20:30:00+0000";"2016-11-13T20:30:00+0000"
"339";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"340";"1";"1";"242465215866259_1057114987734607";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Gestos cotidianos para llevar una vida m√°s sostenible (y barata)";"El agua, la luz, la cesta de la compra‚Ä¶ Muchas veces son los gastos diarios los que nos descuadran el presupuesto. As√≠ puedes evitar sorpresas a final de mes ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MTAyMDkwMjY2NjM0ODQ3MjkZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10209026663484729"", ""name"": ""Pilar Herranz Burillo""}, {""id"": ""1908208282735428"", ""name"": ""Antonio Sanchez Perez""}, {""id"": ""10213145513979427"", ""name"": ""Cesar Javier Palleres""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10210016070778170"", ""name"": ""Emilio Nova""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""879130655572089"", ""name"": ""Leonor Perez""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10154574344079067"", ""name"": ""Juani Perona""}, {""id"": ""1124071641070113"", ""name"": ""Hernanii Iriineu M\u00edudo Bonito""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"1";"";"2016-11-13T13:00:01+0000";"2016-11-16T18:56:27+0000"
"341";"1";"1";"242465215866259_1057107294402043";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Conoce el valor de mercado de tu futura casa";"Si est√°s dudando si comprar tu nueva casa a ese precio, #HazTusN√∫meros con BBVA Valora y conoce el valor de mercado de tu futura casa y otros puntos clave.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5NTkwMjk3NDQ0OTIZD"", ""before"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211355141701738"", ""name"": ""Yolanda de la Cruz""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10213108620736559"", ""name"": ""Miguel Gonz\u00e1lez Almaraz""}, {""id"": ""1124071641070113"", ""name"": ""Hernanii Iriineu M\u00edudo Bonito""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}]}";"";"3";"";"2016-11-12T20:25:01+0000";"2016-11-12T20:25:01+0000"
"342";"1";"1";"242465215866259_1057106631068776";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"50-30-20, la regla que todo ahorrador deber√≠a conocer";"#LoM√°sLe√≠do: ¬øqu√© parte de tus ingresos destinar para el ahorro?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTMyMTY4NTk2NDU0MTEZD"", ""before"": ""MTkxOTMxOTE5ODM0MzkwOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1057106631068776/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTMyMTY4NTk2NDU0MTEZD""}, ""data"": [{""id"": ""1919319198343908"", ""name"": ""Valle Rodriguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10207039715310655"", ""name"": ""Maria RB""}, {""id"": ""1041476442620211"", ""name"": ""Manuel Valiente Cartagena""}, {""id"": ""1045241192285893"", ""name"": ""Agust\u00ed Prades Prescol\u00ed""}, {""id"": ""10211590860640246"", ""name"": ""Tania S\u00e1nchez Mariano""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""10210598133682722"", ""name"": ""Martin Mederos Ruiz""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""10209239269763608"", ""name"": ""Eva Marco""}, {""id"": ""10209070581953829"", ""name"": ""Lorena CA""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1153182241492241"", ""name"": ""Luis Carlos Orbe Murrieta""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""2101125806692701"", ""name"": ""Fatima Sora Mohamed Mohamed""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""1604949392848991"", ""name"": ""Maribel Rubio""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""905013886217858"", ""name"": ""Carmen Leon""}, {""id"": ""1103741579684685"", ""name"": ""Jorge Forne Vila""}, {""id"": ""10213216859645411"", ""name"": ""Eva Asensio Funes""}]}";"";"7";"";"2016-11-12T13:15:00+0000";"2016-11-12T13:15:00+0000"
"343";"1";"1";"242465215866259_1057103187735787";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Aportar a un plan de pensiones o no. Haz tus n√∫meros aqu√≠: http://bbva.info/2fFiLFk ;)";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDQxNzM1NDI5NTEyNTky"", ""before"": ""MjYxNTk2MDY0MzA1MDQy""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1057103187735787/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NDQxNzM1NDI5NTEyNTky""}, ""data"": [{""id"": ""261596064305042"", ""name"": ""Ablay Shaw""}, {""id"": ""10210305856500130"", ""name"": ""Esther Garachana""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""435277386825720"", ""name"": ""Luis Escamez Martinez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1254467017935344"", ""name"": ""Rosa Yanez""}, {""id"": ""1537589509584627"", ""name"": ""David Cambre Abeledo""}, {""id"": ""1103741579684685"", ""name"": ""Jorge Forne Vila""}, {""id"": ""10155017053782247"", ""name"": ""Marileo Rico Avila""}, {""id"": ""10153706226806478"", ""name"": ""Jose Negre Gozalvez""}, {""id"": ""10206711341123488"", ""name"": ""Jesus Garcia Gonzalez""}, {""id"": ""1471658999523097"", ""name"": ""Manuel Garay""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10212721119613672"", ""name"": ""Michele Cerquetti""}, {""id"": ""10154796806158167"", ""name"": ""Mar\u00eda Cud\u00f3s Rosales""}, {""id"": ""1762627717361423"", ""name"": ""Bego Carballo Fernandez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213487849257079"", ""name"": ""Caroline Anaya Nunes""}, {""id"": ""10211385241178488"", ""name"": ""Laura Olucha""}, {""id"": ""10211923045423996"", ""name"": ""Jose Carlos Arche Torres""}, {""id"": ""10208965932499942"", ""name"": ""Laura Rodriguez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""441735429512592"", ""name"": ""Dli C. Marichal""}]}";"";"12";"";"2016-11-11T20:30:01+0000";"2016-11-19T08:35:21+0000"
"344";"1";"1";"242465215866259_1057097877736318";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPor qu√© los millennials valoran m√°s el ahorro que sus padres?";"Muchas veces asociamos el #ahorro a una meta m√°s de padres que de hijos, ¬ønos equivocamos?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MjEwMTEyNTgwNjY5MjcwMQZDZD"", ""before"": ""NjMyNDkyODIzNTg3NzIw""}}, ""data"": [{""id"": ""632492823587720"", ""name"": ""Berta Gasso""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10208965932499942"", ""name"": ""Laura Rodriguez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10211089076214800"", ""name"": ""Jacqueline Ramos""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10154465290488053"", ""name"": ""Fran Fuerte""}, {""id"": ""10211385241178488"", ""name"": ""Laura Olucha""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""2101125806692701"", ""name"": ""Fatima Sora Mohamed Mohamed""}]}";"";"3";"";"2016-11-11T13:57:58+0000";"2016-11-11T13:57:58+0000"
"345";"1";"1";"242465215866259_1055755784537194";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Si vas a solicitar tu hipoteca en BBVA, prepara estos documentos üëâ http://bbva.info/2fU5m0T";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI5ODMxNTA0NzYwNjMZD"", ""before"": ""MTAyMTI5NjEzNDI2NTc5NzcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212961342657977"", ""name"": ""Maria Raz""}, {""id"": ""1382096721870999"", ""name"": ""Liliana Cornejo Torrez""}, {""id"": ""1347737411979705"", ""name"": ""Aide Figueroa Lopez""}, {""id"": ""10209948243768830"", ""name"": ""Luz Marina Gopar Santana""}, {""id"": ""10210917011534736"", ""name"": ""Puri Samitier""}, {""id"": ""604916773037541"", ""name"": ""Benaisa Hammu""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213329665100815"", ""name"": ""Oscar Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10210614616254744"", ""name"": ""Jose Maria Ligero Modia""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1887706198108661"", ""name"": ""Aroa Crespo Ruiz""}, {""id"": ""10209239269763608"", ""name"": ""Eva Marco""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10210636868544023"", ""name"": ""Nando Villa Andrada""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""1344234392319021"", ""name"": ""Percy Parco""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10211385241178488"", ""name"": ""Laura Olucha""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}]}";"";"8";"";"2016-11-10T20:30:00+0000";"2016-11-10T20:30:00+0000"
"346";"1";"1";"242465215866259_1055761991203240";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Todo lo que necesitas saber antes de llegar a la jubilaci√≥n";"¬øQu√© har√°s cuando te jubiles? Empieza por planificarte y adquiere estos conocimientos, actitudes y destrezas üí™";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEzODUyNDExNzg0ODgZD"", ""before"": ""MTAyMDk5Nzg1MDc2MDA2NTcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""604916773037541"", ""name"": ""Benaisa Hammu""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1430106903694298"", ""name"": ""Dimas Garcia Lucas""}, {""id"": ""10213692840461634"", ""name"": ""Francisco Javier Estevez Martinez""}, {""id"": ""1847133718888463"", ""name"": ""Yanira Mendoza Marrero""}, {""id"": ""10210948642405144"", ""name"": ""Roberto Ana Diaz Rodriguez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1124071641070113"", ""name"": ""Hernanii Iriineu M\u00edudo Bonito""}, {""id"": ""10211385241178488"", ""name"": ""Laura Olucha""}]}";"";"3";"";"2016-11-10T13:00:00+0000";"2016-11-10T13:00:00+0000"
"347";"1";"1";"242465215866259_1054183878027718";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Realiza aportaciones extraordinarias a tu Plan de Pensiones BBVA y participa en el sorteo";"¬øA ti tambi√©n te gusta improvisar? Seguro que es mejor si te llevas estos 1.000‚Ç¨ por participar en el sorteo üëèüèÜ";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI4OTkwMjg0OTQ2NjIZD"", ""before"": ""MTAyMDk5Nzg1MDc2MDA2NTcZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1054183878027718/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTI4OTkwMjg0OTQ2NjIZD""}, ""data"": [{""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1382096721870999"", ""name"": ""Liliana Cornejo Torrez""}, {""id"": ""858909084256339"", ""name"": ""Gonzalo Gozalbo Roda""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210948642405144"", ""name"": ""Roberto Ana Diaz Rodriguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209772388970673"", ""name"": ""Ana Mar\u00eda Pollan""}, {""id"": ""1695440833806893"", ""name"": ""Agurtzane Uriarte""}, {""id"": ""1847133718888463"", ""name"": ""Yanira Mendoza Marrero""}, {""id"": ""10211558151526995"", ""name"": ""Raquel Merino""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""10157403410130484"", ""name"": ""Bel\u00e9n Chis Chis""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""1762627717361423"", ""name"": ""Bego Carballo Fernandez""}, {""id"": ""10212958781394738"", ""name"": ""Adryan Elias""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10209351227954249"", ""name"": ""Sonia Ramirez""}, {""id"": ""10212693157943770"", ""name"": ""Bea Jerez""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""10206824462353167"", ""name"": ""Alicia Clemente""}, {""id"": ""10212899028494662"", ""name"": ""Luc\u00eda Arias""}]}";"";"9";"";"2016-11-09T20:30:01+0000";"2016-11-09T20:30:01+0000"
"348";"1";"1";"242465215866259_1054178458028260";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Tres razones por las que una hipoteca del 100% del valor de tasaci√≥n no es la mejor opci√≥n";"Cuando valoras la compra y financiaci√≥n de tu casa, una de las primeras dudas que surgen es cu√°nto debes pedir de hipoteca üè°";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTIyMjQ0MzczNDEyNzEZD"", ""before"": ""MTAyMTM1ODczMTQzODA5NTcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""10212919120802950"", ""name"": ""Angeles Fernandez Zaballa""}, {""id"": ""1153182241492241"", ""name"": ""Luis Carlos Orbe Murrieta""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1901718283409036"", ""name"": ""Patri MG""}, {""id"": ""10211836215397525"", ""name"": ""Conchi Rodriguez Barrachina""}, {""id"": ""1335886783162478"", ""name"": ""Fernando Camacho""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10154465290488053"", ""name"": ""Fran Fuerte""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10212224437341271"", ""name"": ""Roxi Mp""}]}";"";"2";"";"2016-11-09T13:00:01+0000";"2016-11-16T18:44:28+0000"
"349";"1";"1";"242465215866259_1054000521379387";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"El chef Joan Roca tiene un s√≥lo secreto para improvisar cualquier plato üç¥ üëâ http://bbva.info/2fccqEg";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI4MTYxMDUwMTk0NTg4NQZDZD"", ""before"": ""NTMyNzA2NzMwMjEwMDA1""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1054000521379387/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTI4MTYxMDUwMTk0NTg4NQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""532706730210005"", ""name"": ""Margaux Cintrano""}, {""id"": ""10209239269763608"", ""name"": ""Eva Marco""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10210872610712658"", ""name"": ""Leyre Garc\u00eda Uriondo""}, {""id"": ""1111687242271297"", ""name"": ""Nacho Carro Lucas""}, {""id"": ""1472284142843592"", ""name"": ""Sandra Canadell""}, {""id"": ""631832830250995"", ""name"": ""El Celler de Can Roca & BBVA""}, {""id"": ""10213835558862598"", ""name"": ""Marta Sa\u00f1as Ortiz""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1421907441204402"", ""name"": ""Ana MP""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""10206977574734075"", ""name"": ""Alicia Nieto Jimenez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10213005410717831"", ""name"": ""Esther Carretero Roman""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10203127106534983"", ""name"": ""Marta Pe\u00f1a""}, {""id"": ""1351698418215787"", ""name"": ""Ana Mari Romero""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}]}";"";"2";"";"2016-11-08T21:00:00+0000";"2017-01-27T16:35:07+0000"
"350";"1";"1";"242465215866259_1053993638046742";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"‚ÄúYa somos m√°s de 150.000 pero bizum ser√° un √©xito cuando lo usemos millones de personas‚Äù";"""Bizum permite que el dinero est√© disponible de forma inmediata en la cuenta corriente"". No te pierdas la entrevista realizada al equipo humano que ha desarrollado esta herramienta ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQzMzQyMjAyMDE4OTAZD"", ""before"": ""MTAyMDg0MTM1NDYxNjg4NDUZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1053993638046742/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTQzMzQyMjAyMDE4OTAZD""}, ""data"": [{""id"": ""10208413546168845"", ""name"": ""Jose Luis Martinez Giner""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""10154550274138907"", ""name"": ""Bruno Canella""}, {""id"": ""1875830456005502"", ""name"": ""Sergio Garc\u00eda Triguero""}, {""id"": ""10206845392602168"", ""name"": ""Juan Carlos A""}, {""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""1588130137885042"", ""name"": ""Satur P\u00e9rez Ferrera""}, {""id"": ""1320213368068196"", ""name"": ""Ruben Morales""}, {""id"": ""1016253265100730"", ""name"": ""Miriam Gonz\u00e1lez Bl\u00e1zquez""}, {""id"": ""10212778038796888"", ""name"": ""Paqui Gomez Campos""}, {""id"": ""1179161465460702"", ""name"": ""Sonia Guerrero""}, {""id"": ""1646200505391966"", ""name"": ""Conchi Plaza Ramos""}, {""id"": ""10155059673851206"", ""name"": ""Josep Mass\u00f3 Sala""}, {""id"": ""1318889498130722"", ""name"": ""Nuria Vicedo""}, {""id"": ""1885389625033035"", ""name"": ""Rosa Rodriguez Bolivar""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10210975746943949"", ""name"": ""Manel Mart\u00edn L\u00f3pez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10212683105055347"", ""name"": ""Yrama Garcia""}, {""id"": ""10213170874247592"", ""name"": ""Ivet Palacios""}, {""id"": ""10206977684027884"", ""name"": ""Javier Garcia""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""10154334220201890"", ""name"": ""Ver\u00f3nica Mart\u00ednez Parra""}]}";"";"52";"";"2016-11-08T13:15:00+0000";"2016-11-08T13:15:00+0000"
"351";"1";"1";"242465215866259_1049845078461598";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo es el barrio al que quieres mudarte?";"A la hora de cambiar de vivienda, es muy importante conocer las caracter√≠sticas de la zona en la que se encuentra.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD"", ""before"": ""MTAyMTM1ODczMTQzODA5NTcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10213329665100815"", ""name"": ""Oscar Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""435277386825720"", ""name"": ""Luis Escamez Martinez""}, {""id"": ""1895733637334402"", ""name"": ""Rm Cristina""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1903705479875489"", ""name"": ""Edinson Fabian Mendoza Hernandez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1245771962133427"", ""name"": ""Jose Antonio Nadal Vaya""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}]}";"";"";"";"2016-11-07T20:05:01+0000";"2016-11-07T20:05:01+0000"
"352";"1";"1";"242465215866259_1049846415128131";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"El ITP, ¬øqu√© es y c√≥mo afecta a las personas que alquilan una vivienda?";"¬øVives de alquiler? Te interesa conocer en qu√© consiste el ITP";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE4MDcxMTg0ODcwNTI3OAZDZD"", ""before"": ""MTkyOTgwNzU4MDU5MDIzNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1929807580590237"", ""name"": ""Geni Blanco""}, {""id"": ""10209324957945437"", ""name"": ""Carlos Andres Garcia""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1300780343331014"", ""name"": ""Maxi Carrasco""}, {""id"": ""1267502629984455"", ""name"": ""Marina Altagracia Melendez Lantigua""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1286008081464969"", ""name"": ""Fco Javier Aus\u00edn""}, {""id"": ""1269119549804436"", ""name"": ""Blanca Nieves Bernal Orrego""}, {""id"": ""1451935071536581"", ""name"": ""Ana-Jerry Maniago Liquiran""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""1180711848705278"", ""name"": ""Cristian BT""}]}";"";"6";"";"2016-11-07T13:04:00+0000";"2016-11-14T09:59:06+0000"
"353";"1";"1";"242465215866259_1049843515128421";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Para disfrutar es mejor improvisar. Esto hace David Guapo cuando se sube al escenario. Si t√∫ tambi√©n quieres improvisar tu futuro empieza por planificarlo: http://bbva.info/2fCmHv6";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTY5NzkwMDU2MDIzOTcyMgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1697900560239722"", ""name"": ""Maria Fanjul""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10209858139591927"", ""name"": ""Ana Gimeno Herrera""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"";"";"2016-11-06T20:30:00+0000";"2016-11-06T20:30:00+0000"
"354";"1";"1";"242465215866259_1049836798462426";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"El pago sin contacto; realmente es seguro";"¬øCu√°nto tiene de cierto eso de que la tecnolog√≠a #contactless no es segura? Nada, estas son las medidas de seguridad:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTkwMzk2MTM4NjU1MzMxMAZDZD"", ""before"": ""MTMwODQ2NDA3MjYwMzU0OQZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1049836798462426/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTkwMzk2MTM4NjU1MzMxMAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1308464072603549"", ""name"": ""Margonis Palacios""}, {""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""10155962766234298"", ""name"": ""Angel Del Saz""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""1459212700809675"", ""name"": ""Ignacio Jose Martin-Consuegra Fernandez-Bermejo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1722962221052308"", ""name"": ""David Molina""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10209199301595604"", ""name"": ""Patricia De Almeida Donner""}, {""id"": ""700537190130392"", ""name"": ""Consolacion Fernandez""}, {""id"": ""1180711848705278"", ""name"": ""Cristian BT""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""248292088966132"", ""name"": ""Hugo Gonzalez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1690653787617781"", ""name"": ""Eloy Ram\u00edrez Thadric""}, {""id"": ""10209472998003429"", ""name"": ""Nieves Molano Navarro""}, {""id"": ""1113850568698633"", ""name"": ""Rub\u00e9n Moreno""}, {""id"": ""10154329901576556"", ""name"": ""Vladimir N\u00e1poles""}, {""id"": ""10203019039152837"", ""name"": ""Manolo de los Santos""}, {""id"": ""10210393593545455"", ""name"": ""Josep-Ignasi Maci\u00e0""}, {""id"": ""10154266149315146"", ""name"": ""Santiago Romero Ortega""}, {""id"": ""1281189295249703"", ""name"": ""Joaquin Aneri""}, {""id"": ""10209574064169055"", ""name"": ""Manuel Casaos Parrilla""}, {""id"": ""10207382708156471"", ""name"": ""Luis Saiz Gimeno""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}]}";"";"15";"";"2016-11-06T13:00:01+0000";"2016-11-08T08:44:46+0000"
"355";"1";"1";"242465215866259_1049835235129249";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"22 cosas que hace un a√±o no pod√≠as hacer con la app de BBVA. ¬øCu√°l de ellas se ha vuelto imprescindible para ti? Si a√∫n no la tienes, aqu√≠ puedes descargarla: http://bbva.info/2evggYs";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQ0MDEyNTAzNjA1MDA1NAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTA1NTQzMjA0MDM5NDgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1049835235129249/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTQ0MDEyNTAzNjA1MDA1NAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210554320403948"", ""name"": ""Jose Ramon Fernandez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1113850568698633"", ""name"": ""Rub\u00e9n Moreno""}, {""id"": ""1077290352352064"", ""name"": ""Paloma Tom\u00e9""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10210470780955346"", ""name"": ""Ana Murillo""}, {""id"": ""10154329901576556"", ""name"": ""Vladimir N\u00e1poles""}, {""id"": ""10207382708156471"", ""name"": ""Luis Saiz Gimeno""}, {""id"": ""1483276405058612"", ""name"": ""Miguel Salcedo Salcedo""}, {""id"": ""1377581678947309"", ""name"": ""Jonathan Torregrosa""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""1244765372252996"", ""name"": ""Mar\u00eda Rueda Cruz""}, {""id"": ""1185134831499380"", ""name"": ""Antonio Diez Rubio""}, {""id"": ""1421907441204402"", ""name"": ""Ana MP""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10154688462946298"", ""name"": ""Inma Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""10211002246245415"", ""name"": ""Juan Marin Martinez""}, {""id"": ""10211400638585301"", ""name"": ""Jairo Padr\u00f3n""}, {""id"": ""1454114227943476"", ""name"": ""Tamara Aguieira""}, {""id"": ""10212080856315201"", ""name"": ""Juan Pablo Vallv\u00e9""}, {""id"": ""10210434029070245"", ""name"": ""Santiago Rodriguez""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}]}";"";"40";"";"2016-11-05T20:15:00+0000";"2016-11-05T20:15:00+0000"
"356";"1";"1";"242465215866259_1049832001796239";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© significan las nuevas pegatinas que est√° enviando la DGT?";"#LoM√°sLe√≠do: As√≠ puede ayudarte a evitar atascos un coche ecol√≥gico";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA3ODczMDQ2OTMxOTQZD"", ""before"": ""NjI0OTMyNDM3NzEyNTY0""}}, ""data"": [{""id"": ""624932437712564"", ""name"": ""Mario Tellado Ripoll""}, {""id"": ""10210756429121111"", ""name"": ""Oscar Verde""}, {""id"": ""10207517314131272"", ""name"": ""Vicente Jare\u00f1o""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212958781394738"", ""name"": ""Adryan Elias""}, {""id"": ""10211962936005954"", ""name"": ""Kiko Morales Lara""}, {""id"": ""10213126702588520"", ""name"": ""Carmen Torres Vila""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210722489836697"", ""name"": ""Jesus Navarro Velasco""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1672357306127273"", ""name"": ""Susana Cores""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}]}";"";"7";"";"2016-11-05T13:15:00+0000";"2016-11-05T13:15:00+0000"
"357";"1";"1";"242465215866259_1049655641813875";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"Detr√°s de cada actuaci√≥n de David Guapo existen dos partes: la del gui√≥n y la de la improvisaci√≥n. Si t√∫ tambi√©n quieres improvisar, empieza por planificar ‚û° http://bbva.info/10p671U";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDgzODQzOTcwNzk1NTAZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10211385241178488"", ""name"": ""Laura Olucha""}, {""id"": ""435277386825720"", ""name"": ""Luis Escamez Martinez""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""682226531962292"", ""name"": ""Montse Guill\u00e9n Navarro""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""10209115583800438"", ""name"": ""Loli Teruel""}, {""id"": ""10208477288442210"", ""name"": ""Xaro Pelsnuvols""}, {""id"": ""526478697742494"", ""name"": ""Joshua Mchakila""}, {""id"": ""1604901642883479"", ""name"": ""Maariis Maariis""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10209239269763608"", ""name"": ""Eva Marco""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""1352083528205951"", ""name"": ""Carina Lara Nogueras""}, {""id"": ""10208761974580973"", ""name"": ""Guadalupe Rodr\u00edguez Porro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""1275510652547290"", ""name"": ""Lola Lola Rodriguez""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}]}";"";"2";"";"2016-11-04T20:30:00+0000";"2016-11-21T09:00:42+0000"
"358";"1";"1";"242465215866259_1049649205147852";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Hay una tarjeta especialmente pensada para ti";"Te explicamos las caracter√≠sticas de las tarjetas de cr√©dito de BBVA y para qu√© pueden servirte. ¬øCu√°l se adapta m√°s a tus necesidades?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAxNjM3Njc3ODQwMjMZD"", ""before"": ""MTAyMDMwNDg2MTM1NzIwOTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1049649205147852/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTAxNjM3Njc3ODQwMjMZD""}, ""data"": [{""id"": ""10203048613572090"", ""name"": ""Perez Sanchez Francisco Isaac""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10211836215397525"", ""name"": ""Conchi Rodriguez Barrachina""}, {""id"": ""526478697742494"", ""name"": ""Joshua Mchakila""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10210545767185629"", ""name"": ""Hector Manuel Lopez""}, {""id"": ""10202367361942882"", ""name"": ""Yolanda Guerr\u00f3n Cedano""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10212958781394738"", ""name"": ""Adryan Elias""}, {""id"": ""248292088966132"", ""name"": ""Hugo Gonzalez""}, {""id"": ""10210998574271891"", ""name"": ""Almudena Gomez Nevado""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1281189295249703"", ""name"": ""Joaquin Aneri""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""10154777591863795"", ""name"": ""Cris Albuja""}, {""id"": ""1328075990617620"", ""name"": ""Djwilo Sacta""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}]}";"";"3";"";"2016-11-04T13:00:01+0000";"2016-11-08T09:46:20+0000"
"359";"1";"1";"242465215866259_1049642258481880";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"No te creas estos bulos, la tecnolog√≠a contactless es segura";"¬°Van a robarte con s√≥lo acercar el aparato a tu tarjeta #contactless o tu smartphone! ¬øDe verdad crees que algo as√≠ puede pasar?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUwNjE3NDIyMDM3NjUZD"", ""before"": ""MTAyMDczODI3MDgxNTY0NzEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1049642258481880/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTUwNjE3NDIyMDM3NjUZD""}, ""data"": [{""id"": ""10207382708156471"", ""name"": ""Luis Saiz Gimeno""}, {""id"": ""10211609589582660"", ""name"": ""Francisco Benedito""}, {""id"": ""735833913292138"", ""name"": ""Manuel De Los Santos Carrer""}, {""id"": ""10211588581702701"", ""name"": ""Jose Maria Nu\u00f1ez Lara""}, {""id"": ""1421727261197448"", ""name"": ""Jos\u00e9 Luis Bl\u00e1zquez""}, {""id"": ""10203048613572090"", ""name"": ""Perez Sanchez Francisco Isaac""}, {""id"": ""10210712828910063"", ""name"": ""Ruben Morin""}, {""id"": ""10208754705722055"", ""name"": ""Miguel Angel Moreno Jurado""}, {""id"": ""1690653787617781"", ""name"": ""Eloy Ram\u00edrez Thadric""}, {""id"": ""10213490039713863"", ""name"": ""Sandra Herrezuelo""}, {""id"": ""526478697742494"", ""name"": ""Joshua Mchakila""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""10213438929395654"", ""name"": ""Raquel Fernandez""}, {""id"": ""10208500224640436"", ""name"": ""Isabel Parejo Lavado""}, {""id"": ""1274589642585257"", ""name"": ""Paco Valero C""}, {""id"": ""10209115583800438"", ""name"": ""Loli Teruel""}, {""id"": ""10207782995799085"", ""name"": ""Raul Garrido""}, {""id"": ""10210816136851872"", ""name"": ""Eva Egler""}, {""id"": ""10212735699845750"", ""name"": ""Luis S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10154334220201890"", ""name"": ""Ver\u00f3nica Mart\u00ednez Parra""}, {""id"": ""10203019039152837"", ""name"": ""Manolo de los Santos""}, {""id"": ""1273482709386464"", ""name"": ""Elena Casado Valero""}, {""id"": ""818378158327227"", ""name"": ""Eduardo Puertas Moya""}, {""id"": ""10210842610393929"", ""name"": ""Cristina Cruz""}, {""id"": ""10155061742203765"", ""name"": ""Miguel Lomas Rodr\u00edguez""}]}";"";"85";"";"2016-11-04T09:15:00+0000";"2016-11-04T09:15:00+0000"
"360";"1";"1";"242465215866259_1049094005203372";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"¬°Hello, hola, salut! ¬øTerminar√°s haciendo ese curso de idiomas? Planif√≠cate ahora y ya improvisar√°s ma√±ana üëâ http://bbva.info/2erJAyY";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""NTI2NDc4Njk3NzQyNDk0""}}, ""data"": [{""id"": ""526478697742494"", ""name"": ""Joshua Mchakila""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10203142753565639"", ""name"": ""Cosme Gonzalez""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10153730206546791"", ""name"": ""Charlie GE""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"1";"";"2016-11-03T20:00:01+0000";"2016-11-03T20:00:01+0000"
"361";"1";"1";"242465215866259_1048933221886117";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"Ahorrar en tu sistema de calefacci√≥n es f√°cil si sabes c√≥mo";"Que no te asuste la factura de la calefacci√≥n este oto√±o. Consejos para ahorrar:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTMzODk0MDM3MzM5MTUZD"", ""before"": ""NTI2NDc4Njk3NzQyNDk0""}}, ""data"": [{""id"": ""526478697742494"", ""name"": ""Joshua Mchakila""}, {""id"": ""10212109766355521"", ""name"": ""V\u00edctor Oriol""}, {""id"": ""10212628399964117"", ""name"": ""Mois\u00e9s V\u00e1zquez S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155257685009643"", ""name"": ""Miguel \u00c1ngel Pons""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""10209454362822213"", ""name"": ""Noelia Mu\u00f1oz Cruz""}, {""id"": ""248292088966132"", ""name"": ""Hugo Gonzalez""}, {""id"": ""10154798564495000"", ""name"": ""Claudia Cecilia V\u00e9lez Cardona""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10212368117942896"", ""name"": ""Rodrigo Lezama""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}]}";"";"5";"";"2016-11-03T14:16:00+0000";"2016-11-03T14:16:00+0000"
"362";"1";"1";"242465215866259_1048915725221200";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA permite por primera vez en Espa√±a abrir una cuenta bancaria con un ‚Äòselfie‚Äô y una llamada por videoconferencia";"Abrir una cuenta con un #selfie ya es posible en BBVA ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk3NjY3MTAxMDYxMDkZD"", ""before"": ""MTAyMTMxNTEzOTA3MjY1MjQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1048915725221200/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDk3NjY3MTAxMDYxMDkZD""}, ""data"": [{""id"": ""10213151390726524"", ""name"": ""M Albendin Galisteo Gonzalez""}, {""id"": ""10207382708156471"", ""name"": ""Luis Saiz Gimeno""}, {""id"": ""10213329665100815"", ""name"": ""Oscar Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1442454252495367"", ""name"": ""Ana Raya""}, {""id"": ""455720831428616"", ""name"": ""Roberto Perez""}, {""id"": ""10211293255240076"", ""name"": ""Ana Isabel Corral Garcia""}, {""id"": ""10210775550798453"", ""name"": ""Daniel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""10213589222352747"", ""name"": ""Mayte Gorgojo""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""609132245959117"", ""name"": ""Salva Valiente""}, {""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""1344351832300150"", ""name"": ""Blanchi Ivonne Cabrera Rivas""}, {""id"": ""10211865976077744"", ""name"": ""Pepa Molina Gomez""}, {""id"": ""1795788020700647"", ""name"": ""Rafa Li\u00f1an Gomez""}, {""id"": ""10154688462946298"", ""name"": ""Inma Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1049087808525073"", ""name"": ""Cristina Guerrero Sanchez""}, {""id"": ""10204290535762543"", ""name"": ""Loli Blazquez Pajuelo""}, {""id"": ""10156054609403272"", ""name"": ""Enrique Serrano""}, {""id"": ""10211927121108377"", ""name"": ""Emmy Og""}, {""id"": ""1272455102872155"", ""name"": ""Encarna Yera""}, {""id"": ""10154874451973241"", ""name"": ""Luis Miguel Cerezo de Molina""}, {""id"": ""10210665847135903"", ""name"": ""Eva M Vida""}, {""id"": ""10211665661739860"", ""name"": ""Bea de la Pi\u00f1era""}, {""id"": ""10155248563673194"", ""name"": ""Alonso Marian""}, {""id"": ""10209766710106109"", ""name"": ""Eva Coron\u00e9""}]}";"";"355";"";"2016-11-03T11:35:50+0000";"2016-11-03T11:35:50+0000"
"363";"1";"1";"242465215866259_1048232455289527";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"Para poder improvisar, hay que prepararse. Al c√≥mico David Guapo le funciona muy bien en sus actuaciones. Haz lo mismo con tu futuro con un Plan de Pensiones BBVA. M√°s informaci√≥n aqu√≠: http://bbva.info/2faA7gF";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI0NTYwMTE5NzI5NDEZD"", ""before"": ""MTAyMTA5OTQ4NjU0MjAzOTYZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1048232455289527/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTI0NTYwMTE5NzI5NDEZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210994865420396"", ""name"": ""Rachel Casas""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155471683896264"", ""name"": ""Sergio Sacristan Cabornero""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1421907441204402"", ""name"": ""Ana MP""}, {""id"": ""667249103485651"", ""name"": ""Manel Antonio Sambell""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1422676551129135"", ""name"": ""JM Vilchez""}, {""id"": ""10210016070778170"", ""name"": ""Emilio Nova""}, {""id"": ""604916773037541"", ""name"": ""Benaisa Hammu""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""10211588850371074"", ""name"": ""Patricia R.N.""}, {""id"": ""1077290352352064"", ""name"": ""Paloma Tom\u00e9""}, {""id"": ""10212693157943770"", ""name"": ""Bea Jerez""}, {""id"": ""10211211205109918"", ""name"": ""Almudena Plaza""}, {""id"": ""449309328752707"", ""name"": ""Montserrat Peluqueria Ondas Enrique Salgado""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10210636868544023"", ""name"": ""Nando Villa Andrada""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10210428946493945"", ""name"": ""Javier S\u00e1nchez Guti\u00e9rrez""}, {""id"": ""1646200505391966"", ""name"": ""Conchi Plaza Ramos""}, {""id"": ""10211047263884047"", ""name"": ""David D\u00edaz Dur\u00e1n""}, {""id"": ""10212456011972941"", ""name"": ""Bego\u00f1a Gallego""}]}";"";"14";"";"2016-11-02T20:00:00+0000";"2016-11-02T20:00:00+0000"
"364";"1";"1";"242465215866259_1048042755308497";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"David Guapo presenta: planifica hoy para improvisar ma√±ana";"Improvisar una canci√≥n con cualquier palabra, como hace David Guapo, no es una tarea f√°cil. La clave est√° en prepararse ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD"", ""before"": ""MTEwMzc0MTU3OTY4NDY4NQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1103741579684685"", ""name"": ""Jorge Forne Vila""}, {""id"": ""1316011648485315"", ""name"": ""Goldy Thind""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""521874028202814"", ""name"": ""Ana Hernandez Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""10212912545312556"", ""name"": ""Nieves Lorena Arzola Diaz""}, {""id"": ""10212628399964117"", ""name"": ""Mois\u00e9s V\u00e1zquez S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1422676551129135"", ""name"": ""JM Vilchez""}, {""id"": ""10212872609756569"", ""name"": ""Mar\u00eda Mayobre""}, {""id"": ""10212693157943770"", ""name"": ""Bea Jerez""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212717961648008"", ""name"": ""Paloma Benavides Hens""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10212923448222989"", ""name"": ""Jep Serena""}, {""id"": ""10206774916593907"", ""name"": ""David Ramon Montero""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}]}";"";"4";"";"2016-11-02T13:15:00+0000";"2016-11-02T14:35:31+0000"
"365";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:47:57.369000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"366";"1";"1";"242465215866259_1043551592424280";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Documentos que necesitas para pedir tu hipoteca con BBVA. Simula tu hipoteca aqu√≠ üëå‚û° http://bbva.info/2euI9QR";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""10207348383142604"", ""name"": ""Cley Rovalino""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""632568686949063"", ""name"": ""Maria Dolores Gonz\u00e1lez Magdalena""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1286007611436602"", ""name"": ""Cristina Rodriguez""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""905013886217858"", ""name"": ""Carmen Leon""}, {""id"": ""10155298302178420"", ""name"": ""Diego Lorente Pe\u00f1alva""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210462645065203"", ""name"": ""Sonia Sancho""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"1";"";"2016-11-01T20:05:00+0000";"2016-11-01T20:05:00+0000"
"367";"1";"1";"242465215866259_1043550545757718";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Domicilia tus recibos desde el m√≥vil";"Gestiones que puedes hacer sin levantarte del sof√°: domiciliar tus recibos 8-)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODM2NTU0MjgzMDk3MDUz"", ""before"": ""MTAyMTM1ODczMTQzODA5NTcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1516395475058330"", ""name"": ""Pilar Garcia""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1903961386553310"", ""name"": ""Barney Barney""}, {""id"": ""10155377737917764"", ""name"": ""Josep Francesc""}, {""id"": ""1081644285188042"", ""name"": ""Myllene Garcia""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""10211089076214800"", ""name"": ""Jacqueline Ramos""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}]}";"";"5";"";"2016-11-01T13:30:00+0000";"2016-11-07T11:05:36+0000"
"368";"1";"1";"242465215866259_1043543589091747";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Cat√°logo de Hipotecas para Particulares";"¬øQu√© pasar√≠a con tu hipoteca si sube el eur√≠bor sube al 3%? ¬øY si tu n√≥mina disminuye un 30%? #HazTusN√∫meros con BBVA Valora y descubre cu√°l es la hipoteca que mejor se adapta a ti";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDU0Mzc1NTE0NzYxNjc5"", ""before"": ""OTk5MjM5NzQwMTkyOTQ1""}}, ""data"": [{""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""976835892425009"", ""name"": ""Miguel Angel Vilari\u00f1o Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1045203558947247"", ""name"": ""Ramon Prados Izquierdo""}, {""id"": ""1373330282689623"", ""name"": ""Jose Luis Hojas Abastas""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}]}";"";"";"";"2016-10-31T20:30:01+0000";"2016-10-31T20:30:01+0000"
"369";"1";"1";"242465215866259_1046118888834217";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"D√≠a Mundial del Ahorro: ¬øqu√© han aportado los planes de pensiones al ahorro?";"El D√≠a Mundial del Ahorro se celebra hoy ¬øy t√∫? ¬øC√≥mo planificas tu ahorro?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg5NzIyNzQyNzIzMzQ4MgZDZD"", ""before"": ""MjQ4MjkyMDg4OTY2MTMy""}}, ""data"": [{""id"": ""248292088966132"", ""name"": ""Hugo Gonzalez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1408276175860941"", ""name"": ""Jose Miralles""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""1180711848705278"", ""name"": ""Cristian BT""}, {""id"": ""10158572377530375"", ""name"": ""Maria Luque Ojeda""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""2277343865824729"", ""name"": ""Herson Hasdahong""}, {""id"": ""1897227427233482"", ""name"": ""Alicia Benitez Carmona""}]}";"";"";"";"2016-10-31T13:30:02+0000";"2016-10-31T13:30:02+0000"
"370";"1";"1";"242465215866259_1043534869092619";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQuieres ganar 1.000 ‚Ç¨?";"Tus planes de ma√±ana son tu ahorro de hoy. Y esos planes siempre saben mejor si ganas 1.000 euros extra #sorteo";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTQ1MTE1Nzg1NTYwOTk4"", ""before"": ""MTAyMDgzNDczNzgyNzI5MDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208347378272904"", ""name"": ""Miguel Salas Garc\u00eda""}, {""id"": ""730407913807472"", ""name"": ""Pablo Lvarez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""521415181349666"", ""name"": ""Andres Senra Manso""}, {""id"": ""10204290535762543"", ""name"": ""Loli Blazquez Pajuelo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1013118155499522"", ""name"": ""David Bola\u00f1os Maya""}, {""id"": ""10212958781394738"", ""name"": ""Adryan Elias""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}]}";"";"3";"";"2016-10-30T20:45:00+0000";"2016-11-03T19:26:24+0000"
"371";"1";"1";"242465215866259_1043534045759368";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"La exposici√≥n de El Bosco bate el r√©cord de visitas en el Museo del Prado - Banca Responsable";"La exposici√≥n del Museo Nacional del Prado sobre El Bosco ha batido r√©cords, ¬øcu√°l fue el cuadro que m√°s te impact√≥?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEzNzE4MTUyODQyNjUZD"", ""before"": ""MTAwOTMxNjY1OTIwMjQyNgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1009316659202426"", ""name"": ""Lole Fernandez""}, {""id"": ""10212779239705835"", ""name"": ""Sara Gomis Roig\u00e9""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1858040547746228"", ""name"": ""Pilar Almuni Duran""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10158694070800387"", ""name"": ""Mikel Alonso Lopez""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""10155298742729111"", ""name"": ""Lara Mart\u00edn Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1843643725959805"", ""name"": ""Juan S\u00e1nchez Mart\u00edn""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""10210760893559961"", ""name"": ""Miguel \u00c1ngel Ord\u00f3\u00f1ez Morillo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1639011523079027"", ""name"": ""Salvador Vilchez Caballero""}, {""id"": ""10211648269017610"", ""name"": ""Mari Romero Garc\u00eda""}, {""id"": ""1558901164144323"", ""name"": ""Maria Jes\u00fas Lorenzo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1552469284763520"", ""name"": ""Alfonso Gonzalez""}, {""id"": ""1576719555673541"", ""name"": ""Ana Terr\u00e9s Hern\u00e1ndez""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10211371815284265"", ""name"": ""Maria Eugenia Navidad""}]}";"";"4";"";"2016-10-30T13:00:01+0000";"2016-10-30T13:00:01+0000"
"372";"1";"1";"242465215866259_1043509825761790";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬øTu amigo te ha sacado la entrada para ir al cine hoy? Paga tu parte con bizum tan s√≥lo con su n√∫mero de m√≥vil. Inf√≥rmate aqu√≠ ;)";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQ2ODA2Nzc4MzY1NTMZD"", ""before"": ""MTAyMTM1ODczMTQzODA5NTcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10208795914391074"", ""name"": ""Roberto Casado""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""418441671866797"", ""name"": ""Eliana Gulli""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1303693659679334"", ""name"": ""Vanessa Mira""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212456011972941"", ""name"": ""Bego\u00f1a Gallego""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1894738274131970"", ""name"": ""Felix Aurelio Hidalgo Salas""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}]}";"";"1";"";"2016-10-29T20:30:00+0000";"2016-10-29T20:30:00+0000"
"373";"1";"1";"242465215866259_1043508989095207";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo controlar lo que Internet y las redes sociales cuentan sobre ti";"#LoM√°sLe√≠do: Consejos para controlar la informaci√≥n que compartes en redes sociales";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk2NjMzNTMwMDAzMTAZD"", ""before"": ""MTAyMTM1ODczMTQzODA5NTcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""848203675330219"", ""name"": ""Pilar Zavaleta""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}]}";"";"2";"";"2016-10-29T12:00:01+0000";"2016-10-29T12:00:01+0000"
"374";"1";"1";"242465215866259_1043503485762424";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Si est√°s pensando en mejorar las condiciones de tu hipoteca y cambiarla a BBVA, as√≠ puedes hacerlo. Prueba el simulador de subrogaci√≥n: http://bbva.info/2e4cGar";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTAyMDg1OTU0NzM0MTcxNjAZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10208795914391074"", ""name"": ""Roberto Casado""}, {""id"": ""905013886217858"", ""name"": ""Carmen Leon""}, {""id"": ""10213016509117589"", ""name"": ""Maria Balboa Mesa""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"7";"";"2016-10-28T19:42:01+0000";"2016-10-28T19:42:01+0000"
"375";"1";"1";"242465215866259_1043371022442337";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Las 5 mejores apps para crear v√≠deos sin tener ni idea";"A continuaci√≥n te mostramos las mejores apps para que tus v√≠deos en Instagram, Twitter o Facebook consigan muchos, muchos likes üëç";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""10208898950487808"", ""name"": ""Jusep Marti Garcia""}, {""id"": ""457707274568792"", ""name"": ""Severino Oscar Vasco Aguado""}, {""id"": ""1333703320080937"", ""name"": ""Carmen Trujillo Martin""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10155257685044643"", ""name"": ""Miren Diaz De Tuesta""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"";"";"2016-10-28T12:00:00+0000";"2016-10-28T12:00:00+0000"
"376";"1";"1";"242465215866259_1042494889196617";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"50-30-20, la regla que todo ahorrador deber√≠a conocer";"Un m√©todo de ahorro que te puede ser muy √∫til ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUxNjg1MTE1NTAwNTE1NwZDZD"", ""before"": ""MzAwNTgwMjc3MDM5NTIz""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1042494889196617/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTUxNjg1MTE1NTAwNTE1NwZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""300580277039523"", ""name"": ""Nohemi Acosta""}, {""id"": ""10211344177874447"", ""name"": ""Alberto Andr\u00e9s Monte""}, {""id"": ""10208561103040260"", ""name"": ""Maria Jesus Carbajo Fernandez""}, {""id"": ""10157364015255384"", ""name"": ""Alvaro Sanchez""}, {""id"": ""1324935380893187"", ""name"": ""Vanessa Serrano Gallego""}, {""id"": ""10156249672578747"", ""name"": ""Gemma Lopez""}, {""id"": ""732516846927583"", ""name"": ""Santiago D\u00edaz Sanz""}, {""id"": ""10154355973128012"", ""name"": ""Mireia Mateu""}, {""id"": ""10154289816110946"", ""name"": ""Susana Fern\u00e1ndez Banet""}, {""id"": ""441265536225498"", ""name"": ""Luis Ramos Hernandez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10154550274343907"", ""name"": ""Luis Espinosa""}, {""id"": ""10154266149315146"", ""name"": ""Santiago Romero Ortega""}, {""id"": ""275166122893338"", ""name"": ""Pacomi Calatrava""}, {""id"": ""10156277216419062"", ""name"": ""Tony Jimenez Perez""}, {""id"": ""933861970090182"", ""name"": ""Maria Jose Torres""}, {""id"": ""859993527455428"", ""name"": ""Carmelo Jim\u00e9nez Arroyal""}, {""id"": ""10212897923552498"", ""name"": ""Celeste Morales G\u00f3mez""}, {""id"": ""10155324918059524"", ""name"": ""Jes\u00fas Crisp\u00edn""}, {""id"": ""10212778668602407"", ""name"": ""Gema Bl\u00e1zquez""}, {""id"": ""10158768576190624"", ""name"": ""Carmen Menchu""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1062602300420375"", ""name"": ""Emilio Gomez Barrero""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1516851155005157"", ""name"": ""Luis Manuel Miranda Fernandez""}]}";"";"42";"";"2016-10-27T12:00:00+0000";"2016-10-27T12:00:00+0000"
"377";"1";"1";"242465215866259_1041643445948428";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬øQuieres mudarte a ese barrio del centro? Prueba BBVA Valora y descubre informaci√≥n de la zona: http://bbva.info/2exG9aQ";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTM1ODczMTQzODA5NTcZD"", ""before"": ""MTAyMDg1NTA3ODY5MjA1OTgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""10209498077831936"", ""name"": ""Andrea VO""}, {""id"": ""10209837091434635"", ""name"": ""Silvia Criado""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1192896377485941"", ""name"": ""Angel Andres Parra""}, {""id"": ""534039220318194"", ""name"": ""Luzina Diaz""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}]}";"";"2";"";"2016-10-26T19:45:01+0000";"2016-10-26T19:45:01+0000"
"378";"1";"1";"242465215866259_1041696469276459";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQuieres ganar 1.000 ‚Ç¨?";"Que no te vuelva a pasar lo mismo este a√±o. Aporta al menos 100‚Ç¨ a tu plan de pensiones BBVA y podr√°s llevarte 1.000 ;) ¬°Todav√≠a quedan 3 meses para desgravar gastos! #sorteo";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDMxMjcxMDY1MzQ5ODMZD"", ""before"": ""ODk2NTYzNTMzODA3Mjcw""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1041696469276459/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDMxMjcxMDY1MzQ5ODMZD""}, ""data"": [{""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""690777501112149"", ""name"": ""Rafa Garcia""}, {""id"": ""10211842236266680"", ""name"": ""Santi Jeg""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1420466124736994"", ""name"": ""Lazaro Caballero de la Fuente""}, {""id"": ""10154543968368671"", ""name"": ""Patricia Guillen Fernandez""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""632568686949063"", ""name"": ""Maria Dolores Gonz\u00e1lez Magdalena""}, {""id"": ""10209214329383542"", ""name"": ""Maria de Juan""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10153866674807636"", ""name"": ""Jandro Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1364796980233934"", ""name"": ""Beatriz Bajo""}, {""id"": ""10154796806158167"", ""name"": ""Mar\u00eda Cud\u00f3s Rosales""}, {""id"": ""1695440833806893"", ""name"": ""Agurtzane Uriarte""}, {""id"": ""10155320229464168"", ""name"": ""Juan Antonio Monta\u00f1o Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""1855468524479018"", ""name"": ""Josue Disla Guzman""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10203127106534983"", ""name"": ""Marta Pe\u00f1a""}]}";"";"17";"";"2016-10-26T16:00:00+0000";"2016-10-26T16:00:00+0000"
"379";"1";"1";"242465215866259_1041644445948328";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Qu√© pasa con la hucha de la Seguridad Social y c√≥mo puedo crear mi propia hucha";"Es posible crear tu propia hucha de las pensiones, que amortig√ºe los impactos que se producen en tus finanzas ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg1NTMyMDQwMjU3MDUZD"", ""before"": ""MzAwNTgwMjc3MDM5NTIz""}}, ""data"": [{""id"": ""300580277039523"", ""name"": ""Nohemi Acosta""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210598133682722"", ""name"": ""Martin Mederos Ruiz""}, {""id"": ""10210529356047909"", ""name"": ""Vicky Moraga""}, {""id"": ""1427798390610948"", ""name"": ""Sara Torres Moreno""}, {""id"": ""10210698260199436"", ""name"": ""Paco Gallardo Monreal""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10207033273945352"", ""name"": ""MariaJos\u00e9 Blat""}, {""id"": ""727022264123987"", ""name"": ""Kary Slimani""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}]}";"";"5";"";"2016-10-26T12:00:00+0000";"2016-10-29T09:21:11+0000"
"380";"1";"1";"242465215866259_1040554982723941";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Tus asuntos bancarios ahora los resuelves desde el m√≥vil";"Empieza a hacerlo todo desde tu m√≥vil con la app de BBVA. ¬°Desc√°rgatela!";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTE2MzU4ODA4MDQxOTMyMwZDZD"", ""before"": ""MTM5NDQyOTkwMzkzMzk4OQZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1040554982723941/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTE2MzU4ODA4MDQxOTMyMwZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1394429903933989"", ""name"": ""Yosu Romo Martinez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10153234908979191"", ""name"": ""Rafa Calabuig""}, {""id"": ""780017632174051"", ""name"": ""Marcial Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1362373520524025"", ""name"": ""Jes\u00fas David Jimenez Morato""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""1427798390610948"", ""name"": ""Sara Torres Moreno""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""10154735840419446"", ""name"": ""Carlos Alfredo""}, {""id"": ""10209351227954249"", ""name"": ""Sonia Ramirez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212861745924817"", ""name"": ""Mar\u00eda Gurpegui Perez""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""10213005410717831"", ""name"": ""Esther Carretero Roman""}, {""id"": ""10212938656408103"", ""name"": ""Antonio Gil""}, {""id"": ""1600768590014959"", ""name"": ""Victoria Rosales Romero""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""828729840535953"", ""name"": ""Mariu Sol""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}]}";"";"5";"";"2016-10-25T19:26:00+0000";"2016-10-25T19:26:00+0000"
"381";"1";"1";"242465215866259_1040566566056116";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Seis actitudes personales que salen a flote cuando se contrata una hipoteca";"Analizar y estar informado es muy importante a la hora de contratar la hipoteca. ¬øQu√© debes tener el cuenta?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTMxMDEwMDY1NTA2OTcZD"", ""before"": ""MTE5Mjg5NjM3NzQ4NTk0MQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1192896377485941"", ""name"": ""Angel Andres Parra""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""632568686949063"", ""name"": ""Maria Dolores Gonz\u00e1lez Magdalena""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212637288917267"", ""name"": ""Rosa Lanzarote Clusa""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""901668463212818"", ""name"": ""Enric Payra Alberni""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}]}";"";"";"";"2016-10-25T13:00:00+0000";"2016-10-25T13:00:00+0000"
"382";"1";"1";"242465215866259_1040554572723982";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Blue BBVA";"Ap√∫ntate al blueBBVA Challenge y obt√©n una formaci√≥n alternativa para aumentar tus salidas laborales ;)";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTEyMzM0NDc1Nzc2OTkxNwZDZD"", ""before"": ""OTk5MjM5NzQwMTkyOTQ1""}}, ""data"": [{""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1324935380893187"", ""name"": ""Vanessa Serrano Gallego""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1715387335145954"", ""name"": ""Noelia Garc\u00eda-Baquero""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1275510652547290"", ""name"": ""Lola Lola Rodriguez""}, {""id"": ""10212693157943770"", ""name"": ""Bea Jerez""}, {""id"": ""464337543958081"", ""name"": ""Kensy G\u00f3mez""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""1102160676479227"", ""name"": ""Abderrahmane El Barki Kaddouri""}, {""id"": ""1123344757769917"", ""name"": ""M Jesus Perezdesiles""}]}";"";"";"";"2016-10-25T09:14:28+0000";"2016-10-25T09:14:28+0000"
"383";"1";"1";"242465215866259_1039748929471213";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"Ll√©vate un 3% de bonificaci√≥n";"Antes del 31 de diciembre puedes obtener un 3% de bonificaci√≥n por traspasar tu plan de pensiones a BBVA. ¬øC√≥mo? Te lo contamos üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTA1MDEzODg2MjE3ODU4"", ""before"": ""MTAyMDk1MDQxNTg4MTc3ODEZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10209504158817781"", ""name"": ""Marisa Ruiz Madue\u00f1o""}, {""id"": ""439688986398835"", ""name"": ""Rosa Carceller Cerdan""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""426394917716894"", ""name"": ""Samuel Barrera""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""1887706198108661"", ""name"": ""Aroa Crespo Ruiz""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""10209837091434635"", ""name"": ""Silvia Criado""}, {""id"": ""10201875625208559"", ""name"": ""Francisco Jos\u00e9 Ledesma Rus""}, {""id"": ""1427798390610948"", ""name"": ""Sara Torres Moreno""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10213334782303437"", ""name"": ""Ana Bel\u00e9n""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213016509117589"", ""name"": ""Maria Balboa Mesa""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10205952528907908"", ""name"": ""Yuleima Armas Quintero""}, {""id"": ""10154783520306185"", ""name"": ""Amparo Roca March""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""1179672408741788"", ""name"": ""Noemi Campbell""}, {""id"": ""905013886217858"", ""name"": ""Carmen Leon""}]}";"";"11";"";"2016-10-24T19:30:00+0000";"2016-10-24T19:30:00+0000"
"384";"1";"1";"242465215866259_1039730286139744";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"He encontrado la casa perfecta, ¬øy ahora qu√©?";"Si ya has encontrado tu casa perfecta, ahora te toca negociar el precio, BBVA Valora te ofrece informaci√≥n para facilitarte esta tarea ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MzMzMzc0MTEwMzk4NTg4"", ""before"": ""MTAyMTM1ODczMTQzODA5NTcZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10211355141701738"", ""name"": ""Yolanda de la Cruz""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""632568686949063"", ""name"": ""Maria Dolores Gonz\u00e1lez Magdalena""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""333374110398588"", ""name"": ""Marcelino Maturano Salanova""}]}";"";"1";"";"2016-10-24T12:41:32+0000";"2016-10-24T12:41:32+0000"
"385";"1";"1";"242465215866259_1035605139885592";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Env√≠a dinero a tus contactos con Bizum en menos de 10 segundos. ¬øY si son de otro banco? No importa: bizum funciona con los principales bancos de Espa√±a. #Hazteunbizum As√≠ funciona: http://bbva.info/2e5855i";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg4NzcwNjE5ODEwODY2MQZDZD"", ""before"": ""MjQ4MjkyMDg4OTY2MTMy""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1035605139885592/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTg4NzcwNjE5ODEwODY2MQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""248292088966132"", ""name"": ""Hugo Gonzalez""}, {""id"": ""10212921497057215"", ""name"": ""David L\u00f3pez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""10211286695787241"", ""name"": ""Vicente Mena""}, {""id"": ""1031218980312425"", ""name"": ""Loli Cabrera""}, {""id"": ""10210898573974052"", ""name"": ""L Angel Rfdez""}, {""id"": ""1055735341223280"", ""name"": ""Sandra Ocampo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1722962221052308"", ""name"": ""David Molina""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""10213587314380957"", ""name"": ""Raquel Rodriguez""}, {""id"": ""10211842236266680"", ""name"": ""Santi Jeg""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""10209047813298463"", ""name"": ""Silvia Marquez""}, {""id"": ""10209214329383542"", ""name"": ""Maria de Juan""}, {""id"": ""10209837091434635"", ""name"": ""Silvia Criado""}, {""id"": ""1798977233677002"", ""name"": ""Javi Corrales""}, {""id"": ""10154342413635828"", ""name"": ""Carlos Medina Gallego""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10153803553748015"", ""name"": ""Juan Pablo Rojo Alcorta""}, {""id"": ""1887706198108661"", ""name"": ""Aroa Crespo Ruiz""}]}";"";"7";"";"2016-10-23T19:23:00+0000";"2016-11-18T08:48:32+0000"
"386";"1";"1";"242465215866259_1035600899886016";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"TEDxMadrid 2016, todas las ponencias";"Javier Olivares, creador de El Ministerio del Tiempo, o el pianista James Rhodes estuvieron en la pasada edici√≥n de #TEDxMadrid que patrocin√≥ Blue BBVA. Si no pudiste asistir, ahora puedes ver todas las ponencias aqu√≠ ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzkzNTI1MDUwODI2Mjk5"", ""before"": ""MTAxNTUyMTcyODEzMTMyMzIZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155217281313232"", ""name"": ""Vanessa Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1250400935072500"", ""name"": ""Miguel Barrios Arnaiz""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211298319667778"", ""name"": ""Pedro Reigada Bermudez""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""901668463212818"", ""name"": ""Enric Payra Alberni""}, {""id"": ""793525050826299"", ""name"": ""Farhan Cheema""}]}";"";"";"";"2016-10-23T12:00:01+0000";"2016-10-23T12:00:01+0000"
"387";"1";"1";"242465215866259_1036420519804054";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto desgrava un Plan de Pensiones?";"¬øTe gustar√≠a saber cu√°l ser√° tu ahorro fiscal en tu pr√≥xima declaraci√≥n de la renta? Si tienes un plan de pensiones, calcularlo es as√≠ de f√°cil ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA1NjMzNDc2NTc4NDQZD"", ""before"": ""MjQ4MjkyMDg4OTY2MTMy""}}, ""data"": [{""id"": ""248292088966132"", ""name"": ""Hugo Gonzalez""}, {""id"": ""1770702059927131"", ""name"": ""Juan Valle""}, {""id"": ""10155377737917764"", ""name"": ""Josep Francesc""}, {""id"": ""793525050826299"", ""name"": ""Farhan Cheema""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""1208173529304707"", ""name"": ""Jose Lloria Samper""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""10213135135515763"", ""name"": ""Maria AB""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1161181620594874"", ""name"": ""Garc\u00eda Jim\u00e9nez Maria Victoria""}, {""id"": ""901668463212818"", ""name"": ""Enric Payra Alberni""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210563347657844"", ""name"": ""Cristian Garcia Fernandez""}]}";"";"8";"";"2016-10-22T19:30:01+0000";"2016-10-22T19:30:01+0000"
"388";"1";"1";"242465215866259_1035582273221212";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"¬øNo te ha pagado Hacienda? Esto es lo que tienes que saber sobre el estado de tu devoluci√≥n";"#LoM√°sLe√≠do: ¬øQu√© hacer si a√∫n no te ha pagado Hacienda?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzAyMDcxNDAzMzMwMzIz"", ""before"": ""MTAzMTIxODk4MDMxMjQyNQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1031218980312425"", ""name"": ""Loli Cabrera""}, {""id"": ""1808102669508337"", ""name"": ""Pepe Pepe""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""793525050826299"", ""name"": ""Farhan Cheema""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""1151523651623769"", ""name"": ""Diego Montero Barquin""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""1669619686400229"", ""name"": ""Jose Maria Martinez Sanchez""}, {""id"": ""10209485715723533"", ""name"": ""Maria Ciccariello""}, {""id"": ""10208904980281769"", ""name"": ""Antonio Ariza""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1313977868685628"", ""name"": ""Carlos Josue Dubon""}, {""id"": ""10212307183410020"", ""name"": ""Jadaffe Manuel Mora Loaiza""}, {""id"": ""1329633210465272"", ""name"": ""Radu Zaharia""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10203048613572090"", ""name"": ""Perez Sanchez Francisco Isaac""}, {""id"": ""10211774609734420"", ""name"": ""Cristina Gualde Blay""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""766836950087787"", ""name"": ""Angelj Gonzalez Campos""}, {""id"": ""1405578996169600"", ""name"": ""Felipe Robles S\u00e1nchez""}, {""id"": ""702071403330323"", ""name"": ""Chingombinho Scofield Da Tchiwa""}]}";"";"9";"";"2016-10-22T12:00:00+0000";"2016-10-22T12:00:00+0000"
"389";"1";"1";"242465215866259_1035511126561660";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Llega bizum, olv√≠date de tener que pedir el IBAN a cada uno de tus amigos, env√≠a dinero solo con su n√∫mero de m√≥vil. Te contamos c√≥mo funciona üëâ http://bbva.info/2eqWzPU";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTcwNzA1NjMzMjkyODA1MQZDZD"", ""before"": ""MTAyMDY4NDUzOTI2MDIxNjgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1035511126561660/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTcwNzA1NjMzMjkyODA1MQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10206845392602168"", ""name"": ""Juan Carlos A""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""10154773232093477"", ""name"": ""Diana De Blas S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10213095331325009"", ""name"": ""Almudena Cebrero Rubio""}, {""id"": ""984138005066342"", ""name"": ""Carlos Do\u00f1a Leiva""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""10154145973856496"", ""name"": ""Eva PG""}, {""id"": ""10153328016247655"", ""name"": ""Marisol Menendez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1345030128920151"", ""name"": ""Cristina Ortiz""}, {""id"": ""10158751666690085"", ""name"": ""Cristina Fuentes Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""10213346487166733"", ""name"": ""Olga Pino""}, {""id"": ""1275510652547290"", ""name"": ""Lola Lola Rodriguez""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211331078185343"", ""name"": ""Davinia Astorga Vazquez""}, {""id"": ""10212599640644311"", ""name"": ""Lucrecia Ruiz""}, {""id"": ""10212810811204733"", ""name"": ""Lola Salmer\u00f3n Olivares""}, {""id"": ""1716355651714367"", ""name"": ""Virginia Fern\u00e1ndez Burgos""}, {""id"": ""1722962221052308"", ""name"": ""David Molina""}, {""id"": ""1289112867868930"", ""name"": ""Julio Garcia Tome""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""1707056332928051"", ""name"": ""Africa Mgv""}]}";"";"59";"";"2016-10-21T19:45:00+0000";"2016-10-21T19:45:00+0000"
"390";"1";"1";"242465215866259_1036393576473415";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"La tecnolog√≠a que conseguir√° asustarte en Halloween";"Un dron puede dar mucho de s√≠ y m√°s en #Halloween. Esta Parca voladora no dej√≥ indiferente a ninguno de los habitantes de Milwaukee (EE.UU).";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTc1NjIzNTE3Mzk4OAZDZD"", ""before"": ""OTk5MjM5NzQwMTkyOTQ1""}}, ""data"": [{""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""300295077061226"", ""name"": ""Manu Liria Perera""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1015756235173988"", ""name"": ""Manuel Perdomo""}]}";"";"";"";"2016-10-21T12:00:02+0000";"2016-10-21T12:00:02+0000"
"391";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:01.019000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"392";"1";"1";"242465215866259_1034451156667657";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"¬øAmortizar o no la hipoteca? Si est√°s en un dilema conoce bien los pros y contras: http://bbva.info/2egKXy9";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAzOTUwMDc3Mzk0MzcZD"", ""before"": ""NDA3NDkxOTEyOTUzMjYz""}}, ""data"": [{""id"": ""407491912953263"", ""name"": ""Juan Anida""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10154342413635828"", ""name"": ""Carlos Medina Gallego""}, {""id"": ""1696876777212235"", ""name"": ""J Luis M Coin""}, {""id"": ""992477730771904"", ""name"": ""Teresa Aguilar""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212109766355521"", ""name"": ""V\u00edctor Oriol""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""828729840535953"", ""name"": ""Mariu Sol""}, {""id"": ""10203048613572090"", ""name"": ""Perez Sanchez Francisco Isaac""}, {""id"": ""1901718283409036"", ""name"": ""Patri MG""}, {""id"": ""10210411884786730"", ""name"": ""Melanie Falcon Rodriguez""}, {""id"": ""1055735341223280"", ""name"": ""Sandra Ocampo""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10155265372486823"", ""name"": ""Silvi Btt Diez""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1352856768129547"", ""name"": ""Osvaldo Menendez Davila""}, {""id"": ""1169813626473790"", ""name"": ""Yago Lores""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210563347657844"", ""name"": ""Cristian Garcia Fernandez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}]}";"";"8";"";"2016-10-20T19:30:01+0000";"2016-10-20T19:30:01+0000"
"393";"1";"1";"242465215866259_1035373399908766";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"Plan de pensiones y beneficiarios, ¬øqui√©n lo recibe si yo falto?";"La planificaci√≥n de tu futuro y de los tuyos es muy importante. ¬øQu√© ocurre con tu plan de pensiones si falleces?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDU0Mzc1NTE0NzYxNjc5"", ""before"": ""MTAxNTQ0OTUzMjM2ODkwODAZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10154495323689080"", ""name"": ""Jose A. Coleto""}, {""id"": ""1696876777212235"", ""name"": ""J Luis M Coin""}, {""id"": ""1896532293950368"", ""name"": ""Gomeros Los Espa\u00f1oles""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212897923552498"", ""name"": ""Celeste Morales G\u00f3mez""}, {""id"": ""1364796980233934"", ""name"": ""Beatriz Bajo""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10154435558936003"", ""name"": ""Ana Fnts Alb""}, {""id"": ""1185709304871460"", ""name"": ""Lola Tu\u00f1as Pais""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1172805212831133"", ""name"": ""Ana Garz\u00f3n""}, {""id"": ""1306861252723991"", ""name"": ""Alexys Portillo Ramirez""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}]}";"";"9";"";"2016-10-20T12:00:01+0000";"2016-10-20T12:00:01+0000"
"394";"1";"1";"242465215866259_1034878096624963";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Tras la puesta de sol nuestra Vela se ilumina hoy de una forma distinta, dejando el azul a un lado ;) #s√∫matealrosa #D√≠aContraelC√°ncerdeMama";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODM3OTMwNDQ2MzEzNjUw"", ""before"": ""MTAyMDg3OTk4NDkwNTUzODYZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1034878096624963/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=ODM3OTMwNDQ2MzEzNjUw""}, ""data"": [{""id"": ""10208799849055386"", ""name"": ""Rosilyn Bosley Houston""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""10155353536922558"", ""name"": ""Almudena Ba\u00f1on Trevi\u00f1o""}, {""id"": ""10211150726915899"", ""name"": ""Isabel Gonzalezl""}, {""id"": ""10213329665100815"", ""name"": ""Oscar Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""295007597607985"", ""name"": ""Anna Hernandez""}, {""id"": ""1248077498646320"", ""name"": ""M Luisa SoAg""}, {""id"": ""10211399439653933"", ""name"": ""Judit Rodriguez""}, {""id"": ""10155254328032733"", ""name"": ""Adeli P\u00e9rez T\u00e1rraga""}, {""id"": ""10211203408655278"", ""name"": ""Maria Revalderia""}, {""id"": ""10202718433519042"", ""name"": ""Maribel Cava Rubio""}, {""id"": ""588070744667644"", ""name"": ""Adrian Paraschiv""}, {""id"": ""10210945342601840"", ""name"": ""Beatriz Raboso""}, {""id"": ""10154854966741888"", ""name"": ""Leticia Pescador Yarritu""}, {""id"": ""1428572253831155"", ""name"": ""Miguel Angel Lopez Andamoyo""}, {""id"": ""10154874451973241"", ""name"": ""Luis Miguel Cerezo de Molina""}, {""id"": ""10213250343159013"", ""name"": ""Javi Dieguez""}, {""id"": ""896563533807270"", ""name"": ""Rosa Navarro Castellano""}, {""id"": ""1696876777212235"", ""name"": ""J Luis M Coin""}, {""id"": ""10155340862161474"", ""name"": ""Marta Mac\u00eda V\u00e1zquez""}, {""id"": ""10212628463576026"", ""name"": ""Ainhoa Guerrero""}, {""id"": ""10209321594216335"", ""name"": ""Monica Izquierdo Jimeno""}, {""id"": ""1896532293950368"", ""name"": ""Gomeros Los Espa\u00f1oles""}, {""id"": ""1618247854875784"", ""name"": ""Marta Guti""}, {""id"": ""837930446313650"", ""name"": ""Esther Barta""}]}";"";"223";"";"2016-10-19T19:51:10+0000";"2016-10-19T19:51:10+0000"
"395";"1";"1";"242465215866259_1034427273336712";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°l ser√° tu pensi√≥n p√∫blica cuando te jubiles?";"Saber es poder. Planifica tu futuro sabiendo qu√© pensi√≥n p√∫blica tendr√°s cuando te jubiles";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI5ODMxNTA0NzYwNjMZD"", ""before"": ""MTI1NTg4OTk0NDU0MDYwMwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1255889944540603"", ""name"": ""Nieves Nivibe""}, {""id"": ""1696876777212235"", ""name"": ""J Luis M Coin""}, {""id"": ""1552027661536541"", ""name"": ""Alex Moya Espinoza""}, {""id"": ""627231090748201"", ""name"": ""Luis Coello Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10211432636485724"", ""name"": ""Car Inga""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""401196403615017"", ""name"": ""Ana Ram\u00edrez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1573569452707077"", ""name"": ""Daniel Granadero""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}]}";"";"5";"";"2016-10-19T19:00:01+0000";"2016-10-19T19:00:01+0000"
"396";"1";"1";"242465215866259_1034553933324046";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"Hipotecas: un 25% menos que hace 12 a√±os pero de 10.000 euros m√°s de importe";"Los datos oficiales del Instituto Nacional de Estad√≠stica muestran cu√°les han sido los a√±os de mayor esplendor en la compra de viviendas";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz"", ""before"": ""MTY5Njg3Njc3NzIxMjIzNQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1696876777212235"", ""name"": ""J Luis M Coin""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1169813626473790"", ""name"": ""Yago Lores""}, {""id"": ""1171823972928400"", ""name"": ""David Ca\u00f1uelo""}, {""id"": ""1551695818183307"", ""name"": ""Roberto Gomez Fernandez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}]}";"";"1";"";"2016-10-19T12:00:00+0000";"2016-10-19T12:00:00+0000"
"397";"1";"1";"242465215866259_1033616230084483";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Has ahorrado, tienes ganas de comprarte tu propia casa o has visto el piso de tus sue√±os y quieres hacerte con √©l, pero no sabes si es o no buena idea‚Ä¶ BBVA Valora te ayuda a tomar una decisi√≥n üëâ http://bbva.info/2dXLgPx #HazTusN√∫meros";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDU0Mzc1NTE0NzYxNjc5"", ""before"": ""MTIyNDE4MTA3NDI5NzYwNgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1224181074297606"", ""name"": ""Araceli Torres Castillo""}, {""id"": ""1696876777212235"", ""name"": ""J Luis M Coin""}, {""id"": ""627231090748201"", ""name"": ""Luis Coello Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""10209837091434635"", ""name"": ""Silvia Criado""}, {""id"": ""1551695818183307"", ""name"": ""Roberto Gomez Fernandez""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1651327211562157"", ""name"": ""Gregorio Flores""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212025398326676"", ""name"": ""Julio Hernando Tapuerca""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10211125058875443"", ""name"": ""Maria Rodriguez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10155156498183467"", ""name"": ""Ana Iglesias Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}]}";"";"5";"";"2016-10-18T12:00:00+0000";"2016-10-18T12:00:00+0000"
"398";"1";"1";"242465215866259_1032771436835629";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Devolver tu parte de un regalo compartido ahora es m√°s sencillo con bizum ‚û° http://bbva.info/2edYcQk #Hazteunbizum";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg1NTMyMDQwMjU3MDUZD"", ""before"": ""MTAyMDg1NTA3ODY5MjA1OTgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1032771436835629/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTg1NTMyMDQwMjU3MDUZD""}, ""data"": [{""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10206754586422180"", ""name"": ""Mikel""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""10208194671654328"", ""name"": ""Iv\u00e1n Collado Dom\u00ednguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209538722485849"", ""name"": ""Jon Letona Bilbao""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""796556153828250"", ""name"": ""Luc\u00eda LC""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10212810811204733"", ""name"": ""Lola Salmer\u00f3n Olivares""}, {""id"": ""10212942066453582"", ""name"": ""Nuri G\u00f3mez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1159174807485528"", ""name"": ""Palmira Cabezas Lozano""}, {""id"": ""10154131494865081"", ""name"": ""Claudia Escobar""}, {""id"": ""10210861112501553"", ""name"": ""Paqui Castillo D-z""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10155156498028467"", ""name"": ""Alba Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1604901642883479"", ""name"": ""Maariis Maariis""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}]}";"";"8";"";"2016-10-17T19:30:01+0000";"2016-10-17T19:30:01+0000"
"399";"1";"1";"242465215866259_1032769556835817";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo calcula BBVA Valora el valor de una vivienda?";"¬øHas probado ya BBVA Valora? Resolvemos todas tus dudas sobre c√≥mo se calcula el precio üëá";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg1NTMyMDQwMjU3MDUZD"", ""before"": ""MTM0NjM5MTU3MjEyMTE2MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1346391572121163"", ""name"": ""Fidelma Mc Allister""}, {""id"": ""627231090748201"", ""name"": ""Luis Coello Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1153182241492241"", ""name"": ""Luis Carlos Orbe Murrieta""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""1758560194456338"", ""name"": ""Vilma Bernal""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}]}";"";"3";"";"2016-10-17T12:14:00+0000";"2016-10-17T12:14:00+0000"
"400";"1";"1";"242465215866259_1030184337094339";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Con bizum enviar dinero es tan sencillo como mandar un mensaje ;) #Hazteunbizum  http://bbva.info/2dYzSTQ";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA1MjkzNTYwNDc5MDkZD"", ""before"": ""MjAzMTgwODkwMTE4MTU4""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1030184337094339/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTA1MjkzNTYwNDc5MDkZD""}, ""data"": [{""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1497773203631410"", ""name"": ""Romina Ojeda""}, {""id"": ""10155962766234298"", ""name"": ""Angel Del Saz""}, {""id"": ""1671493426213420"", ""name"": ""Roser Ortas Deunosajut""}, {""id"": ""10212809478141641"", ""name"": ""Sergio Rodriguez Hernandez""}, {""id"": ""10210606198763506"", ""name"": ""Nur Guz""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""10158676882385711"", ""name"": ""Francesco Minopoli""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""10212306284643126"", ""name"": ""Amat Centellas Caballe""}, {""id"": ""10211842236266680"", ""name"": ""Santi Jeg""}, {""id"": ""10210976785748714"", ""name"": ""Jes\u00fas Romojaro de Le\u00f3n""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1875873562666296"", ""name"": ""Carmen Mulade Ruiz""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""10210636868544023"", ""name"": ""Nando Villa Andrada""}, {""id"": ""10210529356047909"", ""name"": ""Vicky Moraga""}]}";"";"21";"";"2016-10-16T19:35:00+0000";"2016-10-16T19:35:00+0000"
"401";"1";"1";"242465215866259_1030179650428141";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA Valora";"Cuando das con la casa ideal, tienes que pensar en el precio o el barrio. ¬øC√≥mo asegurarte de que est√°s acertando? http://bbva.info/2d8iEUj";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD"", ""before"": ""MTUyNDA0MTM4MDk3NDExMAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1524041380974110"", ""name"": ""Lovely Yvonne R. Abellanosa""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""10206845392602168"", ""name"": ""Juan Carlos A""}, {""id"": ""10210934605215916"", ""name"": ""Raul Mansilla Perez""}, {""id"": ""10212775076354095"", ""name"": ""Jorge Cepeda""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""10212752536953497"", ""name"": ""Ian M. Romero""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1324935380893187"", ""name"": ""Vanessa Serrano Gallego""}, {""id"": ""1906990449584470"", ""name"": ""Fernando De La Cruz Dominguez""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10211355141701738"", ""name"": ""Yolanda de la Cruz""}, {""id"": ""10154397247662019"", ""name"": ""Maria Encarnaci\u00f3n Amiji Alonso""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}]}";"";"5";"";"2016-10-15T12:29:00+0000";"2016-10-15T12:29:00+0000"
"402";"1";"1";"242465215866259_1030163640429742";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"Fiscalidad de la vivienda: as√≠ te afecta si vas a vender tu casa para comprar otra nueva";"¬øEst√°s pensando en vender tu casa para comprar otra? hoy en blog BBVA Espa√±a te explicamos la fiscalidad que se aplica: http://bbva.info/2enH5zE";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTg1NTMyMDQwMjU3MDUZD"", ""before"": ""ODM2NTU0MjgzMDk3MDUz""}}, ""data"": [{""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10155283653678839"", ""name"": ""Angel Hern\u00e1ndez Romagosa""}, {""id"": ""1339985889422522"", ""name"": ""Maria Victoria Montalvo Chacon""}, {""id"": ""10210813400544298"", ""name"": ""Elsa Mart\u00ednez Abeytua""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""10212570439486212"", ""name"": ""Jose Luis Oliver""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1974348249454957"", ""name"": ""Alberto M. Ver\u00f3n""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210617961786669"", ""name"": ""Virginia Prieto""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}]}";"";"3";"";"2016-10-14T11:07:00+0000";"2016-10-14T11:07:00+0000"
"403";"1";"1";"242465215866259_1027516120694494";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo saber si con tu sueldo puedes comprar la casa que te gusta";"C√≥mo saber si tus ingresos son suficientes para la compra de una casa. Seas o no cliente, #HazTusN√∫meros http://bbva.info/2cRLtS9";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUxNDY3MTA3NzA1MDUZD"", ""before"": ""MTAyMDgxOTQ2NzE2NTQzMjgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208194671654328"", ""name"": ""Iv\u00e1n Collado Dom\u00ednguez""}, {""id"": ""10211346397768743"", ""name"": ""Gabriel Palacios""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1752272688132677"", ""name"": ""Assumpta Castany""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1153182241492241"", ""name"": ""Luis Carlos Orbe Murrieta""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210976073494681"", ""name"": ""Alfonso Guijarro""}, {""id"": ""667493913415657"", ""name"": ""Antonio Castro""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""1080688382036434"", ""name"": ""Isabel Navamuel Garc\u00eda""}, {""id"": ""10211355141701738"", ""name"": ""Yolanda de la Cruz""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10154550976027829"", ""name"": ""Steven Aquino""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}]}";"";"4";"";"2016-10-11T19:30:00+0000";"2016-10-11T19:30:00+0000"
"404";"1";"1";"242465215866259_1027517887360984";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Ahora enviar dinero es tan sencillo como si mandaras un mensaje y sin saber el n√∫mero de cuenta de tu amigo o familiar, solo su m√≥vil. C√≥modo, ¬øno? #Hazteunbizum http://bbva.info/2e2vPc6";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDkyMTQzMjkzODM1NDIZD"", ""before"": ""MTAxNTUzNjU4MTcxNDgwMjkZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1027517887360984/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDkyMTQzMjkzODM1NDIZD""}, ""data"": [{""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10211842236266680"", ""name"": ""Santi Jeg""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""10210976785748714"", ""name"": ""Jes\u00fas Romojaro de Le\u00f3n""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""10154145973856496"", ""name"": ""Eva PG""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10203406170230255"", ""name"": ""Laura Gonz\u00e1lez Navarro""}, {""id"": ""10209837091434635"", ""name"": ""Silvia Criado""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""1375115799214758"", ""name"": ""Angel Casado Garcia""}, {""id"": ""10154539157830754"", ""name"": ""Enrique Gonzalez Aragones""}, {""id"": ""10210996691225230"", ""name"": ""Isa Belle""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""10213321293532614"", ""name"": ""Valent\u00ed Mart\u00ed""}, {""id"": ""1752272688132677"", ""name"": ""Assumpta Castany""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10211368795006825"", ""name"": ""Joan Maria Vallve Jimenez""}, {""id"": ""876860792409618"", ""name"": ""Manuel Angel Cedillo Ruiz""}, {""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""10210209005371859"", ""name"": ""Maria Remui\u00f1an""}, {""id"": ""10209214329383542"", ""name"": ""Maria de Juan""}]}";"";"21";"";"2016-10-11T19:00:00+0000";"2016-10-11T19:00:00+0000"
"405";"1";"1";"242465215866259_1027515827361190";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPor qu√© tu casero te pide un aval bancario?";"¬øPor qu√© piden aval bancario para el alquiler de un piso? http://bbva.info/2e2uySl";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI2MDcwMzA2ODEzMjIZD"", ""before"": ""NjI3MjMxMDkwNzQ4MjAx""}}, ""data"": [{""id"": ""627231090748201"", ""name"": ""Luis Coello Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""876860792409618"", ""name"": ""Manuel Angel Cedillo Ruiz""}, {""id"": ""1900963626815632"", ""name"": ""Abdelkhalek Ouaali""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1657369957625211"", ""name"": ""Juan Olivares""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""344994425872600"", ""name"": ""Roza Kethrine Lopez""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}]}";"";"3";"";"2016-10-11T11:45:00+0000";"2016-10-11T11:45:00+0000"
"406";"1";"1";"242465215866259_1026699474109492";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Comprar una vivienda y solicitar una hipoteca conlleva una serie de gastos que hay que tener en cuenta a la hora de hacer cuentas. Comprueba c√≥mo ser√≠an los gastos asociados aqu√≠: http://bbva.info/2d8WSgt";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTE0MjQ5MDczNzI0NTQZD"", ""before"": ""MTg1MDcxOTEwODUzNDcxNAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1850719108534714"", ""name"": ""Jimena Sosa""}, {""id"": ""10212933198189127"", ""name"": ""Paula Docampo Bolibar""}, {""id"": ""10155209528657440"", ""name"": ""Cristina Moliner Vel\u00e1zquez""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""863288067089913"", ""name"": ""Hussein Al-Khatib""}, {""id"": ""10209226891091055"", ""name"": ""Nereo Lopez Cid""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1484137578270375"", ""name"": ""Karla Avila Mini""}, {""id"": ""10210861112501553"", ""name"": ""Paqui Castillo D-z""}, {""id"": ""10211133541406705"", ""name"": ""Sergio Vicente de AVil\u00e9s""}, {""id"": ""269204676875880"", ""name"": ""Emilio Guti\u00e9rrez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""904874836320033"", ""name"": ""Ale Ale Andro Burcea""}, {""id"": ""1095600873797384"", ""name"": ""Pawan Kumar Verma Lally""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10211424907372454"", ""name"": ""Jose Ronal Herrera Delgado""}]}";"";"2";"";"2016-10-10T19:30:00+0000";"2016-10-10T19:30:00+0000"
"407";"1";"1";"242465215866259_1026696737443099";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPor qu√© no sale la vivienda que busco en BBVA Valora?";"Si has buscado tu casa en BBVA Valora y no te ha aparecido informaci√≥n puede deberse a estos motivos: http://bbva.info/2dPyn94";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI2NzI4NzcyNzYyNjIZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10206754586422180"", ""name"": ""Mikel""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1032378403562415"", ""name"": ""Pedro-Ana G\u00f3mez-Carranza""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}]}";"";"2";"";"2016-10-10T12:30:00+0000";"2016-10-10T12:30:00+0000"
"408";"1";"1";"242465215866259_1024442234335216";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"Para enviar dinero al instante a tu amigo s√≥lo necesitas bizum y su n√∫mero de m√≥vil";"¬øEst√°s pensando en hacer un viaje con tus amigos? Que lo pague uno y le envi√°is el dinero al instante con #bizum";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQ0NzQ0NDg3MDQxNzYZD"", ""before"": ""NjI3MjMxMDkwNzQ4MjAx""}}, ""data"": [{""id"": ""627231090748201"", ""name"": ""Luis Coello Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""501432133580808"", ""name"": ""Jorge Bilbao""}, {""id"": ""876860792409618"", ""name"": ""Manuel Angel Cedillo Ruiz""}, {""id"": ""1604901642883479"", ""name"": ""Maariis Maariis""}, {""id"": ""534039220318194"", ""name"": ""Luzina Diaz""}, {""id"": ""10155962766234298"", ""name"": ""Angel Del Saz""}, {""id"": ""1611332385863858"", ""name"": ""DePapeo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1070818722942920"", ""name"": ""Vicente Campanario""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1887706198108661"", ""name"": ""Aroa Crespo Ruiz""}, {""id"": ""10212755806440523"", ""name"": ""Ivan Martin""}, {""id"": ""1714915125204718"", ""name"": ""Domingo Hernandez Leon""}, {""id"": ""10206711341123488"", ""name"": ""Jesus Garcia Gonzalez""}, {""id"": ""10155494454180827"", ""name"": ""Dario Fernandez Perez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10154474448704176"", ""name"": ""Silvia Martin Lopez""}]}";"";"4";"";"2016-10-09T19:30:01+0000";"2016-10-09T19:30:01+0000"
"409";"1";"1";"242465215866259_1024464374333002";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© descuentan de su salario bruto para calcular el salario neto?";"Pactar el sueldo muchas veces nos trae de cabeza. ¬øC√≥mo distinguir el salario bruto del salario neto?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTQ1MTE1Nzg1NTYwOTk4"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""686812018138643"", ""name"": ""Ignacio Vancells Puig""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""985312344832839"", ""name"": ""Jose Soares""}, {""id"": ""1153182241492241"", ""name"": ""Luis Carlos Orbe Murrieta""}, {""id"": ""10211751372573158"", ""name"": ""Rosa Llamas Segura""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1953389858215777"", ""name"": ""Rosario Mu\u00f1oz Perez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1329868740381987"", ""name"": ""William Camacho""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""10207225089167286"", ""name"": ""Iv\u00e1n Maneiro""}, {""id"": ""10210411884786730"", ""name"": ""Melanie Falcon Rodriguez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10158489492990447"", ""name"": ""Raul Vilchez""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}]}";"";"4";"";"2016-10-09T12:30:02+0000";"2016-10-09T12:30:02+0000"
"410";"1";"1";"242465215866259_1024417591004347";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto puede valer la casa que tanto te gusta?";"¬øCu√°nto puede valer la casa que tanto te gusta? #HazTusN√∫meros y compru√©balo ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTA5NTYwMDg3Mzc5NzM4NAZDZD"", ""before"": ""ODc2ODYwNzkyNDA5NjE4""}}, ""data"": [{""id"": ""876860792409618"", ""name"": ""Manuel Angel Cedillo Ruiz""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10156171658529251"", ""name"": ""Gon Galera""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""1095600873797384"", ""name"": ""Pawan Kumar Verma Lally""}]}";"";"3";"";"2016-10-08T19:45:00+0000";"2016-10-08T19:45:00+0000"
"411";"1";"1";"242465215866259_1024411001005006";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"""Tienes que negociar el precio de tu nueva casa"". Seguro que alg√∫n amigo te ha dicho esto, pero... ¬øc√≥mo? Utiliza BBVA Valora y #Haztusn√∫meros. M√°s info aqu√≠ üëâ http://bbva.info/2duSE6f";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1831309550454942"", ""name"": ""Juli\u00e1n Del Valle""}, {""id"": ""10210976785748714"", ""name"": ""Jes\u00fas Romojaro de Le\u00f3n""}, {""id"": ""1289112867868930"", ""name"": ""Julio Garcia Tome""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""1297611150257195"", ""name"": ""Jose Maria Castello Sanchez""}, {""id"": ""10209239269763608"", ""name"": ""Eva Marco""}, {""id"": ""561993633973434"", ""name"": ""Antonia Cortes Ramos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212424113908563"", ""name"": ""Jos\u00e9 Mar\u00eda Criado Avila""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"3";"";"2016-10-08T12:00:02+0000";"2016-10-08T12:00:02+0000"
"412";"1";"1";"242465215866259_1023860981060008";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"El dinero le llegar√° al instante, as√≠ funciona bizum";"Recopilar el dinero para un regalo compartido a veces es una tortura... ¬°hasta ahora! Llega bizum. M√°s info aqu√≠ ‚¨á";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTMwMzY5MzY1OTY3OTMzNAZDZD"", ""before"": ""MTAxNTUzNjU4MTcxNDgwMjkZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1023860981060008/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTMwMzY5MzY1OTY3OTMzNAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10155365817148029"", ""name"": ""Anama RB""}, {""id"": ""534039220318194"", ""name"": ""Luzina Diaz""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""1008562545896887"", ""name"": ""Luis Fern\u00e1ndez Vi\u00f1ambres""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""10213082090233184"", ""name"": ""Juan Carlos Orozco""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""10212648844478981"", ""name"": ""Sheila Arroyo Benito""}, {""id"": ""1123344757769917"", ""name"": ""M Jesus Perezdesiles""}, {""id"": ""10201875625208559"", ""name"": ""Francisco Jos\u00e9 Ledesma Rus""}, {""id"": ""10209693831879951"", ""name"": ""Laura G\u00f3mez Mart\u00edn""}, {""id"": ""1873136829595676"", ""name"": ""Lorena Mateos""}, {""id"": ""10212506750120615"", ""name"": ""Iris Martinez Alonso""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""1324702314285480"", ""name"": ""Mikel I\u00f1iguez Zubiaurre""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10209153603413486"", ""name"": ""Diego Fuente Marco""}, {""id"": ""984138005066342"", ""name"": ""Carlos Do\u00f1a Leiva""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""1690878380928701"", ""name"": ""Sebasti\u00e1n Soler Morales""}, {""id"": ""10213589222352747"", ""name"": ""Mayte Gorgojo""}, {""id"": ""1409578302421275"", ""name"": ""Jorge Arredondo""}, {""id"": ""1303693659679334"", ""name"": ""Vanessa Mira""}]}";"";"35";"";"2016-10-07T19:30:01+0000";"2016-10-07T19:30:01+0000"
"413";"1";"1";"242465215866259_1024401341005972";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo consigue Netflix saber qu√© contenidos quiero ver";"Las recomendaciones de #Netflix, ¬°siempre aciertan! ¬øC√≥mo sabe exactamente qu√© quiero ver?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""ODc2ODYwNzkyNDA5NjE4""}}, ""data"": [{""id"": ""876860792409618"", ""name"": ""Manuel Angel Cedillo Ruiz""}, {""id"": ""860865430720553"", ""name"": ""Isabel Pacheco""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10211247644499676"", ""name"": ""Maria Dolores Curado""}, {""id"": ""588070744667644"", ""name"": ""Adrian Paraschiv""}, {""id"": ""10212803409824116"", ""name"": ""Shen C\u00e9sar""}, {""id"": ""1148410435171789"", ""name"": ""Andreu Garcia Elias""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"2";"";"2016-10-07T12:30:00+0000";"2016-10-07T12:30:00+0000"
"414";"1";"1";"242465215866259_1022988874480552";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:04.199000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Cuota y plazo de una hipoteca, ¬øsabes la diferencia de estos dos conceptos? Calcula tu cuota aqu√≠: http://bbva.info/2dybmdC";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz""}}, ""data"": [{""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10207727064369033"", ""name"": ""Jaime Mauricio Tuz""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1541203245890408"", ""name"": ""Agusti Gual Bosch""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""1714915125204718"", ""name"": ""Domingo Hernandez Leon""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212661089912023"", ""name"": ""Didac Salvador Torras""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"3";"";"2016-10-06T19:30:01+0000";"2016-10-06T19:30:01+0000"
"415";"1";"1";"242465215866259_1023654641080642";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo controlar lo que Internet y las redes sociales cuentan sobre ti";"Elegir lo que quieres compartir y con qui√©n quieres hacerlo es clave para controlar lo que las redes sociales cuentan de ti. Te ayudamos a aumentar tu seguridad.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1714915125204718"", ""name"": ""Domingo Hernandez Leon""}, {""id"": ""588070744667644"", ""name"": ""Adrian Paraschiv""}, {""id"": ""906314522842380"", ""name"": ""Pilar Catalan""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""1240618876036770"", ""name"": ""Rosa Maria Cano Prieto""}, {""id"": ""10211212031670516"", ""name"": ""Mamen Garcia Rina""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""10154965643839583"", ""name"": ""Ulises Colmenarez""}, {""id"": ""10155287853474894"", ""name"": ""Anabel Santos Cano""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"4";"";"2016-10-06T12:00:00+0000";"2016-10-06T12:00:00+0000"
"416";"1";"1";"242465215866259_1022895747823198";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Planes de pensiones vs fondos de inversi√≥n, ¬øen qu√© se diferencia su fiscalidad?";"¬øQu√© ocurre fiscalmente cuando coloco mis ahorros en un plan de pensiones o en un fondo de inversi√≥n? Te lo contamos ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI5NzIyODQ4ODc0NTgZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""10212268751824333"", ""name"": ""Rafael Garc\u00eda Ingelmo""}, {""id"": ""10155244399944699"", ""name"": ""Paula Martin Garcia""}, {""id"": ""10210411884786730"", ""name"": ""Melanie Falcon Rodriguez""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10208347378272904"", ""name"": ""Miguel Salas Garc\u00eda""}, {""id"": ""1900963626815632"", ""name"": ""Abdelkhalek Ouaali""}, {""id"": ""401196403615017"", ""name"": ""Ana Ram\u00edrez""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""1872515963036610"", ""name"": ""To\u00f1i Rey Jimenez""}, {""id"": ""10208795914391074"", ""name"": ""Roberto Casado""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""1573569452707077"", ""name"": ""Daniel Granadero""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10212972284887458"", ""name"": ""Luis Benites""}]}";"";"11";"";"2016-10-05T19:00:01+0000";"2016-10-05T19:00:01+0000"
"417";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"418";"1";"1";"242465215866259_1022962374483202";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Hazte un bizum y paga a tus amigos de m√≥vil a m√≥vil";"Llega #bizum, olv√≠date de tener que pedir el IBAN a cada uno de tus amigos, env√≠a dinero solo con su n√∫mero de m√≥vil. Te contamos c√≥mo funciona üì±üì≤";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI5NzYxMTE1MDI1NzE5NQZDZD"", ""before"": ""MTAyMTI3NjIxMzcxOTg1NTkZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1022962374483202/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTI5NzYxMTE1MDI1NzE5NQZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10212762137198559"", ""name"": ""Pedro Mond\u00e9jar Gomez""}, {""id"": ""639686889575865"", ""name"": ""Antonio Jose Dorado""}, {""id"": ""10212912545312556"", ""name"": ""Nieves Lorena Arzola Diaz""}, {""id"": ""10207382708156471"", ""name"": ""Luis Saiz Gimeno""}, {""id"": ""1921695621440289"", ""name"": ""Jose Manuel Blazquez Rollon""}, {""id"": ""10213080787121401"", ""name"": ""Rub\u00e8n Seriol""}, {""id"": ""10213321293532614"", ""name"": ""Valent\u00ed Mart\u00ed""}, {""id"": ""10209395574110378"", ""name"": ""Irene Florit""}, {""id"": ""10211286695787241"", ""name"": ""Vicente Mena""}, {""id"": ""1199047140204366"", ""name"": ""Natalia Aguilar Salgado""}, {""id"": ""1541203245890408"", ""name"": ""Agusti Gual Bosch""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""10211202237666060"", ""name"": ""Paloma Barrionuevo""}, {""id"": ""10154537934008616"", ""name"": ""Mar\u00eda Fdez-Quejo""}, {""id"": ""10211368971333734"", ""name"": ""Ruth Viajando""}, {""id"": ""10211730555436821"", ""name"": ""Toni Serrano""}, {""id"": ""10209504158817781"", ""name"": ""Marisa Ruiz Madue\u00f1o""}, {""id"": ""10211612284255970"", ""name"": ""Tanays\u00fa Racero Pons""}, {""id"": ""10211537407964803"", ""name"": ""Pau Loska""}, {""id"": ""10213260163001384"", ""name"": ""Hawkex FX""}, {""id"": ""10206824462353167"", ""name"": ""Alicia Clemente""}, {""id"": ""1273482709386464"", ""name"": ""Elena Casado Valero""}, {""id"": ""10213105953990085"", ""name"": ""Xavi Alba""}, {""id"": ""10211172107250314"", ""name"": ""Silvia Rodriguez Grande""}, {""id"": ""1297611150257195"", ""name"": ""Jose Maria Castello Sanchez""}]}";"";"307";"";"2016-10-05T12:00:02+0000";"2016-10-05T12:00:02+0000"
"419";"1";"1";"242465215866259_1022477137865059";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPodr√≠as comprar esa casa que tanto te gusta?";"¬øQuieres saber cu√°nto tendr√≠as que pagar al mes por tu casa? #HazTusCuentas con BBVA Valora";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTI2MDkzNDg3NTMyMjEy"", ""before"": ""NDE3NDMzMDk4NjMxNDIz""}}, ""data"": [{""id"": ""417433098631423"", ""name"": ""Mohamed Boubekeur""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""10210264902872240"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Martinez Lanzas""}, {""id"": ""926093487532212"", ""name"": ""Ana Alciuc""}]}";"";"";"";"2016-10-04T19:30:00+0000";"2016-10-04T19:48:03+0000"
"420";"1";"1";"242465215866259_1022103314569108";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"¬øTu m√≥vil va lento? Estas pueden ser las razones";"Los tel√©fonos m√≥viles se ralentizan por diversos motivos, ¬øqu√© puedes hacer para solucionarlo?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTI0MzM0NTUzNTc2Mzk1MgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10209472392159816"", ""name"": ""Reyes Abril""}, {""id"": ""588070744667644"", ""name"": ""Adrian Paraschiv""}, {""id"": ""604916773037541"", ""name"": ""Benaisa Hammu""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10154892750628101"", ""name"": ""Sebastiaan van Gelderen""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"3";"";"2016-10-04T12:00:00+0000";"2016-10-04T12:00:00+0000"
"421";"1";"1";"242465215866259_1021181344661305";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Se busca talento t√©cnico en BBVA";"Si tienes un perfil profesional tecnol√≥gico, BBVA te est√° buscando. Las nuevas oportunidades de empleo en banca:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI2MDcwMzA2ODEzMjIZD"", ""before"": ""MTkzOTY3ODU2MjgzODg4NAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1021181344661305/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTI2MDcwMzA2ODEzMjIZD""}, ""data"": [{""id"": ""1939678562838884"", ""name"": ""Rosa-Ana Soto Torrens""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""960380190731916"", ""name"": ""Vanesa Escobar Reinaldo""}, {""id"": ""10213027588587153"", ""name"": ""Chris S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1900963626815632"", ""name"": ""Abdelkhalek Ouaali""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""750274668486446"", ""name"": ""Sensi Rodriguez""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10209395574110378"", ""name"": ""Irene Florit""}, {""id"": ""1031218980312425"", ""name"": ""Loli Cabrera""}, {""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""10154275037977144"", ""name"": ""M Carmen Vallejo""}, {""id"": ""10210998574271891"", ""name"": ""Almudena Gomez Nevado""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210542010679597"", ""name"": ""Maribel S\u00e1nchez Hell\u00edn""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10206698847189129"", ""name"": ""Francisco Mena Pe\u00f1alver""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1454114227943476"", ""name"": ""Tamara Aguieira""}, {""id"": ""10212938656408103"", ""name"": ""Antonio Gil""}, {""id"": ""10209355036780684"", ""name"": ""Marisol Alc\u00e1ntara""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}]}";"";"54";"";"2016-10-03T12:02:00+0000";"2016-10-03T12:02:00+0000"
"422";"1";"1";"242465215866259_1018246851621421";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"¬øAcertar con tu nueva casa?";"¬øEst√°s buscando piso para alquilar? BBVA Valora te indica el precio aproximado de alquiler para que puedas hacer tus n√∫meros y ver si es tu vivienda ideal";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTE3NTI4OTExMTMzMTQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""1345030128920151"", ""name"": ""Cristina Ortiz""}, {""id"": ""1957150271004393"", ""name"": ""Javier Juli\u00e0 Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1506311092776613"", ""name"": ""Angel Linares Gilabert""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1462684980448852"", ""name"": ""Diego Ruiz Sanchez""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}]}";"";"3";"";"2016-10-02T19:30:01+0000";"2016-10-02T19:30:01+0000"
"423";"1";"1";"242465215866259_1018227651623341";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Encuentra los vuelos m√°s baratos en las 5 mejores webs del momento";"Comparar precios antes de decidirte por un billete de avi√≥n es una buena forma de ahorrar, pero... ¬øsabes d√≥nde mirar?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUxNzExNDM2NTkwNzAZD"", ""before"": ""MTAyMTIxMjY4NjIzOTQxNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212126862394144"", ""name"": ""Ramon Vives""}, {""id"": ""10154212552981442"", ""name"": ""Elena Walker""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1662269653786525"", ""name"": ""Ventura Morenilla Roman""}, {""id"": ""1798977233677002"", ""name"": ""Javi Corrales""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""1902478753316674"", ""name"": ""Andr\u00e9s J. Mart\u00edn""}, {""id"": ""1611332385863858"", ""name"": ""DePapeo""}, {""id"": ""10155446958862259"", ""name"": ""India de Serrekunda""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10213322532524015"", ""name"": ""Alex CI""}, {""id"": ""10153399470875498"", ""name"": ""Christian Soto""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10155171143659070"", ""name"": ""Imma Mures""}]}";"";"6";"";"2016-10-02T12:15:01+0000";"2016-10-02T12:15:01+0000"
"424";"1";"1";"242465215866259_1017680751678031";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto desgrava un Plan de Pensiones?";"#AhorraCadaD√≠a y tu ahorro fiscal incrementar√°. ¬øC√≥mo? Es as√≠ de f√°cil.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""Mjg3Nzk1MTgxNjU1MTg1"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10155265372486823"", ""name"": ""Silvi Btt Diez""}, {""id"": ""1611332385863858"", ""name"": ""DePapeo""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""697428980410041"", ""name"": ""Patricia Cabanillas Barrero""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""287795181655185"", ""name"": ""Beatriz PC""}]}";"";"4";"";"2016-10-01T19:46:00+0000";"2016-10-01T19:46:00+0000"
"425";"1";"1";"242465215866259_1017679391678167";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo saber cu√°l es el IBAN de tu cuenta bancaria";"Para realizar una transferencia, necesitas el IBAN de la cuenta de destino. ¬øY si s√≥lo tienes el n√∫mero de cuenta? Calcula el c√≥digo IBAN de cualquier cuenta con esta calculadora";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUyMDU2NTM4NDk2NTQZD"", ""before"": ""MTAyMTE5MTc2NzQ1MTMzMjYZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1017679391678167/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAxNTUyMDU2NTM4NDk2NTQZD""}, ""data"": [{""id"": ""10211917674513326"", ""name"": ""Jose Francisco""}, {""id"": ""1621408461233422"", ""name"": ""Laura Valeriano Martinez""}, {""id"": ""1444946968912802"", ""name"": ""Isabel Ib\u00e1\u00f1ez Martinez""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""1975414576024414"", ""name"": ""Jose Angel Martinez Alonso""}, {""id"": ""10210984112951114"", ""name"": ""Juan Jesus Garcia Gonzalez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212972284887458"", ""name"": ""Luis Benites""}, {""id"": ""10212938656408103"", ""name"": ""Antonio Gil""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10155242477377250"", ""name"": ""Tony Cort\u00e9s Tena""}, {""id"": ""1659734424054139"", ""name"": ""Sofia Garcia Garcia""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10213322532524015"", ""name"": ""Alex CI""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1271283729646137"", ""name"": ""Joseph G\u00f3mez Gavilanes""}, {""id"": ""10154145973856496"", ""name"": ""Eva PG""}, {""id"": ""1259036500831128"", ""name"": ""Darling Fatima Marin Guerrero""}, {""id"": ""290575158068241"", ""name"": ""Erick \u00c1lvarez""}, {""id"": ""10155205653849654"", ""name"": ""Kike Monsanto""}]}";"";"9";"";"2016-10-01T12:00:00+0000";"2016-10-01T12:00:00+0000"
"426";"1";"1";"242465215866259_1018223844957055";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Si quieres conservar tu cuenta de Facebook tendr√°s que poner tu nombre real";"¬øPuede Facebook bloquearte la cuenta por no tener tu nombre real? La respuesta es s√≠. Te ense√±amos a recuperarla ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI4NzUzMzUyMTM1Mzk3MgZDZD"", ""before"": ""MTM5NDI1MzQ4MDY2ODkyOQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1394253480668929"", ""name"": ""Jos\u00e9 Leal""}, {""id"": ""627231090748201"", ""name"": ""Luis Coello Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""1467523456646753"", ""name"": ""Nohemi Ramires""}, {""id"": ""10155715981484657"", ""name"": ""Marta Gald\u00f3n L\u00f3pez-Quesada""}, {""id"": ""10213005071909840"", ""name"": ""Miguel Gracia Teruel""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10211388469739630"", ""name"": ""Sonia Calvo""}, {""id"": ""10212904339633029"", ""name"": ""Francisco Jose Toribio""}, {""id"": ""1501402723206180"", ""name"": ""Juan C Gb""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1259036500831128"", ""name"": ""Darling Fatima Marin Guerrero""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1423483024380265"", ""name"": ""Albert Edo Abad""}, {""id"": ""977691115629772"", ""name"": ""Musjhe Dosti Karoge Veronica Osita""}, {""id"": ""10212431804780838"", ""name"": ""Maria Jose Martinez Moral""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1731012330264439"", ""name"": ""Pilar Serrano""}, {""id"": ""1287533521353972"", ""name"": ""Pedro Jose""}]}";"";"9";"";"2016-09-30T19:00:01+0000";"2016-09-30T19:00:01+0000"
"427";"1";"1";"242465215866259_1018273461618760";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬°Seguimos mejorando! Esta madrugada realizaremos trabajos en BBVA.es, que pueden ocasionar alguna interrupci√≥n puntual en el servicio, pero no te preocupes: L√≠nea BBVA (902 22 44 66) y nuestra red de cajeros seguir√°n a tu disposici√≥n";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQzOTMyMzE5NjEwNTQ2OQZDZD"", ""before"": ""MTAxNTU0MDc1NjM5Mjk0NDYZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""1798977233677002"", ""name"": ""Javi Corrales""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""282956548831939"", ""name"": ""Miguel Perez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1286114991508850"", ""name"": ""Maria Jose Garcia Olivares""}, {""id"": ""1855468524479018"", ""name"": ""Josue Disla Guzman""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1563973590282057"", ""name"": ""Manuel Ba\u00f1os Perez""}, {""id"": ""1287533521353972"", ""name"": ""Pedro Jose""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212157645317475"", ""name"": ""Cesar Marinovich""}, {""id"": ""1602976443252919"", ""name"": ""Anna Bella""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}]}";"";"";"";"2016-09-30T16:00:02+0000";"2016-09-30T16:00:02+0000"
"428";"1";"1";"242465215866259_1018367311609375";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"";"¬øHas encontrado tu casa ideal?";"status";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTMxOTQ3ODkyNzgzOTkZD"", ""before"": ""MTAyMTExODM5NjY5Njk1NjgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210787304693194"", ""name"": ""\u00c1ngela Monle\u00f3n""}, {""id"": ""655682057959167"", ""name"": ""Rosa Carrasco Gomez""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""10153194789278399"", ""name"": ""Francisco Valera Nadal""}]}";"";"";"";"2016-09-30T12:21:14+0000";"2016-09-30T12:21:14+0000"
"429";"1";"1";"242465215866259_1017457028367070";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Con la app de BBVA lo tienes todo en tu m√≥vil";"¬øA√∫n no tienes la app de BBVA instalada? Controla tus cuentas de forma f√°cil con tu m√≥vil y descubre todas las funcionalidades que te ofrece.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQzOTMyMzE5NjEwNTQ2OQZDZD"", ""before"": ""MTAyMTI2ODc4NTYzNDA0OTAZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""10158685680020525"", ""name"": ""Javier Del Barrio Quintana""}, {""id"": ""1153182241492241"", ""name"": ""Luis Carlos Orbe Murrieta""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211962936005954"", ""name"": ""Kiko Morales Lara""}, {""id"": ""1170517563028477"", ""name"": ""Jaume Soto Rold\u00e1n""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10211102887386284"", ""name"": ""Mac Maribel""}, {""id"": ""10210633439846853"", ""name"": ""Marta Merino""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}]}";"";"3";"";"2016-09-29T19:30:00+0000";"2016-09-29T19:30:00+0000"
"430";"1";"1";"242465215866259_1017450798367693";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo ahorrar planificando ya las vacaciones de Navidad";"Aprovecha la ""temporada baja"" y reserva tus vacaciones de Navidad. ¬°Las ofertas y cupones ser√°n tus mejores aliados! ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTQ1MTE1Nzg1NTYwOTk4"", ""before"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10157456843575293"", ""name"": ""Javier F Lobo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}]}";"";"";"";"2016-09-29T12:15:00+0000";"2016-09-29T12:15:00+0000"
"431";"1";"1";"242465215866259_1017477738364999";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"¬øCu√°nto puede valer la casa que tanto te gusta?";"Encontrar la casa perfecta es una tarea complicada. Cuando das con ella, tienes que detenerte en algunos detalles como el precio o el barrio. ¬øC√≥mo asegurarte de que est√°s acertando?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTMxMDEwMDY1NTA2OTcZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10209663353000310"", ""name"": ""Ana Belen Torrente Luzardo""}, {""id"": ""10210463093228406"", ""name"": ""Tania Comas Artiles""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""655682057959167"", ""name"": ""Rosa Carrasco Gomez""}, {""id"": ""10212051660343746"", ""name"": ""Noelia Luque""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10153730206546791"", ""name"": ""Charlie GE""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}]}";"";"2";"";"2016-09-29T09:45:15+0000";"2016-09-29T09:45:15+0000"
"432";"1";"1";"242465215866259_1016641748448598";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"";"BBVA Valora te ayuda a negociar el precio de tu casa. ¬øLo has probado ya? #HazTusN√∫meros";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQ3ODM1MjAzMDYxODUZD"", ""before"": ""MTAyMDkxOTAxODU0NTc5NjQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""2073524952874552"", ""name"": ""Marisilla Domi""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""784964005001077"", ""name"": ""Maria Del Carmen Alvarez Aldao""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""1299826870053426"", ""name"": ""Julia Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10154783520306185"", ""name"": ""Amparo Roca March""}]}";"";"2";"";"2016-09-28T20:00:00+0000";"2016-09-28T20:00:00+0000"
"433";"1";"1";"242465215866259_1016648955114544";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Comprar una casa que hay que reformar, ¬øc√≥mo saber si estamos acertando?";"¬øCu√°nto me puede costar aproximadamente reformar esta casa? o ¬øes mejor comprarme una nueva aunque sea m√°s peque√±a? Hazte una idea aproximada... üè† ‚ò∫";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz"", ""before"": ""MTAyMDg0NzcyODg0NDIyMTAZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208477288442210"", ""name"": ""Xaro Pelsnuvols""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}]}";"";"2";"";"2016-09-28T12:00:00+0000";"2016-09-28T12:00:00+0000"
"434";"1";"1";"242465215866259_1015401825239257";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Fiscalidad de los planes de pensiones";"Producto bancario del que puedes beneficiarte en tu presente y en tu futuro ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA0OTM3NTc5MTk3NzcZD"", ""before"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""829634750523114"", ""name"": ""Palermo De Babbe Egle Nazareth""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1153182241492241"", ""name"": ""Luis Carlos Orbe Murrieta""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10154145973856496"", ""name"": ""Eva PG""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10153730206546791"", ""name"": ""Charlie GE""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}]}";"";"4";"";"2016-09-27T19:30:01+0000";"2016-10-05T08:25:08+0000"
"435";"1";"1";"242465215866259_1015879568524816";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"A√∫n puedes conseguirlo: 3 meses para aportar a tu plan de pensiones (y desgravar en la pr√≥xima Renta)";"¬øAhorrar y desgravarte en tu pr√≥xima declaraci√≥n de la Renta? S√≠, es posible y te contamos c√≥mo ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTA4NzI2MTA3MTI2NTgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10210872610712658"", ""name"": ""Leyre Garc\u00eda Uriondo""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""354222001581687"", ""name"": ""David Argiles Cornellana""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"1";"";"2016-09-27T12:30:01+0000";"2016-09-27T12:30:01+0000"
"436";"1";"1";"242465215866259_1015105608602212";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo saber si con tu sueldo puedes comprar la casa que te gusta";"BBVA Valora es una forma √∫til de comprobar r√°pidamente si tus ingresos son suficientes para la compra de una casa. Seas o no cliente, #HazTusN√∫meros con BBVA Valora";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI0MzM0NTUzNTc2Mzk1MgZDZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1015105608602212/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTI0MzM0NTUzNTc2Mzk1MgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""660553554144847"", ""name"": ""Diego Martinez Castillo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212933198189127"", ""name"": ""Paula Docampo Bolibar""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10209100372126271"", ""name"": ""Karin Gonzales Llacas""}, {""id"": ""10155407563929446"", ""name"": ""Mario Ferreiro""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""10211836215397525"", ""name"": ""Conchi Rodriguez Barrachina""}, {""id"": ""1244424795623064"", ""name"": ""Luis Fernando Anglada""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""1199047140204366"", ""name"": ""Natalia Aguilar Salgado""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10153730206546791"", ""name"": ""Charlie GE""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210872610712658"", ""name"": ""Leyre Garc\u00eda Uriondo""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}]}";"";"4";"";"2016-09-26T19:30:01+0000";"2016-09-26T19:30:01+0000"
"437";"1";"1";"242465215866259_1012781962167910";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Descubre la tarjeta de cr√©dito que m√°s se adapta a tus necesidades";"¬øQuieres cambiar de tarjeta? Echa un vistazo al cat√°logo de tarjetas de cr√©dito aqu√≠";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NjExMzE3MDE1NzMzNDU3"", ""before"": ""MTAyMTI2ODc4NTYzNDA0OTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1012781962167910/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NjExMzE3MDE1NzMzNDU3""}, ""data"": [{""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""1503728899687738"", ""name"": ""Carlos Alberto Gonzalez Gil""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1010826305719452"", ""name"": ""Jose Luis Cargua""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212688548358418"", ""name"": ""Sergio Rodriguez""}, {""id"": ""10153730206546791"", ""name"": ""Charlie GE""}, {""id"": ""1870960146510657"", ""name"": ""Andr\u00e9s Higuera Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10212972284887458"", ""name"": ""Luis Benites""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""10206550986071332"", ""name"": ""Martha Guti\u00e9rrez""}, {""id"": ""10154269978737131"", ""name"": ""Patricia Rodriguez Lopez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""611317015733457"", ""name"": ""Sonia De La Lastra Montero""}]}";"";"2";"";"2016-09-25T19:30:01+0000";"2016-09-25T19:30:01+0000"
"438";"1";"1";"242465215866259_1012781625501277";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Qu√© significan los n√∫meros de las cuentas cuentas corrientes: el c√≥digo cuenta cliente";"¬øSabes qu√© significan los n√∫meros de tu cuenta bancaria?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTMyMTg5NzY1MzU1MTUZD"", ""before"": ""MTAyMDg1NTA3ODY5MjA1OTgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""10209351227954249"", ""name"": ""Sonia Ramirez""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""976465035736225"", ""name"": ""Jose Molis""}, {""id"": ""1658527877510232"", ""name"": ""Virginia Cabrera""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10154145973856496"", ""name"": ""Eva PG""}, {""id"": ""10206550986071332"", ""name"": ""Martha Guti\u00e9rrez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""10209988158324843"", ""name"": ""Abel Menendez""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1909153225972886"", ""name"": ""Angel Fari\u00f1a""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}]}";"";"2";"";"2016-09-25T12:15:00+0000";"2016-09-25T12:15:00+0000"
"439";"1";"1";"242465215866259_1011345072311599";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"";"Seas o no cliente, prueba BBVA Valora, la herramienta con la que puedes descubrir mucho sobre tu pr√≥xima vivienda #HazTusN√∫meros";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTAxNTg3NDc4NzU0NzA0OTIZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1011345072311599/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""10208795914391074"", ""name"": ""Roberto Casado""}, {""id"": ""10209563981679747"", ""name"": ""Javier Sanchez Bustos""}, {""id"": ""10207140325762566"", ""name"": ""Tamara Ugena Gomez""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""976835892425009"", ""name"": ""Miguel Angel Vilari\u00f1o Nu\u00f1ez""}, {""id"": ""1496228967074851"", ""name"": ""Mariaa Asunci\u00f3n Alvarez""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1031218980312425"", ""name"": ""Loli Cabrera""}, {""id"": ""10153730206546791"", ""name"": ""Charlie GE""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"12";"";"2016-09-24T20:00:00+0000";"2016-09-24T20:00:00+0000"
"440";"1";"1";"242465215866259_1011332042312902";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Los 14 pueblos de Castilla y Le√≥n con los colores m√°s bonitos del oto√±o";"Castilla y Le√≥n es una de las regiones m√°s bonitas para visitar en oto√±o. ¬øConoces estos lugares?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEzNTY5NTgxMTI0MjAZD"", ""before"": ""MTI1MTc0MDYwODI3NzcwOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1011332042312902/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTEzNTY5NTgxMTI0MjAZD""}, ""data"": [{""id"": ""1251740608277708"", ""name"": ""Alicia Sanchez Mateos""}, {""id"": ""10213011497512153"", ""name"": ""Miriam Rodriguez""}, {""id"": ""1722110291139432"", ""name"": ""Jose Maria Guti\u00e9rrez Martin""}, {""id"": ""1799194837003457"", ""name"": ""Mari Flor Quindimil Sesmonde""}, {""id"": ""10209563981679747"", ""name"": ""Javier Sanchez Bustos""}, {""id"": ""10155331058238223"", ""name"": ""Ainhoa Martin Alejos""}, {""id"": ""238934189844613"", ""name"": ""Nati Gonz\u00e1lez de Roba""}, {""id"": ""10212693693394074"", ""name"": ""Inma Isabel Redondo""}, {""id"": ""10211411678360983"", ""name"": ""Ana Gutierrez Martin""}, {""id"": ""659497167575103"", ""name"": ""Mar\u00eda Del Consuelo Mart\u00edn Molina""}, {""id"": ""1973311426234469"", ""name"": ""Rosa Gonzalez Martin""}, {""id"": ""10209979970032325"", ""name"": ""Irene Gonzalez""}, {""id"": ""1520411824699441"", ""name"": ""Lola Villa""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""1420614844629840"", ""name"": ""Manuel Monterde Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1462904340449263"", ""name"": ""Diego Polo Calle""}, {""id"": ""10213003030419803"", ""name"": ""M\u00f3nica Gonzalo Silvestre""}, {""id"": ""10212661133665729"", ""name"": ""Manuel Sal Menendez""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""10207196490390508"", ""name"": ""Maria Cruz Hernandez Simon""}, {""id"": ""10210722489836697"", ""name"": ""Jesus Navarro Velasco""}, {""id"": ""1660258190654185"", ""name"": ""Ver\u00f3nica Bl\u00e1zquez""}, {""id"": ""10210760893559961"", ""name"": ""Miguel \u00c1ngel Ord\u00f3\u00f1ez Morillo""}, {""id"": ""10211356958112420"", ""name"": ""Virginia Agudin Diaz Agero""}]}";"";"99";"";"2016-09-24T12:00:01+0000";"2016-09-24T12:00:01+0000"
"441";"1";"1";"242465215866259_1012062995573140";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"Acierta con tu nueva vivienda gracias a BBVA Valora";"Analiza tu nueva casa con BBVA Valora y obt√©n informaci√≥n sobre el precio que podr√≠as negociar #HazTusN√∫meros";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTQ3OTIwODc4NTc2NTgx"", ""before"": ""MTAyMDkxMDAzNzIxMjYyNzEZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10209100372126271"", ""name"": ""Karin Gonzales Llacas""}, {""id"": ""1523022774374887"", ""name"": ""Gema de la Rica""}, {""id"": ""1443583082319962"", ""name"": ""Mikel Sardon""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""947920878576581"", ""name"": ""Lucio Fernandez Sandoval""}]}";"";"";"";"2016-09-23T19:15:00+0000";"2016-09-23T19:15:00+0000"
"442";"1";"1";"242465215866259_1012776522168454";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"iPhone 7 VS los nuevos smartphones que llegan en septiembre";"¬øTiene el nuevo iPhone7 competencia? Estos modelos que llegan en septiembre te van a sorprender";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI0MjU4ODgwMjc0NTcZD"", ""before"": ""MTAyMTI3NjE4NzQ3NTEzMTUZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10212761874751315"", ""name"": ""Adri\u00e1n Humanes""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10209040857644174"", ""name"": ""Gloria Suarez Bobes""}, {""id"": ""1868284100118716"", ""name"": ""Arturo Garcia Palma""}, {""id"": ""10154374514942750"", ""name"": ""Jos\u00e9 Luis De La Rosa""}, {""id"": ""688687217985506"", ""name"": ""Walter Mor\u00e1n""}, {""id"": ""1688768301149570"", ""name"": ""Jon Preciado""}, {""id"": ""762906400553868"", ""name"": ""Jaggi Randhawa""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1259386440779981"", ""name"": ""M Angeles Jimenez Mata""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""10154661928207705"", ""name"": ""Jarol Gomez Quiroz""}, {""id"": ""1056623387739098"", ""name"": ""Velimir Nikolaev""}, {""id"": ""10209368466950741"", ""name"": ""Meritxell Casassas""}, {""id"": ""10211457404377217"", ""name"": ""Manuel Camino D\u00edaz""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1725308624396739"", ""name"": ""Martinber Enrique""}, {""id"": ""10212425888027457"", ""name"": ""Ana Rosales""}]}";"";"3";"";"2016-09-23T12:00:00+0000";"2016-09-23T12:00:00+0000"
"443";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:06.979000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"444";"1";"1";"242465215866259_1010737362372370";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Ahorrar siempre ha sido as√≠ de f√°cil";"No seas t√≠mido, prueba nuestro simulador y descubre cu√°nto puedes ahorrar con estos consejos #AhorraCadaD√≠a";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA2NzMyMDE0ODUxOTIZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10207348383142604"", ""name"": ""Cley Rovalino""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1529972810408753"", ""name"": ""Juli\u00e1n Martinez P""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10154798564495000"", ""name"": ""Claudia Cecilia V\u00e9lez Cardona""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}]}";"";"3";"";"2016-09-22T19:00:00+0000";"2016-10-05T10:56:40+0000"
"445";"1";"1";"242465215866259_1012031575576282";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"El tipo de hipoteca que elijas determinar√° tus finanzas del futuro";"Un ascenso, un despido o un divorcio son algunos de las razones por las que elegir la hipoteca que mejor se adapte a ti es tan importante";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM5MjIxMTk3NzUwMjkwMgZDZD"", ""before"": ""MTE5NjY3NDE3Mzc3NTk4NAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10207348383142604"", ""name"": ""Cley Rovalino""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""945115785560998"", ""name"": ""Juan Pedro Pilar Cruz""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}]}";"";"1";"";"2016-09-22T12:00:00+0000";"2016-09-22T12:00:00+0000"
"446";"1";"1";"242465215866259_1009861465793293";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"";"Si tuvieras informaci√≥n m√°s completa sobre el valor de mercado de la casa que quieres comprar, ¬øhasta cu√°nto podr√≠as negociar su precio final? Cons√≠guela en BBVA Valora";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA1Nzg2NDU0NDczODUZD"", ""before"": ""MjAzMTgwODkwMTE4MTU4""}}, ""data"": [{""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""1725308624396739"", ""name"": ""Martinber Enrique""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10211355141701738"", ""name"": ""Yolanda de la Cruz""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10209563981679747"", ""name"": ""Javier Sanchez Bustos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10204528532754077"", ""name"": ""Lauro Santoni""}, {""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10155208401733516"", ""name"": ""Laura Montes""}, {""id"": ""10210698260199436"", ""name"": ""Paco Gallardo Monreal""}, {""id"": ""1781368898759233"", ""name"": ""Maricarmen Chaparro Serrano""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""469491553383189"", ""name"": ""Anabel Berdejo Ladaga""}, {""id"": ""10210544164854308"", ""name"": ""Carlos Tulleuda Nieto""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}]}";"";"3";"";"2016-09-21T12:15:00+0000";"2016-09-21T12:15:00+0000"
"447";"1";"1";"242465215866259_1010555229057250";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Seguro de viaje BBVA: viajes donde viajes, viaja tranquilo";"Viajar con un seguro de viaje es una buena idea. Viaja tranquilo y preoc√∫pate solo de disfrutar con el seguro de viaje de BBVA.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzgxODM4NjM1MzI3OTYz"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10204528532754077"", ""name"": ""Lauro Santoni""}, {""id"": ""10212030865942920"", ""name"": ""H\u00e9ctor Madriles""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1267188863401184"", ""name"": ""Cristian Florin Negrut""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""10211515202509153"", ""name"": ""Julio Antonio Tesedo Prieto""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""781838635327963"", ""name"": ""Yasmina Perdomo Castellano""}]}";"";"";"";"2016-09-20T19:30:00+0000";"2016-09-20T19:30:00+0000"
"448";"1";"1";"242465215866259_1010573922388714";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Cuesta de septiembre: 6 trucos para que no contin√∫e en octubre";"Despu√©s de la ""vuelta al cole"" toca disfrutar del mes de octubre. Sigue estos consejos y conseguir√°s ahorrar e ir m√°s desahogado este mes ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzgxODM4NjM1MzI3OTYz"", ""before"": ""MzAzMDA5OTUzMzc3Mzk0""}}, ""data"": [{""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""829634750523114"", ""name"": ""Palermo De Babbe Egle Nazareth""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""781838635327963"", ""name"": ""Yasmina Perdomo Castellano""}]}";"";"";"";"2016-09-20T12:00:00+0000";"2016-09-20T12:00:00+0000"
"449";"1";"1";"242465215866259_1009842689128504";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"";"¬øQuieres saber qu√© casas podr√≠an estar a tu alcance con tu sueldo actual?, desc√∫brelo en unos minutos: haz tus n√∫meros en BBVA Valora";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQyNTc2NDU2NzQ3NjM1MAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTA3MTI4Mjg5MTAwNjMZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1009842689128504/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTQyNTc2NDU2NzQ3NjM1MAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210712828910063"", ""name"": ""Ruben Morin""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10208655729416383"", ""name"": ""Maria Rosario Lopez Pichaco""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""10155287853474894"", ""name"": ""Anabel Santos Cano""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10210544164854308"", ""name"": ""Carlos Tulleuda Nieto""}, {""id"": ""1651424624870955"", ""name"": ""Antonio Soto""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1374214552663795"", ""name"": ""Blanca Movilla""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10206774916593907"", ""name"": ""David Ramon Montero""}, {""id"": ""10202497198868954"", ""name"": ""Javier Alcolea""}, {""id"": ""1828277157492273"", ""name"": ""Francisco Javier""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1297611150257195"", ""name"": ""Jose Maria Castello Sanchez""}, {""id"": ""10210795699583402"", ""name"": ""Gonzalo Gonz\u00e1lez Sol\u00e1""}, {""id"": ""1425764567476350"", ""name"": ""Manuel Santana""}]}";"";"4";"";"2016-09-19T19:25:00+0000";"2016-09-19T19:25:00+0000"
"450";"1";"1";"242465215866259_1009861645793275";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"#AhorraCadaD√≠a llev√°ndote una manzana al trabajo para no picar entre horas üçé. No lo olvides: estos peque√±os consejos te ayudar√°n a planificar tu futuro: http://bbva.info/2cBIcIG";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz"", ""before"": ""MTMzMTQ1NjcxMzYwNjE1MQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1331456713606151"", ""name"": ""Marcos P\u00e9rez Garc\u00eda""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155324918059524"", ""name"": ""Jes\u00fas Crisp\u00edn""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10213490833254091"", ""name"": ""Maria Suarez Sanchez""}, {""id"": ""10154798564495000"", ""name"": ""Claudia Cecilia V\u00e9lez Cardona""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}]}";"";"2";"";"2016-09-19T12:00:01+0000";"2016-09-20T08:00:08+0000"
"451";"1";"1";"242465215866259_1009844442461662";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Los bancos, en territorio inexplorado";"El #PresidenteBBVA afirma que ""los bancos se enfrentan al impacto de la revoluci√≥n tecnol√≥gica"".";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTA5MTUwMjc5NzUzNDgwMAZDZD"", ""before"": ""MTAwNjA2NTYzNjE5MDk0MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""1900963626815632"", ""name"": ""Abdelkhalek Ouaali""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10212933198189127"", ""name"": ""Paula Docampo Bolibar""}, {""id"": ""10158572377530375"", ""name"": ""Maria Luque Ojeda""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}]}";"";"2";"";"2016-09-19T09:30:01+0000";"2016-09-19T09:30:01+0000"
"452";"1";"1";"242465215866259_1006321152813991";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA Valora: la nueva herramienta de valoraci√≥n de inmuebles";"¬øQu√© pasar√≠a con tu hipoteca si el eur√≠bor sube al 3%? ¬øY si tu n√≥mina disminuye un 30%? #HazTusN√∫meros con BBVA Valora y descubre cu√°l es la hipoteca que mejor se adapta a ti";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzE5NjM5NjIxNDk0NjI5"", ""before"": ""MTAxNTUyODc4NTM0NzQ4OTQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1006321152813991/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NzE5NjM5NjIxNDk0NjI5""}, ""data"": [{""id"": ""10155287853474894"", ""name"": ""Anabel Santos Cano""}, {""id"": ""10210687769364206"", ""name"": ""Oscar Garcia Hungria""}, {""id"": ""401196403615017"", ""name"": ""Ana Ram\u00edrez""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""1163588080419323"", ""name"": ""Placid Massague""}, {""id"": ""1904742662884944"", ""name"": ""Maria Carmen Arenas Dorado""}, {""id"": ""307326183036693"", ""name"": ""Vicente Alvarez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10211796274238038"", ""name"": ""Marta Maycas""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1573569452707077"", ""name"": ""Daniel Granadero""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10209214331263589"", ""name"": ""Laura Rodriguez Albadalejo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""719639621494629"", ""name"": ""Javier Rodriguez""}]}";"";"5";"";"2016-09-18T19:30:20+0000";"2016-09-19T05:56:53+0000"
"453";"1";"1";"242465215866259_1006210016158438";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Siete curiosidades que desconoc√≠as del aeropuerto m√°s peligroso del mundo";"¬øSabes cu√°l es el aeropuerto m√°s peligroso del mundo? Te damos una pista: est√° rodeado de monta√±as";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDc3MDM1MDkwNTY3MTAZD"", ""before"": ""MTMwNTgwNzk2OTQ4NzM2NwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1305807969487367"", ""name"": ""Florin V-i""}, {""id"": ""1517155958318941"", ""name"": ""Tatatu Piedsan""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""288450794932525"", ""name"": ""Olivier Angulo""}, {""id"": ""10212109766355521"", ""name"": ""V\u00edctor Oriol""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1540415599325405"", ""name"": ""Javi Bordonado Manresa""}, {""id"": ""636883136504274"", ""name"": ""Pilar Tarrio""}, {""id"": ""1341067449308809"", ""name"": ""Juani Garcia Navarro""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""1269040963159955"", ""name"": ""Jose Fernando Lopez""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""478783448966602"", ""name"": ""Ariada Valceanu""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10210733983718183"", ""name"": ""Indra Carro del Valle""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10207703509056710"", ""name"": ""Ang Gelu Sherpa""}]}";"";"7";"";"2016-09-18T13:00:01+0000";"2016-10-05T10:58:23+0000"
"454";"1";"1";"242465215866259_1006206899492083";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo elegir la mejor hipoteca";"Las 5 claves que debes conocer para elegir la mejor hipoteca. ¬øC√∫al ser√≠a tu cuota mensual? Desc√∫brelo aqu√≠: http://bbva.info/2co0WuX";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTk5MjM5NzQwMTkyOTQ1"", ""before"": ""NDMwODkxMDk3Mjc3MTU3""}}, ""data"": [{""id"": ""430891097277157"", ""name"": ""Irene Lozano""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""604916773037541"", ""name"": ""Benaisa Hammu""}, {""id"": ""10153730206546791"", ""name"": ""Charlie GE""}, {""id"": ""1465564646840931"", ""name"": ""Jose Papuri Fp""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""1895733637334402"", ""name"": ""Rm Cristina""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""1541505079254577"", ""name"": ""Enrique Gaviro Mora Frostmerida""}, {""id"": ""10207799853029275"", ""name"": ""Chus Mateos""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}]}";"";"2";"";"2016-09-17T19:30:17+0000";"2016-09-17T19:30:17+0000"
"455";"1";"1";"242465215866259_1006203816159058";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Billetes rotos o deteriorados: c√≥mo puede recuperarlos y cambiarlos";"¬øQui√©n no ha tenido en sus manos un billete roto? Pasos para cambiarlos";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAxODE1ODY4ODY2NTMZD"", ""before"": ""MTUxODk1NDAyODEyNDE1NAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1552421084802570"", ""name"": ""Jose Antonio Rodriguez Gomez""}, {""id"": ""1874317269493363"", ""name"": ""Mario Jim\u00e9nez Ford""}, {""id"": ""1513009958743842"", ""name"": ""Raul DeLa Fuente Ruiz""}, {""id"": ""1447765868577461"", ""name"": ""Sof\u00eda Esgenial""}, {""id"": ""1798977233677002"", ""name"": ""Javi Corrales""}, {""id"": ""984138005066342"", ""name"": ""Carlos Do\u00f1a Leiva""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210670012280260"", ""name"": ""Raul Ruiz Mendez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""1060624470719571"", ""name"": ""Eva Cr""}, {""id"": ""10209739344425266"", ""name"": ""Angeles Menendez Alonso""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""789140591249300"", ""name"": ""Hermes Rodriguez Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210181586886653"", ""name"": ""Alejandro De Frutos""}]}";"";"21";"";"2016-09-17T12:00:00+0000";"2016-09-17T12:00:00+0000"
"456";"1";"1";"242465215866259_1006189669493806";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Si est√°s dudando si comprar tu nueva casa a ese precio, #HazTusN√∫meros con BBVA Valora y conoce el valor de mercado de tu futura casa y otros puntos clave: http://bbva.info/2ce3YCu";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTY2NzgzMzg1OTkwMDYyNgZDZD"", ""before"": ""MTAxNTg1NzE1OTczNjUyNDQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1006189669493806/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTY2NzgzMzg1OTkwMDYyNgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""401196403615017"", ""name"": ""Ana Ram\u00edrez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10210181586886653"", ""name"": ""Alejandro De Frutos""}, {""id"": ""10155298742729111"", ""name"": ""Lara Mart\u00edn Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10213005410717831"", ""name"": ""Esther Carretero Roman""}, {""id"": ""1516002155090162"", ""name"": ""Julieta Mazzanti""}, {""id"": ""10212407838013839"", ""name"": ""Antonio Cots Ca\u00f1ada""}, {""id"": ""10212659603222276"", ""name"": ""Aida G Bernardo""}, {""id"": ""10202950080991044"", ""name"": ""Fran Schamann""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210698260199436"", ""name"": ""Paco Gallardo Monreal""}, {""id"": ""1541505079254577"", ""name"": ""Enrique Gaviro Mora Frostmerida""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212734568788648"", ""name"": ""Pedro L\u00f3pez Soto-Yarritu""}, {""id"": ""1267188863401184"", ""name"": ""Cristian Florin Negrut""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}]}";"";"5";"";"2016-09-16T19:15:19+0000";"2016-09-16T19:15:19+0000"
"457";"1";"1";"242465215866259_1007571422688964";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"¬øAhorrar o no? La edad no importa";"La edad no importa: consejos que te ayudar√°n a ahorrar en tu d√≠a a d√≠a convirtiendo peque√±os gestos en grandes planes #AhorraCadaD√≠a";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODg5MzQ0Nzg3ODI1NjEx"", ""before"": ""MTAwNjA2NTYzNjE5MDk0MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1006065636190943"", ""name"": ""Noelia Serrano""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1703481599952575"", ""name"": ""Lumaperoa Na""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""889344787825611"", ""name"": ""Nicoleta Camelia Dutu""}]}";"";"";"";"2016-09-16T11:45:00+0000";"2016-09-17T16:35:39+0000"
"458";"1";"1";"242465215866259_1005619289550844";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"No imaginas todo lo que puedes hacer con la app de BBVA";"Desc√°rgate la app de BBVA y hazlo todo desde el m√≥vil: gestiona tus cuentas y tarjetas, firma, contacta con tu gestor, domicilia recibos... ¬øLa tienes ya?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTI5NzYxMTE1MDI1NzE5NQZDZD"", ""before"": ""MzAzMDA5OTUzMzc3Mzk0""}}, ""data"": [{""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1179161465460702"", ""name"": ""Sonia Guerrero""}, {""id"": ""1297611150257195"", ""name"": ""Jose Maria Castello Sanchez""}]}";"";"1";"";"2016-09-15T19:30:00+0000";"2016-09-15T19:30:00+0000"
"459";"1";"1";"242465215866259_1006838099428963";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Cu√°nto se ahorra llevando el tupper preparado de casa a la oficina";"¬øTe has parado a calcular cu√°nto te gastas comiendo de men√∫s del d√≠a? Est√°s son las ventajas de llevarte el tupper a la oficina üç¥";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI2NzI4NzcyNzYyNjIZD"", ""before"": ""MTAyMDg4MDEyMTMzMzYyODEZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210964605283470"", ""name"": ""Mari Luz Rodr\u00edguez Abella""}, {""id"": ""1267188863401184"", ""name"": ""Cristian Florin Negrut""}, {""id"": ""1873136829595676"", ""name"": ""Lorena Mateos""}, {""id"": ""784964005001077"", ""name"": ""Maria Del Carmen Alvarez Aldao""}, {""id"": ""849214061896580"", ""name"": ""Jose Manuel Moya""}, {""id"": ""10156614065432925"", ""name"": ""Sara Sareta""}, {""id"": ""10210546156239999"", ""name"": ""Cristina Pomar""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""650750415116185"", ""name"": ""Juan Pe\u00f1asol""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}]}";"";"4";"";"2016-09-15T12:08:01+0000";"2016-09-15T12:08:01+0000"
"460";"1";"1";"242465215866259_1005456499567123";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA Valora: la nueva herramienta de valoraci√≥n de inmuebles";"Prueba ya la primera herramienta que te ayuda a negociar el precio de tu casa: BBVA VALORA http://bbva.info/2csJPr5 #HazTusN√∫meros";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUxODk1NDAyODEyNDE1NAZDZD"", ""before"": ""MTAyMTA4NzI2MTA3MTI2NTgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1005456499567123/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTUxODk1NDAyODEyNDE1NAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210872610712658"", ""name"": ""Leyre Garc\u00eda Uriondo""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""915934871843684"", ""name"": ""Elena Roca Buil""}, {""id"": ""1748850542038937"", ""name"": ""CARLO Escobar""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10156054609403272"", ""name"": ""Enrique Serrano""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10212693157943770"", ""name"": ""Bea Jerez""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1488107917927053"", ""name"": ""Asela Herrero""}, {""id"": ""10209988158324843"", ""name"": ""Abel Menendez""}, {""id"": ""1887706198108661"", ""name"": ""Aroa Crespo Ruiz""}, {""id"": ""10202497198868954"", ""name"": ""Javier Alcolea""}, {""id"": ""10155208401733516"", ""name"": ""Laura Montes""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}]}";"";"6";"";"2016-09-14T19:33:00+0000";"2016-09-14T19:33:00+0000"
"461";"1";"1";"242465215866259_1006129476166492";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"¬øC√≥mo se puede calcular el precio real de una vivienda para poder negociar mejor en la compraventa?";"Saber calcular el precio de una vivienda te ayudar√° en las negociaciones con el propietario. Con BBVA Valora es as√≠ de f√°cil... üè†";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTUyOTgzMDIxNzg0MjAZD"", ""before"": ""MTg3MzEzNjgyOTU5NTY3NgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1873136829595676"", ""name"": ""Lorena Mateos""}, {""id"": ""1747387061960353"", ""name"": ""Duberney Diaz Mosquera""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""719639621494629"", ""name"": ""Javier Rodriguez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10155298302178420"", ""name"": ""Diego Lorente Pe\u00f1alva""}]}";"";"1";"";"2016-09-14T12:00:00+0000";"2016-09-14T12:00:00+0000"
"462";"1";"1";"242465215866259_1005455152900591";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Hipoteca: ¬øfija o variable?";"Si est√°s dudando entre la hipoteca fija o variable, te ayudamos a decidirte. Prueba nuestro simulador: http://bbva.info/2chQYyv";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDkxOTAxODU0NTc5NjQZD"", ""before"": ""MTAyMDg1OTU0NzM0MTcxNjAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1005455152900591/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDkxOTAxODU0NTc5NjQZD""}, ""data"": [{""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""1280983911938550"", ""name"": ""Amparo Alvaro Sanz""}, {""id"": ""302709403498152"", ""name"": ""Al Amin Al Amin""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""10158553204025705"", ""name"": ""Irene Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""1297611150257195"", ""name"": ""Jose Maria Castello Sanchez""}, {""id"": ""10202497198868954"", ""name"": ""Javier Alcolea""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""1876227305999385"", ""name"": ""Montse Aranda Ulloa Nuevo""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}]}";"";"6";"";"2016-09-13T19:30:00+0000";"2016-09-13T19:30:00+0000"
"463";"1";"1";"242465215866259_1005656802880426";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Bienvenidos, benvinguts a BBVA";"El proceso de integraci√≥n operativa de Catalunya Caixa en BBVA culmina con √©xito. En nuestro blog les damos la bienvenida ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk5Nzg1MDc2MDA2NTcZD"", ""before"": ""MTM0OTg2MTEzNTA5NjQ0OQZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1005656802880426/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDk5Nzg1MDc2MDA2NTcZD""}, ""data"": [{""id"": ""1349861135096449"", ""name"": ""Jose Luis Barahona Oporto""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1379892125381109"", ""name"": ""Mar\u00eda Elena Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210872610712658"", ""name"": ""Leyre Garc\u00eda Uriondo""}, {""id"": ""10210727714376842"", ""name"": ""Jose Velasco""}, {""id"": ""10155254975879719"", ""name"": ""\u00d3scar Garc\u00eda""}, {""id"": ""799664216856480"", ""name"": ""Charo Diaz Lopez""}, {""id"": ""10155211885409323"", ""name"": ""Daniel Tomas Rodriguez""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""10211889500700202"", ""name"": ""Anna Martin""}, {""id"": ""10212687856340490"", ""name"": ""Jose Maria Larena Berrocal""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""482973715237176"", ""name"": ""Josep Domenech""}, {""id"": ""10155254038948119"", ""name"": ""Silvia Llort""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""10207111795689775"", ""name"": ""I\u00f1aki Fdez Pal""}, {""id"": ""10211159208969210"", ""name"": ""Elena Rodriguez Trigo""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""784964005001077"", ""name"": ""Maria Del Carmen Alvarez Aldao""}, {""id"": ""10211291786324652"", ""name"": ""Diego Coronil Rios""}, {""id"": ""10213427590622946"", ""name"": ""Gorka Alberdi""}, {""id"": ""1316767128361002"", ""name"": ""Victor Torres""}, {""id"": ""10213005410717831"", ""name"": ""Esther Carretero Roman""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}]}";"";"10";"";"2016-09-13T15:44:45+0000";"2016-09-13T15:44:45+0000"
"464";"1";"1";"242465215866259_1005587202887386";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Blue BBVA";"¬øTe gustar√≠a ir a los NBA Global Games? Participa en el #sorteo de nuestros compa√±eros de Blue BBVA y ll√©vate una entrada doble. ¬°No te lo pierdas! üôåüèÄ NBA Espa√±a";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}]}";"";"";"";"2016-09-13T13:53:44+0000";"2016-09-13T13:53:44+0000"
"465";"1";"1";"242465215866259_1005435556235884";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Vuelta a la oficina: la tecnolog√≠a te ayuda a superar el s√≠ndrome postvacacional";"La vuelta al trabajo puede ser m√°s sencilla si te organizas gracias a estas apps";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTMxOTQ3ODkyNzgzOTkZD"", ""before"": ""MTgwMjMwNjA5MDcyMzc5""}}, ""data"": [{""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""10213152288020862"", ""name"": ""Isabel Castro""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10155382272107834"", ""name"": ""Ildefonso Vera Calderon""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213218976535515"", ""name"": ""Beatriz Jimenez Ruzafa""}, {""id"": ""300866123685219"", ""name"": ""Luis Diego Berrocal""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10153194789278399"", ""name"": ""Francisco Valera Nadal""}]}";"";"5";"";"2016-09-13T12:15:00+0000";"2016-09-13T12:15:00+0000"
"466";"1";"1";"242465215866259_1000346756744764";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"¬øTe puedes permitir esa nueva casa? Haz tus n√∫meros con BBVA Valora";"Acierta al comprar tu nueva casa. #HazTusN√∫meros con BBVA Valora y podr√°s saber si te puedes permitir esa vivienda en diferentes escenarios econ√≥micos";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTE2NDgyMjM0NzU0NzgZD"", ""before"": ""MTg2Mjg2NDE2Mzk2OTc5NwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1862864163969797"", ""name"": ""Amando Herrero""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""1533563303342622"", ""name"": ""Ana Fern\u00e1ndez V\u00edrgala""}, {""id"": ""10155340950908216"", ""name"": ""Natalia Garc\u00eda""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10213144738198082"", ""name"": ""Maria Esther Sancho Molina""}, {""id"": ""10156054609403272"", ""name"": ""Enrique Serrano""}, {""id"": ""10211648223475478"", ""name"": ""Lorena Carabajal""}]}";"";"";"";"2016-09-12T19:30:00+0000";"2016-09-12T19:30:00+0000"
"467";"1";"1";"242465215866259_1004675839645189";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Andaluc√≠a encabeza el ranking de proyectos finalistas que optan al Premio a la Acci√≥n Magistral 2016";"¬øEn qu√© parte de Espa√±a est√°n los proyectos educativos que m√°s apoyan los valores sociales? Estos son los proyectos finalistas.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NzQxODM1MTU5MzE5NTkw"", ""before"": ""MTgwMjMwNjA5MDcyMzc5""}}, ""data"": [{""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10203084877439003"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Espinosa Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""10210992754647575"", ""name"": ""Antonio Pina Garcia""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1656998047644499"", ""name"": ""Patr\u00edcia Trav\u00e9""}, {""id"": ""1933256200294839"", ""name"": ""Joan Gratacos Monpean""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210631070425986"", ""name"": ""Faustino Bravo Pablos""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210563293413168"", ""name"": ""Montse Cubillo""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""901668463212818"", ""name"": ""Enric Payra Alberni""}, {""id"": ""1715387335145954"", ""name"": ""Noelia Garc\u00eda-Baquero""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}]}";"";"";"";"2016-09-12T12:15:00+0000";"2016-09-12T12:15:00+0000"
"468";"1";"1";"242465215866259_999847903461316";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"Asegura tu vivienda con BBVA";"Los seguros de vivienda BBVA te ofrecen total flexibilidad, para que puedas escoger las coberturas que necesites para tu hogar. Descubre el tuyo.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTkxNzY0ODc3MTgyNTA5NgZDZD"", ""before"": ""MTAxNTUxOTkzNjQ2NzY5MDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155199364676904"", ""name"": ""Khaled Al-Haj""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155302694792070"", ""name"": ""To\u00f1i Molina""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10211588581702701"", ""name"": ""Jose Maria Nu\u00f1ez Lara""}, {""id"": ""1625633420799807"", ""name"": ""Maria Jose Moral Aragon""}, {""id"": ""10210861112501553"", ""name"": ""Paqui Castillo D-z""}, {""id"": ""10212512932439594"", ""name"": ""David Ortiz""}, {""id"": ""1917648771825096"", ""name"": ""Kenny SK""}]}";"";"2";"";"2016-09-11T19:00:00+0000";"2016-09-11T19:00:00+0000"
"469";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:10.248000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"470";"1";"1";"242465215866259_1002017376577702";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Transferencias bancarias: ¬øpor qu√© no son siempre instant√°neas?";"Si hago una transferencia, ¬øpor qu√© a veces tarda varios d√≠as en llegar y otras llega de forma inmediata? Resolvemos tus dudas :)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTMwOTUzMzEzMjUwMDkZD"", ""before"": ""MTAyMTAxOTY1ODM0ODkzMzgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1002017376577702/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTMwOTUzMzEzMjUwMDkZD""}, ""data"": [{""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1376037442462463"", ""name"": ""Jos\u00e9 Borrega Fraile""}, {""id"": ""1410858588981352"", ""name"": ""Jose Carlos Ortiz Bueno""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1180774168717560"", ""name"": ""Julian de los Rios""}, {""id"": ""10158573453390640"", ""name"": ""Virginia Robles""}, {""id"": ""10208583420160392"", ""name"": ""Beatriz Diestro Cobo""}, {""id"": ""1381069471973938"", ""name"": ""Jessica Kiejzik""}, {""id"": ""10210130946782965"", ""name"": ""Miryam Martin Pereda""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10155266538558048"", ""name"": ""Javi Zamora""}, {""id"": ""10211101433226772"", ""name"": ""Noelia Rubio""}, {""id"": ""10209201558418588"", ""name"": ""Marilina Espinosa Osuna""}, {""id"": ""10213482579243952"", ""name"": ""Roc\u00edo S\u00e1nchez Paz""}, {""id"": ""10212677662765482"", ""name"": ""David Martin""}, {""id"": ""10211457404377217"", ""name"": ""Manuel Camino D\u00edaz""}, {""id"": ""10207209509030922"", ""name"": ""Conchy Leal""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""651852261670012"", ""name"": ""Ignacio Garcia Ormaechea""}, {""id"": ""293653911083684"", ""name"": ""Antonio Martin""}, {""id"": ""10154332961380443"", ""name"": ""Antxon Iturregui""}, {""id"": ""10209228444333616"", ""name"": ""JL Viruta""}, {""id"": ""1432782450077215"", ""name"": ""Delia Reyes Trejo""}, {""id"": ""10213095331325009"", ""name"": ""Almudena Cebrero Rubio""}]}";"";"26";"";"2016-09-11T12:28:00+0000";"2016-09-11T12:28:00+0000"
"471";"1";"1";"242465215866259_999688366810603";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Nunca es tarde para empezar a ahorrar.  #AhorraCadaD√≠a y que tus aportaciones de hoy sean tus planes de ma√±ana http://bbva.info/2cdPKT8";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDU2ODU2MTkwMzYyMTQZD"", ""before"": ""MTA4Mjg5OTAxODQxNjk4MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""10211792640865153"", ""name"": ""Guillermo Neira Romero""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1725308624396739"", ""name"": ""Martinber Enrique""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""10155298302178420"", ""name"": ""Diego Lorente Pe\u00f1alva""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10211077444564763"", ""name"": ""Jose Manuel Lopez""}, {""id"": ""10205685619036214"", ""name"": ""Mertxe Simon""}]}";"";"3";"";"2016-09-10T19:45:01+0000";"2016-09-12T08:31:48+0000"
"472";"1";"1";"242465215866259_999688020143971";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Te retamos a ver si conoces todos los lugares considerados como Patrimonio de la Humanidad en Espa√±a";"En Espa√±a hay muchos lugares Patrimonio de la Humanidad. ¬øCu√°ntos conoces? Un test para que te pongas a prueba.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""ODE2NjAwODUxNzY3Mjg4"", ""before"": ""MTA4Mjg5OTAxODQxNjk4MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210201369607662"", ""name"": ""Sergio Medina Hern\u00e1ndez""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10153752841057731"", ""name"": ""Adry Diaz""}, {""id"": ""10154371729692854"", ""name"": ""Estela Salguero""}, {""id"": ""1303687683000006"", ""name"": ""Agustin J Pe\u00f1a Irala""}, {""id"": ""10158667773440302"", ""name"": ""Laura Zahonero""}, {""id"": ""10210932059163767"", ""name"": ""Jes\u00fas Ruiz Casero""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""816600851767288"", ""name"": ""Lucy Ro""}]}";"";"3";"";"2016-09-10T12:09:00+0000";"2016-09-10T12:09:00+0000"
"473";"1";"1";"242465215866259_1001385463307560";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"¬°Seguimos mejorando! Posibles interrupciones en bbva.es y en nuestras apps BBVA M√≥vil y BBVA Wallet a lo largo del d√≠a. Tranquilo, nuestra red de cajeros (http://bbva.info/2c9fAnI) y gestores de L√≠nea BBVA (902 22 44 66) siguen a tu disposici√≥n.";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA4NjExMTI1MDE1NTMZD"", ""before"": ""MTA4Mjg5OTAxODQxNjk4MwZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1001385463307560/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTA4NjExMTI1MDE1NTMZD""}, ""data"": [{""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1287533521353972"", ""name"": ""Pedro Jose""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1541505079254577"", ""name"": ""Enrique Gaviro Mora Frostmerida""}, {""id"": ""412558602456176"", ""name"": ""Eva Castera""}, {""id"": ""10155017053782247"", ""name"": ""Marileo Rico Avila""}, {""id"": ""10202497198868954"", ""name"": ""Javier Alcolea""}, {""id"": ""10212628399964117"", ""name"": ""Mois\u00e9s V\u00e1zquez S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10153658195630388"", ""name"": ""Sara Maga\u00f1a Orue""}, {""id"": ""10213005410717831"", ""name"": ""Esther Carretero Roman""}, {""id"": ""10207687627410163"", ""name"": ""Roberto Martin""}, {""id"": ""10213334782303437"", ""name"": ""Ana Bel\u00e9n""}, {""id"": ""10212776886280732"", ""name"": ""Eva Cort\u00f3n""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10154571559153035"", ""name"": ""Ana Romero Baz""}, {""id"": ""10211508420439814"", ""name"": ""Mar\u00eda P\u00e9rez Escalonilla""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155331058238223"", ""name"": ""Ainhoa Martin Alejos""}, {""id"": ""1062083020549142"", ""name"": ""Alejandro Garcia Diez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210861112501553"", ""name"": ""Paqui Castillo D-z""}]}";"";"12";"";"2016-09-10T09:30:00+0000";"2016-09-10T09:30:00+0000"
"474";"1";"1";"242465215866259_1000344193411687";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Con BBVA Valora consigue la mejor informaci√≥n para negociar tu nueva casa";"BBVA Valora te da informaci√≥n para que aciertes con el precio de tu nueva casa. Adem√°s, descubre informaci√≥n sobre el barrio y #HazTusN√∫meros para elegir la hipoteca que m√°s se adapte a ti";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTI0NzU1OTMxMjQ3OTM2"", ""before"": ""MTAyMTAxOTY1ODM0ODkzMzgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10206835507981947"", ""name"": ""Jose Maria Fernandez""}, {""id"": ""10213579763875538"", ""name"": ""Amalia Plo Belenguer""}, {""id"": ""1714915125204718"", ""name"": ""Domingo Hernandez Leon""}, {""id"": ""524755931247936"", ""name"": ""Aviario Juandi""}]}";"";"2";"";"2016-09-09T19:30:00+0000";"2016-09-09T19:30:00+0000"
"475";"1";"1";"242465215866259_1002011599911613";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"¬øNo te ha pagado Hacienda? Esto es lo que tienes que saber sobre el estado de tu devoluci√≥n";"¬øHacienda no te ha pagado todav√≠a? Todo lo que necesitas conocer sobre el estado de tu devoluci√≥n ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTMzOTMyODU0NDU2MjAZD"", ""before"": ""MTgwMjMwNjA5MDcyMzc5""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1002011599911613/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTMzOTMyODU0NDU2MjAZD""}, ""data"": [{""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""791863004300227"", ""name"": ""Miguel Angel Fregenal Diaz""}, {""id"": ""635922936596339"", ""name"": ""Nany Delgado""}, {""id"": ""10207727064369033"", ""name"": ""Jaime Mauricio Tuz""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""650750415116185"", ""name"": ""Juan Pe\u00f1asol""}, {""id"": ""10209497651383731"", ""name"": ""Maite Barnes Poch""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""780126145486980"", ""name"": ""Yaiza Gonzalez Morera""}, {""id"": ""1873136829595676"", ""name"": ""Lorena Mateos""}, {""id"": ""10210722489836697"", ""name"": ""Jesus Navarro Velasco""}, {""id"": ""766836950087787"", ""name"": ""Angelj Gonzalez Campos""}, {""id"": ""1410938992283031"", ""name"": ""Fredy Rene Ortiz Gonzalez""}, {""id"": ""10208500224640436"", ""name"": ""Isabel Parejo Lavado""}, {""id"": ""1866629596926325"", ""name"": ""Pilar Gomez""}, {""id"": ""10208709611510032"", ""name"": ""Esperanza Mart\u00ednez""}, {""id"": ""1550587158316327"", ""name"": ""Almerinda Reche Ferrerias""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""811261025689974"", ""name"": ""Willy Senegal""}, {""id"": ""1477905095574267"", ""name"": ""Jos\u00e9 Tena Mart\u00ednez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212980299760512"", ""name"": ""Mari Carmen Montero""}, {""id"": ""10213393285445620"", ""name"": ""Wall Rojas""}]}";"";"90";"";"2016-09-09T12:00:00+0000";"2016-09-09T12:00:00+0000"
"476";"1";"1";"242465215866259_999674066812033";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Conoce las aplicaciones de BBVA para el m√≥vil";"Todo lo que necesitas en tu m√≥vil para gestionar tu dinero. Desc√°rgate ya la app de BBVA";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NTIxNjQ2MjY0Njk4NzQ5"", ""before"": ""Mjg2NjEwMzM4NDYyOTI1""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_999674066812033/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NTIxNjQ2MjY0Njk4NzQ5""}, ""data"": [{""id"": ""286610338462925"", ""name"": ""Joshua Solis""}, {""id"": ""1446604492077220"", ""name"": ""Carlos Torres Mackliff""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1404978769562959"", ""name"": ""Fatima Garcia Perez""}, {""id"": ""10155333036927390"", ""name"": ""Laura Ram\u00edrez Barredo""}, {""id"": ""10154892750628101"", ""name"": ""Sebastiaan van Gelderen""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1541505079254577"", ""name"": ""Enrique Gaviro Mora Frostmerida""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210614616254744"", ""name"": ""Jose Maria Ligero Modia""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1271283729646137"", ""name"": ""Joseph G\u00f3mez Gavilanes""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""10213108620736559"", ""name"": ""Miguel Gonz\u00e1lez Almaraz""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""10211639994908782"", ""name"": ""Javier Sanchez""}, {""id"": ""521646264698749"", ""name"": ""Mar\u00eda Lueiro""}]}";"";"11";"";"2016-09-08T20:00:01+0000";"2016-09-08T20:00:01+0000"
"477";"1";"1";"242465215866259_1001341409978632";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"#Aviso: este fin de semana estaremos trabajando en nuestras apps y BBVA.es con posibles interrupciones en el acceso, recuerda que puedes seguir operando en nuestra red de cajeros y L√≠nea BBVA.";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTgwMjMwNjA5MDcyMzc5""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_1001341409978632/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1404978769562959"", ""name"": ""Fatima Garcia Perez""}, {""id"": ""10155049712991480"", ""name"": ""Bel\u00e9n Garc\u00eda Arg\u00fcello""}, {""id"": ""10155226211979328"", ""name"": ""Mamen Otero Ruiz""}, {""id"": ""10212109766355521"", ""name"": ""V\u00edctor Oriol""}, {""id"": ""10213319664936177"", ""name"": ""Teresa Samaniego""}, {""id"": ""646995018834778"", ""name"": ""Juanjo Mariscal""}, {""id"": ""1512498392128806"", ""name"": ""Susana Pascual Garc\u00eda""}, {""id"": ""10155333036927390"", ""name"": ""Laura Ram\u00edrez Barredo""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""10213094628470685"", ""name"": ""Lucia Romero""}, {""id"": ""10155201047454043"", ""name"": ""Sonia Mart\u00ednez Vieira""}, {""id"": ""10209105637420118"", ""name"": ""Olivier S\u00e1nchez Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10154145973856496"", ""name"": ""Eva PG""}, {""id"": ""10211842236266680"", ""name"": ""Santi Jeg""}, {""id"": ""1481220155263445"", ""name"": ""Adri\u00e1n Rodr\u00edguez Hern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10212897923552498"", ""name"": ""Celeste Morales G\u00f3mez""}, {""id"": ""10155518394016535"", ""name"": ""Ra\u00fal Navarrete""}, {""id"": ""1008265189310285"", ""name"": ""Ahmed Osman Aboud""}, {""id"": ""10210548777454763"", ""name"": ""Aurelio Rodriguez Curquejo""}, {""id"": ""10211313936337560"", ""name"": ""Neus Carb\u00f3 Espuny""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"57";"";"2016-09-08T15:00:02+0000";"2016-09-08T15:00:02+0000"
"478";"1";"1";"242465215866259_1001125926666847";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Hacer la compra por Internet: comparamos las principales tiendas online";"Comparamos los principales supermercados online y resolvemos tus dudas: ¬øme cobrar√°n gastos de env√≠o?, ¬øcu√°nto tardar√© en recibir mi pedido?...";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTgwMjMwNjA5MDcyMzc5""}}, ""data"": [{""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""781838635327963"", ""name"": ""Yasmina Perdomo Castellano""}, {""id"": ""336266353429444"", ""name"": ""Maria Del Carmen Pilar Martinez Fernandez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"2";"";"2016-09-08T11:45:01+0000";"2016-09-08T11:45:01+0000"
"479";"1";"1";"242465215866259_999669516812488";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Nunca es demasiado pronto para empezar a ahorrar. Recomendaciones para sacar partido a tu dinero http://bbva.info/2cdI833";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""OTk5MjM5NzQwMTkyOTQ1"", ""before"": ""MTgwMjMwNjA5MDcyMzc5""}}, ""data"": [{""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""294410951007777"", ""name"": ""Ciberseguridad SocialMedia""}, {""id"": ""1451462931577687"", ""name"": ""Carla Dias""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""10154569148102517"", ""name"": ""Javier Cuello Bonello""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1132262043517401"", ""name"": ""Leticia Romero Gallardo""}, {""id"": ""10211263655738591"", ""name"": ""Ana G\u00f3mez Clarens""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10213005410717831"", ""name"": ""Esther Carretero Roman""}, {""id"": ""10154990920981858"", ""name"": ""Maria Jose De Opazo""}, {""id"": ""1868012816786761"", ""name"": ""Inmaculada Escudero Perez""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155382272107834"", ""name"": ""Ildefonso Vera Calderon""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}]}";"";"3";"";"2016-09-07T19:30:01+0000";"2016-09-07T19:30:01+0000"
"480";"1";"1";"242465215866259_999669230145850";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPodr√≠as con 30 a√±os comprar estas casas?";"Quiz√°s hayas so√±ado con vivir en un lugar como estos. Echa un vistazo y hazte una idea de las caracter√≠sticas de una vivienda as√≠.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NDU5MjM4MzQ0MjYxMDkw"", ""before"": ""MTgwMjMwNjA5MDcyMzc5""}}, ""data"": [{""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}]}";"";"";"";"2016-09-07T12:00:00+0000";"2016-09-07T12:00:00+0000"
"481";"1";"1";"242465215866259_999599480152825";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Prueba BBVA VALORA y haz tus n√∫meros";"Llega BBVA Valora para que puedas acertar con el precio de tu nueva casa y tu hipoteca. Analiza la vivienda que quieras comprar y comprueba cu√°nto puede valer #HazTusN√∫meros";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD"", ""before"": ""MTczMjc5ODIyNzAxOTExNgZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_999599480152825/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1732798227019116"", ""name"": ""Juan Ignacio Shameless""}, {""id"": ""10206444160609779"", ""name"": ""Beatriz Gil""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""1081644285188042"", ""name"": ""Myllene Garcia""}, {""id"": ""1853448581542901"", ""name"": ""Manuela Bados""}, {""id"": ""10207766627749262"", ""name"": ""Javier Bonal""}, {""id"": ""10155426247589236"", ""name"": ""Montse Alsc""}, {""id"": ""10210493757919777"", ""name"": ""Sofia Osuna Jimenez""}, {""id"": ""1283760398317735"", ""name"": ""Elena Santos""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10155233391819603"", ""name"": ""Pere Te""}, {""id"": ""10212388622731521"", ""name"": ""Jes\u00fas Valverde""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10209164518863328"", ""name"": ""Jc Gamero""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1529972810408753"", ""name"": ""Juli\u00e1n Martinez P""}, {""id"": ""1174461309343610"", ""name"": ""M Dolores Anselmo Aguilar""}, {""id"": ""10154874451973241"", ""name"": ""Luis Miguel Cerezo de Molina""}, {""id"": ""750274668486446"", ""name"": ""Sensi Rodriguez""}, {""id"": ""10210019259578725"", ""name"": ""Inma Monteagudo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}]}";"";"26";"";"2016-09-06T19:36:01+0000";"2016-09-06T19:36:01+0000"
"482";"1";"1";"242465215866259_999595203486586";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Pr√©stamos para estudiar: todo lo que tienes que saber antes de contratarlos";"Septiembre llega pisando fuerte. Los colegios, institutos y universidades se llenan de nuevo. Si no sabes c√≥mo afrontar los gastos que esto supone, inf√≥rmate aqu√≠";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NjM2MjU4ODU2NTcyNzIw"", ""before"": ""MTU1NDA5NzUwNzk2OTA1NQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1554097507969055"", ""name"": ""Oneida Cabrera""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""1894051230880527"", ""name"": ""Laurita S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10211836215397525"", ""name"": ""Conchi Rodriguez Barrachina""}, {""id"": ""1292057027531911"", ""name"": ""Paloma G\u00f3mez""}, {""id"": ""10210617961786669"", ""name"": ""Virginia Prieto""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""719639621494629"", ""name"": ""Javier Rodriguez""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""636258856572720"", ""name"": ""Bazar Locutorio Latino Envios""}]}";"";"5";"";"2016-09-06T12:15:00+0000";"2016-09-06T12:15:00+0000"
"483";"1";"1";"242465215866259_998806326898807";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA Valora: resuelve tus dudas y acierta con tu casa";"Acertar: Jugar con la ventaja de saber el precio que deber√≠as pagar por tu nueva casa. Seas o no cliente, prueba la herramienta aqu√≠ y #HazTusN√∫meros: http://bbva.info/2bQLl54";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAzMDU1NjMwNzA4MTM0NAZDZD"", ""before"": ""MTE2NDUyMDI4NjkxNjExOAZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_998806326898807/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAzMDU1NjMwNzA4MTM0NAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1164520286916118"", ""name"": ""Antonio Cifuentes Martinez""}, {""id"": ""1223717861090126"", ""name"": ""Ignacio Beristain Aramendi""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10154533872558987"", ""name"": ""Jesus Floristan""}, {""id"": ""10212962384352298"", ""name"": ""Elena Vega Agapito""}, {""id"": ""1834372203551130"", ""name"": ""Sandra Rinc\u00f3n""}, {""id"": ""10154680677836553"", ""name"": ""Raki CJ""}, {""id"": ""10212157645317475"", ""name"": ""Cesar Marinovich""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10212288146135088"", ""name"": ""Claudio Dito""}, {""id"": ""10154414171856587"", ""name"": ""Eme Jota Alb\u00e9niz""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""10208879211086619"", ""name"": ""Carlos Mart\u00ednez""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""10154688462946298"", ""name"": ""Inma Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""10154487883396170"", ""name"": ""Esther Colmenarejo""}, {""id"": ""10208743359876952"", ""name"": ""Pancorbo P Pedro""}, {""id"": ""1224972954291994"", ""name"": ""Mari Fe Requejo Romero""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""10155324918059524"", ""name"": ""Jes\u00fas Crisp\u00edn""}, {""id"": ""10155224990178835"", ""name"": ""Ricardo Martin Manjon""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}]}";"";"13";"";"2016-09-05T19:30:00+0000";"2016-09-05T19:30:00+0000"
"484";"1";"1";"242465215866259_998799253566181";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Te presentamos BBVA Valora: acierta con el precio de tu nueva casa y de tu hipoteca";"¬øC√≥mo puedes saber si el precio de la casa que quieres comprar se ajusta a sus caracter√≠sticas? Prueba la nueva herramienta de BBVA y #HazTusN√∫meros";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDMxMjcxMDY1MzQ5ODMZD"", ""before"": ""MTg1MzQ0ODU4MTU0MjkwMQZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_998799253566181/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDMxMjcxMDY1MzQ5ODMZD""}, ""data"": [{""id"": ""1853448581542901"", ""name"": ""Manuela Bados""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""1292057027531911"", ""name"": ""Paloma G\u00f3mez""}, {""id"": ""10210719016426398"", ""name"": ""Albert Camps""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""10158747875470492"", ""name"": ""Alfonso De La Lastra""}, {""id"": ""10211132368737411"", ""name"": ""Carles Padilla Prieto""}, {""id"": ""10213005410717831"", ""name"": ""Esther Carretero Roman""}, {""id"": ""1195588483897271"", ""name"": ""Jose Javier Mazon Montes""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""10154843165598743"", ""name"": ""Rafael Bonilla""}, {""id"": ""1472284142843592"", ""name"": ""Sandra Canadell""}, {""id"": ""10155146710770505"", ""name"": ""Silvia Bonal""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1675757802442294"", ""name"": ""Actore Tore""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10155382272107834"", ""name"": ""Ildefonso Vera Calderon""}, {""id"": ""478783448966602"", ""name"": ""Ariada Valceanu""}, {""id"": ""10203127106534983"", ""name"": ""Marta Pe\u00f1a""}]}";"";"12";"";"2016-09-05T12:18:13+0000";"2016-09-05T12:18:13+0000"
"485";"1";"1";"242465215866259_995618713884235";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"#AhorraCadaD√≠a para tu futuro.¬øC√≥mo? Es as√≠ de f√°cil: http://bbva.info/2bwXe58";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTY4MTkyODQwNTE2NTg1NgZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1681928405165856"", ""name"": ""Maria Callejon""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""816600851767288"", ""name"": ""Lucy Ro""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"";"";"2016-09-04T20:00:02+0000";"2016-09-04T20:00:02+0000"
"486";"1";"1";"242465215866259_995627770549996";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"¬øEs obligatorio presentar el DNI para pagar con tarjeta 'contactless'?";"¬øHas ido a pagar a un establecimiento con tu tarjeta contactless y te han pedido el DNI? Descubre si es necesario o no ense√±arlo ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI5MTI1NDUzMTI1NTYZD"", ""before"": ""NzQ0MDkxNDQyNDM5MzU1""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_995627770549996/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTI5MTI1NDUzMTI1NTYZD""}, ""data"": [{""id"": ""744091442439355"", ""name"": ""Nacho Fernandez""}, {""id"": ""895364127271229"", ""name"": ""Eva Condor Guanataxi""}, {""id"": ""10155331058238223"", ""name"": ""Ainhoa Martin Alejos""}, {""id"": ""10207583306133843"", ""name"": ""Adri\u00e1n Ruiz""}, {""id"": ""10210898573974052"", ""name"": ""L Angel Rfdez""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""1554097507969055"", ""name"": ""Oneida Cabrera""}, {""id"": ""10213233716659986"", ""name"": ""Tania Segura Campillo""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""1230053290344385"", ""name"": ""Gerd Moran""}, {""id"": ""10211233510140537"", ""name"": ""Mercedes Mendoza Lavado""}, {""id"": ""10208758878157997"", ""name"": ""Vero Cano Fernandez""}, {""id"": ""1457860937568130"", ""name"": ""Rosa Maria Torrente Luzardo""}, {""id"": ""10211958900901641"", ""name"": ""Juli\u00e1n Rinc\u00f3n""}, {""id"": ""1394143750670763"", ""name"": ""David Mena Torrente""}, {""id"": ""1115041728602340"", ""name"": ""Sergio Trujillo""}, {""id"": ""10209387179977696"", ""name"": ""Bel\u00e9n Rodr\u00edguez""}, {""id"": ""889344787825611"", ""name"": ""Nicoleta Camelia Dutu""}, {""id"": ""1541505079254577"", ""name"": ""Enrique Gaviro Mora Frostmerida""}, {""id"": ""10205528233497654"", ""name"": ""Ignacio P\u00e9rez Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1982223265331868"", ""name"": ""Francisco Embuena Burguete""}, {""id"": ""10212870429458708"", ""name"": ""Silvia Merino Sancho""}, {""id"": ""10212912545312556"", ""name"": ""Nieves Lorena Arzola Diaz""}]}";"";"45";"";"2016-09-04T12:15:00+0000";"2016-09-04T12:15:00+0000"
"487";"1";"1";"242465215866259_995605323885574";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Antes de subirte al avi√≥n, solicita moneda extranjera desde tu m√≥vil #DiccionarioDelVerano";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUwMzI2OTQ4NjM4MDg2MQZDZD"", ""before"": ""MTMzMTQ1NjcxMzYwNjE1MQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1331456713606151"", ""name"": ""Marcos P\u00e9rez Garc\u00eda""}, {""id"": ""895364127271229"", ""name"": ""Eva Condor Guanataxi""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""1416404755049099"", ""name"": ""Enric Vicedo Miral""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""10206930585743618"", ""name"": ""Isabel Yate Vargas""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""10212809093286133"", ""name"": ""Vicente Jimenez""}, {""id"": ""789140591249300"", ""name"": ""Hermes Rodriguez Garcia""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""919575378104848"", ""name"": ""Ysela Ines Paucar Avalos""}, {""id"": ""1413077662089433"", ""name"": ""Maria Jose AR""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1454292071259079"", ""name"": ""Adela Ojanguren""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1516002155090162"", ""name"": ""Julieta Mazzanti""}, {""id"": ""10208728969927447"", ""name"": ""Rafael Gabriel Campos""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1287533521353972"", ""name"": ""Pedro Jose""}, {""id"": ""10209199301595604"", ""name"": ""Patricia De Almeida Donner""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1503269486380861"", ""name"": ""Daniel Hernandez Coello""}]}";"";"3";"";"2016-09-03T19:15:00+0000";"2016-09-03T19:15:00+0000"
"488";"1";"1";"242465215866259_995604543885652";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Los hermanos Roca se embarcan en nuevos proyectos gastron√≥micos y sociales - Banca Responsable";"La vuelta al mundo del Celler de Can Roca est√° en marcha con men√∫s inspirados en platos aut√≥ctonos hechos con ingredientes locales";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTA4Mjg5OTAxODQxNjk4MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""1272200349543271"", ""name"": ""Roberto Palacios Rodriguez""}, {""id"": ""10211752891113314"", ""name"": ""Teresa Garcia-Agullo Bustillo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212445127393090"", ""name"": ""Silvia Avila""}, {""id"": ""10211133541406705"", ""name"": ""Sergio Vicente de AVil\u00e9s""}, {""id"": ""847164185436792"", ""name"": ""Amaia Portu""}, {""id"": ""10209544027622892"", ""name"": ""Beatriz Campos Molina""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1656998047644499"", ""name"": ""Patr\u00edcia Trav\u00e9""}, {""id"": ""1470101526373558"", ""name"": ""Maria Soledad Altares""}, {""id"": ""10156002046407656"", ""name"": ""Cris Pz""}, {""id"": ""10212431804780838"", ""name"": ""Maria Jose Martinez Moral""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1168429199889102"", ""name"": ""Laura L\u00f3pez Altares""}, {""id"": ""10154537934008616"", ""name"": ""Mar\u00eda Fdez-Quejo""}, {""id"": ""1799084467045604"", ""name"": ""Juan Martin Ruiz""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1422676551129135"", ""name"": ""JM Vilchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"3";"";"2016-09-03T12:00:01+0000";"2016-09-03T12:00:01+0000"
"489";"1";"1";"242465215866259_996326433813463";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Allo: la nueva app de Google que podr√≠a desbancar a WhatsApp";"¬°Qu√© comience el combate! La nueva app de mensajer√≠a instant√°nea de Google que podr√≠a destronar a WhatsApp #GoogleAllo";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""MTM0MjYzNjY0OTE1NTg4NwZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_996326433813463/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD""}, ""data"": [{""id"": ""1342636649155887"", ""name"": ""Diego Saitd""}, {""id"": ""10213012123287542"", ""name"": ""Nickolas Coppernico""}, {""id"": ""10209491047579002"", ""name"": ""Luis Eduardo Erazo Mora Lucho""}, {""id"": ""10211751372933167"", ""name"": ""Eddy Reguera Casero""}, {""id"": ""10212942066453582"", ""name"": ""Nuri G\u00f3mez""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10154798199188019"", ""name"": ""Daniel Fuen""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""781951115325528"", ""name"": ""Elisabeth Lomba Adrover""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1619014414806007"", ""name"": ""Santy Mallorquin Marin""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10209390357091760"", ""name"": ""Jose Maria Gutierrez Ponce""}, {""id"": ""10208570038749493"", ""name"": ""Graci P\u00e9rez""}, {""id"": ""10207064180738744"", ""name"": ""Luisma Ferrandez Ros""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""1179672408741788"", ""name"": ""Noemi Campbell""}, {""id"": ""798428396969596"", ""name"": ""Jesus Sanchez Catalan""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"20";"";"2016-09-02T12:00:01+0000";"2016-09-02T17:00:55+0000"
"490";"1";"1";"242465215866259_995291460583627";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Sum√©rgete en la Revoluci√≥n de las Peque√±as Cosas";"Si has vuelto de la playa y no encuentras tu tarjeta, que no cunda el p√°nico, ap√°gala desde la app de BBVA #DiccionarioDelVerano http://bbva.info/2bwQIWw";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTM1MDE2MzM4MDEwMjUZD"", ""before"": ""MTAxNTUwOTI3NTYzMTY3MDgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155092756316708"", ""name"": ""\u00c1ngeles Arias Pino""}, {""id"": ""447686402231460"", ""name"": ""Concepci\u00f3n Maria Valenzuela Pic\u00f3n""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""10213504349191521"", ""name"": ""Jose Maria Villar Lilao""}, {""id"": ""1282840415103932"", ""name"": ""Ana Mar\u00eda Cobo Campos""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1351698418215787"", ""name"": ""Ana Mari Romero""}, {""id"": ""10158572377530375"", ""name"": ""Maria Luque Ojeda""}, {""id"": ""1039982816136519"", ""name"": ""Carmen Mateos P\u00e9rez""}, {""id"": ""10212506750120615"", ""name"": ""Iris Martinez Alonso""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10213501633801025"", ""name"": ""Ana Sarmiento""}]}";"";"1";"";"2016-09-01T19:30:00+0000";"2016-09-01T19:30:00+0000"
"491";"1";"1";"242465215866259_995303827249057";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"La vuelta al cole: 9 tips para gastar menos de lo previsto";"¬øT√∫ tambi√©n temes la vuelta al cole? Con estos consejos conseguir√°s que septiembre no se te haga cuesta arriba ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTM2ODcxOTg3NjU0MTU5MwZDZD"", ""before"": ""MTA4Mjg5OTAxODQxNjk4MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""10206977574734075"", ""name"": ""Alicia Nieto Jimenez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}]}";"";"2";"";"2016-09-01T12:15:00+0000";"2016-09-01T12:15:00+0000"
"492";"1";"1";"242465215866259_994359307343509";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"Plan de jubilaci√≥n: diferencias con plan de pensiones";"¬øC√≥mo puedo complementar mi pensi√≥n publica? Diferencia entre plan de jubilaci√≥n y plan de pensiones";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTgwMjMwNjA5MDcyMzc5"", ""before"": ""MTA4Mjg5OTAxODQxNjk4MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""10207591403806694"", ""name"": ""Cristalbe Cris Cris""}, {""id"": ""10210631070425986"", ""name"": ""Faustino Bravo Pablos""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10211508420439814"", ""name"": ""Mar\u00eda P\u00e9rez Escalonilla""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1712578468758077"", ""name"": ""Ana Soriano Gonzalez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10208974552109502"", ""name"": ""Lorenzo Flores""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}]}";"";"5";"";"2016-08-31T19:00:01+0000";"2016-08-31T19:00:01+0000"
"493";"1";"1";"242465215866259_994489587330481";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"17 conceptos que deber√°s conocer para dominar tus finanzas personales";"Tomar las mejores decisiones sobre tus finanzas personales requiere cierto conocimiento. Estos conceptos te ayudar√°n ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz"", ""before"": ""NzUyNjY2MTE4MjQzNDAx""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_994489587330481/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz""}, ""data"": [{""id"": ""752666118243401"", ""name"": ""Miguel Angel Jimenez Gonzalez""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""10213030674024814"", ""name"": ""Marta Torrico Lara""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""10212214955436330"", ""name"": ""Simona Prundeanu""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""1894051230880527"", ""name"": ""Laurita S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1315779258459684"", ""name"": ""Manuel Alf Vilchez Haro""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10158572377530375"", ""name"": ""Maria Luque Ojeda""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212661089912023"", ""name"": ""Didac Salvador Torras""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10212628027593308"", ""name"": ""Paula Pallar\u00e9s""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}]}";"";"8";"";"2016-08-31T12:12:01+0000";"2016-08-31T12:12:01+0000"
"494";"1";"1";"242465215866259_993627244083382";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:13.241000";"Facebook:<user>/posts";"www.blogbbva.es";"Si est√°s pensando en solicitar una hipoteca, es importante que conozcas la relaci√≥n entre cuota y plazo. Simula tu hipoteca aqui: http://bbva.info/2bQirEf";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTcyNTMwODYyNDM5NjczOQZDZD"", ""before"": ""MTA4Mjg5OTAxODQxNjk4MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1753716954904329"", ""name"": ""Victor Manuel TCarrasco""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""719639621494629"", ""name"": ""Javier Rodriguez""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10206754586422180"", ""name"": ""Mikel""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1442883915733739"", ""name"": ""Marcos Leon Merayo""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1725308624396739"", ""name"": ""Martinber Enrique""}]}";"";"5";"";"2016-08-30T19:45:01+0000";"2016-08-30T19:45:01+0000"
"495";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
"496";"1";"1";"242465215866259_993627000750073";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Vivir en el extranjero: recomendaciones para que el bolsillo no sufra";"Irse a vivir a otro pa√≠s, ¬øc√≥mo calcular el presupuesto que necesitas?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAwMjM0NjkxMzE3MTYzOQZDZD"", ""before"": ""MTA4Mjg5OTAxODQxNjk4MwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10212607030681322"", ""name"": ""Juanjo Gonzalez Colinas""}, {""id"": ""10155331058238223"", ""name"": ""Ainhoa Martin Alejos""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""10207089554464348"", ""name"": ""Agustina Pant\u00edn Gonz\u00e1lez""}, {""id"": ""455600607933749"", ""name"": ""George George""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""756360431191679"", ""name"": ""Walid Haj Eid""}, {""id"": ""1479666962063709"", ""name"": ""Benito Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1002346913171639"", ""name"": ""Juan Francisco Jarabo Garcia""}]}";"";"6";"";"2016-08-30T12:00:00+0000";"2016-08-30T12:00:00+0000"
"497";"1";"1";"242465215866259_993647947414645";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA Espa√±a's cover photo";"";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""Njg4NDgyNDgxMzUzNDYz"", ""before"": ""MTQ3NzIyNjAzODk5NDg5OQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1477226038994899"", ""name"": ""Irdor Arya Pao""}, {""id"": ""1297483803700328"", ""name"": ""Antonio Navarro""}, {""id"": ""1082899018416983"", ""name"": ""Lidera tu Vida""}, {""id"": ""677626149059281"", ""name"": ""Chapincito de Corazon""}, {""id"": ""866487480156793"", ""name"": ""Fernando R\u00e9gis""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10210673201485192"", ""name"": ""Jairo Miguel del R\u00edo""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10208777315698095"", ""name"": ""Toni Mir""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10154617727479741"", ""name"": ""Diego Enrique Garc\u00eda Cuevas""}, {""id"": ""10153223518216249"", ""name"": ""Erika Tatiana Mozo Jacome""}, {""id"": ""688482481353463"", ""name"": ""F\u00ebrn\u00e4nd\u00f6h S\u00eflv\u00e4 N\u00ebgr\u00efnh\u00f6""}]}";"";"";"";"2016-08-30T08:13:27+0000";"2017-02-21T11:06:54+0000"
"498";"1";"1";"242465215866259_989892197790220";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"S√∫mergete en la Revoluci√≥n de las Peque√±as Cosas";"BBVA Contigo: tu gestor siempre en el m√≥vil http://bbva.info/2c27diC #DiccionarioDelVerano";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk5Nzg1MDc2MDA2NTcZD"", ""before"": ""MTAxNTUyNzgzMzA2MzcyNDEZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1465564646840931"", ""name"": ""Jose Papuri Fp""}, {""id"": ""10212512932439594"", ""name"": ""David Ortiz""}, {""id"": ""10208801213336281"", ""name"": ""Arturo Santamaria Hernandez""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""667493913415657"", ""name"": ""Antonio Castro""}, {""id"": ""10153194789278399"", ""name"": ""Francisco Valera Nadal""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211796274238038"", ""name"": ""Marta Maycas""}, {""id"": ""10154474448704176"", ""name"": ""Silvia Martin Lopez""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""10154537934008616"", ""name"": ""Mar\u00eda Fdez-Quejo""}, {""id"": ""10155382272107834"", ""name"": ""Ildefonso Vera Calderon""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1179672408741788"", ""name"": ""Noemi Campbell""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""1345030128920151"", ""name"": ""Cristina Ortiz""}, {""id"": ""10209978507600657"", ""name"": ""Miguel Hernandez""}]}";"";"3";"";"2016-08-29T19:15:00+0000";"2016-08-29T19:15:00+0000"
"499";"1";"1";"242465215866259_992880874158019";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"De la inteligencia emocional a la inteligencia financiera: c√≥mo aumentar el IQ financiero";"Mejorar tu inteligencia financiera est√° en tu mano. No dejes pasar la ocasi√≥n de enriquecer cada d√≠a tu capacidad para resolver problemas financieros";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAxOTY1ODM0ODkzMzgZD"", ""before"": ""MTAyMTEwNDYwMDAxNDA0NDAZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211046000140440"", ""name"": ""Hipolito Castro Romero""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""343256292690400"", ""name"": ""Rita Montero Romero""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""10154329901576556"", ""name"": ""Vladimir N\u00e1poles""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""137925319990896"", ""name"": ""Harry Ehi Ose""}, {""id"": ""1348797341877079"", ""name"": ""Vitor Lourenco""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210395007739437"", ""name"": ""Elias P\u00e9rez""}, {""id"": ""1640832222608704"", ""name"": ""Ire Irene""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10158569455325534"", ""name"": ""Cristine Vive la Vida""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1175709339205817"", ""name"": ""Mary Jose Garcia Garcia""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}]}";"";"2";"";"2016-08-29T12:00:00+0000";"2016-08-29T12:00:00+0000"
"500";"1";"1";"242465215866259_989882154457891";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"#AhorraCadaD√≠a con estos tips";"Nunca es tarde para empezar a ahorrar. Que tus aportaciones hoy sean tus planes de ma√±ana ;) #AhorraCadaD√≠a";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI2NzI4NzcyNzYyNjIZD"", ""before"": ""MTIzMjU3MTQ2MzQzNjc4MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""10212807444162263"", ""name"": ""Juanito Faga""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1663033893723513"", ""name"": ""Paqui Jimenez Grande""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10153680363515505"", ""name"": ""Miguel Guinal\u00edu""}, {""id"": ""849939228394435"", ""name"": ""Angela Torne""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10154735840419446"", ""name"": ""Carlos Alfredo""}, {""id"": ""10155337454816450"", ""name"": ""Vicente Costa Morales""}, {""id"": ""1516471248395576"", ""name"": ""Gely Fuente Pe\u00f1a""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}]}";"";"1";"";"2016-08-28T19:00:00+0000";"2016-09-10T20:54:11+0000"
"501";"1";"1";"242465215866259_989881531124620";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"¬øQu√© es el impuesto de patrimonio y c√≥mo se calcula?";"Todo lo que debes saber sobre el impuesto de patrimonio: a qui√©n afecta y c√≥mo se calcula.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTMyMTEzNTUyMTI4Nzg5MAZDZD"", ""before"": ""MTgyODI3NzE1NzQ5MjI3MwZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_989881531124620/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTMyMTEzNTUyMTI4Nzg5MAZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1828277157492273"", ""name"": ""Francisco Javier""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""1663033893723513"", ""name"": ""Paqui Jimenez Grande""}, {""id"": ""1030556307081344"", ""name"": ""Rafa Reig""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""741835159319590"", ""name"": ""Dima Dima Dima""}, {""id"": ""10209337886666714"", ""name"": ""Orlando Moreno""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10213163843429771"", ""name"": ""Mar\u00eda Carretero Villanueva""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""1313416658711372"", ""name"": ""Anya Rodr\u00edguez Dorta""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10154478797048199"", ""name"": ""Cristina Mn Vs""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10212024450147687"", ""name"": ""Pedro Sanchez Romero""}, {""id"": ""650750415116185"", ""name"": ""Juan Pe\u00f1asol""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""10209190185457964"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas Saavedra Su\u00e1rez""}, {""id"": ""10209811328024644"", ""name"": ""Eduardo Cano""}, {""id"": ""1588161391444300"", ""name"": ""Yolanda Llamas Galisteo""}, {""id"": ""10209402169518785"", ""name"": ""Gl\u00f2ria Fluvi\u00e0 Moner""}, {""id"": ""1321135521287890"", ""name"": ""Ara Jo""}]}";"";"13";"";"2016-08-28T12:00:00+0000";"2016-08-28T12:00:00+0000"
"502";"1";"1";"242465215866259_989877464458360";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Encuentra la  tarjeta que mejor se adapta a ti";"¬øConoces todas las tarjetas de cr√©dito de BBVA? Elige la que m√°s se adapte a ti.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk4NzY1NDMyMDM0NTYZD"", ""before"": ""MTY2MzAzMzg5MzcyMzUxMwZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_989877464458360/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDk4NzY1NDMyMDM0NTYZD""}, ""data"": [{""id"": ""1663033893723513"", ""name"": ""Paqui Jimenez Grande""}, {""id"": ""10153601880666580"", ""name"": ""Vanesa Ramos""}, {""id"": ""10210324316357269"", ""name"": ""Alma Llena De Luz""}, {""id"": ""1392211977502902"", ""name"": ""Jose Antonio Bazan Moreno""}, {""id"": ""10153730206546791"", ""name"": ""Charlie GE""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""1663911596969816"", ""name"": ""Juan Manuel Zamorano Yebenes""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""1778590865765278"", ""name"": ""Jose Miguel""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""1434034666655809"", ""name"": ""Francesc Mir\u00f3""}, {""id"": ""1855468524479018"", ""name"": ""Josue Disla Guzman""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""10154990920981858"", ""name"": ""Maria Jose De Opazo""}, {""id"": ""10158489492990447"", ""name"": ""Raul Vilchez""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1160627554012364"", ""name"": ""Pilar Castle""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10211639994908782"", ""name"": ""Javier Sanchez""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}]}";"";"2";"";"2016-08-27T20:15:00+0000";"2016-08-27T20:15:00+0000"
"503";"1";"1";"242465215866259_989877001125073";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Todas las dietas tienen una receta sabrosa que probar. ¬øTe atreves?";"Si te apetece probar nuevas recetas, aqu√≠ tienes algunas ideas.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI2NjEwODk5MTIwMjMZD"", ""before"": ""MTkwMjM4OTExNjcwNDA5NwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1902389116704097"", ""name"": ""Mayte Feito Bravo""}, {""id"": ""137925319990896"", ""name"": ""Harry Ehi Ose""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""10153680363515505"", ""name"": ""Miguel Guinal\u00edu""}, {""id"": ""303009953377394"", ""name"": ""Ludwix Jim\u00e9nez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1015756235173988"", ""name"": ""Manuel Perdomo""}, {""id"": ""10211449407565099"", ""name"": ""Silvia Conde Rey""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1323306184418485"", ""name"": ""Eva Puig""}, {""id"": ""10212661089912023"", ""name"": ""Didac Salvador Torras""}]}";"";"2";"";"2016-08-27T12:15:00+0000";"2016-08-27T12:15:00+0000"
"504";"1";"1";"242465215866259_990700604376046";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"C√≥mo buscar casa y la hipoteca que necesitas";"Consejos para que elijas tu casa ideal. Una vez que lo tengas claro, necesitar√°s una hipoteca. Utiliza un simulador como el de bbva.es para comprobar c√≥mo quedar√≠a tu cuota";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTc1MzcxNjk1NDkwNDMyOQZDZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1160627554012364"", ""name"": ""Pilar Castle""}, {""id"": ""10208024817127810"", ""name"": ""Alfonso S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""10154619434307291"", ""name"": ""Cristina Gonz\u00e1lez de Luna""}, {""id"": ""1139774252755039"", ""name"": ""Joaqu\u00edn Requena Tello""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1136500389752065"", ""name"": ""Josee Martha Roels""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""180230609072379"", ""name"": ""Gustavo Garc\u00eda""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1753716954904329"", ""name"": ""Victor Manuel TCarrasco""}]}";"";"3";"";"2016-08-26T20:30:01+0000";"2016-08-26T20:30:01+0000"
"505";"1";"1";"242465215866259_989869624459144";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Un ‚Äòbiohacker‚Äô se implanta un chip NFC en el pulgar para no llevar cartera";"¬øLlegar√°s a llevar un chip para pagar con el dedo?";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTI2NjEwODk5MTIwMjMZD"", ""before"": ""MjAzMTgwODkwMTE4MTU4""}}, ""data"": [{""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""10155426247589236"", ""name"": ""Montse Alsc""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155503884159305"", ""name"": ""Ali Oumhamdi""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}, {""id"": ""418441671866797"", ""name"": ""Eliana Gulli""}, {""id"": ""10154569148102517"", ""name"": ""Javier Cuello Bonello""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10212661089912023"", ""name"": ""Didac Salvador Torras""}]}";"";"";"";"2016-08-26T12:00:00+0000";"2016-08-26T12:00:00+0000"
"506";"1";"1";"242465215866259_989818327797607";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Todos los datos que necesitas sobre c√≥mo es tu negocio los tienes con Commerce360";"Activa tu negocio con #Commerce360 y conoce c√≥mo son tus clientes. Inf√≥rmate de todas las ventajas";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5MTkxMzIzNjY0NjkZD"", ""before"": ""NjU0NzQ3MDE3OTg5Mjgz""}}, ""data"": [{""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""332107153871315"", ""name"": ""Antonio Pastor Satorre""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""10207348383142604"", ""name"": ""Cley Rovalino""}, {""id"": ""519021261598661"", ""name"": ""Abi Almeida Fuentes""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1091502797534800"", ""name"": ""Carlos Rangel Rodiguez""}, {""id"": ""1712578468758077"", ""name"": ""Ana Soriano Gonzalez""}, {""id"": ""10209214329383542"", ""name"": ""Maria de Juan""}, {""id"": ""10154458298850423"", ""name"": ""Lola Membr\u00edo""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""10211046000140440"", ""name"": ""Hipolito Castro Romero""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}]}";"";"6";"";"2016-08-25T20:00:00+0000";"2016-08-25T20:00:00+0000"
"507";"1";"1";"242465215866259_989826384463468";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"¬øPara qu√© sirve ahorrar? 6 razones por las que ahorrar se convierte en una buena idea";"Ahorrar es siempre una buena idea ;) ¬øSabes c√≥mo puede favorecerte a corto y largo plazo? #ahorro";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDk4NzY1NDMyMDM0NTYZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10208550786920598"", ""name"": ""David Garcia Cabrero""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""955381321254674"", ""name"": ""Sany Marrugo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}]}";"";"3";"";"2016-08-25T12:00:01+0000";"2016-08-25T12:00:01+0000"
"508";"1";"1";"242465215866259_989084154537691";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Sum√©rgete en la Revoluci√≥n de las Peque√±as Cosas";"Este mes de agosto tienes el control de tus gastos desde la app de BBVA  #DiccionarioDelVerano http://bbva.info/2bJiMa1";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA1Nzg2NDU0NDczODUZD"", ""before"": ""NDIzNjkzNzAxMzQ2NDY2""}}, ""data"": [{""id"": ""423693701346466"", ""name"": ""Lucrecia Aquino""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""1277158715725419"", ""name"": ""Victoria Ca\u00f1izares Mu\u00f1oz""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1439323196105469"", ""name"": ""Jorge Cava Rubio""}, {""id"": ""10203091439083878"", ""name"": ""Ana AS""}, {""id"": ""10212506750120615"", ""name"": ""Iris Martinez Alonso""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""10212672877276262"", ""name"": ""Javier Fdez""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}]}";"";"3";"";"2016-08-24T19:15:00+0000";"2016-08-24T19:15:00+0000"
"509";"1";"1";"242465215866259_989083201204453";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"8 preguntas que debes hacerte antes de invertir";"¬øQu√© riesgos se pueden correr a la hora de invertir? Descubre las respuestas a todas esas preguntas que alguna vez han pasado por tu cabeza ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUxODk1NDAyODEyNDE1NAZDZD"", ""before"": ""MjAzMTgwODkwMTE4MTU4""}}, ""data"": [{""id"": ""203180890118158"", ""name"": ""Laura Cesoria""}, {""id"": ""1362497737129088"", ""name"": ""Chelo Garcia Gamez""}, {""id"": ""10211962936005954"", ""name"": ""Kiko Morales Lara""}, {""id"": ""710312289154115"", ""name"": ""Agust\u00edn Alonso Fern\u00e1ndez""}, {""id"": ""1358081444280670"", ""name"": ""Rafael Alfonso Ojeda Dominguez""}, {""id"": ""10212983150476063"", ""name"": ""Raquel Alvarez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10213102369903200"", ""name"": ""Rupian Jeje""}, {""id"": ""542932465898033"", ""name"": ""Consolas de Video Juegos""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}, {""id"": ""1644656722477447"", ""name"": ""Rosana Tercero Navarro""}, {""id"": ""10212506750120615"", ""name"": ""Iris Martinez Alonso""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1196674173775984"", ""name"": ""Carlos Mar\u00edn""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""10211301614488981"", ""name"": ""Tomas Jimenez Ingles""}, {""id"": ""1464970460219985"", ""name"": ""Lorena SZ""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}]}";"";"10";"";"2016-08-24T12:00:00+0000";"2016-08-24T12:00:00+0000"
"510";"1";"1";"242465215866259_988374291275344";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Si tu tambi√©n has gastado mucho este mes, sigue estos tips y #AhorraCadaD√≠a";"Si todav√≠a no sabes c√≥mo empezar a ahorrar, estos consejos te van a venir genial. #AhorraCadaD√≠a";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAxOTY1ODM0ODkzMzgZD"", ""before"": ""MTAyMDIxNjc5NDM1OTYxNzMZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10202167943596173"", ""name"": ""Dolors Puig Coll""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1330735536973708"", ""name"": ""Martha Rosario""}, {""id"": ""1367545660000348"", ""name"": ""Laura Vmm""}, {""id"": ""1667833859900626"", ""name"": ""Maria Jos\u00e9 Bupo""}, {""id"": ""10210633439846853"", ""name"": ""Marta Merino""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210817416541490"", ""name"": ""Ed Alar Pal""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}, {""id"": ""10210196583489338"", ""name"": ""Cristina Rubi""}]}";"";"4";"";"2016-08-23T20:15:00+0000";"2016-08-23T20:15:00+0000"
"511";"1";"1";"242465215866259_988405457938894";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Esto ya no me pasa‚Ä¶ (con la app de BBVA)";"¬øC√≥mo salir de un apuro? Si has olvidado la tarjeta en casa, no sabes d√≥nde esta el cajero m√°s cercano, si quieres terminar un tr√°mite bancario porque no te viene bien ir a la oficina... ¬°La app de BBVA es tu mejor aliada! ;)";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTAxNjM3Njc3ODQwMjMZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212897772542560"", ""name"": ""Antonio Quiroga Limia""}, {""id"": ""10155317764817915"", ""name"": ""Juan Eduardo Padilla Jimenez""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10213445218594609"", ""name"": ""Ingrid Beatriz Navarro Fernandez""}, {""id"": ""1947892475423867"", ""name"": ""Diana Mar\u00eda Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10155332889667700"", ""name"": ""Mar\u00eda L\u00f3pez P\u00e9rez""}, {""id"": ""10211183966969568"", ""name"": ""Veronica Hoys""}, {""id"": ""719639621494629"", ""name"": ""Javier Rodriguez""}, {""id"": ""1334882596593820"", ""name"": ""Santiago Hernandez Merchan""}, {""id"": ""1612886498736643"", ""name"": ""Lu NoBar""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}]}";"";"3";"";"2016-08-23T12:00:00+0000";"2016-08-23T12:00:00+0000"
"512";"1";"1";"242465215866259_987541184691988";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Timeline Photos";"Sorprende este verano al camarero del chiringuito y paga con tu m√≥vil. Tan f√°cil como tener instalado en tu m√≥vil la app: http://bbva.info/2boydbJ #DiccionariodelVerano";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDg1NDA2NzA5NDc5MzIZD"", ""before"": ""MTIzNDg0MTIzMzIzNDc0MAZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10211603718280192"", ""name"": ""Pedro Carrascal""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1372822109414145"", ""name"": ""Ana Maria Macias Padilla""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""10211781715765955"", ""name"": ""David Fernandez Machi""}, {""id"": ""10208540670947932"", ""name"": ""Bego\u00f1a Pereiro Palomares""}]}";"";"3";"";"2016-08-22T19:30:01+0000";"2016-08-22T19:30:01+0000"
"513";"1";"1";"242465215866259_987650468014393";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Este verano sum√©rgete en la Revoluci√≥n de las Peque√±as Cosas de BBVA";"¬°Enhorabuena Florin Radu! Eres el ganador de nuestra √∫ltima GoPro en juego del concurso #DiccionarioDelVerano. Esperamos que la disfrutes ;) Much√≠simas gracias a todos por participar, pod√©is descubrir m√°s funcionalidades de la app aqu√≠.";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTEzOTczODUzNjQwODAZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""278765415821620"", ""name"": ""Carmen Vilches""}, {""id"": ""10203151922476916"", ""name"": ""Jes\u00fas L\u00f3pez G\u00f3mez""}, {""id"": ""1753529814910037"", ""name"": ""Alberto SP""}, {""id"": ""10155365248287958"", ""name"": ""Julien Sarkissian""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10210541018993467"", ""name"": ""Txema Glez Fdez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211397385364080"", ""name"": ""Florin Radu""}]}";"";"1";"";"2016-08-22T12:12:02+0000";"2016-08-22T12:12:02+0000"
"514";"1";"1";"242465215866259_987647928014647";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"BBVA Espa√±a's cover photo";"";"photo";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAxNTQ3NzAzMjgzNzg1ODUZD"", ""before"": ""MTAyMTE4MDI2OTQ1OTU1NDgZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10211802694595548"", ""name"": ""San Blas Ru""}, {""id"": ""254348104962575"", ""name"": ""Ernult Fer Molina""}, {""id"": ""1281610501945885"", ""name"": ""Quezada Chavez Patricio""}, {""id"": ""1440125036050054"", ""name"": ""Ana Gonzalez Tomas""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""1518852281461350"", ""name"": ""Marivi Alba Esteban""}, {""id"": ""10209876543203456"", ""name"": ""Alejandro Ingles Garcia""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}]}";"";"";"";"2016-08-22T12:06:45+0000";"2016-08-22T12:06:45+0000"
"515";"1";"1";"242465215866259_985217778257662";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Estas eran las fiestas de pueblo que ya triunfaban en 1901 (y seguimos celebrando)";"Agosto es mes de fiestas... de pueblo. Algunas de ellas ya eran muy populares hace m√°s de un siglo";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTg0NzQ4MDI1ODYxMTQ4MAZDZD"", ""before"": ""MTI2OTA0MDk2MzE1OTk1NQZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1269040963159955"", ""name"": ""Jose Fernando Lopez""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10212937753665412"", ""name"": ""Manuel Acosta""}, {""id"": ""10210577407204438"", ""name"": ""Rafael Franco Suiles""}, {""id"": ""385479774973895"", ""name"": ""Maribel Nana Arnal Dutrus""}, {""id"": ""10210631070425986"", ""name"": ""Faustino Bravo Pablos""}, {""id"": ""1813879702273187"", ""name"": ""Josue Bsc""}, {""id"": ""300866123685219"", ""name"": ""Luis Diego Berrocal""}, {""id"": ""1351486748274202"", ""name"": ""Nilda Isabel Farina""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""654747017989283"", ""name"": ""Reiner Ren\u00e9 Banik Hannemann""}, {""id"": ""10208277190561237"", ""name"": ""Sanny LFuentes""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}]}";"";"4";"";"2016-08-21T12:00:00+0000";"2016-08-21T12:00:00+0000"
"516";"1";"1";"242465215866259_984533444992762";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"#AhorraCadaD√≠a con estos tips";"Empezar a ahorrar depende de ti, sigue estos consejos y notar√°s la diferencia. #AhorraCadaD√≠a";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMjkzNTg3NDM4MzcyMQZDZD"", ""before"": ""NTAyNDQzMTMzMjg3MTcz""}}, ""data"": [{""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""1726771280886775"", ""name"": ""Jesus C\u00f3rdoba Amador""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1946380668927865"", ""name"": ""A Val Mur""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10211829125818968"", ""name"": ""Nieves Ch""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""1022935874383721"", ""name"": ""Francisco Jim\u00e9nez""}]}";"";"3";"";"2016-08-20T19:30:00+0000";"2016-08-20T19:30:00+0000"
"517";"1";"1";"242465215866259_984532671659506";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Ll√©vate la √∫ltima GoPro que sorteamos #DiccionarioDelVerano";"√öltimos d√≠as para participar en el #DiccionarioDelVerano. ¬°Sorteamos una GoPro! Responde a estas preguntas:";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTUxODk1NDAyODEyNDE1NAZDZD"", ""before"": ""MTc1MzUyOTgxNDkxMDAzNwZDZD""}}, ""data"": [{""id"": ""1753529814910037"", ""name"": ""Alberto SP""}, {""id"": ""1408718685833708"", ""name"": ""Chema Fradejas""}, {""id"": ""836554283097053"", ""name"": ""Chema Garc\u00eda""}, {""id"": ""931268543642176"", ""name"": ""Luisma S. Orosa""}, {""id"": ""1029837350480868"", ""name"": ""Mara Santos""}, {""id"": ""821989584623793"", ""name"": ""Noelia Aguiar Mart\u00edn""}, {""id"": ""10213101006550697"", ""name"": ""Conrado Santos""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""849939228394435"", ""name"": ""Angela Torne""}, {""id"": ""1409317425796390"", ""name"": ""Soledad Martin Lopez""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""1884756765070224"", ""name"": ""Maria Bego\u00f1a Del Valle Montalvo""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""10154269978737131"", ""name"": ""Patricia Rodriguez Lopez""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1518954028124154"", ""name"": ""Carmen Bolsa Comas""}]}";"";"2";"";"2016-08-20T12:00:00+0000";"2016-08-20T12:00:00+0000"
"518";"1";"1";"242465215866259_984516918327748";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Sum√©rgete en la Revoluci√≥n de las Peque√±as Cosas de BBVA";"Comprobar el saldo de tu cuenta es tan f√°cil como mirar tu reloj #DiccionarioDelVerano";"video";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMTA5NTkwMjk3NDQ0OTIZD"", ""before"": ""MTAyMTA2MTQ2MTYyNTQ3NDQZD""}}, ""data"": [{""id"": ""10210614616254744"", ""name"": ""Jose Maria Ligero Modia""}, {""id"": ""10208248232377941"", ""name"": ""Alfredo Salgado""}, {""id"": ""10211609589582660"", ""name"": ""Francisco Benedito""}, {""id"": ""10212506750120615"", ""name"": ""Iris Martinez Alonso""}, {""id"": ""1343774859039122"", ""name"": ""Inma Gracia Capape""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10208384397079550"", ""name"": ""Raquel Garc\u00eda Garc\u00eda""}, {""id"": ""735274336633889"", ""name"": ""Datch Bejaia""}, {""id"": ""459238344261090"", ""name"": ""Rosina Foad Cernuda""}, {""id"": ""10156171658529251"", ""name"": ""Gon Galera""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""1663548383658795"", ""name"": ""Xavier Fillat Farre""}, {""id"": ""10154770328378585"", ""name"": ""Jaime Bisbal""}, {""id"": ""10210578645447385"", ""name"": ""Patricia Garc\u00eda Campos""}, {""id"": ""10211829125818968"", ""name"": ""Nieves Ch""}, {""id"": ""1066936633450882"", ""name"": ""Estrellita Fugaz""}, {""id"": ""10210959029744492"", ""name"": ""Cristina Villarroya""}]}";"";"3";"";"2016-08-19T19:15:00+0000";"2016-08-19T19:15:00+0000"
"519";"1";"1";"242465215866259_984516788327761";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"¬øExiste una cantidad l√≠mite para pagar en efectivo? S√≠, 2.500 euros como m√°ximo";"Pagar en efectivo tiene un l√≠mite: 2500 euros. Pero no siempre es as√≠, casos especiales en los que puede superarse esta cifra";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTQyNjA3NzU2NDExNzkwMgZDZD"", ""before"": ""MTMwMTI3NDQ5OTk2ODA1MgZDZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_984516788327761/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTQyNjA3NzU2NDExNzkwMgZDZD""}, ""data"": [{""id"": ""1301274499968052"", ""name"": ""Marta Calzada""}, {""id"": ""1876175269074929"", ""name"": ""\u00c1lvaro Tamarit Caro""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""1066146570101097"", ""name"": ""Carolina Victoria Servidio""}, {""id"": ""10154348413366691"", ""name"": ""RJ MarAle""}, {""id"": ""10153389403733915"", ""name"": ""Ca\u00efazzo Marc""}, {""id"": ""454375514761679"", ""name"": ""Cretu Violeta""}, {""id"": ""1272455102872155"", ""name"": ""Encarna Yera""}, {""id"": ""1243345535763952"", ""name"": ""Marta Gomez Rodriguez""}, {""id"": ""10154874451973241"", ""name"": ""Luis Miguel Cerezo de Molina""}, {""id"": ""10213122613161364"", ""name"": ""Martin Canabal""}, {""id"": ""1513009958743842"", ""name"": ""Raul DeLa Fuente Ruiz""}, {""id"": ""10210606198763506"", ""name"": ""Nur Guz""}, {""id"": ""1232571463436780"", ""name"": ""Macmore Del Bueno""}, {""id"": ""10155242477377250"", ""name"": ""Tony Cort\u00e9s Tena""}, {""id"": ""1348797341877079"", ""name"": ""Vitor Lourenco""}, {""id"": ""1051771671622624"", ""name"": ""Manuel M. Rodriguez Alvarez""}, {""id"": ""1082143791900625"", ""name"": ""Paul Baluta""}, {""id"": ""1275541235893058"", ""name"": ""Bartolome Carrillo Tirado""}, {""id"": ""10209289671174969"", ""name"": ""Roberto Iglesias Gil""}, {""id"": ""1491249920926071"", ""name"": ""Roberto Cig\u00fcenza de Diego""}, {""id"": ""10211046000140440"", ""name"": ""Hipolito Castro Romero""}, {""id"": ""1153278141464986"", ""name"": ""Pedro Jos\u00e9 Rocamora Vidal""}, {""id"": ""10209402169518785"", ""name"": ""Gl\u00f2ria Fluvi\u00e0 Moner""}, {""id"": ""1426077564117902"", ""name"": ""Rober Delgado""}]}";"";"37";"";"2016-08-19T12:30:01+0000";"2016-08-19T12:30:01+0000"
"520";"1";"1";"242465215866259_984310518348388";"data";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"Con Commerce360 aumenta tu clientela";"#Commerce360: una herramienta para que conozcas de d√≥nde vienen tus clientes y tomes las mejores decisiones para tu negocio";"link";"";"";"{""paging"": {""cursors"": {""after"": ""MTAyMDg5NjQxNjA3MzUwNzYZD"", ""before"": ""MzAwODY2MTIzNjg1MjE5""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v2.3/242465215866259_984310518348388/likes?access_token=EAABj9aBk8VwBAEszNf90QxgFAxgyZAmx1qMztGTnQmApuZCMwfKZAZBYmuKfSAazSMm6CZBSNa6XxXZCXDPrppsUjvZCEJjYQt46a3WmrmrxpCHMYCr26aegR0xZB48UgfbyqNaX28icwZADmF7yzcJt8Dq3qakpJC4cZD&limit=25&after=MTAyMDg5NjQxNjA3MzUwNzYZD""}, ""data"": [{""id"": ""300866123685219"", ""name"": ""Luis Diego Berrocal""}, {""id"": ""10158571597365244"", ""name"": ""Marian Navarro""}, {""id"": ""10203143215418815"", ""name"": ""Pablo Pallares Alvarez""}, {""id"": ""10155257887723664"", ""name"": ""Vanessa Avanzas Casta\u00f1o""}, {""id"": ""415629485461531"", ""name"": ""Benhedia Zine""}, {""id"": ""1457768104240641"", ""name"": ""Isidoro-Macarena D\u00edaz-Vega""}, {""id"": ""485279468471645"", ""name"": ""Olaf Klk""}, {""id"": ""10208477288442210"", ""name"": ""Xaro Pelsnuvols""}, {""id"": ""502443133287173"", ""name"": ""Juan Suarez""}, {""id"": ""10210805564046676"", ""name"": ""Jose Antonio Magana""}, {""id"": ""1368719876541593"", ""name"": ""Fran Arroyo S\u00e1nchez""}, {""id"": ""1234841233234740"", ""name"": ""Sonia Arce""}, {""id"": ""10155278330637241"", ""name"": ""Mar\u00eda J. Collado""}, {""id"": ""10210019259578725"", ""name"": ""Inma Monteagudo""}, {""id"": ""1372822109414145"", ""name"": ""Ana Maria Macias Padilla""}, {""id"": ""1383700715023117"", ""name"": ""Antonio Jes\u00fas L\u00f3pez Bautista""}, {""id"": ""10209390357091760"", ""name"": ""Jose Maria Gutierrez Ponce""}, {""id"": ""10154617727479741"", ""name"": ""Diego Enrique Garc\u00eda Cuevas""}, {""id"": ""10208595473417160"", ""name"": ""Juana Maria Cabanes""}, {""id"": ""1847480258611480"", ""name"": ""Joan Ruiz Flori""}, {""id"": ""10210919132366469"", ""name"": ""F\u00e9lix D\u00edaz Orcajo""}, {""id"": ""999239740192945"", ""name"": ""Tono Caceres""}, {""id"": ""10211341841639770"", ""name"": ""Paqui Hernandez""}, {""id"": ""10210163767784023"", ""name"": ""Juan Jose Diaz Hidalgo""}, {""id"": ""10208964160735076"", ""name"": ""Lorena Suarez""}]}";"";"5";"";"2016-08-18T19:15:00+0000";"2016-08-18T19:15:00+0000"
"521";"1";"1";"BBVAespana";"offcut";"fetched (200)";"2017-05-03 23:48:17.017000";"Facebook:<user>/posts";"";"";"";"";"";"";"";"";"";"";""
